{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":91184,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for sk\u00e6vvridning og ulige konkurrencevilk\u00e5r i sektoren for lastbiltransport, n\u00e5r udenlandske chauff\u00f8rer underbyder danske chauff\u00f8rer og arbejdsvilk\u00e5r med en timel\u00f8n p\u00e5 25 kr.?","titelkort":"Om ulige konkurrencevilk\u00e5r i sektoren for lastbiltransport.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 488","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"488","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T09:07:20.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1693144,"dokumentid":969795,"titel":"Er ministeren bekymret for sk\u00e6vvridning og ulige konkurrencevilk\u00e5r i sektoren for lastbiltransport, n\u00e5r udenlandske chauff\u00f8rer underbyder danske chauff\u00f8rer og arbejdsvilk\u00e5r med en timel\u00f8n p\u00e5 25 kr.?","versionsdato":"2022-02-14T09:10:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s488/spm/2526318.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T09:13:12.3","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969795,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret for sk\u00e6vvridning og ulige konkurrencevilk\u00e5r i sektoren for lastbiltransport, n\u00e5r udenlandske chauff\u00f8rer underbyder danske chauff\u00f8rer og arbejdsvilk\u00e5r med en timel\u00f8n p\u00e5 25 kr.?","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T18:01:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T18:01:25.763"
      },"id":1248294,"sagid":91184,"dokumentid":969795,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T18:01:25.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91188,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre tilstr\u00e6kkeligt personale til at bemande ambulancerne, s\u00e5 vi ikke ender i en situation som f.eks. i Nordjylland, hvor der, som det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbAkut mangel p\u00e5 falckreddere i Nordjylland: De siger nej til 15.000 for en ekstravagt\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 8. februar 2022, mangler personale til ambulancerne?","titelkort":"Om mangel p\u00e5 personale til ambulancer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 491","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"491","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T09:40:07.213","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1693289,"dokumentid":969856,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre tilstr\u00e6kkeligt personale til at bemande ambulancerne, s\u00e5 vi ikke ender i en situation som f.eks. i Nordjylland, hvor der, som det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbAkut mangel p\u00e5 falckreddere i Nordjylland: De siger nej til 15.000 for en ekstravagt\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 8. februar 2022, mangler personale til ambulancerne?","versionsdato":"2022-02-10T09:41:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s491/spm/2526468.pdf","opdateringsdato":"2022-02-11T00:07:01.47","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969856,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre tilstr\u00e6kkeligt personale til at bemande ambulancerne, s\u00e5 vi ikke ender i en situation som f.eks. i Nordjylland, hvor der, som det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbAkut mangel p\u00e5 falckreddere i Nordjylland: De siger nej til 15.000 for en ekstravagt\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 8. februar 2022, mangler personale til ambulancerne?","dato":"2022-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-10T09:41:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-10T10:21:05.203"
      },"id":1248375,"sagid":91188,"dokumentid":969856,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-10T10:21:05.203","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91189,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren i lyset af for\u00e6ldreansvarslovens \u00a7 1, hvoraf f\u00f8lger, at \u00bb[i] alle forhold, som er omfattet af denne lov, skal hensynet til barnets bedste og barnets ret til trivsel og beskyttelse komme i f\u00f8rste r\u00e6kke\u00ab, at dette ikke er tilf\u00e6ldet, n\u00e5r voldsramte b\u00f8rn og unge skal have samtykke fra de voldsud\u00f8vende for\u00e6ldre for at opholde sig p\u00e5 et b\u00f8rne-ungekrisecenter?","titelkort":"Om at voldsramte b\u00f8rn og unge skal have samtykke fra de voldsud\u00f8vende for\u00e6ldre for at opholde sig p\u00e5 et b\u00f8rne-ungekrisecenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 492","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"492","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T09:38:36.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1693381,"dokumentid":969893,"titel":"Anerkender ministeren i lyset af for\u00e6ldreansvarslovens \u00a7 1, hvoraf f\u00f8lger, at \u00bb[i] alle forhold, som er omfattet af denne lov, skal hensynet til barnets bedste og barnets ret til trivsel og beskyttelse komme i f\u00f8rste r\u00e6kke\u00ab, at dette ikke er tilf\u00e6ldet, n\u00e5r voldsramte b\u00f8rn og unge skal have samtykke fra de voldsud\u00f8vende for\u00e6ldre for at opholde sig p\u00e5 et b\u00f8rne-ungekrisecenter?","versionsdato":"2022-02-10T10:29:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s492/spm/2526563.pdf","opdateringsdato":"2022-02-11T00:01:14.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969893,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren i lyset af for\u00e6ldreansvarslovens \u00a7 1, hvoraf f\u00f8lger, at \u00bb[i] alle forhold, som er omfattet af denne lov, skal hensynet til barnets bedste og barnets ret til trivsel og beskyttelse komme i f\u00f8rste r\u00e6kke\u00ab, at dette ikke er tilf\u00e6ldet, n\u00e5r voldsramte b\u00f8rn og unge skal have samtykke fra de voldsud\u00f8vende for\u00e6ldre for at opholde sig p\u00e5 et b\u00f8rne-ungekrisecenter?","dato":"2022-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-10T10:31:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-10T10:31:23.047"
      },"id":1248386,"sagid":91189,"dokumentid":969893,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-10T10:31:23.047","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91190,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Ankestyrelsen \u00f8jensynligt lukker en sag, hver gang de sender den tilbage til kommunen, selvom det ikke er en stadf\u00e6stelse og dermed en ikke afsluttet sag for borger og kommune?","titelkort":"Om at Ankestyrelsen lukker en sag, hver gang de sender den tilbage til kommunen, selvom den ikke er afsluttet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 493","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"493","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T11:18:14.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1693396,"dokumentid":969901,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Ankestyrelsen \u00f8jensynligt lukker en sag, hver gang de sender den tilbage til kommunen, selvom det ikke er en stadf\u00e6stelse og dermed en ikke afsluttet sag for borger og kommune?","versionsdato":"2022-02-10T10:37:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s493/spm/2526580.pdf","opdateringsdato":"2022-02-11T00:01:20.993","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969901,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Ankestyrelsen \u00f8jensynligt lukker en sag, hver gang de sender den tilbage til kommunen, selvom det ikke er en stadf\u00e6stelse og dermed en ikke afsluttet sag for borger og kommune?","dato":"2022-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-10T10:39:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-10T10:39:47.23"
      },"id":1248387,"sagid":91190,"dokumentid":969901,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-10T10:39:47.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91191,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Ankestyrelsen \u00f8jensynligt ikke sikrer, at kommunerne f\u00f8lger op p\u00e5 tidligere hjemsendelser af sager fra Ankestyrelsen?","titelkort":"Om sikring af, at kommunerne f\u00f8lger op p\u00e5 tidligere hjemsendelser af sager fra Ankestyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 494","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"494","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T11:19:35.59","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1693408,"dokumentid":969902,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Ankestyrelsen \u00f8jensynligt ikke sikrer, at kommunerne f\u00f8lger op p\u00e5 tidligere hjemsendelser af sager fra Ankestyrelsen?","versionsdato":"2022-02-10T10:41:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s494/spm/2526582.pdf","opdateringsdato":"2022-02-11T00:01:34.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969902,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Ankestyrelsen \u00f8jensynligt ikke sikrer, at kommunerne f\u00f8lger op p\u00e5 tidligere hjemsendelser af sager fra Ankestyrelsen?","dato":"2022-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-10T10:42:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-10T10:42:49.147"
      },"id":1248388,"sagid":91191,"dokumentid":969902,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-10T10:42:49.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91134,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren er Danmarks rimelige andel af de 100 milliarder USD klimabistand, der er blevet lovet at give til de fattigste lande til COP15 i 2009, hvor meget klimabistand skal Danmark yde fra 2020-2025, for at denne m\u00e5ls\u00e6tning efterleves, og hvor stor en del af den \u00bbnye og additionnelle\u00ab klimabistand, der blev lovet i 2009, mener ministeren skal tages fra den \u00f8vrige udviklingsbistand?","titelkort":"Om Danmarks rimelige andel af de 100 milliarder USD i klimabistand som blev lovet i 2009.  ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 466","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"466","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-11T11:36:21.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1693661,"dokumentid":970001,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 466.docx","versionsdato":"2022-02-10T14:56:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s466/svar/1854416/2526853.pdf","opdateringsdato":"2022-02-10T15:12:22.237","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970001,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 466: Hvad mener ministeren er Danmarks rimelige andel af de 100 milliarder USD klimabistand, der er blevet lovet at give til de fattigste lande til COP15 i 2009, hvor meget klimabistand skal Danmark yde fra 2020-2025, for at denne m\u00e5ls\u00e6tning efterleves, og hvor stor en del af den \u00bbnye og additionnelle\u00ab klimabistand, der blev lovet i 2009, mener ministeren skal tages fra den \u00f8vrige udviklingsbistand?","dato":"2022-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-10T15:11:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren er Danmarks rimelige andel af de 100 milliarder USD klimabistand, der er blevet lovet at give til de fattigste lande til COP15 i 2009, hvor meget klimabistand skal Danmark yde fra 2020-2025, for at denne m\u00e5ls\u00e6tning efterleves, og hvor stor en del af den \u00bbnye og additionnelle\u00ab klimabistand, der blev lovet i 2009, mener ministeren skal tages fra den \u00f8vrige udviklingsbistand?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":968869,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-10T15:11:29.87"
      },"id":1248509,"sagid":91134,"dokumentid":970001,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-10T15:11:29.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91139,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I forl\u00e6ngelse af svar p\u00e5 REU sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 44 (Alm. del) fra 14. oktober 2021 bedes ministeren svare p\u00e5, om ministeren fortsat overvejer, om det er hensigtsm\u00e6ssigt, at en b\u00f8ssemager kan pr\u00f8veskyde v\u00e5ben, som b\u00f8ssemageren har f\u00e5et overdraget med reparation for \u00f8je?","titelkort":"Om, at en b\u00f8ssemager kan pr\u00f8veskyde v\u00e5ben, som b\u00f8ssemageren har f\u00e5et overdraget med reparation for \u00f8je.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 468","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"468","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-11T11:14:27.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1694439,"dokumentid":970336,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 468 .pdf","versionsdato":"2022-02-11T10:51:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s468/svar/1854804/2527645.pdf","opdateringsdato":"2022-02-11T11:14:05.617","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1694440,"dokumentid":970336,"titel":"Besvarelse af 9. november 2021 af REU 44.pdf","versionsdato":"2022-02-11T10:51:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s468/svar/1854804/2527646.pdf","opdateringsdato":"2022-02-11T11:14:05.617","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":970336,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 468: I forl\u00e6ngelse af svar p\u00e5 REU sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 44 (Alm. del) fra 14. oktober 2021 bedes ministeren svare p\u00e5, om ministeren fortsat overvejer, om det er hensigtsm\u00e6ssigt, at en b\u00f8ssemager kan pr\u00f8veskyde v\u00e5ben, som b\u00f8ssemageren har f\u00e5et overdraget med reparation for \u00f8je?","dato":"2022-02-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-11T11:13:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I forl\u00e6ngelse af svar p\u00e5 REU sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 44 (Alm. del) fra 14. oktober 2021 bedes ministeren svare p\u00e5, om ministeren fortsat overvejer, om det er hensigtsm\u00e6ssigt, at en b\u00f8ssemager kan pr\u00f8veskyde v\u00e5ben, som b\u00f8ssemageren har f\u00e5et overdraget med reparation for \u00f8je?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":968922,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-11T11:14:05.617"
      },"id":1248843,"sagid":91139,"dokumentid":970336,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-11T11:14:05.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91202,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af, at EVA\u2019s evaluering af 7-trinsskalaen udkom i januar 2019, og at den nedsatte ekspertgruppe, der s\u00e5 p\u00e5 mulige \u00e6ndringer, udkom med deres rapport i september 2020, hvorn\u00e5r forventer ministeren s\u00e5 at indkalde til forhandlinger med henblik p\u00e5 at \u00e6ndre karakterskalaen?","titelkort":"Om at indkalde til forhandlinger med henblik p\u00e5 at \u00e6ndre karakterskalaen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 495","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"495","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-23T14:16:52.343","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1694580,"dokumentid":970395,"titel":"I lyset af, at EVA\u2019s evaluering af 7-trinsskalaen udkom i januar 2019, og at den nedsatte ekspertgruppe, der s\u00e5 p\u00e5 mulige \u00e6ndringer, udkom med deres rapport i september 2020, hvorn\u00e5r forventer ministeren s\u00e5 at indkalde til forhandlinger med henblik p\u00e5 at \u00e6ndre karakterskalaen?","versionsdato":"2022-02-11T12:02:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s495/spm/2527780.pdf","opdateringsdato":"2022-02-11T16:01:33.363","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970395,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af, at EVA\u2019s evaluering af 7-trinsskalaen udkom i januar 2019, og at den nedsatte ekspertgruppe, der s\u00e5 p\u00e5 mulige \u00e6ndringer, udkom med deres rapport i september 2020, hvorn\u00e5r forventer ministeren s\u00e5 at indkalde til forhandlinger med henblik p\u00e5 at \u00e6ndre karakterskalaen?","dato":"2022-02-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-11T12:08:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-11T12:08:45.287"
      },"id":1248874,"sagid":91202,"dokumentid":970395,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-11T12:08:45.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91203,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ITU b\u00f8r lukke 5-10 pct. af deres pladser i K\u00f8benhavn, og hvordan forholder ministeren sig til bekymringerne fra erhvervslivet, der har stor eftersp\u00f8rgsel efter dimittender fra ITU?","titelkort":"Om ITU b\u00f8r lukke 5-10 pct. af deres pladser i K\u00f8benhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 496","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"496","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-23T14:17:06.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1694582,"dokumentid":970397,"titel":"Mener ministeren, at ITU b\u00f8r lukke 5-10 pct. af deres pladser i K\u00f8benhavn, og hvordan forholder ministeren sig til bekymringerne fra erhvervslivet, der har stor eftersp\u00f8rgsel efter dimittender fra ITU?","versionsdato":"2022-02-11T12:07:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s496/spm/2527784.pdf","opdateringsdato":"2022-02-11T16:01:44.72","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970397,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at ITU b\u00f8r lukke 5-10 pct. af deres pladser i K\u00f8benhavn, og hvordan forholder ministeren sig til bekymringerne fra erhvervslivet, der har stor eftersp\u00f8rgsel efter dimittender fra ITU?","dato":"2022-02-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-11T12:08:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-11T12:09:02.597"
      },"id":1248875,"sagid":91203,"dokumentid":970397,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-11T12:09:02.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91147,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i den danske svineindustri bruges PMSG (pregnant mare serum gonadotrophin) udvundet af blod fra dr\u00e6gtige hopper med risiko for dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt st\u00e6rkt kritisable forhold som dokumenteret af organisationen Animal Welfare Foundation og beskrevet i artiklen af 6. februar 2022 fra www.bt.dk: \u00bbHeste mishandles i chokerende video fra islandske blodfarme\u00ab?","titelkort":"Om at der i den danske svineindustri bruges PMSG (pregnant mare serum gonadotrophin).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 471","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"471","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-11T15:58:09.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1694933,"dokumentid":970537,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 471.pdf","versionsdato":"2022-02-11T15:31:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s471/svar/1855095/2528135.pdf","opdateringsdato":"2022-02-11T15:57:40.537","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":970537,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. 471: Hvad er ministerens holdning til, at der i den danske svineindustri bruges PMSG (pregnant mare serum gonadotrophin) udvundet af blod fra dr\u00e6gtige hopper med risiko for dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt st\u00e6rkt kritisable forhold som dokumenteret af organisationen Animal Welfare Foundation og beskrevet i artiklen af 6. februar 2022 fra www.bt.dk: \u00bbHeste mishandles i chokerende video fra islandske blodfarme\u00ab?","dato":"2022-02-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-11T15:57:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i den danske svineindustri bruges PMSG (pregnant mare serum gonadotrophin) udvundet af blod fra dr\u00e6gtige hopper med risiko for dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt st\u00e6rkt kritisable forhold som dokumenteret af organisationen Animal Welfare Foundation og beskrevet i artiklen af 6. februar 2022 fra www.bt.dk: \u00bbHeste mishandles i chokerende video fra islandske blodfarme\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969089,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-11T15:57:40.537"
      },"id":1249040,"sagid":91147,"dokumentid":970537,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-11T15:57:40.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91150,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekendt med, at EU\u2019s vejpakke vil betyde prisstigninger i transportsektoren, og hvordan opfatter ministeren disse udfordringer med h\u00f8jere transportpriser, n\u00e5r der samtidig med dr\u00f8ftes indf\u00f8relsen af en kilometerbaseret vejafgift og en eventuel dieselafgift?","titelkort":"Om at EU\u2019s vejpakke vil betyde prisstigninger i transportsektoren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 473","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"473","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:16:18.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695139,"dokumentid":970618,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm S 473.pdf","versionsdato":"2022-02-11T21:31:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s473/svar/1855195/2528341.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T09:15:55.993","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":970618,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 473: Er ministeren bekendt med, at EU\u2019s vejpakke vil betyde prisstigninger i transportsektoren, og hvordan opfatter ministeren disse udfordringer med h\u00f8jere transportpriser, n\u00e5r der samtidig med dr\u00f8ftes indf\u00f8relsen af en kilometerbaseret vejafgift og en eventuel dieselafgift?","dato":"2022-02-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-14T09:15:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekendt med, at EU\u2019s vejpakke vil betyde prisstigninger i transportsektoren, og hvordan opfatter ministeren disse udfordringer med h\u00f8jere transportpriser, n\u00e5r der samtidig med dr\u00f8ftes indf\u00f8relsen af en kilometerbaseret vejafgift og en eventuel dieselafgift?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969274,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:15:55.993"
      },"id":1249097,"sagid":91150,"dokumentid":970618,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-14T09:15:55.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91120,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r kan de ansatte i Beredskabsstyrelsen forvente samme anerkendelse for deres indsats i coronaberedskabet som de soldater, der nu f\u00e5r et fastholdelsestill\u00e6g?","titelkort":"Om soldater som har vikarieret som podere eller vaccinat\u00f8rer i coronaberedskabet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 462","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"462","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:17:39.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Soldater, som har vikarieret som podere eller vaccinat\u00f8rer i coronaberedskabet, f\u00e5r nu et fastholdelsestill\u00e6g for deres indsats. Det er netop forhandlet p\u00e5 plads mellem soldaternes fagforeninger og Forsvarsministeriets Personalestyrelse, mens ansatte i Beredskabsstyrelsen til geng\u00e6ld m\u00e5 spejde langt efter en bonus. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695044,"dokumentid":970591,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 462.docx","versionsdato":"2022-02-11T16:36:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s462/svar/1855166/2528246.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T09:17:29.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970591,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 462: Hvorn\u00e5r kan de ansatte i Beredskabsstyrelsen forvente samme anerkendelse for deres indsats i coronaberedskabet som de soldater, der nu f\u00e5r et fastholdelsestill\u00e6g?","dato":"2022-02-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-14T09:17:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r kan de ansatte i Beredskabsstyrelsen forvente samme anerkendelse for deres indsats i coronaberedskabet som de soldater, der nu f\u00e5r et fastholdelsestill\u00e6g?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":968669,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:17:25.767"
      },"id":1249100,"sagid":91120,"dokumentid":970591,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-14T09:17:25.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91112,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at kriterierne for adgang til oprettelsen af Lokale Aktionsgrupper (LAG), jf. ministerens brev til landdistriktsordf\u00f8rerne vedr\u00f8rende udpegningen af de geografiske omr\u00e5der, hvor der kan oprettes LAG, er de rette, n\u00e5r en s\u00e5kaldt storbykommune som Randers Kommune, der har et meget stort opland og dermed titusindevis af borgere, der bor i landdistrikter, nu ikke kan f\u00e5 adgang til puljen?","titelkort":"Om kriterierne for adgang til oprettelsen af Lokale Aktionsgrupper (LAG).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 455","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"455","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:19:28.94","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695031,"dokumentid":970585,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 455.docx","versionsdato":"2022-02-11T16:26:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s455/svar/1855161/2528236.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T09:19:22.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970585,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 455: Mener ministeren, at kriterierne for adgang til oprettelsen af Lokale Aktionsgrupper (LAG), jf. ministerens brev til landdistriktsordf\u00f8rerne vedr\u00f8rende udpegningen af de geografiske omr\u00e5der, hvor der kan oprettes LAG, er de rette, n\u00e5r en s\u00e5kaldt storbykommune som Randers Kommune, der har et meget stort opland og dermed titusindevis af borgere, der bor i landdistrikter, nu ikke kan f\u00e5 adgang til puljen?","dato":"2022-02-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-14T09:18:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at kriterierne for adgang til oprettelsen af Lokale Aktionsgrupper (LAG), jf. ministerens brev til landdistriktsordf\u00f8rerne vedr\u00f8rende udpegningen af de geografiske omr\u00e5der, hvor der kan oprettes LAG, er de rette, n\u00e5r en s\u00e5kaldt storbykommune som Randers Kommune, der har et meget stort opland og dermed titusindevis af borgere, der bor i landdistrikter, nu ikke kan f\u00e5 adgang til puljen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":968525,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:19:03.96"
      },"id":1249101,"sagid":91112,"dokumentid":970585,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-14T09:19:03.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91113,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Randers Kommune, der har dobbelt s\u00e5 mange borgere bosat i landdistrikterne, et lavere indkomstgrundlag pr. indbygger, og som geografisk gennemsk\u00e6res af en fjord, i LAG-puljerne nu erstattes af Frederikssund Kommune, der har S-tog til hovedstaden og to broer uden brugerbetaling?","titelkort":"Om at Randers Kommune i LAG-puljerne nu erstattes af Frederikssund Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 456","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"456","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:20:51.7","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695027,"dokumentid":970583,"titel":"Svar p\u00e5 S 456.docx","versionsdato":"2022-02-11T16:26:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s456/svar/1855158/2528230.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T09:20:40.123","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970583,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 456: Hvordan forholder ministeren sig til, at Randers Kommune, der har dobbelt s\u00e5 mange borgere bosat i landdistrikterne, et lavere indkomstgrundlag pr. indbygger, og som geografisk gennemsk\u00e6res af en fjord, i LAG-puljerne nu erstattes af Frederikssund Kommune, der har S-tog til hovedstaden og to broer uden brugerbetaling?","dato":"2022-02-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-14T09:20:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Randers Kommune, der har dobbelt s\u00e5 mange borgere bosat i landdistrikterne, et lavere indkomstgrundlag pr. indbygger, og som geografisk gennemsk\u00e6res af en fjord, i LAG-puljerne nu erstattes af Frederikssund Kommune, der har S-tog til hovedstaden og to broer uden brugerbetaling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":968527,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:20:40.123"
      },"id":1249102,"sagid":91113,"dokumentid":970583,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-14T09:20:40.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91114,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00d8nsker ministeren at genoverveje sin beslutning om at udelukke Randers Kommune fra LAG-midler, n\u00e5r en tredjedel af kommunens indbyggere er bosatte i landdistrikter og med tanke p\u00e5 indkomstgrundlaget, og at Randers Kommune er en geografisk stor kommune?","titelkort":"Om at genoverveje beslutningen om at udelukke Randers Kommune fra LAG-midler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 457","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"457","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:22:47.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695046,"dokumentid":970592,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 457.docx","versionsdato":"2022-02-11T16:36:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s457/svar/1855167/2528248.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T09:22:14.093","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1695177,"dokumentid":970592,"titel":"Svar p\u00e5 S 455","versionsdato":"2022-02-14T09:21:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s457/svar/1855167/2528378.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T09:22:38.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970592,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 457: \u00d8nsker ministeren at genoverveje sin beslutning om at udelukke Randers Kommune fra LAG-midler, n\u00e5r en tredjedel af kommunens indbyggere er bosatte i landdistrikter og med tanke p\u00e5 indkomstgrundlaget, og at Randers Kommune er en geografisk stor kommune?","dato":"2022-02-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-14T09:22:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"\u00d8nsker ministeren at genoverveje sin beslutning om at udelukke Randers Kommune fra LAG-midler, n\u00e5r en tredjedel af kommunens indbyggere er bosatte i landdistrikter og med tanke p\u00e5 indkomstgrundlaget, og at Randers Kommune er en geografisk stor kommune?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":968532,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:22:14.093"
      },"id":1249104,"sagid":91114,"dokumentid":970592,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-14T09:22:14.093","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91163,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, om ministeren agter at indkalde ordf\u00f8rerne til dr\u00f8ftelse af en im\u00f8deg\u00e5else af udviklingen, hvor b\u00f8rn i stadig yngre aldersgrupper uds\u00e6ttes for seksuel eksponering p\u00e5 sociale medier, samt om ministeren bakker op om interesseorganisationernes opr\u00e5b om behovet for en p\u00e6dagogisk indsats?","titelkort":"Om, at b\u00f8rn i stadig yngre aldersgrupper uds\u00e6ttes for seksuel eksponering p\u00e5 sociale medier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 478","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"478","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:26:25.84","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1694958,"dokumentid":970551,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 478.docx","versionsdato":"2022-02-11T15:56:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s478/svar/1855124/2528164.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T09:23:38.64","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970551,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 478: Vil ministeren oplyse, om ministeren agter at indkalde ordf\u00f8rerne til dr\u00f8ftelse af en im\u00f8deg\u00e5else af udviklingen, hvor b\u00f8rn i stadig yngre aldersgrupper uds\u00e6ttes for seksuel eksponering p\u00e5 sociale medier, samt om ministeren bakker op om interesseorganisationernes opr\u00e5b om behovet for en p\u00e6dagogisk indsats?","dato":"2022-02-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-14T09:23:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren oplyse, om ministeren agter at indkalde ordf\u00f8rerne til dr\u00f8ftelse af en im\u00f8deg\u00e5else af udviklingen, hvor b\u00f8rn i stadig yngre aldersgrupper uds\u00e6ttes for seksuel eksponering p\u00e5 sociale medier, samt om ministeren bakker op om interesseorganisationernes opr\u00e5b om behovet for en p\u00e6dagogisk indsats?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969416,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:23:38.64"
      },"id":1249105,"sagid":91163,"dokumentid":970551,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-14T09:23:38.64","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91208,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad \u00f8nsker Regeringen at g\u00f8re for at forebygge v\u00e6ksten i antallet af mennesker i Danmark med diabetes, set i lyset af, at antallet af mennesker med diabetes forventes at stige fra 280.000 i dag til 467.000 i 2030, og unders\u00f8gelser samtidig viser, at der i Danmark er over 400.000 mennesker, der enten har diabetes uden at vide det eller har forstadier til diabetes?","titelkort":"Om diabetes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 497","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"497","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-23T09:03:45.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695195,"dokumentid":970634,"titel":"Hvad \u00f8nsker Regeringen at g\u00f8re for at forebygge v\u00e6ksten i antallet af mennesker i Danmark med diabetes, set i lyset af, at antallet af mennesker med diabetes forventes at stige fra 280.000 i dag til 467.000 i 2030, og unders\u00f8gelser samtidig viser, at der i Danmark er over 400.000 mennesker, der enten har diabetes uden at vide det eller har forstadier til diabetes?","versionsdato":"2022-02-14T09:42:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s497/spm/2528395.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T16:01:15.543","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970634,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad \u00f8nsker Regeringen at g\u00f8re for at forebygge v\u00e6ksten i antallet af mennesker i Danmark med diabetes, set i lyset af, at antallet af mennesker med diabetes forventes at stige fra 280.000 i dag til 467.000 i 2030, og unders\u00f8gelser samtidig viser, at der i Danmark er over 400.000 mennesker, der enten har diabetes uden at vide det eller har forstadier til diabetes?","dato":"2022-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-14T09:42:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T10:00:54.643"
      },"id":1249131,"sagid":91208,"dokumentid":970634,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-14T10:00:54.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91210,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren indkalde til dr\u00f8ftelser om sikring af veterin\u00e6rmedarbejderes arbejdsmilj\u00f8 i forbindelse med r\u00f8ntgenunders\u00f8gelse af dyr?","titelkort":"Om veterin\u00e6rmedarbejderes arbejdsmilj\u00f8 i forbindelse med r\u00f8ntgenunders\u00f8gelse af dyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 499","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"499","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T10:05:46.507","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695226,"dokumentid":970646,"titel":"Vil ministeren indkalde til dr\u00f8ftelser om sikring af veterin\u00e6rmedarbejderes arbejdsmilj\u00f8 i forbindelse med r\u00f8ntgenunders\u00f8gelse af dyr?","versionsdato":"2022-02-14T09:59:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s499/spm/2528425.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T16:01:14.09","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970646,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indkalde til dr\u00f8ftelser om sikring af veterin\u00e6rmedarbejderes arbejdsmilj\u00f8 i forbindelse med r\u00f8ntgenunders\u00f8gelse af dyr?","dato":"2022-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-14T10:05:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T10:05:47.757"
      },"id":1249132,"sagid":91210,"dokumentid":970646,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-14T10:05:47.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91212,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens kommentarer til debatindl\u00e6gget \u201dMit fysiske handicap er ikke l\u00e6ngere mit st\u00f8rste handicap\u201d i Kristeligt Dagblad bragt 18. januar 2022 om manglen p\u00e5 handicaphj\u00e6lpere, og vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilke l\u00f8sninger ministeren anviser p\u00e5 udfordringer med arbejdsmarkedet i handicaphj\u00e6lperordningerne \u00a7 95 og \u00a7 96 i dag?","titelkort":"Om manglen p\u00e5 handicaphj\u00e6lpere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 501","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"501","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T09:41:02.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695234,"dokumentid":970651,"titel":"Hvad er ministerens kommentarer til debatindl\u00e6gget \u201dMit fysiske handicap er ikke l\u00e6ngere mit st\u00f8rste handicap\u201d i Kristeligt Dagblad bragt 18. januar 2022 om manglen p\u00e5 handicaphj\u00e6lpere, og vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilke l\u00f8sninger ministeren anviser p\u00e5 udfordringer med arbejdsmarkedet i handicaphj\u00e6lperordningerne \u00a7 95 og \u00a7 96 i dag?","versionsdato":"2022-02-14T10:03:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s501/spm/2528436.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T16:01:14.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970651,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens kommentarer til debatindl\u00e6gget \u201dMit fysiske handicap er ikke l\u00e6ngere mit st\u00f8rste handicap\u201d i Kristeligt Dagblad bragt 18. januar 2022 om manglen p\u00e5 handicaphj\u00e6lpere, og vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilke l\u00f8sninger ministeren anviser p\u00e5 udfordringer med arbejdsmarkedet i handicaphj\u00e6lperordningerne \u00a7 95 og \u00a7 96 i dag?","dato":"2022-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-14T10:05:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T10:05:47.91"
      },"id":1249133,"sagid":91212,"dokumentid":970651,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-14T10:05:47.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91211,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at anl\u00e6gget af 3. Limfjordsforbindelse over Egholm droppes, og i stedet igangs\u00e6tte de n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af de to alternative forslag fra hhv. Anker Lohmann-Hansen og Otto Anker Nielsen s\u00e5ledes, at disse kan forel\u00e6gges for forligskredsen bag Infrastrukturplan 2035 til videre dr\u00f8ftelse?","titelkort":"Om Limfjordsforbindelse over Egholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 500","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"500","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T11:48:19.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695227,"dokumentid":970647,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at anl\u00e6gget af 3. Limfjordsforbindelse over Egholm droppes, og i stedet igangs\u00e6tte de n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af de to alternative forslag fra hhv. Anker Lohmann-Hansen og Otto Anker Nielsen s\u00e5ledes, at disse kan forel\u00e6gges for forligskredsen bag Infrastrukturplan 2035 til videre dr\u00f8ftelse?","versionsdato":"2022-02-14T10:01:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s500/spm/2528429.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T16:01:15.59","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970647,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at anl\u00e6gget af 3. Limfjordsforbindelse over Egholm droppes, og i stedet igangs\u00e6tte de n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af de to alternative forslag fra hhv. Anker Lohmann-Hansen og Otto Anker Nielsen s\u00e5ledes, at disse kan forel\u00e6gges for forligskredsen bag Infrastrukturplan 2035 til videre dr\u00f8ftelse?","dato":"2022-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-14T10:01:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T10:20:40.667"
      },"id":1249136,"sagid":91211,"dokumentid":970647,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-14T10:20:40.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91209,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvor mange flere almen praktiserende l\u00e6ger vil der skulle ans\u00e6ttes frem mod 2030 for, at l\u00e6ged\u00e6kningen f\u00f8lger udviklingen i antallet af mennesker med type 2-diabetes, og hvordan vil regeringen adressere problemet med l\u00e6gemangel i det nye sundhedsudspil, set i lyset af, at antallet af mennesker med type 2-diabetes forventes at stige fra 252.000 i dag til minimum 420.000 i 2030, at ca. 85 pct. af mennesker med type 2-diabetes f\u00f8lges i almen praksis, og at flere regioner allerede i dag oplever en mangel p\u00e5 praktiserende l\u00e6ger?","titelkort":"Om l\u00e6gemangel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 498","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"498","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T13:12:57.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695218,"dokumentid":970640,"titel":"Hvor mange flere almen praktiserende l\u00e6ger vil der skulle ans\u00e6ttes frem mod 2030 for, at l\u00e6ged\u00e6kningen f\u00f8lger udviklingen i antallet af mennesker med type 2-diabetes, og hvordan vil regeringen adressere problemet med l\u00e6gemangel i det nye sundhedsudspil, set i lyset af, at antallet af mennesker med type 2-diabetes forventes at stige fra 252.000 i dag til minimum 420.000 i 2030, at ca. 85 pct. af mennesker med type 2-diabetes f\u00f8lges i almen praksis, og at flere regioner allerede i dag oplever en mangel p\u00e5 praktiserende l\u00e6ger?","versionsdato":"2022-02-14T09:54:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s498/spm/2528415.pdf","opdateringsdato":"2022-02-14T16:01:13.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970640,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvor mange flere almen praktiserende l\u00e6ger vil der skulle ans\u00e6ttes frem mod 2030 for, at l\u00e6ged\u00e6kningen f\u00f8lger udviklingen i antallet af mennesker med type 2-diabetes, og hvordan vil regeringen adressere problemet med l\u00e6gemangel i det nye sundhedsudspil, set i lyset af, at antallet af mennesker med type 2-diabetes forventes at stige fra 252.000 i dag til minimum 420.000 i 2030, at ca. 85 pct. af mennesker med type 2-diabetes f\u00f8lges i almen praksis, og at flere regioner allerede i dag oplever en mangel p\u00e5 praktiserende l\u00e6ger?","dato":"2022-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-14T10:04:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T10:20:41.297"
      },"id":1249137,"sagid":91209,"dokumentid":970640,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-14T10:20:41.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91221,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod sp\u00f8gelsesflyvninger p\u00e5 EU-niveau eller nationalt niveau?","titelkort":"Om sp\u00f8gelsesflyvninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 502","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"502","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-05T15:52:50.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dHimlen er stadig fyldt med sp\u00f8gelsesfly\u201d af 13. februar 2022 fra BT.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695733,"dokumentid":970886,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod sp\u00f8gelsesflyvninger p\u00e5 EU-niveau eller nationalt niveau?","versionsdato":"2022-02-15T08:17:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s502/spm/2528936.pdf","opdateringsdato":"2022-02-15T16:00:41.513","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970886,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod sp\u00f8gelsesflyvninger p\u00e5 EU-niveau eller nationalt niveau?","dato":"2022-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-15T08:18:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T08:21:04.027"
      },"id":1249343,"sagid":91221,"dokumentid":970886,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-15T08:21:04.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91151,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ville ministeren kunne acceptere, hvis 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere blev presset til medlemskab af en politisk forening og opfatter ministeren 3F som en forening med et politisk arbejde?","titelkort":"Om hvis de danske l\u00f8nmodtagere blev presset til medlemskab af en politisk forening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 474","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"474","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T10:01:43.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"En unders\u00f8gelse fra Wilke viser, at 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere bliver presset til at v\u00e6re medlem af en bestemt fagforening. Ministeren er tilsyneladende ikke s\u00e6rligt bekymret for pres, n\u00e5r det handler om pres til at v\u00e6re medlem af en faglig forening, hvoraf mange agere politisk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695781,"dokumentid":970900,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a720 S 474.docx","versionsdato":"2022-02-15T09:58:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s474/svar/1855576/2528971.pdf","opdateringsdato":"2022-02-15T10:01:12.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970900,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 474: Ville ministeren kunne acceptere, hvis 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere blev presset til medlemskab af en politisk forening og opfatter ministeren 3F som en forening med et politisk arbejde?","dato":"2022-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-15T10:01:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ville ministeren kunne acceptere, hvis 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere blev presset til medlemskab af en politisk forening og opfatter ministeren 3F som en forening med et politisk arbejde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969283,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T10:01:12.453"
      },"id":1249372,"sagid":91151,"dokumentid":970900,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-15T10:01:12.453","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91152,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere bliver presset til at v\u00e6re medlem af en bestemt fagforening?","titelkort":"Om at 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere bliver presset til at v\u00e6re medlem af en bestemt fagforening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 475","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"475","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T10:12:42.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"En unders\u00f8gelse fra Wilke viser, at 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere bliver presset til at v\u00e6re medlem af en bestemt fagforening.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695786,"dokumentid":970902,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a720 S475.docx","versionsdato":"2022-02-15T10:03:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s475/svar/1855579/2528978.pdf","opdateringsdato":"2022-02-15T16:00:45.64","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1695787,"dokumentid":970902,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 skriftlig \u00a720 S 474.pdf","versionsdato":"2022-02-15T10:03:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s475/svar/1855579/2528979.pdf","opdateringsdato":"2022-02-15T16:00:43.737","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":970902,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 475: Hvad mener ministeren om, at 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere bliver presset til at v\u00e6re medlem af en bestemt fagforening?","dato":"2022-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-15T10:12:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere bliver presset til at v\u00e6re medlem af en bestemt fagforening?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969286,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T10:12:28.23"
      },"id":1249375,"sagid":91152,"dokumentid":970902,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-15T10:12:28.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91211,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at anl\u00e6gget af 3. Limfjordsforbindelse over Egholm droppes, og i stedet igangs\u00e6tte de n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af de to alternative forslag fra hhv. Anker Lohmann-Hansen og Otto Anker Nielsen s\u00e5ledes, at disse kan forel\u00e6gges for forligskredsen bag Infrastrukturplan 2035 til videre dr\u00f8ftelse?","titelkort":"Om Limfjordsforbindelse over Egholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 500","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"500","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T11:48:19.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695817,"dokumentid":970914,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 500.pdf","versionsdato":"2022-02-15T10:28:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s500/svar/1855597/2529009.pdf","opdateringsdato":"2022-02-15T11:47:41.763","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":970914,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 500: Vil ministeren tage initiativ til, at anl\u00e6gget af 3. Limfjordsforbindelse over Egholm droppes, og i stedet igangs\u00e6tte de n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af de to alternative forslag fra hhv. Anker Lohmann-Hansen og Otto Anker Nielsen s\u00e5ledes, at disse kan forel\u00e6gges for forligskredsen bag Infrastrukturplan 2035 til videre dr\u00f8ftelse?","dato":"2022-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-15T11:47:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til, at anl\u00e6gget af 3. Limfjordsforbindelse over Egholm droppes, og i stedet igangs\u00e6tte de n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af de to alternative forslag fra hhv. Anker Lohmann-Hansen og Otto Anker Nielsen s\u00e5ledes, at disse kan forel\u00e6gges for forligskredsen bag Infrastrukturplan 2035 til videre dr\u00f8ftelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":970647,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T11:48:00.867"
      },"id":1249417,"sagid":91211,"dokumentid":970914,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-15T11:48:00.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91227,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener udenrigsministeren, at det er hensynsm\u00e6ssigt, at regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi kan siges at tilskynde til mere forsvarsm\u00e6ssig aktivitet i og omkring F\u00e6r\u00f8erne, uden at det er foreg\u00e5et dr\u00f8ftelser med den f\u00e6r\u00f8ske regering herom?","titelkort":"Om regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 504","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"504","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:36:28.823","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bestr\u00e6ber at forebygge milit\u00e6r eskalation og v\u00e5benkapl\u00f8b, bl.a. i Arktis. Selvsamme strategi st\u00f8tter dog ogs\u00e5 op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen og agter at styrke NATO politisk og milit\u00e6rt. NATO er som bekendt ikke en arktisk akt\u00f8r, selvom flere toneangivende NATO-medlemslande er arktiske stater, s\u00e5 kan det v\u00e6kke bekymring for Rusland, hvis landet oplever en \u00f8get NATO-tilstedev\u00e6relse i og omkring Arktis. Siden udgangen af den kolde krig har de arktiske stater trods alt klaret at bevare Arktis som et lavsp\u00e6ndingsomr\u00e5de, hvor samarbejdet prim\u00e6rt er foreg\u00e5et gennem Arktisk R\u00e5d eller ved bilaterale forhandlinger. Det er ogs\u00e5 lykkedes at hindre, at konflikten med Vesten, som Rusland skabte ved annekteringen af Krim, bredte sig til Arktis. Men \u00f8get milit\u00e6r virksomhed i Arktis og Nordatlanten med deltagelse af ikkearktiske NATO-medlemmer kan t\u00e6nkes at underminere \u00f8nsket om at forebygge milit\u00e6r eskalering og oprustning i Arktis og Nordatlanten, bl.a. fordi det kan bruges som argument for russisk oprustning. To af strategiens kernem\u00e5l kan s\u00e5ledes komme i konflikt med hinanden. Derfor sp\u00f8rges der ind til disse forhold.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1696579,"dokumentid":970968,"titel":"Mener udenrigsministeren, at det er hensynsm\u00e6ssigt, at regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi kan siges at tilskynde til mere forsvarsm\u00e6ssig aktivitet i og omkring F\u00e6r\u00f8erne, uden at det er foreg\u00e5et dr\u00f8ftelser med den f\u00e6r\u00f8ske regering herom?","versionsdato":"2022-02-15T12:01:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s504/spm/2529166.pdf","opdateringsdato":"2022-02-16T11:10:59.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970968,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener udenrigsministeren, at det er hensynsm\u00e6ssigt, at regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi kan siges at tilskynde til mere forsvarsm\u00e6ssig aktivitet i og omkring F\u00e6r\u00f8erne, uden at det er foreg\u00e5et dr\u00f8ftelser med den f\u00e6r\u00f8ske regering herom?","dato":"2022-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-15T12:01:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T12:20:06.65"
      },"id":1249430,"sagid":91227,"dokumentid":970968,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-15T12:20:06.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91231,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er udenrigsministeren enig i, at det kan forekomme selvmodsigende, at regeringen fortsat vil bestr\u00e6be lavsp\u00e6nding i Arktis og Nordatlanten, men samtidig st\u00f8tter op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen, hvilket kan medf\u00f8re, at ikkearktiske stater bliver langt mere aktive i omr\u00e5det?","titelkort":"Om regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 507","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"507","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:40:14.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bestr\u00e6ber at forebygge milit\u00e6r eskalation og v\u00e5benkapl\u00f8b, bl.a. i Arktis. Selvsamme strategi st\u00f8tter dog ogs\u00e5 op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen og agter at styrke NATO politisk og milit\u00e6rt. NATO er som bekendt ikke en arktisk akt\u00f8r, selvom flere toneangivende NATO-medlemslande er arktiske stater, s\u00e5 kan det v\u00e6kke bekymring for Rusland, hvis landet oplever en \u00f8get NATO-tilstedev\u00e6relse i og omkring Arktis. Siden udgangen af den kolde krig har de arktiske stater trods alt klaret at bevare Arktis som et lavsp\u00e6ndingsomr\u00e5de, hvor samarbejdet prim\u00e6rt er foreg\u00e5et gennem Arktisk R\u00e5d eller ved bilaterale forhandlinger. Det er ogs\u00e5 lykkedes at hindre, at konflikten med Vesten, som Rusland skabte ved annekteringen af Krim, bredte sig til Arktis. Men \u00f8get milit\u00e6r virksomhed i Arktis og Nordatlanten med deltagelse af ikkearktiske NATO-medlemmer kan t\u00e6nkes at underminere \u00f8nsket om at forebygge milit\u00e6r eskalering og oprustning i Arktis og Nordatlanten, bl.a. fordi det kan bruges som argument for russisk oprustning. To af strategiens kernem\u00e5l kan s\u00e5ledes komme i konflikt med hinanden. Derfor sp\u00f8rges der ind til disse forhold.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1696004,"dokumentid":970979,"titel":"Er udenrigsministeren enig i, at det kan forekomme selvmodsigende, at regeringen fortsat vil bestr\u00e6be lavsp\u00e6nding i Arktis og Nordatlanten, men samtidig st\u00f8tter op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen, hvilket kan medf\u00f8re, at ikkearktiske stater bliver langt mere aktive i omr\u00e5det?","versionsdato":"2022-02-15T12:55:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s507/spm/2529198.pdf","opdateringsdato":"2022-02-15T16:00:42.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970979,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er udenrigsministeren enig i, at det kan forekomme selvmodsigende, at regeringen fortsat vil bestr\u00e6be lavsp\u00e6nding i Arktis og Nordatlanten, men samtidig st\u00f8tter op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen, hvilket kan medf\u00f8re, at ikkearktiske stater bliver langt mere aktive i omr\u00e5det?","dato":"2022-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-15T12:58:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T12:58:39.227"
      },"id":1249433,"sagid":91231,"dokumentid":970979,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-15T12:58:39.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91229,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er udenrigsministeren enig i, at den bedste m\u00e5de til fortsat at sikre lavsp\u00e6nding i Arktis og Nordatlanten er gennem fordybet samarbejde og dialog med de \u00f8vrige arktiske stater, herunder ogs\u00e5 Rusland, og samtidig at sikre, at Kina og ikkearktiske lande holdes uden for indflydelse i regionen?","titelkort":"Om regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 505","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"505","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:37:47.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bestr\u00e6ber at forebygge milit\u00e6r eskalation og v\u00e5benkapl\u00f8b, bl.a. i Arktis. Selvsamme strategi st\u00f8tter dog ogs\u00e5 op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen og agter at styrke NATO politisk og milit\u00e6rt. NATO er som bekendt ikke en arktisk akt\u00f8r, selvom flere toneangivende NATO-medlemslande er arktiske stater, s\u00e5 kan det v\u00e6kke bekymring for Rusland, hvis landet oplever en \u00f8get NATO-tilstedev\u00e6relse i og omkring Arktis. Siden udgangen af den kolde krig har de arktiske stater trods alt klaret at bevare Arktis som et lavsp\u00e6ndingsomr\u00e5de, hvor samarbejdet prim\u00e6rt er foreg\u00e5et gennem Arktisk R\u00e5d eller ved bilaterale forhandlinger. Det er ogs\u00e5 lykkedes at hindre, at konflikten med Vesten, som Rusland skabte ved annekteringen af Krim, bredte sig til Arktis. Men \u00f8get milit\u00e6r virksomhed i Arktis og Nordatlanten med deltagelse af ikkearktiske NATO-medlemmer kan t\u00e6nkes at underminere \u00f8nsket om at forebygge milit\u00e6r eskalering og oprustning i Arktis og Nordatlanten, bl.a. fordi det kan bruges som argument for russisk oprustning. To af strategiens kernem\u00e5l kan s\u00e5ledes komme i konflikt med hinanden. Derfor sp\u00f8rges der ind til disse forhold.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695994,"dokumentid":970975,"titel":"Er udenrigsministeren enig i, at den bedste m\u00e5de til fortsat at sikre lavsp\u00e6nding i Arktis og Nordatlanten er gennem fordybet samarbejde og dialog med de \u00f8vrige arktiske stater, herunder ogs\u00e5 Rusland, og samtidig at sikre, at Kina og ikkearktiske lande holdes uden for indflydelse i regionen?","versionsdato":"2022-02-15T12:49:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s505/spm/2529188.pdf","opdateringsdato":"2022-02-15T16:00:42.92","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970975,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er udenrigsministeren enig i, at den bedste m\u00e5de til fortsat at sikre lavsp\u00e6nding i Arktis og Nordatlanten er gennem fordybet samarbejde og dialog med de \u00f8vrige arktiske stater, herunder ogs\u00e5 Rusland, og samtidig at sikre, at Kina og ikkearktiske lande holdes uden for indflydelse i regionen?","dato":"2022-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-15T12:57:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T13:00:25.87"
      },"id":1249434,"sagid":91229,"dokumentid":970975,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-15T13:00:25.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91138,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen af 2. februar 2022 fra www.faengselsforbundet.dk: \u00bbEr det gratis at true en f\u00e6ngselsbetjent p\u00e5 livet\u00ab, herunder hvorvidt det i realiteten er uden konsekvens at overfuse, true eller spytte p\u00e5 en f\u00e6ngselsbetjent?","titelkort":"Om artiklen af 2. februar 2022 fra www.faengselsforbundet.dk: \u00bbEr det gratis at true en f\u00e6ngselsbetjent p\u00e5 livet\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 467","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"467","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-16T10:29:27.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1696299,"dokumentid":971073,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 467 fra medlem af Folketinget Britt Bager (KF).pdf","versionsdato":"2022-02-15T18:18:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s467/svar/1855816/2529493.pdf","opdateringsdato":"2022-02-16T10:29:12.883","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971073,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 467: Vil ministeren kommentere artiklen af 2. februar 2022 fra www.faengselsforbundet.dk: \u00bbEr det gratis at true en f\u00e6ngselsbetjent p\u00e5 livet\u00ab, herunder hvorvidt det i realiteten er uden konsekvens at overfuse, true eller spytte p\u00e5 en f\u00e6ngselsbetjent?","dato":"2022-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-16T10:29:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen af 2. februar 2022 fra www.faengselsforbundet.dk: \u00bbEr det gratis at true en f\u00e6ngselsbetjent p\u00e5 livet\u00ab, herunder hvorvidt det i realiteten er uden konsekvens at overfuse, true eller spytte p\u00e5 en f\u00e6ngselsbetjent?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":968920,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-16T10:29:12.883"
      },"id":1249586,"sagid":91138,"dokumentid":971073,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-16T10:29:12.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91226,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"L\u00e6gger regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi efter ministerens opfattelse op til \u00f8get virksomhed af forsvarsm\u00e6ssig karakter i og omkring f\u00e6r\u00f8sk luftrum og farvande?","titelkort":"Om regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 503","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"503","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:35:14.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bestr\u00e6ber at forebygge milit\u00e6r eskalation og v\u00e5benkapl\u00f8b, bl.a. i Arktis. Selvsamme strategi st\u00f8tter dog ogs\u00e5 op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen og agter at styrke NATO politisk og milit\u00e6rt. NATO er som bekendt ikke en arktisk akt\u00f8r, selvom flere toneangivende NATO-medlemslande er arktiske stater, s\u00e5 kan det v\u00e6kke bekymring for Rusland, hvis landet oplever en \u00f8get NATO-tilstedev\u00e6relse i og omkring Arktis. Siden udgangen af den kolde krig har de arktiske stater trods alt klaret at bevare Arktis som et lavsp\u00e6ndingsomr\u00e5de, hvor samarbejdet prim\u00e6rt er foreg\u00e5et gennem Arktisk R\u00e5d eller ved bilaterale forhandlinger. Det er ogs\u00e5 lykkedes at hindre, at konflikten med Vesten, som Rusland skabte ved annekteringen af Krim, bredte sig til Arktis. Men \u00f8get milit\u00e6r virksomhed i Arktis og Nordatlanten med deltagelse af ikkearktiske NATO-medlemmer kan t\u00e6nkes at underminere \u00f8nsket om at forebygge milit\u00e6r eskalering og oprustning i Arktis og Nordatlanten, bl.a. fordi det kan bruges som argument for russisk oprustning. To af strategiens kernem\u00e5l kan s\u00e5ledes komme i konflikt med hinanden. Derfor sp\u00f8rges der ind til disse forhold. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695969,"dokumentid":970967,"titel":"L\u00e6gger regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi efter ministerens opfattelse op til \u00f8get virksomhed af forsvarsm\u00e6ssig karakter i og omkring f\u00e6r\u00f8sk luftrum og farvande?","versionsdato":"2022-02-15T12:06:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s503/spm/2529162.pdf","opdateringsdato":"2022-02-15T12:08:07.227","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970967,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"L\u00e6gger regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi efter ministerens opfattelse op til \u00f8get virksomhed af forsvarsm\u00e6ssig karakter i og omkring f\u00e6r\u00f8sk luftrum og farvande?","dato":"2022-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-15T11:57:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T10:21:42.49"
      },"id":1250001,"sagid":91226,"dokumentid":970967,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T10:21:42.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91230,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener udenrigsministeren, at man i arktisk sammenh\u00e6ng, p\u00e5 trods af den alvorlige konflikt mellem Vesten og Rusland pga. truslen mod Ukraine, fortsat kan forf\u00f8lge den strategi, at samarbejdet med Rusland kan og skal forts\u00e6tte i nord, for dermed at forhindre at konflikten breder sig til Arktis?","titelkort":"Om regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 506","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"506","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:38:59.19","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bestr\u00e6ber at forebygge milit\u00e6r eskalation og v\u00e5benkapl\u00f8b, bl.a. i Arktis. Selvsamme strategi st\u00f8tter dog ogs\u00e5 op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen og agter at styrke NATO politisk og milit\u00e6rt. NATO er som bekendt ikke en arktisk akt\u00f8r, selvom flere toneangivende NATO-medlemslande er arktiske stater, s\u00e5 kan det v\u00e6kke bekymring for Rusland, hvis landet oplever en \u00f8get NATO-tilstedev\u00e6relse i og omkring Arktis. Siden udgangen af den kolde krig har de arktiske stater trods alt klaret at bevare Arktis som et lavsp\u00e6ndingsomr\u00e5de, hvor samarbejdet prim\u00e6rt er foreg\u00e5et gennem Arktisk R\u00e5d eller ved bilaterale forhandlinger. Det er ogs\u00e5 lykkedes at hindre, at konflikten med Vesten, som Rusland skabte ved annekteringen af Krim, bredte sig til Arktis. Men \u00f8get milit\u00e6r virksomhed i Arktis og Nordatlanten med deltagelse af ikkearktiske NATO-medlemmer kan t\u00e6nkes at underminere \u00f8nsket om at forebygge milit\u00e6r eskalering og oprustning i Arktis og Nordatlanten, bl.a. fordi det kan bruges som argument for russisk oprustning. To af strategiens kernem\u00e5l kan s\u00e5ledes komme i konflikt med hinanden. Derfor sp\u00f8rges der ind til disse forhold.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1695995,"dokumentid":970976,"titel":"Mener udenrigsministeren, at man i arktisk sammenh\u00e6ng, p\u00e5 trods af den alvorlige konflikt mellem Vesten og Rusland pga. truslen mod Ukraine, fortsat kan forf\u00f8lge den strategi, at samarbejdet med Rusland kan og skal forts\u00e6tte i nord, for dermed at forhindre at konflikten breder sig til Arktis?","versionsdato":"2022-02-15T12:52:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s506/spm/2529189.pdf","opdateringsdato":"2022-02-15T16:00:41.2","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":970976,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener udenrigsministeren, at man i arktisk sammenh\u00e6ng, p\u00e5 trods af den alvorlige konflikt mellem Vesten og Rusland pga. truslen mod Ukraine, fortsat kan forf\u00f8lge den strategi, at samarbejdet med Rusland kan og skal forts\u00e6tte i nord, for dermed at forhindre at konflikten breder sig til Arktis?","dato":"2022-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-15T12:57:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T13:40:24.39"
      },"id":1264672,"sagid":91230,"dokumentid":970976,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T13:40:24.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91234,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Ankestyrelsen l\u00f8ser sin opgave som tilsynsmyndighed tilfredsstillende?","titelkort":"Om Ankestyrelsen l\u00f8ser sin opgave som tilsynsmyndighed tilfredsstillende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 509","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"509","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T11:16:07.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1696546,"dokumentid":971156,"titel":"Mener ministeren, at Ankestyrelsen l\u00f8ser sin opgave som tilsynsmyndighed tilfredsstillende?","versionsdato":"2022-02-17T09:48:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s509/spm/2529740.pdf","opdateringsdato":"2022-02-17T09:51:31.82","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971156,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Ankestyrelsen l\u00f8ser sin opgave som tilsynsmyndighed tilfredsstillende?","dato":"2022-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-16T10:57:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-16T11:00:51.113"
      },"id":1249596,"sagid":91234,"dokumentid":971156,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-16T11:00:51.113","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91178,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbHvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab i BT fra den 3. februar 2022, herunder at den 21-\u00e5rige forinden var sigtet for tre gange at have k\u00f8rt over for r\u00f8dt, at have k\u00f8rt i en busbane, at have brugt en venstresvingsbane til ligeudk\u00f8rsel, at have k\u00f8rt 117 km/t p\u00e5 ringvejen, hvor man m\u00e5 k\u00f8re 70 km/t, og at have brugt en h\u00e5ndholdt mobiltelefon under k\u00f8rsel og stadig var p\u00e5 fri fod?","titelkort":"Om artiklen i BT fra den 3. februar 2022 om vanvidsbilist.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 485","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"485","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-16T11:53:13.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1696637,"dokumentid":971187,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 485 fra medlem af Folketinget Britt Bager (KF).pdf","versionsdato":"2022-02-16T11:43:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s485/svar/1855964/2529830.pdf","opdateringsdato":"2022-02-16T11:53:00.57","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971187,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 485: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbHvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab i BT fra den 3. februar 2022, herunder at den 21-\u00e5rige forinden var sigtet for tre gange at have k\u00f8rt over for r\u00f8dt, at have k\u00f8rt i en busbane, at have brugt en venstresvingsbane til ligeudk\u00f8rsel, at have k\u00f8rt 117 km/t p\u00e5 ringvejen, hvor man m\u00e5 k\u00f8re 70 km/t, og at have brugt en h\u00e5ndholdt mobiltelefon under k\u00f8rsel og stadig var p\u00e5 fri fod?","dato":"2022-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-16T11:52:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbHvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab i BT fra den 3. februar 2022, herunder at den 21-\u00e5rige forinden var sigtet for tre gange at have k\u00f8rt over for r\u00f8dt, at have k\u00f8rt i en busbane, at have brugt en venstresvingsbane til ligeudk\u00f8rsel, at have k\u00f8rt 117 km/t p\u00e5 ringvejen, hvor man m\u00e5 k\u00f8re 70 km/t, og at have brugt en h\u00e5ndholdt mobiltelefon under k\u00f8rsel og stadig var p\u00e5 fri fod?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969604,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-16T11:53:00.57"
      },"id":1249630,"sagid":91178,"dokumentid":971187,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-16T11:53:00.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91179,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens vurdering, at en person, der er sigtet for tre gange at have k\u00f8rt over for r\u00f8dt, at have k\u00f8rt i en busbane, at have brugt en venstresvingsbane til ligeudk\u00f8rsel, at have k\u00f8rt 117 km/t p\u00e5 ringvejen, hvor man m\u00e5 k\u00f8re 70 km/t, og at have brugt en h\u00e5ndholdt mobiltelefon under k\u00f8rsel, er til fare for andre menneskers sikkerhed?","titelkort":"Om en person med mange trafikovertr\u00e6delser er til fare for andre menneskers sikkerhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 486","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"486","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-16T11:54:00.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1696635,"dokumentid":971186,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 486 fra medlem af Folketinget Britt Bager (KF).pdf","versionsdato":"2022-02-16T11:43:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s486/svar/1855963/2529828.pdf","opdateringsdato":"2022-02-16T16:18:34.167","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971186,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 486: Er det ministerens vurdering, at en person, der er sigtet for tre gange at have k\u00f8rt over for r\u00f8dt, at have k\u00f8rt i en busbane, at have brugt en venstresvingsbane til ligeudk\u00f8rsel, at have k\u00f8rt 117 km/t p\u00e5 ringvejen, hvor man m\u00e5 k\u00f8re 70 km/t, og at have brugt en h\u00e5ndholdt mobiltelefon under k\u00f8rsel, er til fare for andre menneskers sikkerhed?","dato":"2022-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-16T11:53:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens vurdering, at en person, der er sigtet for tre gange at have k\u00f8rt over for r\u00f8dt, at have k\u00f8rt i en busbane, at have brugt en venstresvingsbane til ligeudk\u00f8rsel, at have k\u00f8rt 117 km/t p\u00e5 ringvejen, hvor man m\u00e5 k\u00f8re 70 km/t, og at have brugt en h\u00e5ndholdt mobiltelefon under k\u00f8rsel, er til fare for andre menneskers sikkerhed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969605,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-16T11:53:48.617"
      },"id":1249631,"sagid":91179,"dokumentid":971186,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-16T11:53:48.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91184,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for sk\u00e6vvridning og ulige konkurrencevilk\u00e5r i sektoren for lastbiltransport, n\u00e5r udenlandske chauff\u00f8rer underbyder danske chauff\u00f8rer og arbejdsvilk\u00e5r med en timel\u00f8n p\u00e5 25 kr.?","titelkort":"Om ulige konkurrencevilk\u00e5r i sektoren for lastbiltransport.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 488","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"488","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T09:07:20.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1696826,"dokumentid":971258,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 488.pdf","versionsdato":"2022-02-16T16:03:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s488/svar/1856070/2530020.pdf","opdateringsdato":"2022-02-17T09:06:59.017","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971258,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 488: Er ministeren bekymret for sk\u00e6vvridning og ulige konkurrencevilk\u00e5r i sektoren for lastbiltransport, n\u00e5r udenlandske chauff\u00f8rer underbyder danske chauff\u00f8rer og arbejdsvilk\u00e5r med en timel\u00f8n p\u00e5 25 kr.?","dato":"2022-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-17T09:06:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret for sk\u00e6vvridning og ulige konkurrencevilk\u00e5r i sektoren for lastbiltransport, n\u00e5r udenlandske chauff\u00f8rer underbyder danske chauff\u00f8rer og arbejdsvilk\u00e5r med en timel\u00f8n p\u00e5 25 kr.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969795,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T09:06:59.017"
      },"id":1249693,"sagid":91184,"dokumentid":971258,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-17T09:06:59.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91185,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren tillid til, at transportsektoren overholder den g\u00e6ldende danske lovgivning?","titelkort":"Om hvorvidt transportsektoren overholder den g\u00e6ldende danske lovgivning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 489","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"489","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T09:08:21.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1696833,"dokumentid":971262,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 489.pdf","versionsdato":"2022-02-16T16:08:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s489/svar/1856083/2530029.pdf","opdateringsdato":"2022-02-17T09:08:06.61","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971262,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 489: Har ministeren tillid til, at transportsektoren overholder den g\u00e6ldende danske lovgivning?","dato":"2022-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-17T09:07:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren tillid til, at transportsektoren overholder den g\u00e6ldende danske lovgivning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969796,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T09:08:06.61"
      },"id":1249694,"sagid":91185,"dokumentid":971262,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-17T09:08:06.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91186,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for trafiksikkerheden, n\u00e5r udenlandske lastbiler k\u00f8rer i Danmark og ikke overholder reglerne for cabotagek\u00f8rsel?","titelkort":"Om udenlandske labiler k\u00f8rer i Danmark og ikke overholder reglerne for cabotagek\u00f8rsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 490","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"490","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T09:09:18.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1696835,"dokumentid":971263,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 490.pdf","versionsdato":"2022-02-16T16:08:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s490/svar/1856082/2530027.pdf","opdateringsdato":"2022-02-17T09:09:05.32","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971263,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 490: Er ministeren bekymret for trafiksikkerheden, n\u00e5r udenlandske lastbiler k\u00f8rer i Danmark og ikke overholder reglerne for cabotagek\u00f8rsel?","dato":"2022-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-17T09:08:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret for trafiksikkerheden, n\u00e5r udenlandske lastbiler k\u00f8rer i Danmark og ikke overholder reglerne for cabotagek\u00f8rsel?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969797,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T09:09:05.32"
      },"id":1249695,"sagid":91186,"dokumentid":971263,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-17T09:09:05.32","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91221,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod sp\u00f8gelsesflyvninger p\u00e5 EU-niveau eller nationalt niveau?","titelkort":"Om sp\u00f8gelsesflyvninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 502","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"502","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-05T15:52:50.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dHimlen er stadig fyldt med sp\u00f8gelsesfly\u201d af 13. februar 2022 fra BT.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1696828,"dokumentid":971260,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 502.pdf","versionsdato":"2022-02-16T16:03:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s502/svar/1856071/2530023.pdf","opdateringsdato":"2022-02-17T09:10:14.103","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971260,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 502: Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod sp\u00f8gelsesflyvninger p\u00e5 EU-niveau eller nationalt niveau?","dato":"2022-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-17T09:10:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod sp\u00f8gelsesflyvninger p\u00e5 EU-niveau eller nationalt niveau?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":970886,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T09:10:14.103"
      },"id":1249697,"sagid":91221,"dokumentid":971260,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-17T09:10:14.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91232,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kun hver anden anmodning om aktindsigt efter offentlighedsloven if\u00f8lge oplysninger fra TV 2 den 13. februar 2022 behandles af ministerierne inden for fristen p\u00e5 7 dage?","titelkort":"Om aktindsigt efter offentlighedsloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 508","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"508","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-23T14:16:51.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1696395,"dokumentid":971103,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kun hver anden anmodning om aktindsigt efter offentlighedsloven if\u00f8lge oplysninger fra TV2 den 13. februar 2022 behandles af ministerierne inden for fristen p\u00e5 7 dage?","versionsdato":"2022-02-16T09:10:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s508/spm/2529589.pdf","opdateringsdato":"2022-02-21T11:26:52.487","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971103,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kun hver anden anmodning om aktindsigt efter offentlighedsloven if\u00f8lge oplysninger fra TV 2 den 13. februar 2022 behandles af ministerierne inden for fristen p\u00e5 7 dage?","dato":"2022-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-16T09:10:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T11:26:47.747"
      },"id":1250020,"sagid":91232,"dokumentid":971103,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T11:26:47.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91247,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er erhvervsministeren kommet n\u00e6rmere en afklaring i forhold til, om regeringen er klar til at indf\u00f8re en \u00bbReklamer ja tak\u00ab-ordning i Danmark?","titelkort":"Om en \u00bbReklamer ja tak\u00ab-ordning i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 510","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"510","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-24T09:29:31.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1696970,"dokumentid":971313,"titel":"Er erhvervsministeren kommet n\u00e6rmere en afklaring i forhold til, om regeringen er klar til at indf\u00f8re en \u00bbReklamer ja tak\u00ab-ordning i Danmark?","versionsdato":"2022-02-17T10:44:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s510/spm/2530164.pdf","opdateringsdato":"2022-02-17T10:45:58.887","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971313,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er erhvervsministeren kommet n\u00e6rmere en afklaring i forhold til, om regeringen er klar til at indf\u00f8re en \u00bbReklamer ja tak\u00ab-ordning i Danmark?","dato":"2022-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-17T10:44:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T10:44:20.477"
      },"id":1249731,"sagid":91247,"dokumentid":971313,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-17T10:44:20.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91154,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for at forts\u00e6tte den forrige regerings linje og invitere de nordatlantiske medlemmer til forhandlinger, n\u00e5r der \nskal laves en politisk aftale om forsvarsforliget?","titelkort":"Om at invitere de nordatlantiske medlemmer til forhandlinger om forsvarsforliget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 476","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"476","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T12:05:47.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697082,"dokumentid":971375,"titel":"Besvarelse af S 476.docx","versionsdato":"2022-02-17T12:03:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s476/svar/1856264/2530277.pdf","opdateringsdato":"2022-02-17T12:05:30.787","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971375,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 476: Vil ministeren arbejde for at forts\u00e6tte den forrige regerings linje og invitere de nordatlantiske medlemmer til forhandlinger, n\u00e5r der \nskal laves en politisk aftale om forsvarsforliget?","dato":"2022-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-17T12:05:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde for at forts\u00e6tte den forrige regerings linje og invitere de nordatlantiske medlemmer til forhandlinger, n\u00e5r der \nskal laves en politisk aftale om forsvarsforliget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969345,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T12:05:30.803"
      },"id":1249781,"sagid":91154,"dokumentid":971375,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-17T12:05:30.803","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91144,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, lige som den forhenv\u00e6rende forsvarsminister gjorde, at f\u00f8lge regeringens linje med en h\u00f8j prioritering af inddragelse af de nordatlantiske folketingsmedlemmer i forsvars- og sikkerhedspolitiske anliggender, der vedr\u00f8rer F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland?","titelkort":"Om inddragelse af de nordatlantiske folketingsmedlemmer i forsvars- og sikkerhedspolitiske anliggender, der vedr\u00f8rer F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 470","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"470","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T12:07:43.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697071,"dokumentid":971370,"titel":"Besvarelse af S 470.docx","versionsdato":"2022-02-17T11:58:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s470/svar/1856258/2530266.pdf","opdateringsdato":"2022-02-17T12:07:45.967","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971370,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 470: Vil ministeren arbejde for, lige som den forhenv\u00e6rende forsvarsminister gjorde, at f\u00f8lge regeringens linje med en h\u00f8j prioritering af inddragelse af de nordatlantiske folketingsmedlemmer i forsvars- og sikkerhedspolitiske anliggender, der vedr\u00f8rer F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland?","dato":"2022-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-17T12:06:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde for, lige som den forhenv\u00e6rende forsvarsminister gjorde, at f\u00f8lge regeringens linje med en h\u00f8j prioritering af inddragelse af de nordatlantiske folketingsmedlemmer i forsvars- og sikkerhedspolitiske anliggender, der vedr\u00f8rer F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":968989,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T12:07:45.78"
      },"id":1249782,"sagid":91144,"dokumentid":971370,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-17T12:07:45.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91176,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren som led i evalueringen af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de kortl\u00e6gge, hvad meromkostningerne har v\u00e6ret for virksomhederne i forhold til efterlevelse af krav til forebyggelse af smittespredning efter arbejdsmilj\u00f8loven og arbejdsskader i relation til covid-19 efter arbejdsskadeloven?","titelkort":"Om at kortl\u00e6gge hvad meromkostningerne har v\u00e6ret for virksomhederne i forhold til forebyggelse af smittespredning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 484","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"484","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:09:15.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697268,"dokumentid":971464,"titel":"Svar p\u00e5 S 484.docx","versionsdato":"2022-02-17T23:08:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s484/svar/1856378/2530463.pdf","opdateringsdato":"2022-02-18T09:09:00.8","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971464,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 484: Vil ministeren som led i evalueringen af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de kortl\u00e6gge, hvad meromkostningerne har v\u00e6ret for virksomhederne i forhold til efterlevelse af krav til forebyggelse af smittespredning efter arbejdsmilj\u00f8loven og arbejdsskader i relation til covid-19 efter arbejdsskadeloven?","dato":"2022-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-18T09:08:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren som led i evalueringen af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de kortl\u00e6gge, hvad meromkostningerne har v\u00e6ret for virksomhederne i forhold til efterlevelse af krav til forebyggelse af smittespredning efter arbejdsmilj\u00f8loven og arbejdsskader i relation til covid-19 efter arbejdsskadeloven?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969575,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:09:00.8"
      },"id":1249879,"sagid":91176,"dokumentid":971464,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-18T09:09:00.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91175,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte en evaluering af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de p\u00e5 baggrund af henholdsvis konklusionen i Gr\u00f8nneg\u00e5rd-rapporten: \u00bb\u2026flere af de beslutninger, som blev truffet af myndighederne i forbindelse med h\u00e5ndteringen af covid-19, giver (\u2026) anledning til overvejelser af retlig karakter\u00ab, analysen fra 2020 fra Advokatsamfundet og Institut for Menneskerettigheder med anbefalinger og unders\u00f8gelsen fra Advokatsamfundet fra marts 2021, som bl.a. viste, at 43 pct. mener, at retssikkerheden er d\u00e5rligere inden for forvaltningsret?","titelkort":"Om en evaluering af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 483","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"483","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:10:44.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697272,"dokumentid":971466,"titel":"Svar p\u00e5 S 483.docx","versionsdato":"2022-02-17T23:08:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s483/svar/1856379/2530465.pdf","opdateringsdato":"2022-02-18T16:00:52.46","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971466,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 483: Hvorn\u00e5r vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte en evaluering af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de p\u00e5 baggrund af henholdsvis konklusionen i Gr\u00f8nneg\u00e5rd-rapporten: \u00bb\u2026flere af de beslutninger, som blev truffet af myndighederne i forbindelse med h\u00e5ndteringen af covid-19, giver (\u2026) anledning til overvejelser af retlig karakter\u00ab, analysen fra 2020 fra Advokatsamfundet og Institut for Menneskerettigheder med anbefalinger og unders\u00f8gelsen fra Advokatsamfundet fra marts 2021, som bl.a. viste, at 43 pct. mener, at retssikkerheden er d\u00e5rligere inden for forvaltningsret?","dato":"2022-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-18T09:09:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte en evaluering af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de p\u00e5 baggrund af henholdsvis konklusionen i Gr\u00f8nneg\u00e5rd-rapporten: \u00bb\u2026flere af de beslutninger, som blev truffet af myndighederne i forbindelse med h\u00e5ndteringen af covid-19, giver (\u2026) anledning til overvejelser af retlig karakter\u00ab, analysen fra 2020 fra Advokatsamfundet og Institut for Menneskerettigheder med anbefalinger og unders\u00f8gelsen fra Advokatsamfundet fra marts 2021, som bl.a. viste, at 43 pct. mener, at retssikkerheden er d\u00e5rligere inden for forvaltningsret?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969574,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:09:38.05"
      },"id":1249880,"sagid":91175,"dokumentid":971466,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-18T09:09:38.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91172,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan det virkelig v\u00e6re rigtigt, at ministeren mener, at alle virksomheder fortsat skal anmelde alle covid-19-sager i arbejdsskadesystemet, uanset om covid-19-smitten ikke er en erhvervsm\u00e6ssig risiko, f.eks. i bygge- og anl\u00e6gsarbejde?","titelkort":"Om at alle virksomheder fortsat skal anmelde alle covid-19-sager i arbejdsskadesystemet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 480","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"480","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:42:44.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697274,"dokumentid":971467,"titel":"Svar p\u00e5 S 480.docx","versionsdato":"2022-02-17T23:08:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s480/svar/1856381/2530469.pdf","opdateringsdato":"2022-02-18T09:42:32.827","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971467,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 480: Kan det virkelig v\u00e6re rigtigt, at ministeren mener, at alle virksomheder fortsat skal anmelde alle covid-19-sager i arbejdsskadesystemet, uanset om covid-19-smitten ikke er en erhvervsm\u00e6ssig risiko, f.eks. i bygge- og anl\u00e6gsarbejde?","dato":"2022-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-18T09:42:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan det virkelig v\u00e6re rigtigt, at ministeren mener, at alle virksomheder fortsat skal anmelde alle covid-19-sager i arbejdsskadesystemet, uanset om covid-19-smitten ikke er en erhvervsm\u00e6ssig risiko, f.eks. i bygge- og anl\u00e6gsarbejde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969566,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:42:32.827"
      },"id":1249882,"sagid":91172,"dokumentid":971467,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-18T09:42:32.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91173,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at staten har et \u00f8konomisk ansvar i forhold til ansatte, som smittes med covid-19, uden at der har v\u00e6ret en erhvervsm\u00e6ssig risiko, f.eks. i et call-center?","titelkort":"Om ansatte, som smittes med covid-19, uden at der har v\u00e6ret en erhvervsm\u00e6ssig risiko.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 481","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"481","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:43:21.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697270,"dokumentid":971465,"titel":"Svar p\u00e5 S 481.docx","versionsdato":"2022-02-17T23:08:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s481/svar/1856380/2530467.pdf","opdateringsdato":"2022-02-18T09:43:09.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971465,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 481: Mener ministeren, at staten har et \u00f8konomisk ansvar i forhold til ansatte, som smittes med covid-19, uden at der har v\u00e6ret en erhvervsm\u00e6ssig risiko, f.eks. i et call-center?","dato":"2022-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-18T09:42:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at staten har et \u00f8konomisk ansvar i forhold til ansatte, som smittes med covid-19, uden at der har v\u00e6ret en erhvervsm\u00e6ssig risiko, f.eks. i et call-center?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969568,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:43:09.377"
      },"id":1249883,"sagid":91173,"dokumentid":971465,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-18T09:43:09.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91174,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at staten har et \u00f8konomisk ansvar i forhold til de personer og de virksomheder, som lider et \u00f8konomisk tab, n\u00e5r en medarbejder bliver smittet med covid-19 og det ikke er p\u00e5 grund af arbejdet eller en vaccineskade (sygefrav\u00e6r over 1 dag pga. vaccine)? ","titelkort":"Om de personer og de virksomheder, som lider et \u00f8konomisk tab, n\u00e5r en medarbejder bliver smittet med covid-19.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 482","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"482","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:44:02.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697276,"dokumentid":971468,"titel":"Svar p\u00e5 S 482.docx","versionsdato":"2022-02-17T23:09:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s482/svar/1856382/2530471.pdf","opdateringsdato":"2022-02-18T09:43:40.103","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971468,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 482: Mener ministeren, at staten har et \u00f8konomisk ansvar i forhold til de personer og de virksomheder, som lider et \u00f8konomisk tab, n\u00e5r en medarbejder bliver smittet med covid-19 og det ikke er p\u00e5 grund af arbejdet eller en vaccineskade (sygefrav\u00e6r over 1 dag pga. vaccine)? ","dato":"2022-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-18T09:43:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at staten har et \u00f8konomisk ansvar i forhold til de personer og de virksomheder, som lider et \u00f8konomisk tab, n\u00e5r en medarbejder bliver smittet med covid-19 og det ikke er p\u00e5 grund af arbejdet eller en vaccineskade (sygefrav\u00e6r over 1 dag pga. vaccine)? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969569,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:43:40.12"
      },"id":1249884,"sagid":91174,"dokumentid":971468,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-18T09:43:40.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91254,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer forestiller ministeren sig at tage for i h\u00f8jere grad at sikre unges muligheder for at f\u00e6rdes p\u00e5 \u00e5ben gade om natten uden risiko for overfald eller anden form for kriminalitet?","titelkort":"Om at f\u00e6rdes sikkert om natten p\u00e5 \u00e5ben gade.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 512","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"512","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-23T14:16:52.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697311,"dokumentid":971482,"titel":"Hvilke initiativer forestiller ministeren sig at tage for i h\u00f8jere grad at sikre unges muligheder for at f\u00e6rdes p\u00e5 \u00e5ben gade om natten uden risiko for overfald eller anden form for kriminalitet?","versionsdato":"2022-02-18T10:10:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s512/spm/2530504.pdf","opdateringsdato":"2022-02-18T16:00:52.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971482,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer forestiller ministeren sig at tage for i h\u00f8jere grad at sikre unges muligheder for at f\u00e6rdes p\u00e5 \u00e5ben gade om natten uden risiko for overfald eller anden form for kriminalitet?","dato":"2022-02-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-18T10:10:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T10:20:17.563"
      },"id":1249887,"sagid":91254,"dokumentid":971482,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-18T10:20:17.563","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91253,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke muligheder ser ministeren for at indf\u00f8re CO2-afgifter eller andre afgifter, der kan kompensere for de gratis CO2-kvoter til olieraffinaderier og andre virksomheder, der har f\u00e5et tildelt gratis CO2-kvoter?","titelkort":"Om CO2-afgifter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 511","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"511","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T10:00:03.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dOlieselskaber i Danmark slipper billigere fra klima-regning: Scorer milliarder i rabat til CO2-forurening\u201d af 18. februar 2022 fra dr.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697303,"dokumentid":971479,"titel":"Hvilke muligheder ser ministeren for at indf\u00f8re CO2-afgifter eller andre afgifter, der kan kompensere for de gratis CO2-kvoter til olieraffinaderier og andre virksomheder, der har f\u00e5et tildelt gratis CO2-kvoter?","versionsdato":"2022-02-18T10:05:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s511/spm/2530498.pdf","opdateringsdato":"2022-02-18T16:00:49.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971479,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke muligheder ser ministeren for at indf\u00f8re CO2-afgifter eller andre afgifter, der kan kompensere for de gratis CO2-kvoter til olieraffinaderier og andre virksomheder, der har f\u00e5et tildelt gratis CO2-kvoter?","dato":"2022-02-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-18T10:05:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T10:20:18.1"
      },"id":1249888,"sagid":91253,"dokumentid":971479,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-18T10:20:18.1","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91255,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig over, at kommunerne angiveligt mener, at det ikke er muligt for kommunerne at skride ind vedr\u00f8rende bygninger, der enten udg\u00f8r farer for omgivelserne eller ikke fremst\u00e5r i s\u00f8mmelig stand?","titelkort":"Om bygninger der udg\u00f8r farer for omgivelserne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 513","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"513","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-23T14:17:06.94","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser eksempelvis til omtalen den 11. februar 2022 p\u00e5 TV2 Nord vedr\u00f8rende en ejendom i Hobro, \u201dSkolen\u201d i Dybvad og tidligere omtale af en bilkirkeg\u00e5rd i Aggersund.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697313,"dokumentid":971484,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig over, at kommunerne angiveligt mener, at det ikke er muligt for kommunerne at skride ind vedr\u00f8rende bygninger, der enten udg\u00f8r farer for omgivelserne eller ikke fremst\u00e5r i s\u00f8mmelig stand?","versionsdato":"2022-02-18T10:19:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s513/spm/2530508.pdf","opdateringsdato":"2022-02-18T10:21:27.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971484,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig over, at kommunerne angiveligt mener, at det ikke er muligt for kommunerne at skride ind vedr\u00f8rende bygninger, der enten udg\u00f8r farer for omgivelserne eller ikke fremst\u00e5r i s\u00f8mmelig stand?","dato":"2022-02-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-18T10:19:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T10:40:20.477"
      },"id":1249894,"sagid":91255,"dokumentid":971484,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-18T10:40:20.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91190,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Ankestyrelsen \u00f8jensynligt lukker en sag, hver gang de sender den tilbage til kommunen, selvom det ikke er en stadf\u00e6stelse og dermed en ikke afsluttet sag for borger og kommune?","titelkort":"Om at Ankestyrelsen lukker en sag, hver gang de sender den tilbage til kommunen, selvom den ikke er afsluttet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 493","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"493","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T11:18:14.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697366,"dokumentid":971505,"titel":"Svar p\u00e5 S spm. 493.pdf","versionsdato":"2022-02-18T11:08:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s493/svar/1856442/2530566.pdf","opdateringsdato":"2022-02-18T11:17:48.463","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971505,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 493: Hvad mener ministeren om, at Ankestyrelsen \u00f8jensynligt lukker en sag, hver gang de sender den tilbage til kommunen, selvom det ikke er en stadf\u00e6stelse og dermed en ikke afsluttet sag for borger og kommune?","dato":"2022-02-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-18T11:17:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Ankestyrelsen \u00f8jensynligt lukker en sag, hver gang de sender den tilbage til kommunen, selvom det ikke er en stadf\u00e6stelse og dermed en ikke afsluttet sag for borger og kommune?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969901,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T11:17:48.463"
      },"id":1249913,"sagid":91190,"dokumentid":971505,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-18T11:17:48.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91191,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Ankestyrelsen \u00f8jensynligt ikke sikrer, at kommunerne f\u00f8lger op p\u00e5 tidligere hjemsendelser af sager fra Ankestyrelsen?","titelkort":"Om sikring af, at kommunerne f\u00f8lger op p\u00e5 tidligere hjemsendelser af sager fra Ankestyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 494","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"494","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T11:19:35.59","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697368,"dokumentid":971506,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 494.pdf","versionsdato":"2022-02-18T11:13:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s494/svar/1856443/2530568.pdf","opdateringsdato":"2022-02-18T16:00:49.237","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1697369,"dokumentid":971506,"titel":"Bilag Svar p\u00e5 S spm. 493.pdf","versionsdato":"2022-02-18T11:13:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s494/svar/1856443/2530569.pdf","opdateringsdato":"2022-02-18T16:00:49.85","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971506,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 494: Hvad er ministerens holdning til, at Ankestyrelsen \u00f8jensynligt ikke sikrer, at kommunerne f\u00f8lger op p\u00e5 tidligere hjemsendelser af sager fra Ankestyrelsen?","dato":"2022-02-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-18T11:19:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Ankestyrelsen \u00f8jensynligt ikke sikrer, at kommunerne f\u00f8lger op p\u00e5 tidligere hjemsendelser af sager fra Ankestyrelsen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969902,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T11:19:56.997"
      },"id":1249915,"sagid":91191,"dokumentid":971506,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-18T11:19:56.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91189,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren i lyset af for\u00e6ldreansvarslovens \u00a7 1, hvoraf f\u00f8lger, at \u00bb[i] alle forhold, som er omfattet af denne lov, skal hensynet til barnets bedste og barnets ret til trivsel og beskyttelse komme i f\u00f8rste r\u00e6kke\u00ab, at dette ikke er tilf\u00e6ldet, n\u00e5r voldsramte b\u00f8rn og unge skal have samtykke fra de voldsud\u00f8vende for\u00e6ldre for at opholde sig p\u00e5 et b\u00f8rne-ungekrisecenter?","titelkort":"Om at voldsramte b\u00f8rn og unge skal have samtykke fra de voldsud\u00f8vende for\u00e6ldre for at opholde sig p\u00e5 et b\u00f8rne-ungekrisecenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 492","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"492","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T09:38:36.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697659,"dokumentid":971596,"titel":"Svar p\u00e5 S spm. 492.pdf","versionsdato":"2022-02-21T09:34:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s492/svar/1856646/2530858.pdf","opdateringsdato":"2022-02-21T09:38:04.067","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971596,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 492: Anerkender ministeren i lyset af for\u00e6ldreansvarslovens \u00a7 1, hvoraf f\u00f8lger, at \u00bb[i] alle forhold, som er omfattet af denne lov, skal hensynet til barnets bedste og barnets ret til trivsel og beskyttelse komme i f\u00f8rste r\u00e6kke\u00ab, at dette ikke er tilf\u00e6ldet, n\u00e5r voldsramte b\u00f8rn og unge skal have samtykke fra de voldsud\u00f8vende for\u00e6ldre for at opholde sig p\u00e5 et b\u00f8rne-ungekrisecenter?","dato":"2022-02-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-21T09:37:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Anerkender ministeren i lyset af for\u00e6ldreansvarslovens \u00a7 1, hvoraf f\u00f8lger, at \u00bb[i] alle forhold, som er omfattet af denne lov, skal hensynet til barnets bedste og barnets ret til trivsel og beskyttelse komme i f\u00f8rste r\u00e6kke\u00ab, at dette ikke er tilf\u00e6ldet, n\u00e5r voldsramte b\u00f8rn og unge skal have samtykke fra de voldsud\u00f8vende for\u00e6ldre for at opholde sig p\u00e5 et b\u00f8rne-ungekrisecenter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969893,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T09:38:04.067"
      },"id":1249988,"sagid":91189,"dokumentid":971596,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T09:38:04.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91188,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre tilstr\u00e6kkeligt personale til at bemande ambulancerne, s\u00e5 vi ikke ender i en situation som f.eks. i Nordjylland, hvor der, som det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbAkut mangel p\u00e5 falckreddere i Nordjylland: De siger nej til 15.000 for en ekstravagt\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 8. februar 2022, mangler personale til ambulancerne?","titelkort":"Om mangel p\u00e5 personale til ambulancer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 491","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"491","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T09:40:07.213","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697634,"dokumentid":971584,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 491 (D2130532).docx","versionsdato":"2022-02-19T21:09:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s491/svar/1856560/2530831.pdf","opdateringsdato":"2022-02-21T16:01:02.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971584,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 491: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre tilstr\u00e6kkeligt personale til at bemande ambulancerne, s\u00e5 vi ikke ender i en situation som f.eks. i Nordjylland, hvor der, som det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbAkut mangel p\u00e5 falckreddere i Nordjylland: De siger nej til 15.000 for en ekstravagt\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 8. februar 2022, mangler personale til ambulancerne?","dato":"2022-02-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-21T09:39:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre tilstr\u00e6kkeligt personale til at bemande ambulancerne, s\u00e5 vi ikke ender i en situation som f.eks. i Nordjylland, hvor der, som det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbAkut mangel p\u00e5 falckreddere i Nordjylland: De siger nej til 15.000 for en ekstravagt\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 8. februar 2022, mangler personale til ambulancerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969856,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T09:39:54.593"
      },"id":1249989,"sagid":91188,"dokumentid":971584,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T09:39:54.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91212,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens kommentarer til debatindl\u00e6gget \u201dMit fysiske handicap er ikke l\u00e6ngere mit st\u00f8rste handicap\u201d i Kristeligt Dagblad bragt 18. januar 2022 om manglen p\u00e5 handicaphj\u00e6lpere, og vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilke l\u00f8sninger ministeren anviser p\u00e5 udfordringer med arbejdsmarkedet i handicaphj\u00e6lperordningerne \u00a7 95 og \u00a7 96 i dag?","titelkort":"Om manglen p\u00e5 handicaphj\u00e6lpere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 501","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"501","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T09:41:02.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697653,"dokumentid":971593,"titel":"S 501 - Skriftlig besvarelse.pdf","versionsdato":"2022-02-21T09:14:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s501/svar/1856639/2530853.pdf","opdateringsdato":"2022-02-21T09:40:50.993","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971593,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 501: Hvad er ministerens kommentarer til debatindl\u00e6gget \u201dMit fysiske handicap er ikke l\u00e6ngere mit st\u00f8rste handicap\u201d i Kristeligt Dagblad bragt 18. januar 2022 om manglen p\u00e5 handicaphj\u00e6lpere, og vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilke l\u00f8sninger ministeren anviser p\u00e5 udfordringer med arbejdsmarkedet i handicaphj\u00e6lperordningerne \u00a7 95 og \u00a7 96 i dag?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-21T09:40:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens kommentarer til debatindl\u00e6gget \u201dMit fysiske handicap er ikke l\u00e6ngere mit st\u00f8rste handicap\u201d i Kristeligt Dagblad bragt 18. januar 2022 om manglen p\u00e5 handicaphj\u00e6lpere, og vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilke l\u00f8sninger ministeren anviser p\u00e5 udfordringer med arbejdsmarkedet i handicaphj\u00e6lperordningerne \u00a7 95 og \u00a7 96 i dag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":970651,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T09:40:50.993"
      },"id":1249990,"sagid":91212,"dokumentid":971593,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T09:40:50.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91180,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at \u00e6ndre reglerne om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling, s\u00e5ledes at en person, der er sigtet for adskillige forhold, der er egnet til at fremkalde fare for andre, kan blive varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet, ogs\u00e5 selv om lovovertr\u00e6delserne kan ventes at ville medf\u00f8re straf af b\u00f8de eller f\u00e6ngsel i h\u00f8jst 30 dage?","titelkort":"Om at \u00e6ndre reglerne om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 487","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"487","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T11:15:06.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697725,"dokumentid":971620,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 487 fra medlem af Folketinget Britt Bager (KF).pdf","versionsdato":"2022-02-21T10:34:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s487/svar/1856701/2530926.pdf","opdateringsdato":"2022-02-21T11:14:51.93","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971620,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 487: Er ministeren villig til at tage initiativ til at \u00e6ndre reglerne om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling, s\u00e5ledes at en person, der er sigtet for adskillige forhold, der er egnet til at fremkalde fare for andre, kan blive varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet, ogs\u00e5 selv om lovovertr\u00e6delserne kan ventes at ville medf\u00f8re straf af b\u00f8de eller f\u00e6ngsel i h\u00f8jst 30 dage?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-21T11:14:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at \u00e6ndre reglerne om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling, s\u00e5ledes at en person, der er sigtet for adskillige forhold, der er egnet til at fremkalde fare for andre, kan blive varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet, ogs\u00e5 selv om lovovertr\u00e6delserne kan ventes at ville medf\u00f8re straf af b\u00f8de eller f\u00e6ngsel i h\u00f8jst 30 dage?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969606,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T11:14:51.93"
      },"id":1250014,"sagid":91180,"dokumentid":971620,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T11:14:51.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91234,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Ankestyrelsen l\u00f8ser sin opgave som tilsynsmyndighed tilfredsstillende?","titelkort":"Om Ankestyrelsen l\u00f8ser sin opgave som tilsynsmyndighed tilfredsstillende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 509","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"509","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T11:16:07.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697709,"dokumentid":971614,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 509.docx","versionsdato":"2022-02-21T10:29:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s509/svar/1856670/2530914.pdf","opdateringsdato":"2022-02-21T11:15:53.27","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971614,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 509: Mener ministeren, at Ankestyrelsen l\u00f8ser sin opgave som tilsynsmyndighed tilfredsstillende?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-21T11:15:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Ankestyrelsen l\u00f8ser sin opgave som tilsynsmyndighed tilfredsstillende?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":971156,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T11:15:53.27"
      },"id":1250016,"sagid":91234,"dokumentid":971614,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T11:15:53.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91149,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om ministeren er tilfreds med, at vedkommende der p\u00e5k\u00f8rte den betjente, som efterf\u00f8lgende p\u00e5drog sig en sv\u00e6r hjerneskade, allerede f\u00f8r p\u00e5k\u00f8rslen havde 26 sigtelser, som beskrevet i artiklen p\u00e5 www.bt.dk den 3. februar, 2022: \u00bbPolitikere er forargede: Hvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab og p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at et lignende antal sigtelser skal v\u00e6re muligt fremover?","titelkort":"Om vanvidsbilist der allerede f\u00f8r ny p\u00e5k\u00f8rsel havde 26 sigtelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 472","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"472","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T12:54:51.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697843,"dokumentid":971672,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 472 fra medlem af Folketinget Peter Skaarup (DF).pdf","versionsdato":"2022-02-21T12:34:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s472/svar/1856993/2531049.pdf","opdateringsdato":"2022-02-21T16:01:01.29","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971672,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 472: Vil ministeren tilkendegive, om ministeren er tilfreds med, at vedkommende der p\u00e5k\u00f8rte den betjente, som efterf\u00f8lgende p\u00e5drog sig en sv\u00e6r hjerneskade, allerede f\u00f8r p\u00e5k\u00f8rslen havde 26 sigtelser, som beskrevet i artiklen p\u00e5 www.bt.dk den 3. februar, 2022: \u00bbPolitikere er forargede: Hvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab og p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at et lignende antal sigtelser skal v\u00e6re muligt fremover?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-21T12:54:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive, om ministeren er tilfreds med, at vedkommende der p\u00e5k\u00f8rte den betjente, som efterf\u00f8lgende p\u00e5drog sig en sv\u00e6r hjerneskade, allerede f\u00f8r p\u00e5k\u00f8rslen havde 26 sigtelser, som beskrevet i artiklen p\u00e5 www.bt.dk den 3. februar, 2022: \u00bbPolitikere er forargede: Hvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab og p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at et lignende antal sigtelser skal v\u00e6re muligt fremover?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":969269,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T12:54:37.277"
      },"id":1250045,"sagid":91149,"dokumentid":971672,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T12:54:37.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90917,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at en vestafrikansk pirat er endt i Danmark, og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen vil g\u00f8re, for at pirater i fremtiden retsforf\u00f8lges i n\u00e6romr\u00e5det?","titelkort":"Om at en vestafrikansk pirat er endt i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 383","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"383","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T14:43:33.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697960,"dokumentid":971708,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 383 fra medlem af Folketinget Peter Skaarup (DF).pdf","versionsdato":"2022-02-21T13:49:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s383/svar/1857172/2531163.pdf","opdateringsdato":"2022-02-21T14:43:33.02","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":971708,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 383: Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at en vestafrikansk pirat er endt i Danmark, og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen vil g\u00f8re, for at pirater i fremtiden retsforf\u00f8lges i n\u00e6romr\u00e5det?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-21T14:42:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at en vestafrikansk pirat er endt i Danmark, og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen vil g\u00f8re, for at pirater i fremtiden retsforf\u00f8lges i n\u00e6romr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":964594,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T14:43:33.02"
      },"id":1250083,"sagid":90917,"dokumentid":971708,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T14:43:33.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91284,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren forventer at pr\u00e6sentere regeringens udspil til en ny aftale for voksentandplejen?","titelkort":"Om voksentandplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 514","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"514","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T10:01:10.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i www.avisendanmark.dk af 5. februar 2022: \u00bbF\u00f8rst fik John konstateret alvorlig tandsygdom og s\u00e5 blev han diabetiker \u2013 nu sl\u00e5r tandl\u00e6ger alarm\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697982,"dokumentid":971713,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren forventer at pr\u00e6sentere regeringens udspil til en ny aftale for voksentandplejen?","versionsdato":"2022-02-21T14:48:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s514/spm/2531186.pdf","opdateringsdato":"2022-02-21T16:01:02.273","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971713,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren forventer at pr\u00e6sentere regeringens udspil til en ny aftale for voksentandplejen?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-21T14:52:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T14:53:09.18"
      },"id":1250086,"sagid":91284,"dokumentid":971713,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T14:53:09.18","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91285,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren beskrive processen for tilblivelsen af en ny aftale om voksentandplejen og i forl\u00e6ngelse heraf tilkendegive, hvorn\u00e5r regeringen planl\u00e6gger at indkalde Folketingets partier til forhandlinger?","titelkort":"Om voksentandplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 515","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"515","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T10:02:25.64","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i www.avisendanmark.dk af 5. februar 2022: \u00bbF\u00f8rst fik John konstateret alvorlig tandsygdom og s\u00e5 blev han diabetiker \u2013 nu sl\u00e5r tandl\u00e6ger alarm\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697983,"dokumentid":971714,"titel":"Vil ministeren beskrive processen for tilblivelsen af en ny aftale om voksentandplejen og i forl\u00e6ngelse heraf tilkendegive, hvorn\u00e5r regeringen planl\u00e6gger at indkalde Folketingets partier til forhandlinger?","versionsdato":"2022-02-21T14:50:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s515/spm/2531187.pdf","opdateringsdato":"2022-02-21T16:01:03.26","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971714,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren beskrive processen for tilblivelsen af en ny aftale om voksentandplejen og i forl\u00e6ngelse heraf tilkendegive, hvorn\u00e5r regeringen planl\u00e6gger at indkalde Folketingets partier til forhandlinger?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-21T14:53:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T14:53:29.573"
      },"id":1250087,"sagid":91285,"dokumentid":971714,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T14:53:29.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91286,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om regeringen mener, at der er en sammenh\u00e6ng mellem tandsundhed og almen sundhed, og vil ministeren indt\u00e6nke tandl\u00e6gerne i regeringens kommende udspil til en sundhedsreform?","titelkort":"Om voksentandplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 516","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"516","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T10:03:40.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i www.avisendanmark.dk af 5. februar 2022: \u00bbF\u00f8rst fik John konstateret alvorlig tandsygdom og s\u00e5 blev han diabetiker \u2013 nu sl\u00e5r tandl\u00e6ger alarm\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1697984,"dokumentid":971715,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om regeringen mener, at der er en sammenh\u00e6ng mellem tandsundhed og almen sundhed, og vil ministeren indt\u00e6nke tandl\u00e6gerne i regeringens kommende udspil til en sundhedsreform?","versionsdato":"2022-02-21T14:51:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s516/spm/2531188.pdf","opdateringsdato":"2022-02-21T16:01:02.68","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971715,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om regeringen mener, at der er en sammenh\u00e6ng mellem tandsundhed og almen sundhed, og vil ministeren indt\u00e6nke tandl\u00e6gerne i regeringens kommende udspil til en sundhedsreform?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-21T14:53:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T14:53:48.813"
      },"id":1250088,"sagid":91286,"dokumentid":971715,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T14:53:48.813","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91226,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"L\u00e6gger regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi efter ministerens opfattelse op til \u00f8get virksomhed af forsvarsm\u00e6ssig karakter i og omkring f\u00e6r\u00f8sk luftrum og farvande?","titelkort":"Om regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 503","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"503","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:35:14.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bestr\u00e6ber at forebygge milit\u00e6r eskalation og v\u00e5benkapl\u00f8b, bl.a. i Arktis. Selvsamme strategi st\u00f8tter dog ogs\u00e5 op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen og agter at styrke NATO politisk og milit\u00e6rt. NATO er som bekendt ikke en arktisk akt\u00f8r, selvom flere toneangivende NATO-medlemslande er arktiske stater, s\u00e5 kan det v\u00e6kke bekymring for Rusland, hvis landet oplever en \u00f8get NATO-tilstedev\u00e6relse i og omkring Arktis. Siden udgangen af den kolde krig har de arktiske stater trods alt klaret at bevare Arktis som et lavsp\u00e6ndingsomr\u00e5de, hvor samarbejdet prim\u00e6rt er foreg\u00e5et gennem Arktisk R\u00e5d eller ved bilaterale forhandlinger. Det er ogs\u00e5 lykkedes at hindre, at konflikten med Vesten, som Rusland skabte ved annekteringen af Krim, bredte sig til Arktis. Men \u00f8get milit\u00e6r virksomhed i Arktis og Nordatlanten med deltagelse af ikkearktiske NATO-medlemmer kan t\u00e6nkes at underminere \u00f8nsket om at forebygge milit\u00e6r eskalering og oprustning i Arktis og Nordatlanten, bl.a. fordi det kan bruges som argument for russisk oprustning. To af strategiens kernem\u00e5l kan s\u00e5ledes komme i konflikt med hinanden. Derfor sp\u00f8rges der ind til disse forhold. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1698151,"dokumentid":971780,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 503.docx","versionsdato":"2022-02-21T16:44:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s503/svar/1857326/2531358.pdf","opdateringsdato":"2022-02-22T08:34:55.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971780,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 503: L\u00e6gger regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi efter ministerens opfattelse op til \u00f8get virksomhed af forsvarsm\u00e6ssig karakter i og omkring f\u00e6r\u00f8sk luftrum og farvande?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-22T08:34:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"L\u00e6gger regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi efter ministerens opfattelse op til \u00f8get virksomhed af forsvarsm\u00e6ssig karakter i og omkring f\u00e6r\u00f8sk luftrum og farvande?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":970967,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:34:55.617"
      },"id":1250175,"sagid":91226,"dokumentid":971780,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-22T08:34:55.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91227,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener udenrigsministeren, at det er hensynsm\u00e6ssigt, at regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi kan siges at tilskynde til mere forsvarsm\u00e6ssig aktivitet i og omkring F\u00e6r\u00f8erne, uden at det er foreg\u00e5et dr\u00f8ftelser med den f\u00e6r\u00f8ske regering herom?","titelkort":"Om regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 504","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"504","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:36:28.823","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bestr\u00e6ber at forebygge milit\u00e6r eskalation og v\u00e5benkapl\u00f8b, bl.a. i Arktis. Selvsamme strategi st\u00f8tter dog ogs\u00e5 op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen og agter at styrke NATO politisk og milit\u00e6rt. NATO er som bekendt ikke en arktisk akt\u00f8r, selvom flere toneangivende NATO-medlemslande er arktiske stater, s\u00e5 kan det v\u00e6kke bekymring for Rusland, hvis landet oplever en \u00f8get NATO-tilstedev\u00e6relse i og omkring Arktis. Siden udgangen af den kolde krig har de arktiske stater trods alt klaret at bevare Arktis som et lavsp\u00e6ndingsomr\u00e5de, hvor samarbejdet prim\u00e6rt er foreg\u00e5et gennem Arktisk R\u00e5d eller ved bilaterale forhandlinger. Det er ogs\u00e5 lykkedes at hindre, at konflikten med Vesten, som Rusland skabte ved annekteringen af Krim, bredte sig til Arktis. Men \u00f8get milit\u00e6r virksomhed i Arktis og Nordatlanten med deltagelse af ikkearktiske NATO-medlemmer kan t\u00e6nkes at underminere \u00f8nsket om at forebygge milit\u00e6r eskalering og oprustning i Arktis og Nordatlanten, bl.a. fordi det kan bruges som argument for russisk oprustning. To af strategiens kernem\u00e5l kan s\u00e5ledes komme i konflikt med hinanden. Derfor sp\u00f8rges der ind til disse forhold.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1698168,"dokumentid":971786,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 504.docx","versionsdato":"2022-02-21T16:49:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s504/svar/1857333/2531375.pdf","opdateringsdato":"2022-02-22T08:36:13.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971786,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 504: Mener udenrigsministeren, at det er hensynsm\u00e6ssigt, at regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi kan siges at tilskynde til mere forsvarsm\u00e6ssig aktivitet i og omkring F\u00e6r\u00f8erne, uden at det er foreg\u00e5et dr\u00f8ftelser med den f\u00e6r\u00f8ske regering herom?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-22T08:36:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener udenrigsministeren, at det er hensynsm\u00e6ssigt, at regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi kan siges at tilskynde til mere forsvarsm\u00e6ssig aktivitet i og omkring F\u00e6r\u00f8erne, uden at det er foreg\u00e5et dr\u00f8ftelser med den f\u00e6r\u00f8ske regering herom?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":970968,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:36:13.737"
      },"id":1250176,"sagid":91227,"dokumentid":971786,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-22T08:36:13.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91229,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er udenrigsministeren enig i, at den bedste m\u00e5de til fortsat at sikre lavsp\u00e6nding i Arktis og Nordatlanten er gennem fordybet samarbejde og dialog med de \u00f8vrige arktiske stater, herunder ogs\u00e5 Rusland, og samtidig at sikre, at Kina og ikkearktiske lande holdes uden for indflydelse i regionen?","titelkort":"Om regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 505","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"505","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:37:47.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bestr\u00e6ber at forebygge milit\u00e6r eskalation og v\u00e5benkapl\u00f8b, bl.a. i Arktis. Selvsamme strategi st\u00f8tter dog ogs\u00e5 op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen og agter at styrke NATO politisk og milit\u00e6rt. NATO er som bekendt ikke en arktisk akt\u00f8r, selvom flere toneangivende NATO-medlemslande er arktiske stater, s\u00e5 kan det v\u00e6kke bekymring for Rusland, hvis landet oplever en \u00f8get NATO-tilstedev\u00e6relse i og omkring Arktis. Siden udgangen af den kolde krig har de arktiske stater trods alt klaret at bevare Arktis som et lavsp\u00e6ndingsomr\u00e5de, hvor samarbejdet prim\u00e6rt er foreg\u00e5et gennem Arktisk R\u00e5d eller ved bilaterale forhandlinger. Det er ogs\u00e5 lykkedes at hindre, at konflikten med Vesten, som Rusland skabte ved annekteringen af Krim, bredte sig til Arktis. Men \u00f8get milit\u00e6r virksomhed i Arktis og Nordatlanten med deltagelse af ikkearktiske NATO-medlemmer kan t\u00e6nkes at underminere \u00f8nsket om at forebygge milit\u00e6r eskalering og oprustning i Arktis og Nordatlanten, bl.a. fordi det kan bruges som argument for russisk oprustning. To af strategiens kernem\u00e5l kan s\u00e5ledes komme i konflikt med hinanden. Derfor sp\u00f8rges der ind til disse forhold.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1698170,"dokumentid":971787,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 505.docx","versionsdato":"2022-02-21T16:49:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s505/svar/1857334/2531377.pdf","opdateringsdato":"2022-02-23T00:01:10.783","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971787,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 505: Er udenrigsministeren enig i, at den bedste m\u00e5de til fortsat at sikre lavsp\u00e6nding i Arktis og Nordatlanten er gennem fordybet samarbejde og dialog med de \u00f8vrige arktiske stater, herunder ogs\u00e5 Rusland, og samtidig at sikre, at Kina og ikkearktiske lande holdes uden for indflydelse i regionen?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-22T08:37:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er udenrigsministeren enig i, at den bedste m\u00e5de til fortsat at sikre lavsp\u00e6nding i Arktis og Nordatlanten er gennem fordybet samarbejde og dialog med de \u00f8vrige arktiske stater, herunder ogs\u00e5 Rusland, og samtidig at sikre, at Kina og ikkearktiske lande holdes uden for indflydelse i regionen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":970975,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:37:26.683"
      },"id":1250177,"sagid":91229,"dokumentid":971787,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-22T08:37:26.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91231,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er udenrigsministeren enig i, at det kan forekomme selvmodsigende, at regeringen fortsat vil bestr\u00e6be lavsp\u00e6nding i Arktis og Nordatlanten, men samtidig st\u00f8tter op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen, hvilket kan medf\u00f8re, at ikkearktiske stater bliver langt mere aktive i omr\u00e5det?","titelkort":"Om regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 507","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"507","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:40:14.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bestr\u00e6ber at forebygge milit\u00e6r eskalation og v\u00e5benkapl\u00f8b, bl.a. i Arktis. Selvsamme strategi st\u00f8tter dog ogs\u00e5 op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen og agter at styrke NATO politisk og milit\u00e6rt. NATO er som bekendt ikke en arktisk akt\u00f8r, selvom flere toneangivende NATO-medlemslande er arktiske stater, s\u00e5 kan det v\u00e6kke bekymring for Rusland, hvis landet oplever en \u00f8get NATO-tilstedev\u00e6relse i og omkring Arktis. Siden udgangen af den kolde krig har de arktiske stater trods alt klaret at bevare Arktis som et lavsp\u00e6ndingsomr\u00e5de, hvor samarbejdet prim\u00e6rt er foreg\u00e5et gennem Arktisk R\u00e5d eller ved bilaterale forhandlinger. Det er ogs\u00e5 lykkedes at hindre, at konflikten med Vesten, som Rusland skabte ved annekteringen af Krim, bredte sig til Arktis. Men \u00f8get milit\u00e6r virksomhed i Arktis og Nordatlanten med deltagelse af ikkearktiske NATO-medlemmer kan t\u00e6nkes at underminere \u00f8nsket om at forebygge milit\u00e6r eskalering og oprustning i Arktis og Nordatlanten, bl.a. fordi det kan bruges som argument for russisk oprustning. To af strategiens kernem\u00e5l kan s\u00e5ledes komme i konflikt med hinanden. Derfor sp\u00f8rges der ind til disse forhold.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1698186,"dokumentid":971798,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 507.docx","versionsdato":"2022-02-21T16:54:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s507/svar/1857345/2531393.pdf","opdateringsdato":"2022-02-23T00:01:10.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971798,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 507: Er udenrigsministeren enig i, at det kan forekomme selvmodsigende, at regeringen fortsat vil bestr\u00e6be lavsp\u00e6nding i Arktis og Nordatlanten, men samtidig st\u00f8tter op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen, hvilket kan medf\u00f8re, at ikkearktiske stater bliver langt mere aktive i omr\u00e5det?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-22T08:39:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er udenrigsministeren enig i, at det kan forekomme selvmodsigende, at regeringen fortsat vil bestr\u00e6be lavsp\u00e6nding i Arktis og Nordatlanten, men samtidig st\u00f8tter op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen, hvilket kan medf\u00f8re, at ikkearktiske stater bliver langt mere aktive i omr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":970979,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:39:55.533"
      },"id":1250179,"sagid":91231,"dokumentid":971798,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-22T08:39:55.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91230,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener udenrigsministeren, at man i arktisk sammenh\u00e6ng, p\u00e5 trods af den alvorlige konflikt mellem Vesten og Rusland pga. truslen mod Ukraine, fortsat kan forf\u00f8lge den strategi, at samarbejdet med Rusland kan og skal forts\u00e6tte i nord, for dermed at forhindre at konflikten breder sig til Arktis?","titelkort":"Om regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 506","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"506","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-22T08:38:59.19","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bestr\u00e6ber at forebygge milit\u00e6r eskalation og v\u00e5benkapl\u00f8b, bl.a. i Arktis. Selvsamme strategi st\u00f8tter dog ogs\u00e5 op om NATO\u2019s \u00f8gede opm\u00e6rksomhed p\u00e5 regionen og agter at styrke NATO politisk og milit\u00e6rt. NATO er som bekendt ikke en arktisk akt\u00f8r, selvom flere toneangivende NATO-medlemslande er arktiske stater, s\u00e5 kan det v\u00e6kke bekymring for Rusland, hvis landet oplever en \u00f8get NATO-tilstedev\u00e6relse i og omkring Arktis. Siden udgangen af den kolde krig har de arktiske stater trods alt klaret at bevare Arktis som et lavsp\u00e6ndingsomr\u00e5de, hvor samarbejdet prim\u00e6rt er foreg\u00e5et gennem Arktisk R\u00e5d eller ved bilaterale forhandlinger. Det er ogs\u00e5 lykkedes at hindre, at konflikten med Vesten, som Rusland skabte ved annekteringen af Krim, bredte sig til Arktis. Men \u00f8get milit\u00e6r virksomhed i Arktis og Nordatlanten med deltagelse af ikkearktiske NATO-medlemmer kan t\u00e6nkes at underminere \u00f8nsket om at forebygge milit\u00e6r eskalering og oprustning i Arktis og Nordatlanten, bl.a. fordi det kan bruges som argument for russisk oprustning. To af strategiens kernem\u00e5l kan s\u00e5ledes komme i konflikt med hinanden. Derfor sp\u00f8rges der ind til disse forhold.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1698188,"dokumentid":971799,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 506.docx","versionsdato":"2022-02-21T16:54:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s506/svar/1857347/2531399.pdf","opdateringsdato":"2022-02-23T00:01:11.51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971799,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 506: Mener udenrigsministeren, at man i arktisk sammenh\u00e6ng, p\u00e5 trods af den alvorlige konflikt mellem Vesten og Rusland pga. truslen mod Ukraine, fortsat kan forf\u00f8lge den strategi, at samarbejdet med Rusland kan og skal forts\u00e6tte i nord, for dermed at forhindre at konflikten breder sig til Arktis?","dato":"2022-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-22T08:38:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener udenrigsministeren, at man i arktisk sammenh\u00e6ng, p\u00e5 trods af den alvorlige konflikt mellem Vesten og Rusland pga. truslen mod Ukraine, fortsat kan forf\u00f8lge den strategi, at samarbejdet med Rusland kan og skal forts\u00e6tte i nord, for dermed at forhindre at konflikten breder sig til Arktis?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":970976,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T13:40:48.887"
      },"id":1264673,"sagid":91230,"dokumentid":971799,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T13:40:48.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91208,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad \u00f8nsker Regeringen at g\u00f8re for at forebygge v\u00e6ksten i antallet af mennesker i Danmark med diabetes, set i lyset af, at antallet af mennesker med diabetes forventes at stige fra 280.000 i dag til 467.000 i 2030, og unders\u00f8gelser samtidig viser, at der i Danmark er over 400.000 mennesker, der enten har diabetes uden at vide det eller har forstadier til diabetes?","titelkort":"Om diabetes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 497","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"497","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-23T09:03:45.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1698955,"dokumentid":972108,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 497 (D2135026).docx","versionsdato":"2022-02-22T23:24:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s497/svar/1857840/2532184.pdf","opdateringsdato":"2022-02-23T09:03:29.76","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972108,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 497: Hvad \u00f8nsker Regeringen at g\u00f8re for at forebygge v\u00e6ksten i antallet af mennesker i Danmark med diabetes, set i lyset af, at antallet af mennesker med diabetes forventes at stige fra 280.000 i dag til 467.000 i 2030, og unders\u00f8gelser samtidig viser, at der i Danmark er over 400.000 mennesker, der enten har diabetes uden at vide det eller har forstadier til diabetes?","dato":"2022-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-23T09:03:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad \u00f8nsker Regeringen at g\u00f8re for at forebygge v\u00e6ksten i antallet af mennesker i Danmark med diabetes, set i lyset af, at antallet af mennesker med diabetes forventes at stige fra 280.000 i dag til 467.000 i 2030, og unders\u00f8gelser samtidig viser, at der i Danmark er over 400.000 mennesker, der enten har diabetes uden at vide det eller har forstadier til diabetes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":970634,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-23T09:03:29.76"
      },"id":1250407,"sagid":91208,"dokumentid":972108,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-23T09:03:29.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91292,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at gymnasieelever fremover skal fratages muligheden for selv at v\u00e6lge deres gymnasium, og at deres uddannelsessted i stedet skal dikteres af deres for\u00e6ldres indkomst?","titelkort":"Om at gymnasieelever fremover fratages muligheden for selv at v\u00e6lge deres gymnasium.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 517","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"517","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T16:07:12.963","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1698655,"dokumentid":971977,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at gymnasieelever fremover skal fratages muligheden for selv at v\u00e6lge deres gymnasium, og at deres uddannelsessted, i stedet, skal dikteres af deres for\u00e6ldres indkomst?","versionsdato":"2022-02-22T14:19:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s517/spm/2531877.pdf","opdateringsdato":"2022-02-28T12:41:50.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":971977,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren, at gymnasieelever fremover skal fratages muligheden for selv at v\u00e6lge deres gymnasium, og at deres uddannelsessted i stedet skal dikteres af deres for\u00e6ldres indkomst?","dato":"2022-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-22T14:22:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-28T12:41:46.707"
      },"id":1251341,"sagid":91292,"dokumentid":971977,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-28T12:41:46.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91311,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om det, som TV 2-dokumentaren \u00bbSindssygt farligt arbejde\u00ab de seneste uger har kunnet vise om arbejdsmilj\u00f8et i socialpsykiatrien, hvor der siden 2012 er seks ansatte, der har mistet livet, mens de passede deres arbejde, og hvor dokumentaren generelt beskriver et helt uacceptabelt arbejdsmilj\u00f8?","titelkort":"Om arbejdsmilj\u00f8et i socialpsykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 518","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"518","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T16:07:13.293","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen den 18. februar 2022 p\u00e5 via.ritzau.dk: \u00bbTV 2-dokumentar understreger behov for handling nu\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1699082,"dokumentid":972167,"titel":"Hvad mener ministeren om det, som TV 2-dokumentaren \u00bbSindssygt farligt arbejde\u00ab de seneste uger har kunnet vise om arbejdsmilj\u00f8et i socialpsykiatrien, hvor der siden 2012 er seks ansatte, der har mistet livet, mens de passede deres arbejde, og hvor dokumentaren generelt beskriver et helt uacceptabelt arbejdsmilj\u00f8?","versionsdato":"2022-02-23T11:29:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s518/spm/2532317.pdf","opdateringsdato":"2022-02-23T16:01:02.703","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972167,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om det, som TV 2-dokumentaren \u00bbSindssygt farligt arbejde\u00ab de seneste uger har kunnet vise om arbejdsmilj\u00f8et i socialpsykiatrien, hvor der siden 2012 er seks ansatte, der har mistet livet, mens de passede deres arbejde, og hvor dokumentaren generelt beskriver et helt uacceptabelt arbejdsmilj\u00f8?","dato":"2022-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-23T11:34:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-23T11:34:15.717"
      },"id":1250443,"sagid":91311,"dokumentid":972167,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-23T11:34:15.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91312,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke konkrete initiativer planl\u00e6gger ministeren at igangs\u00e6tte som opf\u00f8lgning p\u00e5 TV 2-dokumentaren \u00bbSindssygt farligt arbejde\u00ab \u2013 eksempelvis afl\u00e5sning af farlige redskaber, overfaldsalarmer, bedre bemanding og senere udslusning i samfundet af psykisk syge, og at man i h\u00f8jere grad lytter til medarbejdernes \u00f8nsker m.v.?","titelkort":"Om at igangs\u00e6tte konkrete initiativer i socialpsykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 519","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"519","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T16:07:13.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen den 18. februar 2022 p\u00e5 via.ritzau.dk: \u00bbTV 2-dokumentar understreger behov for handling nu\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1699083,"dokumentid":972170,"titel":"Hvilke konkrete initiativer planl\u00e6gger ministeren at igangs\u00e6tte som opf\u00f8lgning p\u00e5 TV2-dokumentaren \u00bbSindssygt farligt arbejde\u00ab \u2013 eksempelvis afl\u00e5sning af farlige redskaber, overfaldsalarmer, bedre bemanding og senere udslusning i samfundet af psykisk syge, og at man i h\u00f8jere grad lytter til medarbejdernes \u00f8nsker m.v.?","versionsdato":"2022-02-23T11:33:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s519/spm/2532323.pdf","opdateringsdato":"2022-02-28T12:41:21.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972170,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke konkrete initiativer planl\u00e6gger ministeren at igangs\u00e6tte som opf\u00f8lgning p\u00e5 TV 2-dokumentaren \u00bbSindssygt farligt arbejde\u00ab \u2013 eksempelvis afl\u00e5sning af farlige redskaber, overfaldsalarmer, bedre bemanding og senere udslusning i samfundet af psykisk syge, og at man i h\u00f8jere grad lytter til medarbejdernes \u00f8nsker m.v.?","dato":"2022-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-23T11:34:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-28T12:41:15.813"
      },"id":1251340,"sagid":91312,"dokumentid":972170,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-28T12:41:15.813","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91060,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at Udl\u00e6ndingen\u00e6vnet og Udl\u00e6ndingestyrelsen baserer sagsbehandlingen af syriske flygtninge p\u00e5 baggrund af en 3 \u00e5r gammel unders\u00f8gelsesrapport fra Udl\u00e6ndingestyrelsen og Dansk Flygtningehj\u00e6lp, som er baseret p\u00e5 interviews i Beirut og Damaskus i perioden fra den 16. til den 27. november 2018, hvor flygtninge lige var vendt hjem?","titelkort":"Om at sagsbehandlingen af syriske flygtninge baseres p\u00e5 baggrund af en 3 \u00e5r gammel unders\u00f8gelsesrapport.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 433","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"433","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-24T09:19:09.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1699890,"dokumentid":972457,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 UUI (Alm. del) - spm. nr. 403.pdf","versionsdato":"2022-02-24T09:15:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s433/svar/1858405/2533154.pdf","opdateringsdato":"2022-02-24T09:19:39.127","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1699891,"dokumentid":972457,"titel":"Bilag 1 - Notat om om det retlige og faktisk grundlag for Flygtningen\u00e6vnets praksis i Syrien-sager.pdf","versionsdato":"2022-02-24T09:15:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s433/svar/1858405/2533155.pdf","opdateringsdato":"2022-02-24T09:19:50.247","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1699892,"dokumentid":972457,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 433.pdf","versionsdato":"2022-02-24T09:15:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s433/svar/1858405/2533156.pdf","opdateringsdato":"2022-02-24T09:20:00.617","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":972457,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 433: Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at Udl\u00e6ndingen\u00e6vnet og Udl\u00e6ndingestyrelsen baserer sagsbehandlingen af syriske flygtninge p\u00e5 baggrund af en 3 \u00e5r gammel unders\u00f8gelsesrapport fra Udl\u00e6ndingestyrelsen og Dansk Flygtningehj\u00e6lp, som er baseret p\u00e5 interviews i Beirut og Damaskus i perioden fra den 16. til den 27. november 2018, hvor flygtninge lige var vendt hjem?","dato":"2022-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-24T09:17:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at Udl\u00e6ndingen\u00e6vnet og Udl\u00e6ndingestyrelsen baserer sagsbehandlingen af syriske flygtninge p\u00e5 baggrund af en 3 \u00e5r gammel unders\u00f8gelsesrapport fra Udl\u00e6ndingestyrelsen og Dansk Flygtningehj\u00e6lp, som er baseret p\u00e5 interviews i Beirut og Damaskus i perioden fra den 16. til den 27. november 2018, hvor flygtninge lige var vendt hjem?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":967424,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-24T09:18:28.41"
      },"id":1250673,"sagid":91060,"dokumentid":972457,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-24T09:18:28.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91341,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at \u00e6ndre reglerne om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling, s\u00e5ledes at en person, der er sigtet for adskillige forhold, der er egnet til at fremkalde fare for andre, kan blive varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet, ogs\u00e5 selv om lovovertr\u00e6delserne kan ventes at ville medf\u00f8re straf af b\u00f8de eller f\u00e6ngsel i h\u00f8jst 30 dage?","titelkort":"Om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 524","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"524","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T16:07:12.807","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbPolitikere er forargede: Hvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab p\u00e5 BT\u2019s hjemmeside den 3. februar 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700323,"dokumentid":972631,"titel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at \u00e6ndre reglerne om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling, s\u00e5ledes at en person, der er sigtet for adskillige forhold, der er egnet til at fremkalde fare for andre, kan blive varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet, ogs\u00e5 selv om lovovertr\u00e6delserne kan ventes at ville medf\u00f8re straf af b\u00f8de eller f\u00e6ngsel i h\u00f8jst 30 dage?","versionsdato":"2022-02-24T14:41:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s524/spm/2533616.pdf","opdateringsdato":"2022-02-24T16:34:33.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972631,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at \u00e6ndre reglerne om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling, s\u00e5ledes at en person, der er sigtet for adskillige forhold, der er egnet til at fremkalde fare for andre, kan blive varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet, ogs\u00e5 selv om lovovertr\u00e6delserne kan ventes at ville medf\u00f8re straf af b\u00f8de eller f\u00e6ngsel i h\u00f8jst 30 dage?","dato":"2022-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-24T15:10:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-24T15:10:40.44"
      },"id":1250825,"sagid":91341,"dokumentid":972631,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-24T15:10:40.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91343,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og logisk, at unge i et STU-forl\u00f8b modtager uddannelseshj\u00e6lp frem for SU og derfor er underlagt strenge regler og krav i forhold til ophold i udlandet, p\u00e5 trods af at de er tilknyttet en ungdomsuddannelse som andre danske unge p\u00e5 eksempelvis STX?","titelkort":"Om Uddannelseshj\u00e6lp fremfor SU til unge i et STU-forl\u00f8b","offentlighedskode":"O","nummer":"S 525","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"525","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T11:28:02.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700358,"dokumentid":972648,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og logisk, at unge i et STU-forl\u00f8b modtager uddannelseshj\u00e6lp frem for SU og derfor er underlagt strenge regler og krav i forhold til ophold i udlandet, p\u00e5 trods af at de er tilknyttet en ungdomsuddannelse som andre danske unge p\u00e5 eksempelvis STX?","versionsdato":"2022-02-24T14:58:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s525/spm/2533655.pdf","opdateringsdato":"2022-02-24T16:35:05.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972648,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og logisk, at unge i et STU-forl\u00f8b modtager uddannelseshj\u00e6lp frem for SU og derfor er underlagt strenge regler og krav i forhold til ophold i udlandet, p\u00e5 trods af at de er tilknyttet en ungdomsuddannelse som andre danske unge p\u00e5 eksempelvis STX?","dato":"2022-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-24T15:10:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-24T15:11:07.197"
      },"id":1250826,"sagid":91343,"dokumentid":972648,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-24T15:11:07.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91347,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge muligheden for, at unge i STU-forl\u00f8b kan modtage SU og eventuelt handicaptill\u00e6g frem for uddannelseshj\u00e6lp og dermed undg\u00e5 den urimelige restriktive overv\u00e5gning og godkendelsesproces af selv dagsophold i udlandet?","titelkort":"Om Uddannelseshj\u00e6lp fremfor SU til unge i et STU-forl\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 527","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"527","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T11:32:22.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700376,"dokumentid":972655,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge muligheden for, at unge i STU-forl\u00f8b kan modtage SU og eventuelt handicaptill\u00e6g frem for uddannelseshj\u00e6lp og dermed undg\u00e5 den urimelige restriktive overv\u00e5gning og godkendelsesproces af selv dagsophold i udlandet?","versionsdato":"2022-02-24T15:07:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s527/spm/2533672.pdf","opdateringsdato":"2022-02-24T16:35:44.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972655,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge muligheden for, at unge i STU-forl\u00f8b kan modtage SU og eventuelt handicaptill\u00e6g frem for uddannelseshj\u00e6lp og dermed undg\u00e5 den urimelige restriktive overv\u00e5gning og godkendelsesproces af selv dagsophold i udlandet?","dato":"2022-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-24T15:11:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-24T15:12:13.487"
      },"id":1250827,"sagid":91347,"dokumentid":972655,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-24T15:12:13.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91338,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re villig til at give dispensation til opf\u00f8relsen af Makrelfabrikken i Fjellerup, n\u00e5r b\u00e5de byr\u00e5det i Norddjurs Kommune og udvikleren \u00f8nsker at omdanne den eksisterende Strandkro til et nyt turiststed, der b\u00e5de vil skabe arbejdspladser, tiltr\u00e6kke turister og forsk\u00f8nne omr\u00e5det?","titelkort":"Om dispensation til opf\u00f8rels af Makrelfabrikken i Fjellerup","offentlighedskode":"O","nummer":"S 521","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"521","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T16:07:24.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700498,"dokumentid":972618,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re villig til at give dispensation til opf\u00f8relsen af Makrelfabrikken i Fjellerup, n\u00e5r b\u00e5de byr\u00e5det i Norddjurs Kommune og udvikleren \u00f8nsker at omdanne den eksisterende Strandkro til et nyt turiststed, der b\u00e5de vil skabe arbejdspladser, tiltr\u00e6kke turister og forsk\u00f8nne omr\u00e5det?","versionsdato":"2022-02-24T14:25:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s521/spm/2533588.pdf","opdateringsdato":"2022-02-24T16:33:20.463","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972618,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren v\u00e6re villig til at give dispensation til opf\u00f8relsen af Makrelfabrikken i Fjellerup, n\u00e5r b\u00e5de byr\u00e5det i Norddjurs Kommune og udvikleren \u00f8nsker at omdanne den eksisterende Strandkro til et nyt turiststed, der b\u00e5de vil skabe arbejdspladser, tiltr\u00e6kke turister og forsk\u00f8nne omr\u00e5det?","dato":"2022-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-24T15:09:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-24T15:20:48.567"
      },"id":1250830,"sagid":91338,"dokumentid":972618,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-24T15:20:48.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91339,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i lyset af besvarelsen af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 456 uddybe, om ministeren mener, at andelen af bosatte i landdistrikterne b\u00f8r v\u00e6re udslagsgivende for, om en kommune kan indg\u00e5 i LAG-puljen uden skelen til det faktiske antal bosatte, og vil ministeren p\u00e5 den baggrund give dispensation, s\u00e5 Randers Kommune fortsat indg\u00e5r i LAG-puljen?","titelkort":"Om LAG-puljen","offentlighedskode":"O","nummer":"S 522","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"522","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T16:07:26.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700299,"dokumentid":972620,"titel":"Vil ministeren i lyset af besvarelsen af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 456 uddybe, om ministeren mener, at andelen af bosatte i landdistrikterne b\u00f8r v\u00e6re udslagsgivende for, om en kommune kan indg\u00e5 i LAG-puljen uden skelen til det faktiske antal bosatte, og vil ministeren p\u00e5 den baggrund give dispensation, s\u00e5 Randers Kommune fortsat indg\u00e5r i LAG-puljen?","versionsdato":"2022-02-24T14:29:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s522/spm/2533590.pdf","opdateringsdato":"2022-02-24T16:33:36.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972620,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i lyset af besvarelsen af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 456 uddybe, om ministeren mener, at andelen af bosatte i landdistrikterne b\u00f8r v\u00e6re udslagsgivende for, om en kommune kan indg\u00e5 i LAG-puljen uden skelen til det faktiske antal bosatte, og vil ministeren p\u00e5 den baggrund give dispensation, s\u00e5 Randers Kommune fortsat indg\u00e5r i LAG-puljen?","dato":"2022-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-24T15:09:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-24T15:20:49.1"
      },"id":1250831,"sagid":91339,"dokumentid":972620,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-24T15:20:49.1","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91345,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at STU-elever, som i forvejen har s\u00e6rlige behov, b\u00f8r v\u00e6re ringere stillet end elever p\u00e5 landets \u00f8vrige ungdomsuddannelser, som det eksempelvis er tilf\u00e6ldet, hvad ang\u00e5r muligheden for at modtage SU og dermed ikke v\u00e6re underlagt strenge restriktive krav, som reglerne for uddannelseshj\u00e6lp medf\u00f8rer?","titelkort":"Om Uddannelseshj\u00e6lp fremfor SU til unge i et STU-forl\u00f8b","offentlighedskode":"O","nummer":"S 526","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"526","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T11:31:08.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700372,"dokumentid":972652,"titel":"Mener ministeren, at STU-elever, som i forvejen har s\u00e6rlige behov, b\u00f8r v\u00e6re ringere stillet end elever p\u00e5 landets \u00f8vrige ungdomsuddannelser, som det eksempelvis er tilf\u00e6ldet, hvad ang\u00e5r muligheden for at modtage SU og dermed ikke v\u00e6re underlagt strenge restriktive krav, som reglerne for uddannelseshj\u00e6lp medf\u00f8rer?","versionsdato":"2022-02-24T15:03:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s526/spm/2533667.pdf","opdateringsdato":"2022-02-24T16:35:32.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972652,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at STU-elever, som i forvejen har s\u00e6rlige behov, b\u00f8r v\u00e6re ringere stillet end elever p\u00e5 landets \u00f8vrige ungdomsuddannelser, som det eksempelvis er tilf\u00e6ldet, hvad ang\u00e5r muligheden for at modtage SU og dermed ikke v\u00e6re underlagt strenge restriktive krav, som reglerne for uddannelseshj\u00e6lp medf\u00f8rer?","dato":"2022-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-24T15:11:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-24T15:20:49.523"
      },"id":1250832,"sagid":91345,"dokumentid":972652,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-24T15:20:49.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91352,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re en elevfordelingsmodel, som ogs\u00e5 omfatter fri- og privatskoler, og vil den i s\u00e5 fald basere sig p\u00e5 en algoritme, der fordeler ud fra for\u00e6ldreindkomst, s\u00e5dan som ministerens partikollega Jens Joel har foresl\u00e5et i Weekendavisen, eller kan ministeren garantere, at der ikke kommer en elevfordelingsmodel, der omfatter fri- og privatskoler?","titelkort":"Om en elevfordelingsmodel, som ogs\u00e5 omfatter fri- og privatskoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 529","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"529","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T16:07:23.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700725,"dokumentid":972720,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re en elevfordelingsmodel, som ogs\u00e5 omfatter fri- og privatskoler, og vil den i s\u00e5 fald basere sig p\u00e5 en algoritme, der fordeler ud fra for\u00e6ldreindkomst, s\u00e5dan som ministerens partikollega Jens Joel har foresl\u00e5et i Weekendavisen, eller kan ministeren garantere, at der ikke kommer en elevfordelingsmodel, der omfatter fri- og privatskoler?","versionsdato":"2022-02-24T16:44:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s529/spm/2533805.pdf","opdateringsdato":"2022-02-25T00:02:42.253","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972720,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indf\u00f8re en elevfordelingsmodel, som ogs\u00e5 omfatter fri- og privatskoler, og vil den i s\u00e5 fald basere sig p\u00e5 en algoritme, der fordeler ud fra for\u00e6ldreindkomst, s\u00e5dan som ministerens partikollega Jens Joel har foresl\u00e5et i Weekendavisen, eller kan ministeren garantere, at der ikke kommer en elevfordelingsmodel, der omfatter fri- og privatskoler?","dato":"2022-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-24T16:44:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-24T16:44:51.3"
      },"id":1250896,"sagid":91352,"dokumentid":972720,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-24T16:44:51.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91351,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det efter ministerens opfattelse god regeringsf\u00f8relse, at medlemmer af Folketinget ikke kan f\u00e5 udleveret konsekvensberegninger af tvangsfordelingen af gymnasieelever, selv om ministeren brugte dem i forhandlingerne om elevfordeling? ","titelkort":"Om at medlemmer af Folketinget ikke kan f\u00e5 udleveret konsekvensberegninger af tvangsfordelingen af gymnasieelever.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 528","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"528","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T16:07:13.137","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700512,"dokumentid":972719,"titel":"Er det efter ministerens opfattelse god regeringsf\u00f8relse, at medlemmer af Folketinget ikke kan f\u00e5 udleveret konsekvensberegninger af tvangsfordelingen af gymnasieelever, selvom ministeren brugte dem i forhandlingerne om elevfordeling? ","versionsdato":"2022-02-24T16:41:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s528/spm/2533804.pdf","opdateringsdato":"2022-02-28T12:42:32.59","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972719,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det efter ministerens opfattelse god regeringsf\u00f8relse, at medlemmer af Folketinget ikke kan f\u00e5 udleveret konsekvensberegninger af tvangsfordelingen af gymnasieelever, selv om ministeren brugte dem i forhandlingerne om elevfordeling? ","dato":"2022-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-24T16:41:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-28T12:42:29.077"
      },"id":1251342,"sagid":91351,"dokumentid":972719,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-28T12:42:29.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91340,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringen b\u00f8r g\u00f8re mere for at sikre og bevare den n\u00f8dvendige udenlandske arbejdskraft hos danske virksomheder herunder ved at \u00e6ndre i bel\u00f8bsordningen?","titelkort":"Om udenlandske arbejdskraft hos danske virksomheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 523","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"523","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T16:07:24.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700313,"dokumentid":972623,"titel":"Mener ministeren, at regeringen b\u00f8r g\u00f8re mere for at sikre og bevare den n\u00f8dvendige udenlandske arbejdskraft hos danske virksomheder herunder ved at \u00e6ndre i bel\u00f8bsordningen?","versionsdato":"2022-03-01T10:36:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s523/spm/2533601.pdf","opdateringsdato":"2022-03-01T10:39:47.517","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972623,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regeringen b\u00f8r g\u00f8re mere for at sikre og bevare den n\u00f8dvendige udenlandske arbejdskraft hos danske virksomheder herunder ved at \u00e6ndre i bel\u00f8bsordningen?","dato":"2022-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-24T15:09:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-01T10:36:47.69"
      },"id":1251608,"sagid":91340,"dokumentid":972623,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-01T10:36:47.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91326,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark sammen med EU eller de nordiske lande b\u00f8r g\u00f8re en indsats for at skabe en humanit\u00e6r og legal korridor, der skal garantere en sikker flugt for s\u00e5rbare personer, der m\u00e5 flygte fra Ukraine som konsekvens af Ruslands angreb p\u00e5 landet?","titelkort":"Om konsekvensen af Ruslands angreb p\u00e5 Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 520","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"520","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-18T15:59:29.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1699944,"dokumentid":972470,"titel":"Mener ministeren, at Danmark sammen med EU eller de nordiske lande b\u00f8r g\u00f8re en indsats for at skabe en humanit\u00e6r og legal korridor, der skal garantere en sikker flugt for s\u00e5rbare personer, der m\u00e5 flygte fra Ukraine som konsekvens af Ruslands angreb p\u00e5 landet?","versionsdato":"2022-03-08T13:00:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s520/spm/2533184.pdf","opdateringsdato":"2022-03-08T13:03:26.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972470,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Danmark sammen med EU eller de nordiske lande b\u00f8r g\u00f8re en indsats for at skabe en humanit\u00e6r og legal korridor, der skal garantere en sikker flugt for s\u00e5rbare personer, der m\u00e5 flygte fra Ukraine som konsekvens af Ruslands angreb p\u00e5 landet?","dato":"2022-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-24T09:31:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T14:57:23.31"
      },"id":1263036,"sagid":91326,"dokumentid":972470,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T14:57:23.31","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91373,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at et stort antal unge mellem 18 og 23 \u00e5r, der fik statsborgerskab fra 2010 til 2014, efterf\u00f8lgende har f\u00e5et en dom for kriminalitet, herunder 45 pct. af de unge statsl\u00f8se, 21 pct. af unge pakistanere og 20 pct. af unge iranere?","titelkort":"Om at unge der har f\u00e5et statsborgerskab har beg\u00e5et kriminalitet efterf\u00f8lgende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 535","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"535","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T16:07:24.443","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til ministerens besvarelse af IFU sp\u00f8rgsm\u00e5l 62 (alm. del) fra indev\u00e6rende samling.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1701076,"dokumentid":972942,"titel":"Hvad mener ministeren om, at et stort antal unge mellem 18 og 23 \u00e5r, der fik statsborgerskab fra 2010 til 2014, efterf\u00f8lgende har f\u00e5et en dom for kriminalitet, herunder 45 pct. af de unge statsl\u00f8se, 21 pct. af unge pakistanere og 20 pct. af unge iranere?","versionsdato":"2022-02-25T12:14:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s535/spm/2534410.pdf","opdateringsdato":"2022-02-25T16:06:11.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972942,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at et stort antal unge mellem 18 og 23 \u00e5r, der fik statsborgerskab fra 2010 til 2014, efterf\u00f8lgende har f\u00e5et en dom for kriminalitet, herunder 45 pct. af de unge statsl\u00f8se, 21 pct. af unge pakistanere og 20 pct. af unge iranere?","dato":"2022-02-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-25T12:20:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-25T12:21:03.53"
      },"id":1251067,"sagid":91373,"dokumentid":972942,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-25T12:21:03.53","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91374,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at forcere ikrafttr\u00e6delsen af nye logningsregler for at undg\u00e5 at tabe en igangv\u00e6rende retssag?","titelkort":"Om at forcere ikrafttr\u00e6delsen af nye logningsregler for at undg\u00e5 at tabe en igangv\u00e6rende retssag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 536","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"536","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T13:44:44.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1701130,"dokumentid":972945,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at forcere ikrafttr\u00e6delsen af nye logningsregler for at undg\u00e5 at tabe en igangv\u00e6rende retssag?","versionsdato":"2022-02-25T12:22:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s536/spm/2534415.pdf","opdateringsdato":"2022-02-25T13:11:19.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972945,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at forcere ikrafttr\u00e6delsen af nye logningsregler for at undg\u00e5 at tabe en igangv\u00e6rende retssag?","dato":"2022-02-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-25T12:22:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-25T12:40:14.023"
      },"id":1251080,"sagid":91374,"dokumentid":972945,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-25T12:40:14.023","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91363,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Regeringen og Justitsministeriet har bebudet en bandepakke her i for\u00e5ret oven p\u00e5 en r\u00e6kke skudepisoder og drab, vil regeringen, som led i og i forl\u00e6ngelse af st\u00f8tten til beslutningsforslaget om en handlingsplan mod kvindedrab, indkalde til forhandlinger om en partnervoldspakke, hvor retssikkerheden styrkes, sociale indsatser \u00f8ges og boligtilbud og -hj\u00e6lp forbedres for ofre for partnervold?","titelkort":"Om en partnervoldspakke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 530","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"530","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T16:07:23.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700895,"dokumentid":972873,"titel":"Regeringen og Justitsministeriet har bebudet en bandepakke her i for\u00e5ret oven p\u00e5 en r\u00e6kke skudepisoder og drab, vil regeringen, som led i og i forl\u00e6ngelse af st\u00f8tten til beslutningsforslaget om en handlingsplan mod kvindedrab, indkalde til forhandlinger om en partnervoldspakke, hvor retssikkerheden styrkes, sociale indsatser \u00f8ges og boligtilbud og -hj\u00e6lp forbedres for ofre for partnervold?","versionsdato":"2022-02-28T16:10:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s530/spm/2534222.pdf","opdateringsdato":"2022-02-28T16:12:35.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972873,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Regeringen og Justitsministeriet har bebudet en bandepakke her i for\u00e5ret oven p\u00e5 en r\u00e6kke skudepisoder og drab, vil regeringen, som led i og i forl\u00e6ngelse af st\u00f8tten til beslutningsforslaget om en handlingsplan mod kvindedrab, indkalde til forhandlinger om en partnervoldspakke, hvor retssikkerheden styrkes, sociale indsatser \u00f8ges og boligtilbud og -hj\u00e6lp forbedres for ofre for partnervold?","dato":"2022-02-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-25T10:57:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-28T12:40:40.277"
      },"id":1251337,"sagid":91363,"dokumentid":972873,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-28T12:40:40.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91364,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at im\u00f8deg\u00e5 de stigende st\u00f8jgener ved Kronprinsesse Marys Bro?","titelkort":"Om stigende st\u00f8jgener ved Kronprinsesse Marys Bro.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 531","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"531","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T16:07:23.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700899,"dokumentid":972874,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at im\u00f8dekomme de stigende st\u00f8jgener ved Kronprinsesse Marys Bro?","versionsdato":"2022-02-25T11:03:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s531/spm/2534227.pdf","opdateringsdato":"2022-02-28T12:43:09.26","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972874,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at im\u00f8deg\u00e5 de stigende st\u00f8jgener ved Kronprinsesse Marys Bro?","dato":"2022-02-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-25T11:03:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-28T12:43:04.753"
      },"id":1251343,"sagid":91364,"dokumentid":972874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-28T12:43:04.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91372,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan mener ministeren at et \u00f8nske om, at kvinder ans\u00e6ttes p\u00e5 baggrund af kvalifikationer og ikke kvoter, kan sammenlignes med abortmodstand, og mener ministeren ikke, at en s\u00e5dan sammenligning undergraver det politiske samarbejde i Folketinget?","titelkort":"Om at kvinder ans\u00e6ttes p\u00e5 baggrund af kvalifikationer og ikke kvoter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 534","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"534","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T13:04:48.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1701066,"dokumentid":972940,"titel":"Hvordan mener ministeren, at et \u00f8nske om, at kvinder ans\u00e6ttes p\u00e5 baggrund af kavitationer og ikke kvoter, kan sammenlignes med abortmodstand, og mener ministeren ikke, at en s\u00e5dan sammenligning undergraver det politiske samarbejde i Folketinget?","versionsdato":"2022-02-25T12:10:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s534/spm/2534404.pdf","opdateringsdato":"2022-02-28T12:44:19.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972940,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren at et \u00f8nske om, at kvinder ans\u00e6ttes p\u00e5 baggrund af kvalifikationer og ikke kvoter, kan sammenlignes med abortmodstand, og mener ministeren ikke, at en s\u00e5dan sammenligning undergraver det politiske samarbejde i Folketinget?","dato":"2022-02-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-25T12:10:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-28T12:44:15.72"
      },"id":1251347,"sagid":91372,"dokumentid":972940,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-28T12:44:15.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91365,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener regeringen om at udelukke Rusland fra SWIFT som en del af sanktionshandlingerne mod Rusland p\u00e5 baggrund af Putins invasion af Ukraine?","titelkort":"Om at udelukke Rusland fra SWIFT.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 532","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"532","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-03T13:09:44.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700928,"dokumentid":972882,"titel":"Hvad mener regeringen om at udelukke Rusland fra SWIFT som en del af sanktionshandlingerne mod Rusland p\u00e5 baggrund af Putins invasion af Ukraine?","versionsdato":"2022-03-02T13:11:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s532/spm/2534248.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T13:13:26.437","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972882,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener regeringen om at udelukke Rusland fra SWIFT som en del af sanktionshandlingerne mod Rusland p\u00e5 baggrund af Putins invasion af Ukraine?","dato":"2022-02-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-25T11:35:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T13:50:30.233"
      },"id":1264677,"sagid":91365,"dokumentid":972882,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T13:50:30.233","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91367,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener regeringen om at lukke for al gas-, olie- og kulimport fra Rusland til Danmark og Europa som en del af sanktionshandlingerne mod Rusland p\u00e5 baggrund af Putins invasion af Ukraine?","titelkort":"Om at lukke for al gas-, olie- og kulimport som en del af sanktionerne mod Rusland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 533","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"533","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-03T13:10:30.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1700931,"dokumentid":972886,"titel":"Hvad mener regeringen om at lukke for al gas-, olie- og kulimport fra Rusland til Danmark og Europa som en del af sanktionshandlingerne mod Rusland p\u00e5 baggrund af Putins invasion af Ukraine?","versionsdato":"2022-03-02T13:21:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s533/spm/2534259.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T13:23:20.91","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":972886,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener regeringen om at lukke for al gas-, olie- og kulimport fra Rusland til Danmark og Europa som en del af sanktionshandlingerne mod Rusland p\u00e5 baggrund af Putins invasion af Ukraine?","dato":"2022-02-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-25T11:38:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:01:12.963"
      },"id":1264687,"sagid":91367,"dokumentid":972886,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:01:12.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91423,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark her i 2022 kan v\u00e6re et foregangsland inden for dyrevelf\u00e6rd og samtidig tillade hold af mink i sm\u00e5 bure?","titelkort":"Om Danmark her i 2022 kan v\u00e6re et foregangsland inden for dyrevelf\u00e6rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 537","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"537","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-03T16:57:28.843","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1702509,"dokumentid":973505,"titel":"Mener ministeren, at Danmark her i 2022 kan v\u00e6re et foregangsland inden for dyrevelf\u00e6rd og samtidig tillade hold af mink i sm\u00e5 bure?","versionsdato":"2022-03-01T11:03:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s537/spm/2535836.pdf","opdateringsdato":"2022-03-01T16:01:16.323","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":973505,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Danmark her i 2022 kan v\u00e6re et foregangsland inden for dyrevelf\u00e6rd og samtidig tillade hold af mink i sm\u00e5 bure?","dato":"2022-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-01T11:06:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-01T11:06:31.623"
      },"id":1251617,"sagid":91423,"dokumentid":973505,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-01T11:06:31.623","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91253,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke muligheder ser ministeren for at indf\u00f8re CO2-afgifter eller andre afgifter, der kan kompensere for de gratis CO2-kvoter til olieraffinaderier og andre virksomheder, der har f\u00e5et tildelt gratis CO2-kvoter?","titelkort":"Om CO2-afgifter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 511","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"511","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T10:00:03.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dOlieselskaber i Danmark slipper billigere fra klima-regning: Scorer milliarder i rabat til CO2-forurening\u201d af 18. februar 2022 fra dr.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1703220,"dokumentid":973824,"titel":"Svar p\u00e5 S 511.pdf","versionsdato":"2022-03-01T23:06:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s511/svar/1861054/2536560.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T09:59:46.61","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":973824,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 511: Hvilke muligheder ser ministeren for at indf\u00f8re CO2-afgifter eller andre afgifter, der kan kompensere for de gratis CO2-kvoter til olieraffinaderier og andre virksomheder, der har f\u00e5et tildelt gratis CO2-kvoter?","dato":"2022-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-02T09:59:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke muligheder ser ministeren for at indf\u00f8re CO2-afgifter eller andre afgifter, der kan kompensere for de gratis CO2-kvoter til olieraffinaderier og andre virksomheder, der har f\u00e5et tildelt gratis CO2-kvoter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":971479,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T09:59:46.61"
      },"id":1251907,"sagid":91253,"dokumentid":973824,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-02T09:59:46.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91284,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren forventer at pr\u00e6sentere regeringens udspil til en ny aftale for voksentandplejen?","titelkort":"Om voksentandplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 514","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"514","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T10:01:10.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i www.avisendanmark.dk af 5. februar 2022: \u00bbF\u00f8rst fik John konstateret alvorlig tandsygdom og s\u00e5 blev han diabetiker \u2013 nu sl\u00e5r tandl\u00e6ger alarm\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1703218,"dokumentid":973823,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 514 (D2147384).docx","versionsdato":"2022-03-01T23:06:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s514/svar/1861053/2536558.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T10:00:56.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":973823,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 514: Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren forventer at pr\u00e6sentere regeringens udspil til en ny aftale for voksentandplejen?","dato":"2022-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-02T10:00:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren forventer at pr\u00e6sentere regeringens udspil til en ny aftale for voksentandplejen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":971713,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T10:00:56.013"
      },"id":1251908,"sagid":91284,"dokumentid":973823,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-02T10:00:56.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91285,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren beskrive processen for tilblivelsen af en ny aftale om voksentandplejen og i forl\u00e6ngelse heraf tilkendegive, hvorn\u00e5r regeringen planl\u00e6gger at indkalde Folketingets partier til forhandlinger?","titelkort":"Om voksentandplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 515","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"515","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T10:02:25.64","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i www.avisendanmark.dk af 5. februar 2022: \u00bbF\u00f8rst fik John konstateret alvorlig tandsygdom og s\u00e5 blev han diabetiker \u2013 nu sl\u00e5r tandl\u00e6ger alarm\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1703222,"dokumentid":973825,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 515 (D2147531).docx","versionsdato":"2022-03-01T23:11:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s515/svar/1861055/2536562.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T10:02:10.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1703223,"dokumentid":973825,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 514 .pdf","versionsdato":"2022-03-01T23:11:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s515/svar/1861055/2536563.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T10:02:13.753","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":973825,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 515: Vil ministeren beskrive processen for tilblivelsen af en ny aftale om voksentandplejen og i forl\u00e6ngelse heraf tilkendegive, hvorn\u00e5r regeringen planl\u00e6gger at indkalde Folketingets partier til forhandlinger?","dato":"2022-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-02T10:01:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren beskrive processen for tilblivelsen af en ny aftale om voksentandplejen og i forl\u00e6ngelse heraf tilkendegive, hvorn\u00e5r regeringen planl\u00e6gger at indkalde Folketingets partier til forhandlinger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":971714,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T10:02:10.217"
      },"id":1251909,"sagid":91285,"dokumentid":973825,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-02T10:02:10.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91286,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om regeringen mener, at der er en sammenh\u00e6ng mellem tandsundhed og almen sundhed, og vil ministeren indt\u00e6nke tandl\u00e6gerne i regeringens kommende udspil til en sundhedsreform?","titelkort":"Om voksentandplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 516","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"516","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T10:03:40.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i www.avisendanmark.dk af 5. februar 2022: \u00bbF\u00f8rst fik John konstateret alvorlig tandsygdom og s\u00e5 blev han diabetiker \u2013 nu sl\u00e5r tandl\u00e6ger alarm\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1703225,"dokumentid":973826,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 516 (D2147542).docx","versionsdato":"2022-03-01T23:16:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s516/svar/1861056/2536565.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T10:03:28.03","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1703226,"dokumentid":973826,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 514 .pdf","versionsdato":"2022-03-01T23:16:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s516/svar/1861056/2536566.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T10:03:28.03","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":973826,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 516: Vil ministeren redeg\u00f8re for, om regeringen mener, at der er en sammenh\u00e6ng mellem tandsundhed og almen sundhed, og vil ministeren indt\u00e6nke tandl\u00e6gerne i regeringens kommende udspil til en sundhedsreform?","dato":"2022-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-02T10:03:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om regeringen mener, at der er en sammenh\u00e6ng mellem tandsundhed og almen sundhed, og vil ministeren indt\u00e6nke tandl\u00e6gerne i regeringens kommende udspil til en sundhedsreform?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":971715,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T10:03:28.03"
      },"id":1251910,"sagid":91286,"dokumentid":973826,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-02T10:03:28.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91443,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","titelkort":"Om, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 540","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"540","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-10T08:58:08.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1703069,"dokumentid":973754,"titel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","versionsdato":"2022-03-01T16:15:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s540/spm/2536405.pdf","opdateringsdato":"2022-03-01T16:16:41.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":973754,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","dato":"2022-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-01T16:15:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T13:09:55.18"
      },"id":1263570,"sagid":91443,"dokumentid":973754,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T13:09:55.18","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91442,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","titelkort":"Om at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 539","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"539","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-09T11:12:06.8","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1703066,"dokumentid":973753,"titel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","versionsdato":"2022-03-01T16:12:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s539/spm/2536403.pdf","opdateringsdato":"2022-03-01T16:14:00.363","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":973753,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","dato":"2022-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-01T16:12:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T13:11:52.413"
      },"id":1263575,"sagid":91442,"dokumentid":973753,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T13:11:52.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91441,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","titelkort":"Om, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 538","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"538","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-09T10:47:36.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1703064,"dokumentid":973752,"titel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","versionsdato":"2022-03-01T16:09:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s538/spm/2536401.pdf","opdateringsdato":"2022-03-01T16:10:45.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":973752,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","dato":"2022-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-01T16:09:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:02:28.943"
      },"id":1264691,"sagid":91441,"dokumentid":973752,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:02:28.943","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91343,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og logisk, at unge i et STU-forl\u00f8b modtager uddannelseshj\u00e6lp frem for SU og derfor er underlagt strenge regler og krav i forhold til ophold i udlandet, p\u00e5 trods af at de er tilknyttet en ungdomsuddannelse som andre danske unge p\u00e5 eksempelvis STX?","titelkort":"Om Uddannelseshj\u00e6lp fremfor SU til unge i et STU-forl\u00f8b","offentlighedskode":"O","nummer":"S 525","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"525","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T11:28:02.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1703392,"dokumentid":973894,"titel":"Svar p\u00e5 S 525.docx","versionsdato":"2022-03-02T11:06:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s525/svar/1861132/2536736.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T11:27:49.557","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":973894,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 525: Mener ministeren, at det er rimeligt og logisk, at unge i et STU-forl\u00f8b modtager uddannelseshj\u00e6lp frem for SU og derfor er underlagt strenge regler og krav i forhold til ophold i udlandet, p\u00e5 trods af at de er tilknyttet en ungdomsuddannelse som andre danske unge p\u00e5 eksempelvis STX?","dato":"2022-03-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-02T11:27:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og logisk, at unge i et STU-forl\u00f8b modtager uddannelseshj\u00e6lp frem for SU og derfor er underlagt strenge regler og krav i forhold til ophold i udlandet, p\u00e5 trods af at de er tilknyttet en ungdomsuddannelse som andre danske unge p\u00e5 eksempelvis STX?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":972648,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T11:27:49.557"
      },"id":1251944,"sagid":91343,"dokumentid":973894,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-02T11:27:49.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91345,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at STU-elever, som i forvejen har s\u00e6rlige behov, b\u00f8r v\u00e6re ringere stillet end elever p\u00e5 landets \u00f8vrige ungdomsuddannelser, som det eksempelvis er tilf\u00e6ldet, hvad ang\u00e5r muligheden for at modtage SU og dermed ikke v\u00e6re underlagt strenge restriktive krav, som reglerne for uddannelseshj\u00e6lp medf\u00f8rer?","titelkort":"Om Uddannelseshj\u00e6lp fremfor SU til unge i et STU-forl\u00f8b","offentlighedskode":"O","nummer":"S 526","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"526","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T11:31:08.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1703402,"dokumentid":973901,"titel":"Svar S 526.docx","versionsdato":"2022-03-02T11:16:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s526/svar/1861139/2536746.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T11:30:50.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1703424,"dokumentid":973901,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. 525","versionsdato":"2022-03-02T11:30:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s526/svar/1861139/2536769.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T11:30:46.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":973901,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm,. nr. S 526: Mener ministeren, at STU-elever, som i forvejen har s\u00e6rlige behov, b\u00f8r v\u00e6re ringere stillet end elever p\u00e5 landets \u00f8vrige ungdomsuddannelser, som det eksempelvis er tilf\u00e6ldet, hvad ang\u00e5r muligheden for at modtage SU og dermed ikke v\u00e6re underlagt strenge restriktive krav, som reglerne for uddannelseshj\u00e6lp medf\u00f8rer?","dato":"2022-03-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-02T11:30:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at STU-elever, som i forvejen har s\u00e6rlige behov, b\u00f8r v\u00e6re ringere stillet end elever p\u00e5 landets \u00f8vrige ungdomsuddannelser, som det eksempelvis er tilf\u00e6ldet, hvad ang\u00e5r muligheden for at modtage SU og dermed ikke v\u00e6re underlagt strenge restriktive krav, som reglerne for uddannelseshj\u00e6lp medf\u00f8rer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":972652,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T11:30:41.92"
      },"id":1251947,"sagid":91345,"dokumentid":973901,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-02T11:30:41.92","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91347,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge muligheden for, at unge i STU-forl\u00f8b kan modtage SU og eventuelt handicaptill\u00e6g frem for uddannelseshj\u00e6lp og dermed undg\u00e5 den urimelige restriktive overv\u00e5gning og godkendelsesproces af selv dagsophold i udlandet?","titelkort":"Om Uddannelseshj\u00e6lp fremfor SU til unge i et STU-forl\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 527","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"527","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T11:32:22.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1703417,"dokumentid":973911,"titel":"Svar S 527.docx","versionsdato":"2022-03-02T11:26:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s527/svar/1861149/2536761.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T11:32:09.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1703430,"dokumentid":973911,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. 525","versionsdato":"2022-03-02T11:31:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s527/svar/1861149/2536775.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T11:32:11.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":973911,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm,. nr. S 527: Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge muligheden for, at unge i STU-forl\u00f8b kan modtage SU og eventuelt handicaptill\u00e6g frem for uddannelseshj\u00e6lp og dermed undg\u00e5 den urimelige restriktive overv\u00e5gning og godkendelsesproces af selv dagsophold i udlandet?","dato":"2022-03-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-02T11:31:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge muligheden for, at unge i STU-forl\u00f8b kan modtage SU og eventuelt handicaptill\u00e6g frem for uddannelseshj\u00e6lp og dermed undg\u00e5 den urimelige restriktive overv\u00e5gning og godkendelsesproces af selv dagsophold i udlandet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":972655,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T11:31:38.23"
      },"id":1251950,"sagid":91347,"dokumentid":973911,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-02T11:31:38.23","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=300"
}