{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":91772,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at man f\u00f8rst kan udbetale varmehj\u00e6lp i august?","titelkort":"Om at man f\u00f8rst kan udbetale varmehj\u00e6lp i august.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 671","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"671","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T16:48:25.803","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718803,"dokumentid":980239,"titel":"Mener ministeren at det er tilfredsstillende, at man f\u00f8rst kan udbetale varmehj\u00e6lp i august?","versionsdato":"2022-03-31T15:54:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s671/spm/2552456.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T15:56:32.09","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980239,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren at det er tilfredsstillende, at man f\u00f8rst kan udbetale varmehj\u00e6lp i august?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T15:56:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T15:56:27.057"
      },"id":1258267,"sagid":91772,"dokumentid":980239,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T15:56:27.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91121,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Anerkender ministeren, at den h\u00f8jsp\u00e6ndte sikkerhedspolitiske situation i Ukraine b\u00f8r give anledning til, at vi fra dansk side ser indad og \u00f8ger vores forsvarsudgifter?","titelkort":"Om at \u00f8ge vores forsvarsudgifter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 463","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"463","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T10:46:01.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":980300,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 463: Anerkender ministeren, at den h\u00f8jsp\u00e6ndte sikkerhedspolitiske situation i Ukraine b\u00f8r give anledning til, at vi fra dansk side ser indad og \u00f8ger vores forsvarsudgifter?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T17:02:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T17:04:30.013"
      },"id":1258347,"sagid":91121,"dokumentid":980300,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T17:04:30.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91658,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere l\u00e6ger p\u00e5 sygehusene bijobber for forsikringsselskaber og \u2013 som b\u00e5de Berlingske og TV2 Nord har afsl\u00f8ret \u2013 i flere tilf\u00e6lde bryder datareglerne, n\u00e5r de bijobber?","titelkort":"Om at l\u00e6ger bijobber og bryder dataregler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 623","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"623","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T17:18:04.763","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718979,"dokumentid":980309,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 623 (D2193827).docx","versionsdato":"2022-03-31T17:08:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s623/svar/1870168/2552640.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T17:14:57.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1718980,"dokumentid":980309,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1850.pdf","versionsdato":"2022-03-31T17:08:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s623/svar/1870168/2552641.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T17:16:34.73","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1718981,"dokumentid":980309,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 1399.pdf","versionsdato":"2022-03-31T17:08:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s623/svar/1870168/2552642.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T17:16:49.91","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1718982,"dokumentid":980309,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 484.pdf","versionsdato":"2022-03-31T17:08:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s623/svar/1870168/2552643.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T17:17:04.55","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":980309,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 623: Hvad er ministerens holdning til, at flere l\u00e6ger p\u00e5 sygehusene bijobber for forsikringsselskaber og \u2013 som b\u00e5de Berlingske og TV2 Nord har afsl\u00f8ret \u2013 i flere tilf\u00e6lde bryder datareglerne, n\u00e5r de bijobber?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T17:14:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere l\u00e6ger p\u00e5 sygehusene bijobber for forsikringsselskaber og \u2013 som b\u00e5de Berlingske og TV2 Nord har afsl\u00f8ret \u2013 i flere tilf\u00e6lde bryder datareglerne, n\u00e5r de bijobber?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978297,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T17:14:57.96"
      },"id":1258350,"sagid":91658,"dokumentid":980309,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T17:14:57.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91759,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte, for at offentlige arbejdsgivere skaber flere praktikpladser tv\u00e6rs over brancher?","titelkort":"Om iv\u00e6rks\u00e6ttelse af initiativer til at offentlige arbejdsgivere skaber flere praktikpladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 665","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"665","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T17:18:54.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i B\u00f8rsen af 27. marts 2022 \u00bbDet offentlige svigter p\u00e5 m\u00e5l om l\u00e6repladser \u2013 private virksomheder leverer\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718322,"dokumentid":980027,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte for, at offentlige arbejdsgivere skaber flere praktikpladser tv\u00e6rs over brancher?","versionsdato":"2022-03-31T10:08:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s665/spm/2551967.pdf","opdateringsdato":"2022-04-13T10:02:23.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980027,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte, for at offentlige arbejdsgivere skaber flere praktikpladser tv\u00e6rs over brancher?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T10:13:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T10:02:17.627"
      },"id":1261030,"sagid":91759,"dokumentid":980027,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-13T10:02:17.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91692,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning \u2013 i lyset af den nuv\u00e6rende situation vedr\u00f8rende Ukraine, hvor Polen l\u00f8fter et stort ansvar \u2013 til EU\u2019s hensigt om at holde EU-midler tilbage fra Polen?","titelkort":"Om EU\u2019s hensigt om at holde EU-midler tilbage fra Polen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 643","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"643","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T09:20:24.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719003,"dokumentid":980317,"titel":"S643 svar skriftlig para20.docx","versionsdato":"2022-03-31T17:23:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s643/svar/1870177/2552662.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T09:20:06.993","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980317,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 643: Hvad er udenrigsministerens holdning \u2013 i lyset af den nuv\u00e6rende situation vedr\u00f8rende Ukraine, hvor Polen l\u00f8fter et stort ansvar \u2013 til EU\u2019s hensigt om at holde EU-midler tilbage fra Polen?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T09:19:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er udenrigsministerens holdning \u2013 i lyset af den nuv\u00e6rende situation vedr\u00f8rende Ukraine, hvor Polen l\u00f8fter et stort ansvar \u2013 til EU\u2019s hensigt om at holde EU-midler tilbage fra Polen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978794,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:10:25.35"
      },"id":1264697,"sagid":91692,"dokumentid":980317,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:10:25.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91778,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i vurderingen fra flere skatteretseksperter i artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022 af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","titelkort":"Om at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 673","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"673","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T11:49:32.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719236,"dokumentid":980419,"titel":"Er ministeren enig i vurderingen fra flere skatteretseksperter i artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022 af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","versionsdato":"2022-04-01T10:02:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s673/spm/2552897.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:50.13","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980419,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i vurderingen fra flere skatteretseksperter i artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022 af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T10:04:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T10:04:31.883"
      },"id":1258428,"sagid":91778,"dokumentid":980419,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T10:04:31.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91779,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Lynetteholmen hviler i sig selv \u00f8konomisk, og at det i det hele taget er et \u00f8konomisk b\u00e6redygtigt projekt?","titelkort":"Om Lynetteholmen hviler i sig selv \u00f8konomisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 674","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"674","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T16:48:26.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719247,"dokumentid":980424,"titel":"Mener ministeren, at Lynetteholmen hviler i sig selv \u00f8konomisk, og at det i det hele taget er et \u00f8konomisk b\u00e6redygtigt projekt?","versionsdato":"2022-04-01T10:06:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s674/spm/2552908.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:50.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980424,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Lynetteholmen hviler i sig selv \u00f8konomisk, og at det i det hele taget er et \u00f8konomisk b\u00e6redygtigt projekt?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T10:07:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T10:08:20.95"
      },"id":1258430,"sagid":91779,"dokumentid":980424,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T10:08:20.95","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91782,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen, idet flere offentlige styrelser har indg\u00e5et langsigtede kontrakter med private underleverand\u00f8rer, der udelukkende reguleres ud fra nettoprisindekset, og dette s\u00e6rlig giver problemer for sm\u00e5 og mellemstore energiintensive virksomheder, der ikke har en chance for at betale de stigende energiregninger uden en mere tilsvarende prisregulering, arbejde for at im\u00f8dekomme de statslige underleverand\u00f8rer, der s\u00e6rlig rammes af de stigende energipriser?","titelkort":"Om de stigende energipriser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 676","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"676","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T12:53:51.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719324,"dokumentid":980455,"titel":"Vil regeringen, idet flere offentlige styrelser har indg\u00e5et langsigtede kontrakter med private underleverand\u00f8rer, der udelukkende reguleres ud fra nettoprisindekset, og dette s\u00e6rlig giver problemer for sm\u00e5 og mellemstore energiintensive virksomheder, der ikke har en chance for at betale de stigende energiregninger uden en mere tilsvarende prisregulering, arbejde for at im\u00f8dekomme de statslige underleverand\u00f8rer, der s\u00e6rlig rammes af de stigende energipriser?","versionsdato":"2022-04-01T11:00:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s676/spm/2552984.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:47.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980455,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen, idet flere offentlige styrelser har indg\u00e5et langsigtede kontrakter med private underleverand\u00f8rer, der udelukkende reguleres ud fra nettoprisindekset, og dette s\u00e6rlig giver problemer for sm\u00e5 og mellemstore energiintensive virksomheder, der ikke har en chance for at betale de stigende energiregninger uden en mere tilsvarende prisregulering, arbejde for at im\u00f8dekomme de statslige underleverand\u00f8rer, der s\u00e6rlig rammes af de stigende energipriser?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T11:04:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T11:05:01.293"
      },"id":1258487,"sagid":91782,"dokumentid":980455,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T11:05:01.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91701,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at svare den svenske milj\u00f8minister p\u00e5 det brev, ministeren har modtaget, hvor den svenske milj\u00f8minister kr\u00e6ver, at regeringen skrider ind for at sikre en anden og mindre risikabel h\u00e5ndtering af slam fra anl\u00e6gget af Lynetteholmen end den, der lige nu foreg\u00e5r i K\u00f8ge Bugt, og \u00e6ndrer henvendelsen fra den svenske milj\u00f8minister ved regeringens holdning til dumping af slam i K\u00f8ge Bugt? \n","titelkort":"Om dumping af slam i K\u00f8ge Bugt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 650","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"650","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T11:06:16.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSveriges milj\u00f8minister i brev til danske ministre: Stop for dumping af mudder fra Lynetteholm\u00ab i Byrummonitor den 24. marts 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719267,"dokumentid":980432,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 650.pdf","versionsdato":"2022-04-01T10:28:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s650/svar/1870338/2552929.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T11:05:49.517","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":980432,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 650: Hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at svare den svenske milj\u00f8minister p\u00e5 det brev, ministeren har modtaget, hvor den svenske milj\u00f8minister kr\u00e6ver, at regeringen skrider ind for at sikre en anden og mindre risikabel h\u00e5ndtering af slam fra anl\u00e6gget af Lynetteholmen end den, der lige nu foreg\u00e5r i K\u00f8ge Bugt, og \u00e6ndrer henvendelsen fra den svenske milj\u00f8minister ved regeringens holdning til dumping af slam i K\u00f8ge Bugt? \n","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T11:05:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at svare den svenske milj\u00f8minister p\u00e5 det brev, ministeren har modtaget, hvor den svenske milj\u00f8minister kr\u00e6ver, at regeringen skrider ind for at sikre en anden og mindre risikabel h\u00e5ndtering af slam fra anl\u00e6gget af Lynetteholmen end den, der lige nu foreg\u00e5r i K\u00f8ge Bugt, og \u00e6ndrer henvendelsen fra den svenske milj\u00f8minister ved regeringens holdning til dumping af slam i K\u00f8ge Bugt? \n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979068,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T11:06:02.687"
      },"id":1258489,"sagid":91701,"dokumentid":980432,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T11:06:02.687","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91711,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til henvendelsen fra den svenske milj\u00f8minister om krav om stop for dumpning af slam i K\u00f8ge Bugt inden n\u00e6ste klapningsperiode, og er ministeren indstillet p\u00e5 at unders\u00f8ge alternativer, eller fastholder ministeren, at der skal klappes imod den svenske regerings vilje?","titelkort":"Om stop for dumpning af slam i K\u00f8ge Bugt ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 651","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"651","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T11:07:48.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719276,"dokumentid":980437,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 651.pdf","versionsdato":"2022-04-01T10:33:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s651/svar/1870342/2552937.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T11:07:13.217","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":980437,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 651: Hvordan forholder ministeren sig til henvendelsen fra den svenske milj\u00f8minister om krav om stop for dumpning af slam i K\u00f8ge Bugt inden n\u00e6ste klapningsperiode, og er ministeren indstillet p\u00e5 at unders\u00f8ge alternativer, eller fastholder ministeren, at der skal klappes imod den svenske regerings vilje?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T11:06:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til henvendelsen fra den svenske milj\u00f8minister om krav om stop for dumpning af slam i K\u00f8ge Bugt inden n\u00e6ste klapningsperiode, og er ministeren indstillet p\u00e5 at unders\u00f8ge alternativer, eller fastholder ministeren, at der skal klappes imod den svenske regerings vilje?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979194,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T11:07:25.09"
      },"id":1258492,"sagid":91711,"dokumentid":980437,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T11:07:25.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91780,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren eller regeringen tage initiativ til at stoppe omladning af russisk olie (ship to ship) i de danske farvande?","titelkort":"Om omladning af russisk olie (ship to ship) i de danske farvande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 675","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"675","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T12:52:48.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbGreenpeace blokerer for omladning af russisk olie ud for Frederikshavn\u00ab p\u00e5 www.tv2nord.dk den 31. marts 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719319,"dokumentid":980452,"titel":"Vil ministeren eller regeringen tage initiativ til at stoppe omladning af russisk olie (ship to ship) i de danske farvande?","versionsdato":"2022-04-04T11:37:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s675/spm/2552981.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T11:40:07.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980452,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren eller regeringen tage initiativ til at stoppe omladning af russisk olie (ship to ship) i de danske farvande?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T11:04:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T11:20:18.303"
      },"id":1258497,"sagid":91780,"dokumentid":980452,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T11:20:18.303","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91786,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren det betyder for beskyttelsen mod fremtidige coronavarianter, at regeringen har valgt at droppe vaccinesamarbejdet med \u00d8strig og Israel?","titelkort":"Om at regeringen har valgt at droppe vaccinesamarbejdet med \u00d8strig og Israel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 678","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"678","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T16:48:27.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719371,"dokumentid":980473,"titel":"Hvad mener ministeren det betyder for beskyttelsen mod fremtidige coronavarianter, at regeringen har valgt at droppe vaccinesamarbejdet med \u00d8strig og Israel?","versionsdato":"2022-04-01T11:27:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s678/spm/2553035.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:48.437","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980473,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren det betyder for beskyttelsen mod fremtidige coronavarianter, at regeringen har valgt at droppe vaccinesamarbejdet med \u00d8strig og Israel?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T11:30:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T11:30:23.517"
      },"id":1258502,"sagid":91786,"dokumentid":980473,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T11:30:23.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91785,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at det er en fornuftig m\u00e5de at f\u00f8re politik p\u00e5, n\u00e5r regeringen beslutter at udflytte uddannelsespladser fra de st\u00f8rste byer uden at kende konsekvenserne heraf?","titelkort":"Om konsekvenserne af at udflytte uddannelsespladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 677","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"677","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T11:32:28.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719354,"dokumentid":980468,"titel":"Mener ministeren, at det er en fornuftig m\u00e5de at f\u00f8re politik p\u00e5, n\u00e5r regeringen beslutter at udflytte uddannelsespladser fra de st\u00f8rste byer uden at kende konsekvenserne heraf?","versionsdato":"2022-04-01T11:22:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s677/spm/2553018.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:47.433","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980468,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er en fornuftig m\u00e5de at f\u00f8re politik p\u00e5, n\u00e5r regeringen beslutter at udflytte uddannelsespladser fra de st\u00f8rste byer uden at kende konsekvenserne heraf?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T11:29:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T11:30:23.63"
      },"id":1258503,"sagid":91785,"dokumentid":980468,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T11:30:23.63","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91787,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis ministeren synes, at Danmark skal v\u00e6re foregangsland p\u00e5 dyrevelf\u00e6rdsomr\u00e5det, hvordan h\u00e6nger det s\u00e5 sammen med, at man i lande overalt i verden forbyder minkavl permanent, mens vi i Danmark nu overvejer, om minkavl skal startes op igen?","titelkort":"Om dyrevelf\u00e6rdsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 679","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"679","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T17:18:54.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719372,"dokumentid":980474,"titel":"Hvis ministeren synes, at Danmark skal v\u00e6re foregangsland p\u00e5 dyrevelf\u00e6rdsomr\u00e5det, hvordan h\u00e6nger det s\u00e5 sammen med, at man i lande overalt i verden forbyder minkavl permanent, mens vi i Danmark nu overvejer, om minkavl skal startes op igen?","versionsdato":"2022-04-06T14:09:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s679/spm/2553036.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T14:11:20.933","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980474,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis ministeren synes, at Danmark skal v\u00e6re foregangsland p\u00e5 dyrevelf\u00e6rdsomr\u00e5det, hvordan h\u00e6nger det s\u00e5 sammen med, at man i lande overalt i verden forbyder minkavl permanent, mens vi i Danmark nu overvejer, om minkavl skal startes op igen?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T11:30:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T11:30:56.167"
      },"id":1258504,"sagid":91787,"dokumentid":980474,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T11:30:56.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91788,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r en iransk kvinde i sidste uge blev fors\u00f8gt tvangsdeporteret fra udrejsecenter Avnstrup, hvilket endte i voldsom magtanvendelse mod kvinden, der efterf\u00f8lgende endte med ogs\u00e5 at ud\u00f8ve selvskade, s\u00e5 deporteringen m\u00e5tte afbrydes og kvinden indl\u00e6gges p\u00e5 hospitalet, f\u00e5r det s\u00e5 ministeren til at reflektere over, om kriterierne for deportering eller asyl b\u00f8r \u00e6ndres, n\u00e5r et menneske er villig til at g\u00e5 s\u00e5 langt for at undg\u00e5 deportering og dermed blive i det danske asylhelvede, der giver b\u00f8rn ptsd?","titelkort":"Om kriterierne for deportering eller asyl b\u00f8r \u00e6ndres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 680","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"680","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T16:48:26.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719401,"dokumentid":980483,"titel":"N\u00e5r en iransk kvinde i sidste uge blev fors\u00f8gt tvangsdeporteret fra udrejsecenter Avnstrup, hvilket endte i voldsom magtanvendelse mod kvinden, der efterf\u00f8lgende endte med ogs\u00e5 at ud\u00f8ve selvskade, s\u00e5 deporteringen m\u00e5tte afbrydes og kvinden indl\u00e6gges p\u00e5 hospitalet, f\u00e5r det s\u00e5 ministeren til at reflektere over, om kriterierne for deportering eller asyl b\u00f8r \u00e6ndres, n\u00e5r et menneske er villig til at g\u00e5 s\u00e5 langt for at undg\u00e5 deportering og dermed blive i det danske asylhelvede, der giver b\u00f8rn PTSD?","versionsdato":"2022-04-01T11:56:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s680/spm/2553064.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:49.66","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980483,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r en iransk kvinde i sidste uge blev fors\u00f8gt tvangsdeporteret fra udrejsecenter Avnstrup, hvilket endte i voldsom magtanvendelse mod kvinden, der efterf\u00f8lgende endte med ogs\u00e5 at ud\u00f8ve selvskade, s\u00e5 deporteringen m\u00e5tte afbrydes og kvinden indl\u00e6gges p\u00e5 hospitalet, f\u00e5r det s\u00e5 ministeren til at reflektere over, om kriterierne for deportering eller asyl b\u00f8r \u00e6ndres, n\u00e5r et menneske er villig til at g\u00e5 s\u00e5 langt for at undg\u00e5 deportering og dermed blive i det danske asylhelvede, der giver b\u00f8rn PTSD?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T11:57:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T11:57:50.36"
      },"id":1258520,"sagid":91788,"dokumentid":980483,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T11:57:50.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91789,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er det hensigtsm\u00e6ssigt at afs\u00e6tte ca. 120 mio. kr. til et samarbejde om pandemi p\u00e5 finansloven, uden at regeringens st\u00f8ttepartier vidste, at der var tale om et samarbejde med Israel og \u00d8strig? ","titelkort":"Om at afs\u00e6tte ca. 120 mio. kr. til et samarbejde om pandemi p\u00e5 finansloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 681","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"681","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T10:52:05.983","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719410,"dokumentid":980489,"titel":"Er det hensigtsm\u00e6ssigt at afs\u00e6tte ca. 120 mio. kr. til et samarbejde om pandemi p\u00e5 finansloven, uden at regeringens st\u00f8ttepartier vidste, at der var tale om et samarbejde med Israel og \u00d8strig? ","versionsdato":"2022-04-06T09:53:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s681/spm/2553076.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T09:55:05.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980489,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det hensigtsm\u00e6ssigt at afs\u00e6tte ca. 120 mio. kr. til et samarbejde om pandemi p\u00e5 finansloven, uden at regeringens st\u00f8ttepartier vidste, at der var tale om et samarbejde med Israel og \u00d8strig? ","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T12:05:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T12:05:55.167"
      },"id":1258527,"sagid":91789,"dokumentid":980489,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T12:05:55.15","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91790,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, det er fordrende for den demokratiske samtale og offentlighedens indblik i regeringens arbejde, at regeringen ikke vil svare p\u00e5 basale sp\u00f8rgsm\u00e5l om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig, n\u00e5r nu regeringen var s\u00e6rdeles \u00e5ben om samarbejdet, da det tog sin begyndelse?","titelkort":"Om at regeringen ikke vil svare p\u00e5 basale sp\u00f8rgsm\u00e5l om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 682","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"682","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T10:52:33.22","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719419,"dokumentid":980493,"titel":"Mener ministeren det er fordrende for den demokratiske samtale og offentlighedens indblik i regeringens arbejde, at regeringen ikke vil svare p\u00e5 basale sp\u00f8rgsm\u00e5l om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig, n\u00e5r nu regeringen var s\u00e6rdeles \u00e5ben om samarbejdet, da det tog sin begyndelse?","versionsdato":"2022-04-01T12:04:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s682/spm/2553082.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:47.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980493,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren det er fordrende for den demokratiske samtale og offentlighedens indblik i regeringens arbejde, at regeringen ikke vil svare p\u00e5 basale sp\u00f8rgsm\u00e5l om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig, n\u00e5r nu regeringen var s\u00e6rdeles \u00e5ben om samarbejdet, da det tog sin begyndelse?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T12:05:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T12:06:08.23"
      },"id":1258528,"sagid":91790,"dokumentid":980493,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T12:06:08.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91791,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om statsministerens vaccinetur til Israel under en israelsk valgkamp, og mener ministeren, at vaccinesamarbejdet har v\u00e6ret anstrengelserne v\u00e6rd?","titelkort":"Om statsministerens vaccinetur til Israel under en israelsk valgkamp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 683","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"683","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T16:48:42.27","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719421,"dokumentid":980494,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om statsministerens vaccinetur til Israel under en israelsk valgkamp, og mener ministeren, at vaccinesamarbejdet har v\u00e6ret anstrengelserne v\u00e6rd?","versionsdato":"2022-04-06T09:56:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s683/spm/2553084.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T09:57:22.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980494,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om statsministerens vaccinetur til Israel under en israelsk valgkamp, og mener ministeren, at vaccinesamarbejdet har v\u00e6ret anstrengelserne v\u00e6rd?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T12:11:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T12:11:50.82"
      },"id":1258529,"sagid":91791,"dokumentid":980494,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T12:11:50.82","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91792,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til regeringens informationsniveau i forhold til offentligheden i sagen om vaccinesamarbejdet? ","titelkort":"Om regeringens informationsniveau i forhold til offentligheden i sagen om vaccinesamarbejdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 684","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"684","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T11:13:14.57","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719422,"dokumentid":980495,"titel":"Hvad er ministerens holdning til regeringens informationsniveau i forhold til offentligheden i sagen om vaccinesamarbejdet? ","versionsdato":"2022-04-01T12:10:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s684/spm/2553085.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:52.57","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980495,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til regeringens informationsniveau i forhold til offentligheden i sagen om vaccinesamarbejdet? ","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T12:11:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T12:12:09.54"
      },"id":1258530,"sagid":91792,"dokumentid":980495,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T12:12:09.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91794,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det ikke er godt for Danmarks internationale omd\u00f8mme, at statsministeren laver aftaler med et korruptionsanklaget statsoverhoved midt i dennes valgkamp?","titelkort":"Om at statsministeren laver aftaler med et korruptionsanklaget statsoverhoved midt i dennes valgkamp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 686","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"686","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T16:48:41.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles i forl\u00e6ngelse af ministerens pressemeddelelse \u00bbDialogen med Israel og \u00d8strig om forskningssamarbejde om pandemiberedskab indstilles\u00ab af 25. februar 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719429,"dokumentid":980498,"titel":"Er ministeren enig i, at det ikke er godt for Danmarks internationale omd\u00f8mme, at statsministeren laver aftaler med et korruptionsanklaget statsoverhoved midt i dennes valgkamp?","versionsdato":"2022-04-06T09:51:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s686/spm/2553091.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T09:52:37.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980498,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det ikke er godt for Danmarks internationale omd\u00f8mme, at statsministeren laver aftaler med et korruptionsanklaget statsoverhoved midt i dennes valgkamp?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T12:18:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T12:18:30.133"
      },"id":1258537,"sagid":91794,"dokumentid":980498,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T12:18:30.133","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91793,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser om tiltag med henblik p\u00e5 at fremme trivslen blandt de studerende p\u00e5 landets videreg\u00e5ende uddannelser g\u00f8r ministeren sig i lyset af tallene i den nye nationale sundhedsprofil \u2013 Danskernes Sundhed \u2013 som bl.a. viser, at mere end hver tredje kvinde og hver femte mand i aldersgruppen 16-24 \u00e5r har d\u00e5rligt mentalt helbred?","titelkort":"Om rapporten \u00bbDanskernes Sundhed\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 685","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"685","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T16:48:40.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbDanskernes Sundhed\u00ab, der kan ses p\u00e5 Sundhedsstyrelsens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719424,"dokumentid":980496,"titel":"Hvilke overvejelser om tiltag med henblik p\u00e5 at fremme trivslen blandt de studerende p\u00e5 landets videreg\u00e5ende uddannelser g\u00f8r ministeren sig i lyset af tallene i den nye nationale sundhedsprofil \u2013 Danskernes Sundhed \u2013 som bl.a. viser, at mere end hver tredje kvinde og hver femte mand i aldersgruppen 16-24 \u00e5r har d\u00e5rligt mentalt helbred?","versionsdato":"2022-04-01T12:10:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s685/spm/2553086.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:47.683","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980496,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke overvejelser om tiltag med henblik p\u00e5 at fremme trivslen blandt de studerende p\u00e5 landets videreg\u00e5ende uddannelser g\u00f8r ministeren sig i lyset af tallene i den nye nationale sundhedsprofil \u2013 Danskernes Sundhed \u2013 som bl.a. viser, at mere end hver tredje kvinde og hver femte mand i aldersgruppen 16-24 \u00e5r har d\u00e5rligt mentalt helbred?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T12:12:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T12:20:19.38"
      },"id":1258538,"sagid":91793,"dokumentid":980496,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T12:20:19.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91663,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at kommunerne tilbyder borgere, der lider af alvorlige skader, tilstr\u00e6kkeligt genoptr\u00e6nende indsatser?","titelkort":"Om genoptr\u00e6ning til borgere der lider af alvorlige skader.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 624","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"624","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T12:42:48.043","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719426,"dokumentid":980497,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 624 (D2194847).docx","versionsdato":"2022-04-01T12:13:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s624/svar/1870489/2553089.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T12:42:30.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980497,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 624: Mener ministeren, at kommunerne tilbyder borgere, der lider af alvorlige skader, tilstr\u00e6kkeligt genoptr\u00e6nende indsatser?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T12:42:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at kommunerne tilbyder borgere, der lider af alvorlige skader, tilstr\u00e6kkeligt genoptr\u00e6nende indsatser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978355,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T12:42:30.907"
      },"id":1258540,"sagid":91663,"dokumentid":980497,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T12:42:30.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91798,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om kritikken af evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de, som er frembragt af en lang r\u00e6kke organisationer p\u00e5 omr\u00e5det, og mener ministeren, at det er m\u00e6rkv\u00e6rdigt, at en s\u00e5 alvorlig kritik kan forekomme, n\u00e5r organisationerne burde have v\u00e6ret inddraget i processen vedr\u00f8rende evalueringen?","titelkort":"Om kritikken af evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 688","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"688","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T13:26:49.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719613,"dokumentid":980576,"titel":"Hvad mener ministeren om kritikken af evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de, som er frembragt af en lang r\u00e6kke organisationer p\u00e5 omr\u00e5det, og mener ministeren, at det er m\u00e6rkv\u00e6rdigt, at en s\u00e5 alvorlig kritik kan forekomme, n\u00e5r organisationerne burde have v\u00e6ret inddraget i processen vedr\u00f8rende evalueringen?","versionsdato":"2022-04-01T14:42:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s688/spm/2553279.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:50.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980576,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om kritikken af evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de, som er frembragt af en lang r\u00e6kke organisationer p\u00e5 omr\u00e5det, og mener ministeren, at det er m\u00e6rkv\u00e6rdigt, at en s\u00e5 alvorlig kritik kan forekomme, n\u00e5r organisationerne burde have v\u00e6ret inddraget i processen vedr\u00f8rende evalueringen?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T14:43:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T14:44:02.827"
      },"id":1258585,"sagid":91798,"dokumentid":980576,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T14:44:02.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91665,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen tage initiativ til at bakke op om Aalborg Forsynings boykot af russisk kul ved at indf\u00f8re et nationalt stop for indf\u00f8rsel af russisk kul?","titelkort":"Om initiativ til boykot af russisk kul.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 625","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"625","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T10:52:11.303","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719517,"dokumentid":980535,"titel":"Svar p\u00e5 S625.pdf","versionsdato":"2022-04-01T13:43:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s625/svar/1870547/2553186.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:52.523","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":980535,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 625: Vil regeringen tage initiativ til at bakke op om Aalborg Forsynings boykot af russisk kul ved at indf\u00f8re et nationalt stop for indf\u00f8rsel af russisk kul?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T14:58:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil regeringen tage initiativ til at bakke op om Aalborg Forsynings boykot af russisk kul ved at indf\u00f8re et nationalt stop for indf\u00f8rsel af russisk kul?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978425,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T14:58:48.473"
      },"id":1258597,"sagid":91665,"dokumentid":980535,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-01T14:58:48.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91777,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022, herunder hvorvidt ministeren er enig i eksperternes vurdering af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","titelkort":"Om at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 672","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"672","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T10:50:10.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719232,"dokumentid":980413,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022, herunder hvorvidt ministeren er enig i eksperternes vurdering af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","versionsdato":"2022-04-01T09:57:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s672/spm/2552888.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:47.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980413,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022, herunder hvorvidt ministeren er enig i eksperternes vurdering af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T10:04:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T10:49:51.93"
      },"id":1260337,"sagid":91777,"dokumentid":980413,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T10:49:51.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91795,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad er ministerens holdning til timingen i regeringens udmelding om, at vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig alligevel ikke blev til noget, og kan ministeren forst\u00e5, hvis timingen giver anledning til at tro, at regeringen har fors\u00f8gt at f\u00e5 en d\u00e5rlig sag ud, imens de fleste havde opm\u00e6rksomheden rettet mod Ukraine?","titelkort":"Om timingen i regeringens udmelding om, at vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig alligevel ikke blev til noget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 687","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"687","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T13:22:09.337","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles i forl\u00e6ngelse af ministerens pressemeddelelse \u00bbDialogen med Israel og \u00d8strig om forskningssamarbejde om pandemiberedskab indstilles\u00ab af 25. februar 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719433,"dokumentid":980502,"titel":"Hvad er ministerens holdning til timingen i regeringens udmelding om, at vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig alligevel ikke blev til noget, og kan ministeren forst\u00e5, hvis timingen giver anledning til at tro, at regeringen har fors\u00f8gt at f\u00e5 en d\u00e5rlig sag ud, imens de fleste havde opm\u00e6rksomheden rettet mod Ukraine?","versionsdato":"2022-04-01T12:16:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s687/spm/2553095.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T16:00:47.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980502,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til timingen i regeringens udmelding om, at vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig alligevel ikke blev til noget, og kan ministeren forst\u00e5, hvis timingen giver anledning til at tro, at regeringen har fors\u00f8gt at f\u00e5 en d\u00e5rlig sag ud, imens de fleste havde opm\u00e6rksomheden rettet mod Ukraine?","dato":"2022-04-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-01T12:18:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:15:23.717"
      },"id":1264702,"sagid":91795,"dokumentid":980502,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:15:23.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91713,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis ministeren ikke vil f\u00f8lge anbefalingerne fra de internationale valgobservat\u00f8rer ved kommunal- og regionsvalget om, at opstillede kandidater ikke b\u00f8r deltage i valghandlingen, hvordan forholder ministeren sig s\u00e5 til, at der ikke m\u00e5 v\u00e6re opsat valgplakater n\u00e6r valgstedet, men at opstillede kandidater gerne m\u00e5 v\u00e6re i direkte kontakt med v\u00e6lgerne p\u00e5 selve valgstedet?","titelkort":"Om at opstillede kandidater deltager i valghandlingen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 653","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"653","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T09:37:21.75","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719896,"dokumentid":980669,"titel":"Svar p\u00e5 S 653.docx","versionsdato":"2022-04-04T09:29:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s653/svar/1870742/2553564.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T09:37:04.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980669,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 653: Hvis ministeren ikke vil f\u00f8lge anbefalingerne fra de internationale valgobservat\u00f8rer ved kommunal- og regionsvalget om, at opstillede kandidater ikke b\u00f8r deltage i valghandlingen, hvordan forholder ministeren sig s\u00e5 til, at der ikke m\u00e5 v\u00e6re opsat valgplakater n\u00e6r valgstedet, men at opstillede kandidater gerne m\u00e5 v\u00e6re i direkte kontakt med v\u00e6lgerne p\u00e5 selve valgstedet?","dato":"2022-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-04T09:36:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvis ministeren ikke vil f\u00f8lge anbefalingerne fra de internationale valgobservat\u00f8rer ved kommunal- og regionsvalget om, at opstillede kandidater ikke b\u00f8r deltage i valghandlingen, hvordan forholder ministeren sig s\u00e5 til, at der ikke m\u00e5 v\u00e6re opsat valgplakater n\u00e6r valgstedet, men at opstillede kandidater gerne m\u00e5 v\u00e6re i direkte kontakt med v\u00e6lgerne p\u00e5 selve valgstedet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979220,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T09:37:04.607"
      },"id":1258695,"sagid":91713,"dokumentid":980669,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T09:37:04.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91802,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne eventuelt dispenseres fra arbejdet med vurdering i forhold til 30-timers sprogstimulerende tilbud til b\u00f8rn fra 2-\u00e5rsalderen for at minimere presset p\u00e5 daginstitutioner og kommunal forvaltning?","titelkort":"Om 30-timers sprogstimulerende tilbud til b\u00f8rn fra 2-\u00e5rsalderen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 689","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"689","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T09:50:33.913","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719940,"dokumentid":980680,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne eventuelt dispenseres fra arbejdet med vurdering i forhold til 30-timers sprogstimulerende tilbud til b\u00f8rn fra 2-\u00e5rsalderen for at minimere presset p\u00e5 daginstitutioner og kommunal forvaltning?","versionsdato":"2022-04-05T14:20:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s689/spm/2553604.pdf","opdateringsdato":"2022-04-05T14:22:59.803","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980680,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne eventuelt dispenseres fra arbejdet med vurdering i forhold til 30-timers sprogstimulerende tilbud til b\u00f8rn fra 2-\u00e5rsalderen for at minimere presset p\u00e5 daginstitutioner og kommunal forvaltning?","dato":"2022-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-04T10:21:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T10:21:57.58"
      },"id":1258708,"sagid":91802,"dokumentid":980680,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T10:21:57.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91804,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at hvis man s\u00f8ger \u00a7 18-midler ude i kommunerne, s\u00e5 m\u00e5 man i langt de fleste kommuner kun bruge midlerne p\u00e5 den direkte aktivitet, man afholder, hvilket vil sige, at man ikke m\u00e5 benytte dem p\u00e5 internet, hjemmeside, Microsoft Office-pakke eller lignede it-udstyr til trods for, at det for nogle foreninger kan v\u00e6re n\u00f8dvendigt for deres drift, men som reglerne er i dag, skal man tilbagebetale midler brugt p\u00e5 it-udstyr, og de frivillige i foreningen skal selv betale for it-udstyret, og er det noget, som ministeren vil tage op med kommunerne for at finde en l\u00f8sning?","titelkort":"Om hvad \u00a7 18-midlerne i kommunerne m\u00e5 benyttes til.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 691","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"691","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T14:58:53.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Konkret kender jeg til et tilf\u00e6lde fra Slagelse Kommune, hvor en frivillig forening har skullet tilbagebetale penge brugt p\u00e5 noget af det n\u00e6vnte it-udstyr, og som jeg forst\u00e5r det, er det desv\u00e6rre langt fra en enkeltst\u00e5ende sag. Der er forskellig kontrol af midlerne fra kommune til kommune, men dem, som tjekker grundigt og vil have kvitteringer, fanger i hvert fald, hvis man bruger det p\u00e5 it-udstyr, selvom det er n\u00f8dvendigt for foreningens virke.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719948,"dokumentid":980685,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at hvis man s\u00f8ger \u00a7 18-midler ude i kommunerne, s\u00e5 m\u00e5 man i langt de fleste kommuner kun bruge midlerne p\u00e5 den direkte aktivitet, man afholder, hvilket vil sige, at man ikke m\u00e5 benytte dem p\u00e5 internet, hjemmeside, Microsoft Office-pakke eller lignede it-udstyr til trods for, at det for nogle foreninger kan v\u00e6re n\u00f8dvendigt for deres drift, men som reglerne er i dag, skal man tilbagebetale midler brugt p\u00e5 it-udstyr, og de frivillige i foreningen skal selv betale for it-udstyret, og er det noget, som ministeren vil tage op med kommunerne for at finde en l\u00f8sning?","versionsdato":"2022-04-04T10:10:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s691/spm/2553616.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T16:07:38.86","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980685,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at hvis man s\u00f8ger \u00a7 18-midler ude i kommunerne, s\u00e5 m\u00e5 man i langt de fleste kommuner kun bruge midlerne p\u00e5 den direkte aktivitet, man afholder, hvilket vil sige, at man ikke m\u00e5 benytte dem p\u00e5 internet, hjemmeside, Microsoft Office-pakke eller lignede it-udstyr til trods for, at det for nogle foreninger kan v\u00e6re n\u00f8dvendigt for deres drift, men som reglerne er i dag, skal man tilbagebetale midler brugt p\u00e5 it-udstyr, og de frivillige i foreningen skal selv betale for it-udstyret, og er det noget, som ministeren vil tage op med kommunerne for at finde en l\u00f8sning?","dato":"2022-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-04T10:34:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T10:34:51.01"
      },"id":1258719,"sagid":91804,"dokumentid":980685,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T10:34:51.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91805,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5, at mindre frivillige foreninger, som prim\u00e6rt har seniorer som deltager, oplever at blive mist\u00e6nkeliggjort, fordi deres indt\u00e6gter prim\u00e6rt er kontanter, da deres deltagere i mindre grad end resten af samfundet bruger digitale l\u00f8sninger som MobilePay, og er ministeren klar p\u00e5 at kigge p\u00e5 nogle regler, som g\u00f8r det muligt for foreninger, hvis deltagere prim\u00e6rt ikke bruger digitale betalinger, stadig at drive deres forening uden at v\u00e6re under hvidvaskanklage?","titelkort":"Om mindre frivillige foreninger der oplever hvidvaskanklager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 692","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"692","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T11:13:26.337","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Jeg har f\u00e5et konkrete henvendelser fra frivillige foreninger, hvor de har haft denne oplevelse med banken, selvom de kan p\u00e5vise, at de afholder arrangementer. Deres deltagere er \u00e6ldre og deres penge kommer derfra.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719951,"dokumentid":980687,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5, at mindre frivillige foreninger, som prim\u00e6rt har seniorer som deltager, oplever at blive mist\u00e6nkeliggjort, fordi deres indt\u00e6gter prim\u00e6rt er kontanter, da deres deltagere i mindre grad end resten af samfundet bruger digitale l\u00f8sninger som MobilePay, og er ministeren klar p\u00e5 at kigge p\u00e5 nogle regler, som g\u00f8r det muligt for foreninger, hvis deltagere prim\u00e6rt ikke bruger digitale betalinger, stadig at drive deres forening uden at v\u00e6re under hvidvaskanklage?","versionsdato":"2022-04-05T09:29:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s692/spm/2553619.pdf","opdateringsdato":"2022-04-05T09:31:21.48","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980687,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5, at mindre frivillige foreninger, som prim\u00e6rt har seniorer som deltager, oplever at blive mist\u00e6nkeliggjort, fordi deres indt\u00e6gter prim\u00e6rt er kontanter, da deres deltagere i mindre grad end resten af samfundet bruger digitale l\u00f8sninger som MobilePay, og er ministeren klar p\u00e5 at kigge p\u00e5 nogle regler, som g\u00f8r det muligt for foreninger, hvis deltagere prim\u00e6rt ikke bruger digitale betalinger, stadig at drive deres forening uden at v\u00e6re under hvidvaskanklage?","dato":"2022-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-04T10:34:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T10:35:10.713"
      },"id":1258720,"sagid":91805,"dokumentid":980687,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T10:35:10.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91803,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at nogle virksomheder, som har v\u00e6ret tvangsnedlukket, er s\u00e6sonpr\u00e6gede, og f.eks. tjener alle deres penge i for\u00e5ret, som de skal bruge til at d\u00e6kke deres udgifter for hele \u00e5ret, og derfor bliver ramt p\u00e5, at hj\u00e6lpepakkerne kun d\u00e6kker de m\u00e5neder, de har v\u00e6ret tvangsnedlukket, men n\u00e5r det g\u00e5r ud over deres hele deres s\u00e6son, mister de indt\u00e6gter for et helt \u00e5r, og er det noget, som ministeren vil kigge p\u00e5, s\u00e5 vi undg\u00e5r, at de virksomheder m\u00e5 lukke og slukke?","titelkort":"Om hj\u00e6lpepakkerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 690","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"690","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:59:09.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det kunne f.eks. v\u00e6re et cirkus, som tjener hele sin \u00e5rsoms\u00e6tning i l\u00f8bet af for\u00e5ret.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719945,"dokumentid":980683,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at nogle virksomheder, som har v\u00e6ret tvangsnedlukket, er s\u00e6sonpr\u00e6gede, og f.eks. tjener alle deres penge i for\u00e5ret, som de skal bruge til at d\u00e6kke deres udgifter for hele \u00e5ret, og derfor bliver ramt p\u00e5, at hj\u00e6lpepakkerne kun d\u00e6kker de m\u00e5neder, de har v\u00e6ret tvangsnedlukket, men n\u00e5r det g\u00e5r ud over deres hele deres s\u00e6son, mister de indt\u00e6gter for et helt \u00e5r, og er det noget, som ministeren vil kigge p\u00e5, s\u00e5 vi undg\u00e5r, at de virksomheder m\u00e5 lukke og slukke?","versionsdato":"2022-04-04T10:04:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s690/spm/2553613.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T16:07:27.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980683,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at nogle virksomheder, som har v\u00e6ret tvangsnedlukket, er s\u00e6sonpr\u00e6gede, og f.eks. tjener alle deres penge i for\u00e5ret, som de skal bruge til at d\u00e6kke deres udgifter for hele \u00e5ret, og derfor bliver ramt p\u00e5, at hj\u00e6lpepakkerne kun d\u00e6kker de m\u00e5neder, de har v\u00e6ret tvangsnedlukket, men n\u00e5r det g\u00e5r ud over deres hele deres s\u00e6son, mister de indt\u00e6gter for et helt \u00e5r, og er det noget, som ministeren vil kigge p\u00e5, s\u00e5 vi undg\u00e5r, at de virksomheder m\u00e5 lukke og slukke?","dato":"2022-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-04T10:34:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T10:40:33.283"
      },"id":1258724,"sagid":91803,"dokumentid":980683,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T10:40:33.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91810,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter ministeren at st\u00f8tte den danske afdeling af Blue Shields arbejde om at evakuere og opbevare ukrainsk kulturarv finansielt?","titelkort":"Om den danske afdeling af Blue Shields arbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 693","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"693","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T13:09:28.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720051,"dokumentid":980730,"titel":"Agter ministeren at st\u00f8tte den danske afdeling af Blue Shields arbejde om at evakuere og opbevare ukrainsk kulturarv finansielt?","versionsdato":"2022-04-04T11:37:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s693/spm/2553721.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T16:08:12.437","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980730,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Agter ministeren at st\u00f8tte den danske afdeling af Blue Shields arbejde om at evakuere og opbevare ukrainsk kulturarv finansielt?","dato":"2022-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-04T11:38:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T11:40:33.67"
      },"id":1258746,"sagid":91810,"dokumentid":980730,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T11:40:33.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91696,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bakker ministeren og regeringen i udgangspunktet op om forslagene pr\u00e6senteret i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest?","titelkort":"Om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 645","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"645","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:48:05.783","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest anmoder Europa-Parlamentet om et rammedirektiv for nationale strategier for asbestfjernelse i lyset af den gr\u00f8nne omstilling, hvilket b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk fagbev\u00e6gelse bakker op om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1719995,"dokumentid":980709,"titel":"Svar p\u00e5 S 645.docx","versionsdato":"2022-04-04T11:04:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s645/svar/1870913/2553670.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T11:47:51.243","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980709,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 645: Bakker ministeren og regeringen i udgangspunktet op om forslagene pr\u00e6senteret i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest?","dato":"2022-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-04T11:47:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Bakker ministeren og regeringen i udgangspunktet op om forslagene pr\u00e6senteret i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978995,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T11:47:57.08"
      },"id":1258754,"sagid":91696,"dokumentid":980709,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T11:47:57.08","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91697,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Deler ministeren Enhedslistens holdning om n\u00f8dvendigheden af en socialt retf\u00e6rdig gr\u00f8n omstilling, og er ministeren i s\u00e5 fald enig i, at dette kr\u00e6ver bedre beskyttelse mod asbest i lyset af de kommende \u00e5rs afg\u00f8rende klimarenoveringer af vores bygningsmasse?","titelkort":"Om bedre beskyttelse mod asbest i lyset af de kommende \u00e5rs afg\u00f8rende klimarenoveringer af vores bygningsmasse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 646","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"646","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:48:33.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest anmoder Europa-Parlamentet om et rammedirektiv for nationale strategier for asbestfjernelse i lyset af den gr\u00f8nne omstilling, hvilket b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk fagbev\u00e6gelse bakker op om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720005,"dokumentid":980712,"titel":"Svar p\u00e5 S 646.docx","versionsdato":"2022-04-04T11:09:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s646/svar/1870949/2553676.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T11:49:20.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980712,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 646: Deler ministeren Enhedslistens holdning om n\u00f8dvendigheden af en socialt retf\u00e6rdig gr\u00f8n omstilling, og er ministeren i s\u00e5 fald enig i, at dette kr\u00e6ver bedre beskyttelse mod asbest i lyset af de kommende \u00e5rs afg\u00f8rende klimarenoveringer af vores bygningsmasse?","dato":"2022-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-04T11:48:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Deler ministeren Enhedslistens holdning om n\u00f8dvendigheden af en socialt retf\u00e6rdig gr\u00f8n omstilling, og er ministeren i s\u00e5 fald enig i, at dette kr\u00e6ver bedre beskyttelse mod asbest i lyset af de kommende \u00e5rs afg\u00f8rende klimarenoveringer af vores bygningsmasse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978997,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T11:49:42.467"
      },"id":1258757,"sagid":91697,"dokumentid":980712,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T11:49:42.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91699,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bakke op om den forest\u00e5ende revision af direktiv 2009/148/EF og herunder den vedtagne position i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest (bilag 2) om bl.a. en revision af gr\u00e6nsev\u00e6rdien for asbest p\u00e5 arbejdet p\u00e5 0,001 fibre pr. cm3 samt krav om certificeret tr\u00e6ning f\u00f8r arbejde med asbest?","titelkort":"Om den forest\u00e5ende revision af direktiv 2009/148/EF.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 648","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"648","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:49:36.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest anmoder Europa-Parlamentet om et rammedirektiv for nationale strategier for asbestfjernelse i lyset af den gr\u00f8nne omstilling, hvilket b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk fagbev\u00e6gelse bakker op om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720009,"dokumentid":980713,"titel":"Svar p\u00e5 S 648.docx","versionsdato":"2022-04-04T11:14:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s648/svar/1870950/2553682.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T11:53:26.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1720010,"dokumentid":980713,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 S 645.pdf","versionsdato":"2022-04-04T11:14:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s648/svar/1870950/2553683.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T11:53:38.33","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":980713,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 648: Vil ministeren bakke op om den forest\u00e5ende revision af direktiv 2009/148/EF og herunder den vedtagne position i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest (bilag 2) om bl.a. en revision af gr\u00e6nsev\u00e6rdien for asbest p\u00e5 arbejdet p\u00e5 0,001 fibre pr. cm3 samt krav om certificeret tr\u00e6ning f\u00f8r arbejde med asbest?","dato":"2022-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-04T11:52:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren bakke op om den forest\u00e5ende revision af direktiv 2009/148/EF og herunder den vedtagne position i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest (bilag 2) om bl.a. en revision af gr\u00e6nsev\u00e6rdien for asbest p\u00e5 arbejdet p\u00e5 0,001 fibre pr. cm3 samt krav om certificeret tr\u00e6ning f\u00f8r arbejde med asbest?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979000,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T11:53:09.35"
      },"id":1258767,"sagid":91699,"dokumentid":980713,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T11:53:09.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91700,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om udsigten til et rammedirektiv om nationale asbestfjernelsesstrategier med klare m\u00e5l og tidslinjer som anmodet af Europa-Parlamentet den 20. oktober 2021, og vil ministeren i udgangspunktet bakke op om s\u00e5dan et direktiv?","titelkort":"Om udsigten til et rammedirektiv om nationale asbestfjernelsesstrategier med klare m\u00e5l og tidslinjer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 649","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"649","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:50:17.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest anmoder Europa-Parlamentet om et rammedirektiv for nationale strategier for asbestfjernelse i lyset af den gr\u00f8nne omstilling, hvilket b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk fagbev\u00e6gelse bakker op om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720021,"dokumentid":980717,"titel":"Svar p\u00e5 S 649.docx","versionsdato":"2022-04-04T11:19:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s649/svar/1870954/2553693.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T11:59:33.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1720022,"dokumentid":980717,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 S 645.pdf","versionsdato":"2022-04-04T11:19:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s649/svar/1870954/2553694.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T11:59:28.613","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":980717,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 649: Hvad mener ministeren om udsigten til et rammedirektiv om nationale asbestfjernelsesstrategier med klare m\u00e5l og tidslinjer som anmodet af Europa-Parlamentet den 20. oktober 2021, og vil ministeren i udgangspunktet bakke op om s\u00e5dan et direktiv?","dato":"2022-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-04T11:59:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om udsigten til et rammedirektiv om nationale asbestfjernelsesstrategier med klare m\u00e5l og tidslinjer som anmodet af Europa-Parlamentet den 20. oktober 2021, og vil ministeren i udgangspunktet bakke op om s\u00e5dan et direktiv?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979002,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T11:59:46.593"
      },"id":1258776,"sagid":91700,"dokumentid":980717,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T11:59:46.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91812,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det efter ministeren opfattelse vigtigt at f\u00e5 genetableret uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk., s\u00e5ledes at l\u00e6rere kan videreuddanne sig til cand.p\u00e6d.psyk. og dermed opn\u00e5 autorisation som psykolog, og vil ministeren v\u00e6re med at til iv\u00e6rks\u00e6tte en genetablering, s\u00e5ledes at danske l\u00e6rere kan f\u00e5 mulighed for at videreuddanne sig som skolepsykolog?","titelkort":"Om at f\u00e5 genetableret uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 694","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"694","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T07:58:26.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720224,"dokumentid":980810,"titel":"Er det efter ministeren opfattelse vigtigt at f\u00e5 genetableret uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk., s\u00e5ledes at l\u00e6rere kan videreuddanne sig til cand.p\u00e6d.psyk. og dermed opn\u00e5 autorisation som psykolog, og vil ministeren v\u00e6re med at til iv\u00e6rks\u00e6tte en genetablering, s\u00e5ledes at danske l\u00e6rere kan f\u00e5 mulighed for at videreuddanne sig som skolepsykolog?","versionsdato":"2022-04-06T12:23:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s694/spm/2553896.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T12:25:35.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980810,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det efter ministeren opfattelse vigtigt at f\u00e5 genetableret uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk., s\u00e5ledes at l\u00e6rere kan videreuddanne sig til cand.p\u00e6d.psyk. og dermed opn\u00e5 autorisation som psykolog, og vil ministeren v\u00e6re med at til iv\u00e6rks\u00e6tte en genetablering, s\u00e5ledes at danske l\u00e6rere kan f\u00e5 mulighed for at videreuddanne sig som skolepsykolog?","dato":"2022-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-04T14:42:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T14:43:01.703"
      },"id":1258853,"sagid":91812,"dokumentid":980810,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T14:43:01.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91813,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til behovet for, at danske l\u00e6rere kan videreuddanne sig som skolepsykologer i lighed med den tidligere ordning for uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk., finder ministeren, at der er et behov for en s\u00e5dan videreuddannelsesmulighed, og mener ministeren, at der er eller ikke er mangel p\u00e5 skolepsykologer ved danske l\u00e6reanstalter?","titelkort":"Om at danske l\u00e6rere kan videreuddanne sig som skolepsykologer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 695","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"695","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T08:00:04.787","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720226,"dokumentid":980813,"titel":"Hvad er ministerens holdning til behovet for, at danske l\u00e6rere kan videreuddanne sig som skolepsykologer i lighed med den tidligere ordning for uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk., finder ministeren, at der er et behov for en s\u00e5dan videreuddannelsesmulighed, og mener ministeren, at der er eller ikke er mangel p\u00e5 skolepsykologer ved danske l\u00e6reanstalter?","versionsdato":"2022-04-06T12:26:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s695/spm/2553902.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T12:28:20.77","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980813,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til behovet for, at danske l\u00e6rere kan videreuddanne sig som skolepsykologer i lighed med den tidligere ordning for uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk., finder ministeren, at der er et behov for en s\u00e5dan videreuddannelsesmulighed, og mener ministeren, at der er eller ikke er mangel p\u00e5 skolepsykologer ved danske l\u00e6reanstalter?","dato":"2022-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-04T14:43:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T14:43:12.76"
      },"id":1258854,"sagid":91813,"dokumentid":980813,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T14:43:12.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91698,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at der er n\u00f8dvendigt at st\u00f8tte op om behovet for at screene bygninger for asbest, f\u00f8r klimarenoveringer p\u00e5begyndes, og vil regeringen derfor bakke op om kravet om at indf\u00f8re obligatoriske screeninger for asbest som fremf\u00f8rt i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest?","titelkort":"Om at indf\u00f8re obligatoriske screeninger for asbest.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 647","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"647","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:49:08.06","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest anmoder Europa-Parlamentet om et rammedirektiv for nationale strategier for asbestfjernelse i lyset af den gr\u00f8nne omstilling, hvilket b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk fagbev\u00e6gelse bakker op om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720013,"dokumentid":980714,"titel":"Svar p\u00e5 S 647.docx","versionsdato":"2022-04-04T11:14:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s647/svar/1870951/2553685.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T11:51:50.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1720014,"dokumentid":980714,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 S 645.pdf","versionsdato":"2022-04-04T11:14:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s647/svar/1870951/2553686.pdf","opdateringsdato":"2022-04-04T11:52:06.34","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":980714,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at der er n\u00f8dvendigt at st\u00f8tte op om behovet for at screene bygninger for asbest, f\u00f8r klimarenoveringer p\u00e5begyndes, og vil regeringen derfor bakke op om kravet om at indf\u00f8re obligatoriske screeninger for asbest som fremf\u00f8rt i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest?","dato":"2022-04-04T11:10:03","modtagelsesdato":"2022-04-04T11:14:42","frigivelsesdato":"2022-04-04T11:50:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at der er n\u00f8dvendigt at st\u00f8tte op om behovet for at screene bygninger for asbest, f\u00f8r klimarenoveringer p\u00e5begyndes, og vil regeringen derfor bakke op om kravet om at indf\u00f8re obligatoriske screeninger for asbest som fremf\u00f8rt i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978998,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T11:51:49.683"
      },"id":1258762,"sagid":91698,"dokumentid":980714,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-04T11:51:49.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91814,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for et \u00f8get fokus p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland gennem dokumentarer, tv-programmer og lignende, s\u00e5 der kan skabes st\u00f8rre kendskab til de f\u00e6r\u00f8ske og gr\u00f8nlandske samfundsforhold hos danskere?","titelkort":"Om at skabes st\u00f8rre kendskab til de f\u00e6r\u00f8ske og gr\u00f8nlandske samfundsforhold hos danskere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 696","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"696","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T08:41:53.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Dokumentarer og lignende tv-programmer spiller en v\u00e6sentlig rolle for kendskabet hos danskere til forholdene i landene udenfor Danmark. Det ville derfor v\u00e6re hensynsm\u00e6ssigt, hvis det kommende medieforlig ogs\u00e5 har fokus p\u00e5 rigsf\u00e6llesskabet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720732,"dokumentid":981013,"titel":"Vil ministeren arbejde for et \u00f8get fokus p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland gennem dokumentarer, tv-programmer og lignende, s\u00e5 der kan skabes st\u00f8rre kendskab til de f\u00e6r\u00f8ske og gr\u00f8nlandske samfundsforhold hos danskere?","versionsdato":"2022-04-05T10:52:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s696/spm/2554416.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T00:01:59.42","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981013,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for et \u00f8get fokus p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland gennem dokumentarer, tv-programmer og lignende, s\u00e5 der kan skabes st\u00f8rre kendskab til de f\u00e6r\u00f8ske og gr\u00f8nlandske samfundsforhold hos danskere?","dato":"2022-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-05T10:53:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:54:11.103"
      },"id":1259026,"sagid":91814,"dokumentid":981013,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T10:54:11.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91815,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere test, vaccineringer, blodpr\u00f8ver og mindre behandlinger flytter over i privat regi, og der p\u00e5 den m\u00e5de sniger sig mere brugerbetaling ind i sundhedsv\u00e6senet, jf. f.eks. Copenhagen Medicals store udbygningsplaner n\u00e6vnt i Berlingske den 7. oktober 2021 i artiklen \u00bbLyntestene forsvinder, men Copenhagen Medical udvider: \u00bbVi opretter f\u00f8rst fem sundhedscentre\u00ab\u00ab?","titelkort":"Om brugerbetaling i sundhedsv\u00e6senet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 697","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"697","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T08:19:48.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720739,"dokumentid":981017,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere test, vaccineringer, blodpr\u00f8ver og mindre behandlinger flytter over i privat regi, og der p\u00e5 den m\u00e5de sniger sig mere brugerbetaling ind i sundhedsv\u00e6senet, jf. f.eks. Copenhagen Medicals store udbygningsplaner n\u00e6vnt i Berlingske den 7. oktober 2021 i artiklen \u00bbLyntestene forsvinder, men Copenhagen Medical udvider: \u00bbVi opretter f\u00f8rst fem sundhedscentre\u00ab\u00ab?","versionsdato":"2022-04-05T11:00:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s697/spm/2554424.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T00:01:57.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981017,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere test, vaccineringer, blodpr\u00f8ver og mindre behandlinger flytter over i privat regi, og der p\u00e5 den m\u00e5de sniger sig mere brugerbetaling ind i sundhedsv\u00e6senet, jf. f.eks. Copenhagen Medicals store udbygningsplaner n\u00e6vnt i Berlingske den 7. oktober 2021 i artiklen \u00bbLyntestene forsvinder, men Copenhagen Medical udvider: \u00bbVi opretter f\u00f8rst fem sundhedscentre\u00ab\u00ab?","dato":"2022-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-05T11:01:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T11:20:55.257"
      },"id":1259032,"sagid":91815,"dokumentid":981017,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T11:20:55.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91816,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Set i lyset af, at F\u00e6r\u00f8ernes eksport til Rusland er standset, og at denne udg\u00f8r en v\u00e6sentlig del af F\u00e6r\u00f8ernes samlede eksport, vil Udenrigsministeren s\u00e5 arbejde for en bedre handelsaftale mellem F\u00e6r\u00f8erne og EU?","titelkort":"Om at F\u00e6r\u00f8ernes eksport til Rusland er standset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 698","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"698","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T11:23:54.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720789,"dokumentid":981037,"titel":"Set i lyset af, at F\u00e6r\u00f8ernes eksport til Rusland er standset, og at denne udg\u00f8r en v\u00e6sentlig del af F\u00e6r\u00f8ernes samlede eksport, vil Udenrigsministeren s\u00e5 arbejde for en bedre handelsaftale mellem F\u00e6r\u00f8erne og EU?","versionsdato":"2022-04-05T11:48:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s698/spm/2554477.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T00:01:59.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981037,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Set i lyset af, at F\u00e6r\u00f8ernes eksport til Rusland er standset, og at denne udg\u00f8r en v\u00e6sentlig del af F\u00e6r\u00f8ernes samlede eksport, vil Udenrigsministeren s\u00e5 arbejde for en bedre handelsaftale mellem F\u00e6r\u00f8erne og EU?","dato":"2022-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-05T11:50:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T11:50:39.757"
      },"id":1259072,"sagid":91816,"dokumentid":981037,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T11:50:39.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91818,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til TV2-programmet Station 2, \u00bbPilledronningen\u00ab, vist i to afsnit henholdsvis den 4. april og den 11. april 2022, der afd\u00e6kker, hvordan vagtl\u00e6ger i flere tilf\u00e6lde ukritisk udskriver st\u00e6rk smertestillende medicin alene p\u00e5 baggrund af telefonisk henvendelse i strid med Sundhedsstyrelsens vejledning, der lyder, at det kun b\u00f8r ske ved personlig kontakt mellem patient og l\u00e6ge, og hvad vil ministeren foretage sig for at f\u00e5 vagtl\u00e6gerne til at efterleve Sundhedsstyrelsens vejledning?","titelkort":"Om at f\u00e5 vagtl\u00e6gerne til at efterleve Sundhedsstyrelsens vejledning ift. at udskrive st\u00e6rk smertestillende medicin.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 699","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"699","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:18:42.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1721121,"dokumentid":981179,"titel":"Hvad er ministerens holdning til TV2-programmet Station 2, \u00bbPilledronningen\u00ab, vist i to afsnit henholdsvis den 4. april og den 11. april 2022, der afd\u00e6kker, hvordan vagtl\u00e6ger i flere tilf\u00e6lde ukritisk udskriver st\u00e6rk smertestillende medicin alene p\u00e5 baggrund af telefonisk henvendelse i strid med Sundhedsstyrelsens vejledning, der lyder, at det kun b\u00f8r ske ved personlig kontakt mellem patient og l\u00e6ge, og hvad vil ministeren foretage sig for at f\u00e5 vagtl\u00e6gerne til at efterleve Sundhedsstyrelsens vejledning?","versionsdato":"2022-04-05T14:40:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s699/spm/2554819.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T00:01:58.193","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981179,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til TV2-programmet Station 2, \u00bbPilledronningen\u00ab, vist i to afsnit henholdsvis den 4. april og den 11. april 2022, der afd\u00e6kker, hvordan vagtl\u00e6ger i flere tilf\u00e6lde ukritisk udskriver st\u00e6rk smertestillende medicin alene p\u00e5 baggrund af telefonisk henvendelse i strid med Sundhedsstyrelsens vejledning, der lyder, at det kun b\u00f8r ske ved personlig kontakt mellem patient og l\u00e6ge, og hvad vil ministeren foretage sig for at f\u00e5 vagtl\u00e6gerne til at efterleve Sundhedsstyrelsens vejledning?","dato":"2022-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-05T14:42:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:42:13.57"
      },"id":1259177,"sagid":91818,"dokumentid":981179,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T14:42:13.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91739,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens vurdering af, hvorvidt et generationsforbud er foreneligt med reglerne for varernes frie bev\u00e6gelighed i EU? ","titelkort":"Om, hvorvidt et generationsforbud er foreneligt med reglerne for varernes frie bev\u00e6gelighed i EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 656","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"656","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:44:02.537","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720982,"dokumentid":981120,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 656 (D2204819).docx","versionsdato":"2022-04-05T14:09:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s656/svar/1871522/2554678.pdf","opdateringsdato":"2022-04-05T14:43:44.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1720983,"dokumentid":981120,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 654.pdf","versionsdato":"2022-04-05T14:09:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s656/svar/1871522/2554679.pdf","opdateringsdato":"2022-04-05T14:43:44.603","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":981120,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 656: Hvad er ministerens vurdering af, hvorvidt et generationsforbud er foreneligt med reglerne for varernes frie bev\u00e6gelighed i EU? ","dato":"2022-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-05T14:43:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens vurdering af, hvorvidt et generationsforbud er foreneligt med reglerne for varernes frie bev\u00e6gelighed i EU? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979542,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:43:44.603"
      },"id":1259181,"sagid":91739,"dokumentid":981120,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T14:43:44.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91738,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke danske regler, EU-regler eller \u00f8vrige regler mener ministeren, at man skal afklare, f\u00f8r det bliver muligt at indf\u00f8re et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter?","titelkort":"Om et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 655","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"655","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:45:34.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720962,"dokumentid":981113,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 655 (D2204816).docx","versionsdato":"2022-04-05T14:04:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s655/svar/1871513/2554658.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T00:01:58.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1720966,"dokumentid":981113,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 654.pdf","versionsdato":"2022-04-05T14:04:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s655/svar/1871513/2554659.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T00:01:55.14","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":981113,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 655: Hvilke danske regler, EU-regler eller \u00f8vrige regler mener ministeren, at man skal afklare, f\u00f8r det bliver muligt at indf\u00f8re et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter?","dato":"2022-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-05T14:45:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke danske regler, EU-regler eller \u00f8vrige regler mener ministeren, at man skal afklare, f\u00f8r det bliver muligt at indf\u00f8re et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979539,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:45:18.833"
      },"id":1259186,"sagid":91738,"dokumentid":981113,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T14:45:18.833","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91737,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren bedes uddybe sine udtalelser p\u00e5 pressem\u00f8det om sundhedsreformen mht., hvilke juridiske problemstillinger, som ministeren mener, skal l\u00f8ses, f\u00f8r man kan indf\u00f8re et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter?","titelkort":"Om et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 654","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"654","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:46:48.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720968,"dokumentid":981114,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 654 (D2204810).docx","versionsdato":"2022-04-05T14:04:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s654/svar/1871515/2554664.pdf","opdateringsdato":"2022-04-05T14:46:32.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981114,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 654: Ministeren bedes uddybe sine udtalelser p\u00e5 pressem\u00f8det om sundhedsreformen mht., hvilke juridiske problemstillinger, som ministeren mener, skal l\u00f8ses, f\u00f8r man kan indf\u00f8re et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter?","dato":"2022-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-05T14:46:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ministeren bedes uddybe sine udtalelser p\u00e5 pressem\u00f8det om sundhedsreformen mht., hvilke juridiske problemstillinger, som ministeren mener, skal l\u00f8ses, f\u00f8r man kan indf\u00f8re et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979536,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:46:32.087"
      },"id":1259191,"sagid":91737,"dokumentid":981114,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T14:46:32.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91740,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt og pr\u00e6senteret de juridiske problemstillinger forud for frems\u00e6ttelsen af forslaget om et generationsforbud?","titelkort":"Om de juridiske problemstillinger forud for frems\u00e6ttelsen af forslaget om et generationsforbud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 657","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"657","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:48:14.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720986,"dokumentid":981121,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 654.pdf","versionsdato":"2022-04-05T14:09:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s657/svar/1871521/2554676.pdf","opdateringsdato":"2022-04-05T14:48:12.057","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1720989,"dokumentid":981121,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 657 (D2204864).docx","versionsdato":"2022-04-05T14:09:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s657/svar/1871521/2554675.pdf","opdateringsdato":"2022-04-05T14:48:12.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981121,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 657: Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt og pr\u00e6senteret de juridiske problemstillinger forud for frems\u00e6ttelsen af forslaget om et generationsforbud?","dato":"2022-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-05T14:47:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt og pr\u00e6senteret de juridiske problemstillinger forud for frems\u00e6ttelsen af forslaget om et generationsforbud?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979543,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:48:12.057"
      },"id":1259193,"sagid":91740,"dokumentid":981121,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T14:48:12.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91763,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens tanker vedr\u00f8rende status p\u00e5 Skatteudvalgets arbejdsgruppes arbejde om iv\u00e6rks\u00e6tteri, og vil ministeren indkalde til forhandlingerne, som ministeren har lovet?","titelkort":"Om iv\u00e6rks\u00e6tteri.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 667","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"667","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:49:41.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1721093,"dokumentid":981165,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 667.docx","versionsdato":"2022-04-05T14:34:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s667/svar/1871570/2554792.pdf","opdateringsdato":"2022-04-05T14:49:19.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981165,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 667: Hvad er ministerens tanker vedr\u00f8rende status p\u00e5 Skatteudvalgets arbejdsgruppes arbejde om iv\u00e6rks\u00e6tteri, og vil ministeren indkalde til forhandlingerne, som ministeren har lovet?","dato":"2022-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-05T14:48:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens tanker vedr\u00f8rende status p\u00e5 Skatteudvalgets arbejdsgruppes arbejde om iv\u00e6rks\u00e6tteri, og vil ministeren indkalde til forhandlingerne, som ministeren har lovet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980059,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:49:19.627"
      },"id":1259195,"sagid":91763,"dokumentid":981165,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T14:49:19.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91764,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimelige arbejdsforhold, at betjente ikke selv kan/m\u00e5 v\u00e6lge, om de \u00f8nsker at b\u00e6re vest under deres arbejde, jf. artiklen \u201dBetjente frygter bandernes kugler \u2013 men m\u00e5 ikke g\u00e5 med vest: 'Min familie er fuldst\u00e6ndig uforst\u00e5ende'\u201d bragt p\u00e5 www.BT.dk den 26. marts 2022, og agter ministeren fremover at lade det v\u00e6re op til den lokale politiledelse at tr\u00e6ffe en s\u00e5dan beslutning?","titelkort":"Om betjente der \u00f8nsker at b\u00e6re vest under deres arbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 668","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"668","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:50:49.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720959,"dokumentid":981111,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 668 fra medlem af Folketinget Peter Skaarup (DF).pdf","versionsdato":"2022-04-05T14:04:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s668/svar/1871511/2554652.pdf","opdateringsdato":"2022-04-05T14:50:38.03","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":981111,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 668: Mener ministeren, at det er rimelige arbejdsforhold, at betjente ikke selv kan/m\u00e5 v\u00e6lge, om de \u00f8nsker at b\u00e6re vest under deres arbejde, jf. artiklen \u201dBetjente frygter bandernes kugler \u2013 men m\u00e5 ikke g\u00e5 med vest: 'Min familie er fuldst\u00e6ndig uforst\u00e5ende'\u201d bragt p\u00e5 www.BT.dk den 26. marts 2022, og agter ministeren fremover at lade det v\u00e6re op til den lokale politiledelse at tr\u00e6ffe en s\u00e5dan beslutning?","dato":"2022-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-05T14:50:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimelige arbejdsforhold, at betjente ikke selv kan/m\u00e5 v\u00e6lge, om de \u00f8nsker at b\u00e6re vest under deres arbejde, jf. artiklen \u201dBetjente frygter bandernes kugler \u2013 men m\u00e5 ikke g\u00e5 med vest: 'Min familie er fuldst\u00e6ndig uforst\u00e5ende'\u201d bragt p\u00e5 www.BT.dk den 26. marts 2022, og agter ministeren fremover at lade det v\u00e6re op til den lokale politiledelse at tr\u00e6ffe en s\u00e5dan beslutning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980066,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:50:35.423"
      },"id":1259198,"sagid":91764,"dokumentid":981111,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T14:50:35.423","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91765,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Fyns Politis ledelse ikke lytter til politifolkene samt deres faglige forbund, nu de ikke tillader betjentene at b\u00e6re veste efter eget valg?","titelkort":"Om betjente der \u00f8nsker at b\u00e6re vest under deres arbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 669","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"669","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:52:46.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1720990,"dokumentid":981123,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 669 fra medlem af Folketinget Peter Skaarup (DF).pdf","versionsdato":"2022-04-05T14:09:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s669/svar/1871524/2554683.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T00:01:59.17","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1720991,"dokumentid":981123,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 668 fra medlem af Folketinget Peter Skaarup (DF).pdf","versionsdato":"2022-04-05T14:09:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s669/svar/1871524/2554684.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T00:01:58.85","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":981123,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 669: Finder ministeren det tilfredsstillende, at Fyns Politis ledelse ikke lytter til politifolkene samt deres faglige forbund, nu de ikke tillader betjentene at b\u00e6re veste efter eget valg?","dato":"2022-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-05T14:52:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Fyns Politis ledelse ikke lytter til politifolkene samt deres faglige forbund, nu de ikke tillader betjentene at b\u00e6re veste efter eget valg?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980068,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:52:26.123"
      },"id":1259200,"sagid":91765,"dokumentid":981123,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T14:52:26.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91841,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om afg\u00f8relsen i sagen om Bitten Vivi Jensen, der br\u00f8d sin tavshedspligt ved at videregive oplysninger fra f\u00f8rtidspensionssager, giver anledning til initiativer for s\u00e5 vidt ang\u00e5r offentligt ansattes ytringsfrihed?","titelkort":"Om initiativer for offentligt ansattes ytringsfrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 700","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"700","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:30:47.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"H\u00f8jesteret har for nylig afgjort, at Bitten Vivi Jensen skal betale 5000 kroner i b\u00f8de for at have brudt sin tavshedspligt, da hun som kommunalt ansat videregav personf\u00f8lsomme oplysninger fra f\u00f8rtidspensionssager til Information i 2016.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1721797,"dokumentid":981468,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om afg\u00f8relsen i sagen om Bitten Vivi Jensen, der br\u00f8d sin tavshedspligt ved at videregive oplysninger fra f\u00f8rtidspensionssager, giver anledning til initiativer for s\u00e5 vidt ang\u00e5r offentligt ansattes ytringsfrihed?","versionsdato":"2022-04-06T13:15:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s700/spm/2555514.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T16:01:02.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981468,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om afg\u00f8relsen i sagen om Bitten Vivi Jensen, der br\u00f8d sin tavshedspligt ved at videregive oplysninger fra f\u00f8rtidspensionssager, giver anledning til initiativer for s\u00e5 vidt ang\u00e5r offentligt ansattes ytringsfrihed?","dato":"2022-04-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-06T13:16:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T13:16:41.94"
      },"id":1259461,"sagid":91841,"dokumentid":981468,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-06T13:16:41.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91798,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om kritikken af evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de, som er frembragt af en lang r\u00e6kke organisationer p\u00e5 omr\u00e5det, og mener ministeren, at det er m\u00e6rkv\u00e6rdigt, at en s\u00e5 alvorlig kritik kan forekomme, n\u00e5r organisationerne burde have v\u00e6ret inddraget i processen vedr\u00f8rende evalueringen?","titelkort":"Om kritikken af evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 688","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"688","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T13:26:49.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1721795,"dokumentid":981467,"titel":"Svar p\u00e5 S 688.pdf","versionsdato":"2022-04-06T13:14:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s688/svar/1871934/2555512.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T16:01:06.493","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":981467,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 688: Hvad mener ministeren om kritikken af evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de, som er frembragt af en lang r\u00e6kke organisationer p\u00e5 omr\u00e5det, og mener ministeren, at det er m\u00e6rkv\u00e6rdigt, at en s\u00e5 alvorlig kritik kan forekomme, n\u00e5r organisationerne burde have v\u00e6ret inddraget i processen vedr\u00f8rende evalueringen?","dato":"2022-04-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-06T13:26:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om kritikken af evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de, som er frembragt af en lang r\u00e6kke organisationer p\u00e5 omr\u00e5det, og mener ministeren, at det er m\u00e6rkv\u00e6rdigt, at en s\u00e5 alvorlig kritik kan forekomme, n\u00e5r organisationerne burde have v\u00e6ret inddraget i processen vedr\u00f8rende evalueringen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980576,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T13:26:36.307"
      },"id":1259477,"sagid":91798,"dokumentid":981467,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-06T13:26:36.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91846,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at se p\u00e5 lovgivningen om nattelivszoner, s\u00e5ledes at personer, der er d\u00f8mt for at \u00bbdrugge\u00ab andre, ogs\u00e5 vil kunne omfattes af forbuddet om at opholde sig i bestemte zoner?","titelkort":"Om at se p\u00e5 lovgivningen om nattelivszoner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 702","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"702","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:30:07.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1721964,"dokumentid":981551,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at se p\u00e5 lovgivningen om nattelivszoner, s\u00e5ledes at personer, der er d\u00f8mt for at \u00bbdrugge\u00ab andre, ogs\u00e5 vil kunne omfattes af forbuddet om at opholde sig i bestemte zoner?","versionsdato":"2022-04-06T15:07:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s702/spm/2555687.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T16:01:05.56","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981551,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at se p\u00e5 lovgivningen om nattelivszoner, s\u00e5ledes at personer, der er d\u00f8mt for at \u00bbdrugge\u00ab andre, ogs\u00e5 vil kunne omfattes af forbuddet om at opholde sig i bestemte zoner?","dato":"2022-04-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-06T15:07:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T15:08:10.673"
      },"id":1259547,"sagid":91846,"dokumentid":981551,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-06T15:08:10.673","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91847,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren som lovet til forhandlinger om udfasningen af bur\u00e6gproduktion i Danmark?","titelkort":"Om forhandlinger om udfasningen af bur\u00e6gproduktion i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 703","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"703","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T10:43:57.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1721980,"dokumentid":981557,"titel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren som lovet til forhandlinger om udfasningen af bur\u00e6gproduktion i Danmark?","versionsdato":"2022-04-06T15:11:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s703/spm/2555703.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T16:01:05.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981557,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren som lovet til forhandlinger om udfasningen af bur\u00e6gproduktion i Danmark?","dato":"2022-04-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-06T15:12:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T15:13:19.327"
      },"id":1259550,"sagid":91847,"dokumentid":981557,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-06T15:13:19.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91849,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre den g\u00e6ldende lovgivning, s\u00e5 det i helt s\u00e6rlige tilf\u00e6lde bliver muligt at slette i patientjournaler, s\u00e5ledes at personer, som har v\u00e6ret udsat for identitetstyveri, ikke permanent fremg\u00e5r som f.eks. pillemisbrugere?","titelkort":"Om, at personer, som har v\u00e6ret udsat for identitetstyveri, ikke permanent fremg\u00e5r som f.eks. pillemisbrugere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 704","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"704","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T08:37:45.55","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbUdsat for svindel: Frederikke er fejlagtigt stemplet som misbruger\u00ab p\u00e5 www.tv2nord.dk den 5. april 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1722078,"dokumentid":981600,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre den g\u00e6ldende lovgivning, s\u00e5 det i helt s\u00e6rlige tilf\u00e6lde bliver muligt at slette i patientjournaler, s\u00e5ledes at personer, som har v\u00e6ret udsat for identitetstyveri, ikke permanent fremg\u00e5r som f.eks. pillemisbrugere?","versionsdato":"2022-04-06T16:28:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s704/spm/2555810.pdf","opdateringsdato":"2022-04-06T16:29:08.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981600,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre den g\u00e6ldende lovgivning, s\u00e5 det i helt s\u00e6rlige tilf\u00e6lde bliver muligt at slette i patientjournaler, s\u00e5ledes at personer, som har v\u00e6ret udsat for identitetstyveri, ikke permanent fremg\u00e5r som f.eks. pillemisbrugere?","dato":"2022-04-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-06T16:28:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T16:28:22.257"
      },"id":1259619,"sagid":91849,"dokumentid":981600,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-06T16:28:22.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91842,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning og forventning til resultatet af den fremtidige proces med at forkorte ventetiden i arbejdsskadesager som opf\u00f8lgning p\u00e5 den r\u00e6kke af temam\u00f8der, der har v\u00e6ret afholdt forud for de kommende forhandlinger om en ny arbejdsskadereform?","titelkort":"Om ventetiden i arbejdsskadesager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 701","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"701","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T17:19:12.4","statsbudgetsag":false,"begrundelse":null,"paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1721855,"dokumentid":981497,"titel":"Hvad er ministerens holdning og forventning til resultatet af den fremtidige proces med at forkorte ventetiden i arbejdsskadesager som opf\u00f8lgning p\u00e5 den r\u00e6kke af temam\u00f8der, der har v\u00e6ret afholdt forud for de kommende forhandlinger om en ny arbejdsskadereform?","versionsdato":"2022-04-06T13:52:06","filurl":"","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:52.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981497,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning og forventning til resultatet af den fremtidige proces med at forkorte ventetiden i arbejdsskadesager som opf\u00f8lgning p\u00e5 den r\u00e6kke af temam\u00f8der, der har v\u00e6ret afholdt forud for de kommende forhandlinger om en ny arbejdsskadereform?","dato":"2022-04-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-06T13:52:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T17:20:35.627"
      },"id":1261796,"sagid":91842,"dokumentid":981497,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-20T17:20:35.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91755,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens tanker om den lovm\u00e6ssige udfordring for bilforhandlere, der kan virke som en hindring i den digitale udvikling, for\u00e5rsaget af k\u00f8ret\u00f8jsregistreringslovens \u00a7 7 b, stk. 2, nr. 8, som forhindrer anvendelse af faste pr\u00f8veskilte til optagelse af f.eks. reklamefilm for en bilforhandler, hvorimod en fabrikant eller bilimport\u00f8r gerne m\u00e5 anvende faste pr\u00f8veskilte til samme form\u00e5l?","titelkort":"Om anvendelse af faste pr\u00f8veskilte til optagelse af f.eks. reklamefilm for en bilforhandler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 662","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"662","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T11:48:18.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1722405,"dokumentid":981755,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 662.docx","versionsdato":"2022-04-07T10:19:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s662/svar/1872294/2556148.pdf","opdateringsdato":"2022-04-07T11:48:01.533","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981755,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 662: Hvad er ministerens tanker om den lovm\u00e6ssige udfordring for bilforhandlere, der kan virke som en hindring i den digitale udvikling, for\u00e5rsaget af k\u00f8ret\u00f8jsregistreringslovens \u00a7 7 b, stk. 2, nr. 8, som forhindrer anvendelse af faste pr\u00f8veskilte til optagelse af f.eks. reklamefilm for en bilforhandler, hvorimod en fabrikant eller bilimport\u00f8r gerne m\u00e5 anvende faste pr\u00f8veskilte til samme form\u00e5l?","dato":"2022-04-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-07T11:47:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens tanker om den lovm\u00e6ssige udfordring for bilforhandlere, der kan virke som en hindring i den digitale udvikling, for\u00e5rsaget af k\u00f8ret\u00f8jsregistreringslovens \u00a7 7 b, stk. 2, nr. 8, som forhindrer anvendelse af faste pr\u00f8veskilte til optagelse af f.eks. reklamefilm for en bilforhandler, hvorimod en fabrikant eller bilimport\u00f8r gerne m\u00e5 anvende faste pr\u00f8veskilte til samme form\u00e5l?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979883,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T11:48:01.533"
      },"id":1259969,"sagid":91755,"dokumentid":981755,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-07T11:48:01.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91778,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i vurderingen fra flere skatteretseksperter i artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022 af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","titelkort":"Om at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 673","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"673","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T11:49:32.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1722407,"dokumentid":981756,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 673.docx","versionsdato":"2022-04-07T10:19:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s673/svar/1872295/2556150.pdf","opdateringsdato":"2022-04-07T11:49:16.783","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1722408,"dokumentid":981756,"titel":"Svar p\u00e5 SAU spm. 389.pdf","versionsdato":"2022-04-07T10:19:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s673/svar/1872295/2556151.pdf","opdateringsdato":"2022-04-07T11:49:16.783","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":981756,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 673: Er ministeren enig i vurderingen fra flere skatteretseksperter i artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022 af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","dato":"2022-04-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-07T11:49:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i vurderingen fra flere skatteretseksperter i artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022 af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980419,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T11:49:16.783"
      },"id":1259970,"sagid":91778,"dokumentid":981756,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-07T11:49:16.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91854,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re indstillet p\u00e5 at g\u00f8re hjemmepasning af sm\u00e5 b\u00f8rn mere \u00f8konomisk attraktivt for danske b\u00f8rnefamilier?","titelkort":"Om at g\u00f8re hjemmepasning af sm\u00e5 b\u00f8rn mere \u00f8konomisk attraktivt for b\u00f8rnefamilier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 705","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"705","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T11:25:37.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1722839,"dokumentid":981862,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re indstillet p\u00e5 at g\u00f8re hjemmepasning af sm\u00e5 b\u00f8rn mere \u00f8konomisk attraktivt for danske b\u00f8rnefamilier?","versionsdato":"2022-04-07T15:27:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s705/spm/2556591.pdf","opdateringsdato":"2022-04-07T15:29:35.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981862,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren v\u00e6re indstillet p\u00e5 at g\u00f8re hjemmepasning af sm\u00e5 b\u00f8rn mere \u00f8konomisk attraktivt for danske b\u00f8rnefamilier?","dato":"2022-04-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-07T12:42:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T12:42:41.09"
      },"id":1259983,"sagid":91854,"dokumentid":981862,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-07T12:42:41.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i Anders Kronborgs (S) udtalelser til TV SYD den 29. marts 2022 om, at det er regeringens ambition at forenkle byggetilladelserne i regi af BR18? ","titelkort":"Om at forenkle byggetilladelserne i regi af BR18.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 706","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"706","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:21:30.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723018,"dokumentid":981941,"titel":"Er ministeren enig i Anders Kronborgs (S) udtalelser til TV SYD den 29. marts 2022 om, at det er regeringens ambition at forenkle byggetilladelserne i regi af BR18? ","versionsdato":"2022-04-07T14:18:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s706/spm/2556771.pdf","opdateringsdato":"2022-04-07T16:01:12.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981941,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i Anders Kronborgs (S) udtalelser til TV SYD den 29. marts 2022 om, at det er regeringens ambition at forenkle byggetilladelserne i regi af BR18? ","dato":"2022-04-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-07T14:23:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T14:24:03.47"
      },"id":1260072,"sagid":91859,"dokumentid":981941,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-07T14:24:03.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91860,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ligesom sin partikollega Anders Kronborg (S) p\u00e5 TV SYD den 29. marts 2022, at forenkling af byggetilladelser i regi af BR18 b\u00f8r indg\u00e5 i et kommende arbejde?","titelkort":"Om forenkling af byggetilladelser i regi af BR18 b\u00f8r indg\u00e5 i et kommende arbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 707","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"707","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:20:11.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723020,"dokumentid":981943,"titel":"Mener ministeren ligesom sin partikollega Anders Kronborg (S) p\u00e5 TV SYD den 29. marts 2022, at forenkling af byggetilladelser i regi af BR18 b\u00f8r indg\u00e5 i et kommende arbejde?","versionsdato":"2022-04-07T14:22:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s707/spm/2556776.pdf","opdateringsdato":"2022-04-07T16:01:12.573","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981943,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ligesom sin partikollega Anders Kronborg (S) p\u00e5 TV SYD den 29. marts 2022, at forenkling af byggetilladelser i regi af BR18 b\u00f8r indg\u00e5 i et kommende arbejde?","dato":"2022-04-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-07T14:24:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T14:24:34.287"
      },"id":1260073,"sagid":91860,"dokumentid":981943,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-07T14:24:34.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91777,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022, herunder hvorvidt ministeren er enig i eksperternes vurdering af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","titelkort":"Om at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 672","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"672","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T10:50:10.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1722960,"dokumentid":981918,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 672.docx","versionsdato":"2022-04-07T13:39:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s672/svar/1872510/2556714.pdf","opdateringsdato":"2022-04-07T14:25:30.74","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981918,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 672: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022, herunder hvorvidt ministeren er enig i eksperternes vurdering af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","dato":"2022-04-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-07T14:25:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022, herunder hvorvidt ministeren er enig i eksperternes vurdering af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980413,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T14:25:30.74"
      },"id":1260074,"sagid":91777,"dokumentid":981918,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-07T14:25:30.74","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91861,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at kommunerne er blevet tilstr\u00e6kkeligt kompenseret for de ekstra sundhedsudgifter, der over tid er gledet ud til kommunerne i takt med de stadig kortere indl\u00e6ggelsestider og det stigende antal \u00e6ldre og kronikere?","titelkort":"Om kommunerne er blevet tilstr\u00e6kkeligt kompenseret for de ekstra sundhedsudgifter over tid.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 708","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"708","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T09:47:53.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723040,"dokumentid":981953,"titel":"Mener ministeren, at kommunerne er blevet tilstr\u00e6kkeligt kompenseret for de ekstra sundhedsudgifter, der over tid er gledet ud til kommunerne i takt med de stadig kortere indl\u00e6ggelsestider og det stigende antal \u00e6ldre og kronikere?","versionsdato":"2022-04-07T14:37:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s708/spm/2556794.pdf","opdateringsdato":"2022-04-07T16:01:12.523","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981953,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at kommunerne er blevet tilstr\u00e6kkeligt kompenseret for de ekstra sundhedsudgifter, der over tid er gledet ud til kommunerne i takt med de stadig kortere indl\u00e6ggelsestider og det stigende antal \u00e6ldre og kronikere?","dato":"2022-04-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-07T14:42:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T14:42:54.083"
      },"id":1260088,"sagid":91861,"dokumentid":981953,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-07T14:42:54.083","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91862,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at modellen fra Region Hovedstaden, hvor sygehusene beholder behandlingsansvaret i 72 timer efter udskrivelse til kommunen, b\u00f8r udvides til de andre regioner?","titelkort":"Om at sygehusene beholder behandlingsansvaret i 72 timer efter udskrivelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 709","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"709","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T15:57:36.653","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723048,"dokumentid":981959,"titel":"Mener ministeren, at modellen fra Region Hovedstaden, hvor sygehusene beholder behandlingsansvaret i 72 timer efter udskrivelse til kommunen, b\u00f8r udvides til de andre regioner?","versionsdato":"2022-04-07T14:41:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s709/spm/2556805.pdf","opdateringsdato":"2022-04-07T16:01:12.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981959,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at modellen fra Region Hovedstaden, hvor sygehusene beholder behandlingsansvaret i 72 timer efter udskrivelse til kommunen, b\u00f8r udvides til de andre regioner?","dato":"2022-04-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-07T14:42:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T14:43:19.567"
      },"id":1260089,"sagid":91862,"dokumentid":981959,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-07T14:43:19.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91863,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren oplyse, om det er korrekt, som der st\u00e5r i bem\u00e6rkningerne til lovforslaget om en folkeafstemning om EU-forsvarsforbeholdet, at \u00bbaftalepartierne bag det nationale kompromis om dansk sikkerhedspolitik er endvidere enige om, at stemmesedlerne (og dermed afstemningstemaet) til folkeafstemningen den 1. juni 2022 udformes som f\u00f8lger: \u00bbStemmer du ja eller nej til, at Danmark kan deltage i det europ\u00e6iske samarbejde om sikkerhed og forsvar?\u00ab (Forslag til lov om Danmarks deltagelse i det europ\u00e6iske samarbejde om sikkerhed og forsvar)\u00ab, og oplyse, hvor og hvorn\u00e5r den enighed blev opn\u00e5et?","titelkort":"Om bem\u00e6rkningerne til lovforslaget om en folkeafstemning om EU-forsvarsforbeholdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 710","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"710","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T13:27:19.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723077,"dokumentid":981970,"titel":"Vil statsministeren oplyse, om det er korrekt, som der st\u00e5r i bem\u00e6rkningerne til lovforslaget om en folkeafstemning om EU-forsvarsforbeholdet, at \u00bbaftalepartierne bag det nationale kompromis om dansk sikkerhedspolitik er endvidere enige om, at stemmesedlerne (og dermed afstemningstemaet) til folkeafstemningen den 1. juni 2022 udformes som f\u00f8lger: \u00bbStemmer du ja eller nej til, at Danmark kan deltage i det europ\u00e6iske samarbejde om sikkerhed og forsvar?\u00ab (Forslag til lov om Danmarks deltagelse i det europ\u00e6iske samarbejde om sikkerhed og forsvar)\u00ab, og oplyse, hvor og hvorn\u00e5r den enighed blev opn\u00e5et?","versionsdato":"2022-04-07T14:49:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s710/spm/2556824.pdf","opdateringsdato":"2022-04-07T16:01:14.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":981970,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren oplyse, om det er korrekt, som der st\u00e5r i bem\u00e6rkningerne til lovforslaget om en folkeafstemning om EU-forsvarsforbeholdet, at \u00bbaftalepartierne bag det nationale kompromis om dansk sikkerhedspolitik er endvidere enige om, at stemmesedlerne (og dermed afstemningstemaet) til folkeafstemningen den 1. juni 2022 udformes som f\u00f8lger: \u00bbStemmer du ja eller nej til, at Danmark kan deltage i det europ\u00e6iske samarbejde om sikkerhed og forsvar?\u00ab (Forslag til lov om Danmarks deltagelse i det europ\u00e6iske samarbejde om sikkerhed og forsvar)\u00ab, og oplyse, hvor og hvorn\u00e5r den enighed blev opn\u00e5et?","dato":"2022-04-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-07T14:50:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T14:50:30.933"
      },"id":1260092,"sagid":91863,"dokumentid":981970,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-07T14:50:30.933","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91864,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til de unges misbrug, transport og salg af trykflasker med lattergas, nu hvor de sm\u00e5 5-7 grams patroner med lattergas i vid udstr\u00e6kning er erstattet af de store 580 grams trykflasker, og har ministeren intentioner om at indf\u00f8re initiativer, som sikrer, at lovgivningen om salg og markedsf\u00f8ring af lattergas bliver overholdt?","titelkort":"Om at lovgivningen om salg og markedsf\u00f8ring af lattergas bliver overholdt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 711","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"711","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T14:04:57.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723138,"dokumentid":982008,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til de unges misbrug, transport og salg af trykflasker med lattergas, nu hvor de sm\u00e5 5-7 grams patroner med lattergas i vid udstr\u00e6kning er erstattet af de store 580 grams trykflasker, og har ministeren intentioner om at indf\u00f8re initiativer, som sikrer, at lovgivningen om salg og markedsf\u00f8ring af lattergas bliver overholdt?","versionsdato":"2022-04-11T11:06:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s711/spm/2556894.pdf","opdateringsdato":"2022-04-11T11:09:07.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982008,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til de unges misbrug, transport og salg af trykflasker med lattergas, nu hvor de sm\u00e5 5-7 grams patroner med lattergas i vid udstr\u00e6kning er erstattet af de store 580 grams trykflasker, og har ministeren intentioner om at indf\u00f8re initiativer, som sikrer, at lovgivningen om salg og markedsf\u00f8ring af lattergas bliver overholdt?","dato":"2022-04-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-07T15:35:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T15:35:16.79"
      },"id":1260128,"sagid":91864,"dokumentid":982008,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-07T15:35:16.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91757,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at tr\u00e6.dk\u2019s fremstilling af tr\u00e6fyring som klima- og milj\u00f8venligt er vildledende og kan betragtes som greenwashing, og at Milj\u00f8styrelsen, Naturstyrelsen og K\u00f8benhavns Universitet som medlemmer af foreningens bestyrelse g\u00f8r sig skyldige i greenwashing?","titelkort":"Om tr\u00e6fyring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 664","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"664","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T09:48:25.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723321,"dokumentid":982080,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 664.pdf","versionsdato":"2022-04-07T18:19:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s664/svar/1872723/2557083.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:51.707","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":982080,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 664: Anerkender ministeren, at tr\u00e6.dk\u2019s fremstilling af tr\u00e6fyring som klima- og milj\u00f8venligt er vildledende og kan betragtes som greenwashing, og at Milj\u00f8styrelsen, Naturstyrelsen og K\u00f8benhavns Universitet som medlemmer af foreningens bestyrelse g\u00f8r sig skyldige i greenwashing?","dato":"2022-04-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T09:47:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Anerkender ministeren, at tr\u00e6.dk\u2019s fremstilling af tr\u00e6fyring som klima- og milj\u00f8venligt er vildledende og kan betragtes som greenwashing, og at Milj\u00f8styrelsen, Naturstyrelsen og K\u00f8benhavns Universitet som medlemmer af foreningens bestyrelse g\u00f8r sig skyldige i greenwashing?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979917,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T09:48:58.273"
      },"id":1260251,"sagid":91757,"dokumentid":982080,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T09:48:58.273","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91756,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den utryghed, danske sklerosepatienter vil st\u00e5 i, n\u00e5r den midlertidige bevilling til landets sklerosepatienter udl\u00f8ber i 2022 og antallet af patienter vokser?","titelkort":"Om at den midlertidige bevilling til landets sklerosepatienter udl\u00f8ber i 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 663","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"663","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T09:47:03.1","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723376,"dokumentid":982101,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 663 (D2203108).docx","versionsdato":"2022-04-07T22:59:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s663/svar/1872751/2557138.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T09:46:51.45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982101,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om den utryghed, danske sklerosepatienter vil st\u00e5 i, n\u00e5r den midlertidige bevilling til landets sklerosepatienter udl\u00f8ber i 2022 og antallet af patienter vokser?","dato":"2022-04-07T22:58:07","modtagelsesdato":"2022-04-07T23:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T09:46:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om den utryghed, danske sklerosepatienter vil st\u00e5 i, n\u00e5r den midlertidige bevilling til landets sklerosepatienter udl\u00f8ber i 2022 og antallet af patienter vokser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979901,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T09:46:46.4"
      },"id":1260246,"sagid":91756,"dokumentid":982101,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T09:46:46.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91867,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren afvise, at den kraftigt for\u00f8gede sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed skyldes politiforliget, hvor regeringen har besk\u00e5ret kraftigt i Rigspolitiet, som tidligere spillede en central rolle i effektivt at f\u00e5 implementeret ny lovgivning i politikredsene, hvilket i den nuv\u00e6rende situation truer luftfartens genopretning efter covid-19, fordi ans\u00e6ttelser af de ber\u00f8rte personalegrupper (herunder medarbejdere i sikkerhedskontrollen og bagageh\u00e5ndtering) forsinkes i alvorlig grad, s\u00e5ledes at luftfartsvirksomhederne ikke kan f\u00e5 de medarbejdere, der er brug for til at h\u00e5ndtere et stigende antal rejsende i de kommende m\u00e5neder?","titelkort":"Om sagsbehandlingstiden af sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 713","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"713","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:45:16.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723512,"dokumentid":982161,"titel":"Kan ministeren afvise, at den kraftigt for\u00f8gede sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed skyldes politiforliget, hvor regeringen har besk\u00e5ret kraftigt i Rigspolitiet, som tidligere spillede en central rolle i effektivt at f\u00e5 implementeret ny lovgivning i politikredsene, hvilket i den nuv\u00e6rende situation truer luftfartens genopretning efter covid-19, fordi ans\u00e6ttelser af de ber\u00f8rte personalegrupper (herunder medarbejdere i sikkerhedskontrollen og bagageh\u00e5ndtering) forsinkes i alvorlig grad, s\u00e5ledes at luftfartsvirksomhederne ikke kan f\u00e5 de medarbejdere, der er brug for til at h\u00e5ndtere et stigende antal rejsende i de kommende m\u00e5neder?","versionsdato":"2022-04-08T09:38:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s713/spm/2557274.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:44.267","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982161,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren afvise, at den kraftigt for\u00f8gede sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed skyldes politiforliget, hvor regeringen har besk\u00e5ret kraftigt i Rigspolitiet, som tidligere spillede en central rolle i effektivt at f\u00e5 implementeret ny lovgivning i politikredsene, hvilket i den nuv\u00e6rende situation truer luftfartens genopretning efter covid-19, fordi ans\u00e6ttelser af de ber\u00f8rte personalegrupper (herunder medarbejdere i sikkerhedskontrollen og bagageh\u00e5ndtering) forsinkes i alvorlig grad, s\u00e5ledes at luftfartsvirksomhederne ikke kan f\u00e5 de medarbejdere, der er brug for til at h\u00e5ndtere et stigende antal rejsende i de kommende m\u00e5neder?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T09:41:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T09:42:01.677"
      },"id":1260233,"sagid":91867,"dokumentid":982161,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T09:42:01.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91868,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at mange p\u00e5skerejsende p\u00e5 grund af den forl\u00e6ngende sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed kan risikere ikke at f\u00e5 deres bagage med p\u00e5 p\u00e5skeferie og m\u00e5 st\u00e5 i k\u00f8 i sikkerhedskontrollen, og hvilke initiativer agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5 s\u00e5danne situationer?","titelkort":"Om sagsbehandlingstiden af sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 714","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"714","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:28:20.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723515,"dokumentid":982164,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at mange p\u00e5skerejsende p\u00e5 grund af den forl\u00e6ngende sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed kan risikere ikke at f\u00e5 deres bagage med p\u00e5 p\u00e5skeferie og m\u00e5 st\u00e5 i k\u00f8 i sikkerhedskontrollen, og hvilke initiativer agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5 s\u00e5danne situationer?","versionsdato":"2022-04-08T09:40:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s714/spm/2557279.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:40.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982164,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at mange p\u00e5skerejsende p\u00e5 grund af den forl\u00e6ngende sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed kan risikere ikke at f\u00e5 deres bagage med p\u00e5 p\u00e5skeferie og m\u00e5 st\u00e5 i k\u00f8 i sikkerhedskontrollen, og hvilke initiativer agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5 s\u00e5danne situationer?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T09:42:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T09:42:32.03"
      },"id":1260234,"sagid":91868,"dokumentid":982164,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T09:42:32.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91802,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne eventuelt dispenseres fra arbejdet med vurdering i forhold til 30-timers sprogstimulerende tilbud til b\u00f8rn fra 2-\u00e5rsalderen for at minimere presset p\u00e5 daginstitutioner og kommunal forvaltning?","titelkort":"Om 30-timers sprogstimulerende tilbud til b\u00f8rn fra 2-\u00e5rsalderen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 689","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"689","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T09:50:33.913","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723443,"dokumentid":982127,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 689.docx","versionsdato":"2022-04-08T09:10:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s689/svar/1872789/2557207.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T09:50:08.55","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982127,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 689: Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne eventuelt dispenseres fra arbejdet med vurdering i forhold til 30-timers sprogstimulerende tilbud til b\u00f8rn fra 2-\u00e5rsalderen for at minimere presset p\u00e5 daginstitutioner og kommunal forvaltning?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T09:49:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne eventuelt dispenseres fra arbejdet med vurdering i forhold til 30-timers sprogstimulerende tilbud til b\u00f8rn fra 2-\u00e5rsalderen for at minimere presset p\u00e5 daginstitutioner og kommunal forvaltning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980680,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T09:50:15.657"
      },"id":1260256,"sagid":91802,"dokumentid":982127,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T09:50:15.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91866,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er kritisabelt, at myndighedernes sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed er steget v\u00e6sentligt fra typisk 10 dage f\u00f8r \u00e5rsskiftet 2021/22 til nu 5-6 uger, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at nedbringe sagsbehandlingstiden?","titelkort":"Om sagsbehandlingstiden af sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 712","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"712","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:46:04.653","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723506,"dokumentid":982155,"titel":"Er ministeren enig i, at det er kritisabelt, at myndighedernes sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed er steget v\u00e6sentligt fra typisk 10 dage f\u00f8r \u00e5rsskiftet 2021/22 til nu 5-6 uger, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at nedbringe sagsbehandlingstiden?","versionsdato":"2022-04-08T09:35:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s712/spm/2557268.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:41.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982155,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er kritisabelt, at myndighedernes sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed er steget v\u00e6sentligt fra typisk 10 dage f\u00f8r \u00e5rsskiftet 2021/22 til nu 5-6 uger, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at nedbringe sagsbehandlingstiden?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T09:41:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T10:00:47.853"
      },"id":1260264,"sagid":91866,"dokumentid":982155,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T10:00:47.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91869,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Der er ingen tvivl om, at p\u00e6dagoger i vuggestuerne skal holde \u00f8je med, om nogle b\u00f8rn skiller sig ud eller har udfordringer, men n\u00e5r man anvender redskaber som \u00bbHjernen&Hjertet\u00ab og lignende tests, s\u00e5 er vurderingen af barnet alt for ensporet, s\u00e5 mener ministeren virkelig ikke, at screening af b\u00f8rn kan g\u00f8res uden at skulle teste eller afgive \u00bbkarakterer\u00ab?","titelkort":"Om testredskaber som \u00bbHjernen&Hjertet\u00ab til vuggestueb\u00f8rn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 715","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"715","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T13:31:48.213","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723549,"dokumentid":982181,"titel":"Der er ingen tvivl om, at p\u00e6dagoger i vuggestuerne skal holde \u00f8je med, om nogle b\u00f8rn skiller sig ud eller har udfordringer, men n\u00e5r man anvender redskaber som \u00bbHjernen&Hjertet\u00ab og lignende tests, s\u00e5 er vurderingen af barnet alt for ensporet, s\u00e5 mener ministeren virkelig ikke, at screening af b\u00f8rn kan g\u00f8res uden at skulle teste eller afgive \u00bbkarakterer\u00ab?","versionsdato":"2022-04-08T09:55:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s715/spm/2557313.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:41.29","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982181,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Der er ingen tvivl om, at p\u00e6dagoger i vuggestuerne skal holde \u00f8je med, om nogle b\u00f8rn skiller sig ud eller har udfordringer, men n\u00e5r man anvender redskaber som \u00bbHjernen&Hjertet\u00ab og lignende tests, s\u00e5 er vurderingen af barnet alt for ensporet, s\u00e5 mener ministeren virkelig ikke, at screening af b\u00f8rn kan g\u00f8res uden at skulle teste eller afgive \u00bbkarakterer\u00ab?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T10:07:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T10:07:33.93"
      },"id":1260277,"sagid":91869,"dokumentid":982181,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T10:07:33.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91879,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til landsrettens oph\u00e6velse af udvisningen af en irakisk mand i 2009, n\u00e5r byretten tidligere har fastsl\u00e5et, at manden i Irak kunne f\u00e5 en tilstr\u00e6kkelig medicinsk behandling af sine lidelser?","titelkort":"Om landsrettens oph\u00e6velse af udvisningen af en irakisk mand i 2009.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 721","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"721","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T09:11:02.26","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Procesbevillingsn\u00e6vnet har den 5. april 2022 meddelt anklagemyndigheden tilladelse til k\u00e6re til H\u00f8jesteret af en kendelse, der er afsagt af \u00d8stre Landsret den 3. december 2021 (S-1266-21). ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724025,"dokumentid":982371,"titel":"Hvad er ministerens holdning til landsrettens oph\u00e6velse af udvisningen af en irakisk mand i 2009, n\u00e5r byretten tidligere har fastsl\u00e5et, at manden i Irak kunne f\u00e5 en tilstr\u00e6kkelig medicinsk behandling af sine lidelser?","versionsdato":"2022-04-19T08:48:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s721/spm/2557785.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T08:51:11.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1725745,"dokumentid":982371,"titel":"22-16862 Hvad er ministerens holdning til landsrettens oph\u00e6velse af udvisningen af en ira 2557785_1_0","versionsdato":"2022-04-19T08:52:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s721/spm/2559524.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T08:52:37.573","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982371,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til landsrettens oph\u00e6velse af udvisningen af en irakisk mand i 2009, n\u00e5r byretten tidligere har fastsl\u00e5et, at manden i Irak kunne f\u00e5 en tilstr\u00e6kkelig medicinsk behandling af sine lidelser?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T13:30:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T13:30:46.05"
      },"id":1260467,"sagid":91879,"dokumentid":982371,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T13:30:46.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91880,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det hensigtsm\u00e6ssigt at afs\u00e6tte ca. 120 mio. kr. til et samarbejde om pandemi p\u00e5 finansloven, uden at regeringens st\u00f8ttepartier vidste, at der var tale om et samarbejde med Israel og \u00d8strig?","titelkort":"Om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 722","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"722","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T13:54:31.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724055,"dokumentid":982388,"titel":"Er det hensigtsm\u00e6ssigt at afs\u00e6tte ca. 120 mio. kr. til et samarbejde om pandemi p\u00e5 finansloven, uden at regeringens st\u00f8ttepartier vidste, at der var tale om et samarbejde med Israel og \u00d8strig?","versionsdato":"2022-04-08T13:40:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s722/spm/2557817.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:45.22","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982388,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det hensigtsm\u00e6ssigt at afs\u00e6tte ca. 120 mio. kr. til et samarbejde om pandemi p\u00e5 finansloven, uden at regeringens st\u00f8ttepartier vidste, at der var tale om et samarbejde med Israel og \u00d8strig?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T13:59:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T13:59:48.947"
      },"id":1260496,"sagid":91880,"dokumentid":982388,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T13:59:48.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91881,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er fordrende for den demokratiske samtale og offentlighedens indblik i regeringens arbejde, at regeringen ikke vil svare p\u00e5 basale sp\u00f8rgsm\u00e5l om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig, n\u00e5r nu regeringen var s\u00e6rdeles \u00e5ben om samarbejdet, da det tog sin begyndelse?","titelkort":"Om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 723","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"723","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T13:55:09.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724056,"dokumentid":982390,"titel":"Mener ministeren, at det er fordrende for den demokratiske samtale og offentlighedens indblik i regeringens arbejde, at regeringen ikke vil svare p\u00e5 basale sp\u00f8rgsm\u00e5l om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig, n\u00e5r nu regeringen var s\u00e6rdeles \u00e5ben om samarbejdet, da det tog sin begyndelse?","versionsdato":"2022-04-08T13:42:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s723/spm/2557822.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:45.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982390,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er fordrende for den demokratiske samtale og offentlighedens indblik i regeringens arbejde, at regeringen ikke vil svare p\u00e5 basale sp\u00f8rgsm\u00e5l om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig, n\u00e5r nu regeringen var s\u00e6rdeles \u00e5ben om samarbejdet, da det tog sin begyndelse?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T13:59:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T14:00:11.357"
      },"id":1260498,"sagid":91881,"dokumentid":982390,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T14:00:11.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91882,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ministeren svarer Folketinget sandf\u00e6rdigt, n\u00e5r ministeren bliver spurgt om at redeg\u00f8re for de samlede byrder og lettelser for virksomheder ved lovgivning vedtaget under den nuv\u00e6rende regering og ministeren i sit svar medtager lettelser, som er resultat af lovgivning under den tidligere regering?","titelkort":"Om lovgivning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 724","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"724","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T11:57:56.61","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til besvarelsen af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 74, ERU Alm.del.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724060,"dokumentid":982393,"titel":"Mener ministeren, at ministeren svarer Folketinget sandf\u00e6rdigt, n\u00e5r ministeren bliver spurgt om at redeg\u00f8re for de samlede byrder og lettelser for virksomheder ved lovgivning vedtaget under den nuv\u00e6rende regering og ministeren i sit svar medtager lettelser, som er resultat af lovgivning under den tidligere regering?","versionsdato":"2022-04-08T13:46:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s724/spm/2557827.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:45.423","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982393,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at ministeren svarer Folketinget sandf\u00e6rdigt, n\u00e5r ministeren bliver spurgt om at redeg\u00f8re for de samlede byrder og lettelser for virksomheder ved lovgivning vedtaget under den nuv\u00e6rende regering og ministeren i sit svar medtager lettelser, som er resultat af lovgivning under den tidligere regering?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T14:00:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T14:00:56.373"
      },"id":1260502,"sagid":91882,"dokumentid":982393,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T14:00:56.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91883,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret over konsekvenserne for afholdelse af by- og markedsfester m.v. i Danmark, herunder det frivillige engagement, ved indf\u00f8relse af det nye bygningsreglement?","titelkort":"Om afholdelse af by- og markedsfester.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 725","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"725","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T10:59:32.683","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724083,"dokumentid":982400,"titel":"Er ministeren bekymret over konsekvenserne for afholdelse af by- og markedsfester m.v. i Danmark, herunder det frivillige engagement, ved indf\u00f8relse af det nye bygningsreglement?","versionsdato":"2022-04-08T13:53:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s725/spm/2557847.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:48.237","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982400,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret over konsekvenserne for afholdelse af by- og markedsfester m.v. i Danmark, herunder det frivillige engagement, ved indf\u00f8relse af det nye bygningsreglement?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T14:00:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T14:00:59.457"
      },"id":1260503,"sagid":91883,"dokumentid":982400,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T14:00:59.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91885,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at det nye bygningsreglement, som tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2020, g\u00f8r, at f.eks. den gamle herreg\u00e5rd Ausumgaard ved Hjerm ikke kan afholde sit \u00e5rlige kr\u00e6mmermarked p\u00e5 grund af en r\u00e6kke nye tekniske krav, som man ikke tidligere har skulle leve op til?","titelkort":"Om afholdelse af by- og markedsfester.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 727","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"727","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T11:00:34.84","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724085,"dokumentid":982401,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at det nye bygningsreglement, som tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2020, g\u00f8r, at f.eks. den gamle herreg\u00e5rd Ausumgaard ved Hjerm ikke kan afholde sit \u00e5rlige kr\u00e6mmermarked p\u00e5 grund af en r\u00e6kke nye tekniske krav, som man ikke tidligere har skulle leve op til?","versionsdato":"2022-04-08T13:55:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s727/spm/2557849.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:50.983","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982401,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at det nye bygningsreglement, som tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2020, g\u00f8r, at f.eks. den gamle herreg\u00e5rd Ausumgaard ved Hjerm ikke kan afholde sit \u00e5rlige kr\u00e6mmermarked p\u00e5 grund af en r\u00e6kke nye tekniske krav, som man ikke tidligere har skulle leve op til?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T14:00:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T14:01:11.47"
      },"id":1260504,"sagid":91885,"dokumentid":982401,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T14:01:11.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91886,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Henset til, at det med den politiske aftale om CCUS af december 2021 og finansloven for 2022 er besluttet, at CCS skal bidrage med reduktioner i st\u00f8rrelsesordenen 0,9 mio. tons i 2025, anerkender ministeren s\u00e5, at de 0,9 mio. tons er afg\u00f8rende for indfrielsen af klimam\u00e5let for 2025, og mener ministeren, at tidsplanen for de aftale 0,9 mio. tons reduktioner stadig skal overholdes?","titelkort":"Om, at CCS skal bidrage med reduktioner i st\u00f8rrelsesordenen 0,9 mio. tons i 2025.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 728","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"728","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T15:59:27.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724224,"dokumentid":982458,"titel":"Henset til, at det med den politiske aftale om CCUS af december 2021 og finansloven for 2022 er besluttet, at CCS skal bidrage med reduktioner i st\u00f8rrelsesordenen 0,9 mio. tons i 2025, anerkender ministeren s\u00e5, at de 0,9 mio. tons er afg\u00f8rende for indfrielsen af klimam\u00e5let for 2025, og mener ministeren, at tidsplanen for de aftale 0,9 mio. tons reduktioner stadig skal overholdes?","versionsdato":"2022-04-08T15:13:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s728/spm/2557986.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T15:14:38.763","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982458,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Henset til, at det med den politiske aftale om CCUS af december 2021 og finansloven for 2022 er besluttet, at CCS skal bidrage med reduktioner i st\u00f8rrelsesordenen 0,9 mio. tons i 2025, anerkender ministeren s\u00e5, at de 0,9 mio. tons er afg\u00f8rende for indfrielsen af klimam\u00e5let for 2025, og mener ministeren, at tidsplanen for de aftale 0,9 mio. tons reduktioner stadig skal overholdes?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T15:13:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:13:54.797"
      },"id":1260550,"sagid":91886,"dokumentid":982458,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T15:13:54.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91887,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at de planlagte by-og markedsfester ikke kan afholdes p\u00e5 grund af det nye bygningsreglements regler vedr\u00f8rende afstanden mellem salgsboder?\n","titelkort":"Om, at de planlagte by-og markedsfester ikke kan afholdes p\u00e5 grund af det nye bygningsreglements regler vedr\u00f8rende afstanden mellem salgsboder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 729","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"729","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T11:01:46.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sammenslutninger af By- og Markedsfester vurderer, at langt hovedparten af de planlagte markeder i \u00e5r ikke kan afholdes, hvis K\u00f8benhavns Kommunes fortolkning af bygningsreglementets regler fastholdes. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724260,"dokumentid":982472,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at de planlagte by-og markedsfester ikke kan afholdes p\u00e5 grund af det nye bygningsreglements regler vedr\u00f8rende afstanden mellem salgsboder?\n","versionsdato":"2022-04-08T15:21:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s729/spm/2558024.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T15:22:10.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982472,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at de planlagte by-og markedsfester ikke kan afholdes p\u00e5 grund af det nye bygningsreglements regler vedr\u00f8rende afstanden mellem salgsboder?\n","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T15:21:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:21:42.053"
      },"id":1260565,"sagid":91887,"dokumentid":982472,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T15:21:42.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91888,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre gennemsigtighed i salg af f\u00f8devareprodukter,  hvor dyremishandling af vilde makakaber indg\u00e5r i produktionen?","titelkort":"Om, at sikre gennemsigtighed i salg af f\u00f8devareprodukter,  hvor dyremishandling af vilde makakaber indg\u00e5r i produktionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 730","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"730","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T09:45:04.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Storbritanniens nylige forbud mod salg af produkter med kokosn\u00f8dder indsamlet ved hj\u00e6lp af makakaber, jf. artiklen \u00bbProdukter lavet ved hj\u00e6lp af \u00bbabe-arbejde\u00ab bliver nu boykottet i Storbritannien - de s\u00e6lges ogs\u00e5 i Danmark\u00ab bragt p\u00e5 tv2.dk den 4. juli 2020.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724301,"dokumentid":982488,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre gennemsigtighed i salg af f\u00f8devareprodukter,  hvor dyremishandling af vilde makakaber indg\u00e5r i produktionen?","versionsdato":"2022-04-08T15:39:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s730/spm/2558059.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T15:42:32.393","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982488,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre gennemsigtighed i salg af f\u00f8devareprodukter,  hvor dyremishandling af vilde makakaber indg\u00e5r i produktionen?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T15:39:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:40:19.653"
      },"id":1260580,"sagid":91888,"dokumentid":982488,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T15:40:19.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91752,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbFyret med piber og trommer\u00ab bragt i Weekendavisen og i forl\u00e6ngelse heraf give til kende, om ministeren mener, at rektor Uffe Savery er habil i sagen om afskedigelsen af professor Gert Mortensen?","titelkort":"Om afskedigelsen af professor Gert Mortensen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 659","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"659","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:51:20.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFyret med piber og trommer\u00ab p\u00e5 www.weekendavisen.dk den 23. marts 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723852,"dokumentid":982308,"titel":"Svar p\u00e5 S 659 om Det Kongelige Danske Musikkonservatorium.docx","versionsdato":"2022-04-08T11:25:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s659/svar/1873025/2557617.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T15:51:10.5","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982308,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 659: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbFyret med piber og trommer\u00ab bragt i Weekendavisen og i forl\u00e6ngelse heraf give til kende, om ministeren mener, at rektor Uffe Savery er habil i sagen om afskedigelsen af professor Gert Mortensen?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T15:50:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbFyret med piber og trommer\u00ab bragt i Weekendavisen og i forl\u00e6ngelse heraf give til kende, om ministeren mener, at rektor Uffe Savery er habil i sagen om afskedigelsen af professor Gert Mortensen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979879,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:50:47.21"
      },"id":1260589,"sagid":91752,"dokumentid":982308,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T15:50:47.21","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91754,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indhente oplysninger fra Det Kgl. Danske Musikkonservatorium om, hvilke forhold der reelt ligger til grund for hjemsendelsen af professor Gert Mortensen, nu hvor h\u00f8jesteretsdommeren vurderer at \u00bbGert Mortensen har v\u00e6ret hjemsendt siden november 2020 som f\u00f8lge af i det v\u00e6sentlige andre forhold end det, som efter forh\u00f8rslederens vurdering har udgjort en tjenesteforseelse\u00ab?","titelkort":"Om hvilke forhold der reelt ligger til grund for hjemsendelsen af professor Gert Mortensen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 661","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"661","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:52:30.773","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFyret med piber og trommer\u00ab p\u00e5 www.weekendavisen.dk den 23. marts 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724199,"dokumentid":982446,"titel":"Svar p\u00e5 S 661 om Det Kongelige Danske Musikkonservatorium.docx","versionsdato":"2022-04-08T15:05:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s661/svar/1873264/2557966.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T15:52:22.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982446,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 661: Vil ministeren indhente oplysninger fra Det Kgl. Danske Musikkonservatorium om, hvilke forhold der reelt ligger til grund for hjemsendelsen af professor Gert Mortensen, nu hvor h\u00f8jesteretsdommeren vurderer at \u00bbGert Mortensen har v\u00e6ret hjemsendt siden november 2020 som f\u00f8lge af i det v\u00e6sentlige andre forhold end det, som efter forh\u00f8rslederens vurdering har udgjort en tjenesteforseelse\u00ab?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T15:51:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren indhente oplysninger fra Det Kgl. Danske Musikkonservatorium om, hvilke forhold der reelt ligger til grund for hjemsendelsen af professor Gert Mortensen, nu hvor h\u00f8jesteretsdommeren vurderer at \u00bbGert Mortensen har v\u00e6ret hjemsendt siden november 2020 som f\u00f8lge af i det v\u00e6sentlige andre forhold end det, som efter forh\u00f8rslederens vurdering har udgjort en tjenesteforseelse\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979882,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:52:02.137"
      },"id":1260590,"sagid":91754,"dokumentid":982446,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T15:52:02.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91753,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren tillid til rektor Uffe Savery p\u00e5 Det Kgl. Danske Musikkonservatorium, og har ministeren i sinde at lade afskedigelsen af professor Gert Mortensen st\u00e5 ved magt, henset til at afskedigelsen g\u00e5r imod indstillingen fra forh\u00f8rslederen, som er h\u00f8jesteretsdommer?","titelkort":"Om ministeren har tillid til rektor Uffe Savery p\u00e5 Det Kgl. Danske Musikkonservatorium.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 660","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"660","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:53:24.44","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFyret med piber og trommer\u00ab p\u00e5 www.weekendavisen.dk den 23. marts 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724195,"dokumentid":982443,"titel":"Svar p\u00e5 S 660 om Det Kongelige Danske Musikkonservatorium.docx","versionsdato":"2022-04-08T15:00:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s660/svar/1873261/2557960.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T15:53:16.27","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982443,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 660: Har ministeren tillid til rektor Uffe Savery p\u00e5 Det Kgl. Danske Musikkonservatorium, og har ministeren i sinde at lade afskedigelsen af professor Gert Mortensen st\u00e5 ved magt, henset til at afskedigelsen g\u00e5r imod indstillingen fra forh\u00f8rslederen, som er h\u00f8jesteretsdommer?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T15:52:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren tillid til rektor Uffe Savery p\u00e5 Det Kgl. Danske Musikkonservatorium, og har ministeren i sinde at lade afskedigelsen af professor Gert Mortensen st\u00e5 ved magt, henset til at afskedigelsen g\u00e5r imod indstillingen fra forh\u00f8rslederen, som er h\u00f8jesteretsdommer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979881,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:52:57.77"
      },"id":1260591,"sagid":91753,"dokumentid":982443,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T15:52:57.77","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91863,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren oplyse, om det er korrekt, som der st\u00e5r i bem\u00e6rkningerne til lovforslaget om en folkeafstemning om EU-forsvarsforbeholdet, at \u00bbaftalepartierne bag det nationale kompromis om dansk sikkerhedspolitik er endvidere enige om, at stemmesedlerne (og dermed afstemningstemaet) til folkeafstemningen den 1. juni 2022 udformes som f\u00f8lger: \u00bbStemmer du ja eller nej til, at Danmark kan deltage i det europ\u00e6iske samarbejde om sikkerhed og forsvar?\u00ab (Forslag til lov om Danmarks deltagelse i det europ\u00e6iske samarbejde om sikkerhed og forsvar)\u00ab, og oplyse, hvor og hvorn\u00e5r den enighed blev opn\u00e5et?","titelkort":"Om bem\u00e6rkningerne til lovforslaget om en folkeafstemning om EU-forsvarsforbeholdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 710","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"710","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T13:27:19.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723912,"dokumentid":982332,"titel":"S 710 - svar.docx","versionsdato":"2022-04-08T11:55:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s710/svar/1873087/2557677.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T15:54:10.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982332,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 710: Vil statsministeren oplyse, om det er korrekt, som der st\u00e5r i bem\u00e6rkningerne til lovforslaget om en folkeafstemning om EU-forsvarsforbeholdet, at \u00bbaftalepartierne bag det nationale kompromis om dansk sikkerhedspolitik er endvidere enige om, at stemmesedlerne (og dermed afstemningstemaet) til folkeafstemningen den 1. juni 2022 udformes som f\u00f8lger: \u00bbStemmer du ja eller nej til, at Danmark kan deltage i det europ\u00e6iske samarbejde om sikkerhed og forsvar?\u00ab (Forslag til lov om Danmarks deltagelse i det europ\u00e6iske samarbejde om sikkerhed og forsvar)\u00ab, og oplyse, hvor og hvorn\u00e5r den enighed blev opn\u00e5et?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T15:53:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil statsministeren oplyse, om det er korrekt, som der st\u00e5r i bem\u00e6rkningerne til lovforslaget om en folkeafstemning om EU-forsvarsforbeholdet, at \u00bbaftalepartierne bag det nationale kompromis om dansk sikkerhedspolitik er endvidere enige om, at stemmesedlerne (og dermed afstemningstemaet) til folkeafstemningen den 1. juni 2022 udformes som f\u00f8lger: \u00bbStemmer du ja eller nej til, at Danmark kan deltage i det europ\u00e6iske samarbejde om sikkerhed og forsvar?\u00ab (Forslag til lov om Danmarks deltagelse i det europ\u00e6iske samarbejde om sikkerhed og forsvar)\u00ab, og oplyse, hvor og hvorn\u00e5r den enighed blev opn\u00e5et?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981970,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:53:52.22"
      },"id":1260592,"sagid":91863,"dokumentid":982332,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T15:53:52.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91889,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan agter ministeren at implementere kravene i det nye drikkevandsdirektiv, for s\u00e5 vidt ang\u00e5r legionella, herunder gr\u00e6nsev\u00e6rdier for bakterieforekomster og risikovurderinger af prioriterede ejendomme? ","titelkort":"Om kravene i det nye drikkevandsdirektiv.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 731","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"731","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T11:58:59.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"\u00c5r efter \u00e5r s\u00e6tter legionellasmitten i Danmark rekord, senest i 2020 med 278 sygdomstilf\u00e6lde. Danmark skiller sig ud internationalt med h\u00f8je incidenstal. I Danmark registreres der langt flere tilf\u00e6lde af legionella pr. indbygger end i landene omkring os, og blandt samtlige EU-medlemsstater bliver vi kun overg\u00e5et af Slovenien. Med det nye drikkevandsdirektiv bliver der stillet krav om b\u00e5de gr\u00e6nsev\u00e6rdier for bakterieforekomster og udarbejdelse af risikovurderinger i prioriterede ejendomme. Den forest\u00e5ende implementering af direktivet vil derfor kr\u00e6ve en langt mere ambiti\u00f8s dansk indsats end hidtil \u2013 dog med det lille opm\u00e6rksomhedspunkt, at der if\u00f8lge direktivet senest skal foretages risikovurdering af forbrugernes fordelingsnet den 12. januar 2029. Med de h\u00f8je danske incidenstal forekommer denne dato at ligge alt for langt ude i fremtiden. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724338,"dokumentid":982508,"titel":"Hvordan agter ministeren at implementere kravene i det nye drikkevandsdirektiv, for s\u00e5 vidt ang\u00e5r legionella, herunder gr\u00e6nsev\u00e6rdier for bakterieforekomster og risikovurderinger af prioriterede ejendomme? ","versionsdato":"2022-04-19T09:18:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s731/spm/2558102.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T09:20:45.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982508,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan agter ministeren at implementere kravene i det nye drikkevandsdirektiv, for s\u00e5 vidt ang\u00e5r legionella, herunder gr\u00e6nsev\u00e6rdier for bakterieforekomster og risikovurderinger af prioriterede ejendomme? ","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T16:07:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T16:08:10.61"
      },"id":1260597,"sagid":91889,"dokumentid":982508,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T16:08:10.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91890,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren formulere en konkret m\u00e5ls\u00e6tning for en ambiti\u00f8s dansk indsats over for legionella, der kan d\u00e6mme op for det h\u00f8je antal sygdomstilf\u00e6lde relateret til legionella, og som kan rykke Danmark fra en bundplacering blandt europ\u00e6iske lande til en topplacering, hvad ang\u00e5r legionellasmitte? ","titelkort":"Om en konkret m\u00e5ls\u00e6tning for en ambiti\u00f8s dansk indsats over for legionella.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 732","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"732","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:00:18.757","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"\u00c5r efter \u00e5r s\u00e6tter legionellasmitten i Danmark rekord, senest i 2020 med 278 sygdomstilf\u00e6lde. Danmark skiller sig ud internationalt med h\u00f8je incidenstal. I Danmark registreres der langt flere tilf\u00e6lde af legionella pr. indbygger end i landene omkring os, og blandt samtlige EU-medlemsstater bliver vi kun overg\u00e5et af Slovenien. Med det nye drikkevandsdirektiv bliver der stillet krav om b\u00e5de gr\u00e6nsev\u00e6rdier for bakterieforekomster og udarbejdelse af risikovurderinger i prioriterede ejendomme. Den forest\u00e5ende implementering af direktivet vil derfor kr\u00e6ve en langt mere ambiti\u00f8s dansk indsats end hidtil \u2013 dog med det lille opm\u00e6rksomhedspunkt, at der if\u00f8lge direktivet senest skal foretages risikovurdering af forbrugernes fordelingsnet den 12. januar 2029. Med de h\u00f8je danske incidenstal forekommer denne dato at ligge alt for langt ude i fremtiden. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724348,"dokumentid":982514,"titel":"Vil ministeren formulere en konkret m\u00e5ls\u00e6tning for en ambiti\u00f8s dansk indsats over for legionella, der kan d\u00e6mme op for det h\u00f8je antal sygdomstilf\u00e6lde relateret til legionella, og som kan rykke Danmark fra en bundplacering blandt europ\u00e6iske lande til en topplacering, hvad ang\u00e5r legionellasmitte? ","versionsdato":"2022-04-19T09:21:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s732/spm/2558111.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T09:23:47.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982514,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren formulere en konkret m\u00e5ls\u00e6tning for en ambiti\u00f8s dansk indsats over for legionella, der kan d\u00e6mme op for det h\u00f8je antal sygdomstilf\u00e6lde relateret til legionella, og som kan rykke Danmark fra en bundplacering blandt europ\u00e6iske lande til en topplacering, hvad ang\u00e5r legionellasmitte? ","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T16:10:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T16:10:48.433"
      },"id":1260602,"sagid":91890,"dokumentid":982514,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-08T16:10:48.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91814,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for et \u00f8get fokus p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland gennem dokumentarer, tv-programmer og lignende, s\u00e5 der kan skabes st\u00f8rre kendskab til de f\u00e6r\u00f8ske og gr\u00f8nlandske samfundsforhold hos danskere?","titelkort":"Om at skabes st\u00f8rre kendskab til de f\u00e6r\u00f8ske og gr\u00f8nlandske samfundsforhold hos danskere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 696","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"696","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T08:41:53.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Dokumentarer og lignende tv-programmer spiller en v\u00e6sentlig rolle for kendskabet hos danskere til forholdene i landene udenfor Danmark. Det ville derfor v\u00e6re hensynsm\u00e6ssigt, hvis det kommende medieforlig ogs\u00e5 har fokus p\u00e5 rigsf\u00e6llesskabet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724459,"dokumentid":982571,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l om fokus p\u00e5 Gr\u00f8nland og F\u00e6r\u00f8erne.docx","versionsdato":"2022-04-08T17:55:14","filurl":"","opdateringsdato":"2022-04-11T08:41:32.41","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982571,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 696: Vil ministeren arbejde for et \u00f8get fokus p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland gennem dokumentarer, tv-programmer og lignende, s\u00e5 der kan skabes st\u00f8rre kendskab til de f\u00e6r\u00f8ske og gr\u00f8nlandske samfundsforhold hos danskere?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-11T08:41:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde for et \u00f8get fokus p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland gennem dokumentarer, tv-programmer og lignende, s\u00e5 der kan skabes st\u00f8rre kendskab til de f\u00e6r\u00f8ske og gr\u00f8nlandske samfundsforhold hos danskere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981013,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T08:41:32.41"
      },"id":1260687,"sagid":91814,"dokumentid":982571,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-11T08:41:32.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91871,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren be- eller afkr\u00e6fte, at hun over for chefredakt\u00f8ren p\u00e5 Berlingske har oplyst, at hun regnede med, at \u00bbI allerede er blevet politianmeldt\u00ab i forbindelse med avisens historie om Barbara Bertelsens indk\u00f8b af private telefoner?","titelkort":"Om Berlingskes historie om Barbara Bertelsens indk\u00f8b af private telefoner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 717","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"717","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T17:18:53.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til kommentaren \u00bbDerfor bringer Berlingske oplysningen om Barbara Bertelsens private telefonk\u00f8b\u00ab bragt den 7. april 2022 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723595,"dokumentid":982198,"titel":"Vil statsministeren be- eller afkr\u00e6fte, at hun over for chefredakt\u00f8ren p\u00e5 Berlingske Tidende har oplyst, at hun regnede med, at \u00bbI allerede er blevet politianmeldt\u00ab i forbindelse med avisens historie om Barbara Bertelsens indk\u00f8b af private telefoner?","versionsdato":"2022-04-08T10:05:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s717/spm/2557361.pdf","opdateringsdato":"2022-04-13T09:54:34.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982198,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren be- eller afkr\u00e6fte, at hun over for chefredakt\u00f8ren p\u00e5 Berlingske har oplyst, at hun regnede med, at \u00bbI allerede er blevet politianmeldt\u00ab i forbindelse med avisens historie om Barbara Bertelsens indk\u00f8b af private telefoner?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T10:07:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T09:54:30.193"
      },"id":1261022,"sagid":91871,"dokumentid":982198,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-13T09:54:30.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91874,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til TV 2-udsendelsen \u00bbPilledronningen\u00ab den 4. og 11. april 2022, hvor flere personers identitet bliver misbrugt til at f\u00e5 udskrevet morfin fra en vagtl\u00e6ge, og hvordan vil ministeren sikre, at en l\u00e6gevagt ikke udskriver morfin til en borger, som henvender sig telefonisk?","titelkort":"Om TV 2-udsendelsen \u00bbPilledronningen\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 719","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"719","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T17:18:54.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723861,"dokumentid":982312,"titel":"Hvad er ministerens holdning til TV2 udsendelsen \u00bbPilledronningen\u00ab den 4. og 11. april 2022, hvor flere personers identitet bliver misbrugt til at f\u00e5 udskrevet morfin fra en vagtl\u00e6ge, og hvordan vil ministeren sikre, at en l\u00e6gevagt ikke udskriver morfin til en borger som henvender sig telefonisk?","versionsdato":"2022-04-08T11:32:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s719/spm/2557625.pdf","opdateringsdato":"2022-04-13T09:57:07.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982312,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til TV 2-udsendelsen \u00bbPilledronningen\u00ab den 4. og 11. april 2022, hvor flere personers identitet bliver misbrugt til at f\u00e5 udskrevet morfin fra en vagtl\u00e6ge, og hvordan vil ministeren sikre, at en l\u00e6gevagt ikke udskriver morfin til en borger, som henvender sig telefonisk?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T11:33:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T09:57:03.433"
      },"id":1261024,"sagid":91874,"dokumentid":982312,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-13T09:57:03.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91884,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at personer, hvis identitet bliver misbrugt, f.eks. til at f\u00e5 udskrevet morfin fra en vagtl\u00e6ge som vist i udsendelsen \u00bbPilledronningen\u00ab den 4. og 11. april 2022 fra TV 2, kan f\u00e5 slettet deres urigtige oplysninger i journalen?","titelkort":"Om personer hvis identitet bliver misbrugt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 726","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"726","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T17:18:53.757","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724090,"dokumentid":982402,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at personer vis identitet bliver misbrugt, f.eks. til at f\u00e5 udskrevet morfin fra en vagtl\u00e6ge som vist i udsendelsen \u00bbPilledronningen\u00ab den 4. og 11. april 2022 fra TV2, kan f\u00e5 slettet deres urigtige oplysninger i journalen?","versionsdato":"2022-04-08T13:57:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s726/spm/2557854.pdf","opdateringsdato":"2022-04-13T10:01:22.37","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982402,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at personer, hvis identitet bliver misbrugt, f.eks. til at f\u00e5 udskrevet morfin fra en vagtl\u00e6ge som vist i udsendelsen \u00bbPilledronningen\u00ab den 4. og 11. april 2022 fra TV 2, kan f\u00e5 slettet deres urigtige oplysninger i journalen?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T13:55:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T10:01:17.56"
      },"id":1261029,"sagid":91884,"dokumentid":982402,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-13T10:01:17.56","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91873,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at f\u00f8lgegruppens h\u00e5rde kritik af evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de, der s\u00e6rligt g\u00e5r p\u00e5, at evalueringen ikke f\u00f8lger g\u00e6ngse videnskabelige standarder og undlader vigtige bilag som bl.a. Rigsrevisionens kritik af kommunernes forvaltning af handicapomr\u00e5det, giver anledning til at iv\u00e6rks\u00e6tte nye initiativer eller endnu en gang at uds\u00e6tte offentligg\u00f8relsen af rapporten?","titelkort":"Om kommunernes forvaltning af handicapomr\u00e5det","offentlighedskode":"O","nummer":"S 718","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"718","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T17:18:54.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen: \u00bbKjeld M\u00f8ller: Kritik af fortrolig rapport er substantiel, velunderbygget og alvorlig\u00ab af 6. april 2022 fra Sundhedsmonitor.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723842,"dokumentid":982301,"titel":"Mener ministeren, at f\u00f8lgegruppens h\u00e5rde kritik af evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de, der s\u00e6rligt g\u00e5r p\u00e5, at evalueringen ikke f\u00f8lger g\u00e6ngse videnskabelige standarder og undlader vigtige bilag, som bl.a. Rigsrevisionens kritik af kommunernes forvaltning af handicapomr\u00e5det, giver anledning til at iv\u00e6rks\u00e6tte nye initiativer eller endnu engang at uds\u00e6tte offentligg\u00f8relsen af rapporten?","versionsdato":"2022-04-08T11:23:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s718/spm/2557604.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T10:46:26.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982301,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at f\u00f8lgegruppens h\u00e5rde kritik af evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de, der s\u00e6rligt g\u00e5r p\u00e5, at evalueringen ikke f\u00f8lger g\u00e6ngse videnskabelige standarder og undlader vigtige bilag som bl.a. Rigsrevisionens kritik af kommunernes forvaltning af handicapomr\u00e5det, giver anledning til at iv\u00e6rks\u00e6tte nye initiativer eller endnu en gang at uds\u00e6tte offentligg\u00f8relsen af rapporten?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T11:25:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T10:46:21.22"
      },"id":1261264,"sagid":91873,"dokumentid":982301,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T10:46:21.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91870,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I det sp\u00f8rgeren fuldt ud anerkender og st\u00f8tter Danmarks initiativ og kontante bidrag til i FN-regi at sikre retsforf\u00f8lgning af formodede overtr\u00e6delse af folkeretten og menneskerettighederne i forbindelse med den russiske invasion af Ukraine, vil udenrigsministeren s\u00e5 oplyse om Danmark har eller vil svare positivt p\u00e5 den formelle henvendelse fra ICC\u2019s chefanklager, Karim A.A. Khan, om at stille danske eksperter til r\u00e5dighed for anklagemyndighedens arbejde i denne vigtige sag?","titelkort":"Om overtr\u00e6delse af folkeretten og menneskerettighederne i forbindelse med den russiske invasion af Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 716","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"716","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T11:46:56.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1723554,"dokumentid":982183,"titel":"I det sp\u00f8rgeren fuldt ud anerkender og st\u00f8tter Danmarks initiativ og kontante bidrag til i FN-regi at sikre retsforf\u00f8lgning af formodede overtr\u00e6delse af folkeretten og menneskerettighederne i forbindelse med den russiske invasion af Ukraine, vil udenrigsministeren s\u00e5 oplyse om Danmark har eller vil svare positivt p\u00e5 den formelle henvendelse fra ICC\u2019s chefanklager, Karim A.A. Khan, om at stille danske eksperter til r\u00e5dighed for anklagemyndighedens arbejde i denne vigtige sag?","versionsdato":"2022-04-08T09:59:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s716/spm/2557320.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982183,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I det sp\u00f8rgeren fuldt ud anerkender og st\u00f8tter Danmarks initiativ og kontante bidrag til i FN-regi at sikre retsforf\u00f8lgning af formodede overtr\u00e6delse af folkeretten og menneskerettighederne i forbindelse med den russiske invasion af Ukraine, vil udenrigsministeren s\u00e5 oplyse om Danmark har eller vil svare positivt p\u00e5 den formelle henvendelse fra ICC\u2019s chefanklager, Karim A.A. Khan, om at stille danske eksperter til r\u00e5dighed for anklagemyndighedens arbejde i denne vigtige sag?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T10:07:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T11:47:31.52"
      },"id":1263539,"sagid":91870,"dokumentid":982183,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T11:47:31.52","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91878,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at reglerne om brug af udenlandske biler i Danmark fungerer optimalt for de fordrevne ukrainere, der m\u00e5tte have et \u00f8nske om at beholde deres ukrainsk indregistrerede bil for at kunne transportere sig hjem til Ukraine, n\u00e5r krigen er afsluttet?","titelkort":"Om reglerne om brug af udenlandske biler i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 720","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"720","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T10:58:38.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724051,"dokumentid":982370,"titel":"Mener ministeren, at reglerne om brug af udenlandske biler i Danmark fungerer optimalt for de fordrevne ukrainere, der m\u00e5tte have et \u00f8nske om at beholde deres ukrainsk indregistrerede bil for at kunne transportere sig hjem til Ukraine, n\u00e5r krigen er afsluttet?","versionsdato":"2022-04-08T13:30:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s720/spm/2557783.pdf","opdateringsdato":"2022-04-08T16:00:45.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982370,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at reglerne om brug af udenlandske biler i Danmark fungerer optimalt for de fordrevne ukrainere, der m\u00e5tte have et \u00f8nske om at beholde deres ukrainsk indregistrerede bil for at kunne transportere sig hjem til Ukraine, n\u00e5r krigen er afsluttet?","dato":"2022-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-08T13:58:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:13:43.217"
      },"id":1264700,"sagid":91878,"dokumentid":982370,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:13:43.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91847,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren som lovet til forhandlinger om udfasningen af bur\u00e6gproduktion i Danmark?","titelkort":"Om forhandlinger om udfasningen af bur\u00e6gproduktion i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 703","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"703","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T10:43:57.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724697,"dokumentid":982646,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 703.pdf","versionsdato":"2022-04-11T10:25:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s703/svar/1873513/2558461.pdf","opdateringsdato":"2022-04-11T16:00:46.997","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":982646,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 703: Hvorn\u00e5r indkalder ministeren som lovet til forhandlinger om udfasningen af bur\u00e6gproduktion i Danmark?","dato":"2022-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-11T10:43:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren som lovet til forhandlinger om udfasningen af bur\u00e6gproduktion i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981557,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T10:43:35.243"
      },"id":1260737,"sagid":91847,"dokumentid":982646,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-11T10:43:35.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91805,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5, at mindre frivillige foreninger, som prim\u00e6rt har seniorer som deltager, oplever at blive mist\u00e6nkeliggjort, fordi deres indt\u00e6gter prim\u00e6rt er kontanter, da deres deltagere i mindre grad end resten af samfundet bruger digitale l\u00f8sninger som MobilePay, og er ministeren klar p\u00e5 at kigge p\u00e5 nogle regler, som g\u00f8r det muligt for foreninger, hvis deltagere prim\u00e6rt ikke bruger digitale betalinger, stadig at drive deres forening uden at v\u00e6re under hvidvaskanklage?","titelkort":"Om mindre frivillige foreninger der oplever hvidvaskanklager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 692","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"692","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T11:13:26.337","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Jeg har f\u00e5et konkrete henvendelser fra frivillige foreninger, hvor de har haft denne oplevelse med banken, selvom de kan p\u00e5vise, at de afholder arrangementer. Deres deltagere er \u00e6ldre og deres penge kommer derfra.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724717,"dokumentid":982654,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 692.docx","versionsdato":"2022-04-11T10:45:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s692/svar/1873522/2558481.pdf","opdateringsdato":"2022-04-11T11:13:09.44","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982654,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 692: Hvordan ser ministeren p\u00e5, at mindre frivillige foreninger, som prim\u00e6rt har seniorer som deltager, oplever at blive mist\u00e6nkeliggjort, fordi deres indt\u00e6gter prim\u00e6rt er kontanter, da deres deltagere i mindre grad end resten af samfundet bruger digitale l\u00f8sninger som MobilePay, og er ministeren klar p\u00e5 at kigge p\u00e5 nogle regler, som g\u00f8r det muligt for foreninger, hvis deltagere prim\u00e6rt ikke bruger digitale betalinger, stadig at drive deres forening uden at v\u00e6re under hvidvaskanklage?","dato":"2022-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-11T11:12:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5, at mindre frivillige foreninger, som prim\u00e6rt har seniorer som deltager, oplever at blive mist\u00e6nkeliggjort, fordi deres indt\u00e6gter prim\u00e6rt er kontanter, da deres deltagere i mindre grad end resten af samfundet bruger digitale l\u00f8sninger som MobilePay, og er ministeren klar p\u00e5 at kigge p\u00e5 nogle regler, som g\u00f8r det muligt for foreninger, hvis deltagere prim\u00e6rt ikke bruger digitale betalinger, stadig at drive deres forening uden at v\u00e6re under hvidvaskanklage?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980687,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T11:13:09.44"
      },"id":1260749,"sagid":91805,"dokumentid":982654,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-11T11:13:09.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91780,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren eller regeringen tage initiativ til at stoppe omladning af russisk olie (ship to ship) i de danske farvande?","titelkort":"Om omladning af russisk olie (ship to ship) i de danske farvande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 675","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"675","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T12:52:48.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbGreenpeace blokerer for omladning af russisk olie ud for Frederikshavn\u00ab p\u00e5 www.tv2nord.dk den 31. marts 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724774,"dokumentid":982676,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 675.docx","versionsdato":"2022-04-11T11:15:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s675/svar/1873545/2558538.pdf","opdateringsdato":"2022-04-11T12:52:34.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982676,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 675: Vil ministeren eller regeringen tage initiativ til at stoppe omladning af russisk olie (ship to ship) i de danske farvande?","dato":"2022-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-11T12:52:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren eller regeringen tage initiativ til at stoppe omladning af russisk olie (ship to ship) i de danske farvande?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980452,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T12:52:34.353"
      },"id":1260814,"sagid":91780,"dokumentid":982676,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-11T12:52:34.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91782,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen, idet flere offentlige styrelser har indg\u00e5et langsigtede kontrakter med private underleverand\u00f8rer, der udelukkende reguleres ud fra nettoprisindekset, og dette s\u00e6rlig giver problemer for sm\u00e5 og mellemstore energiintensive virksomheder, der ikke har en chance for at betale de stigende energiregninger uden en mere tilsvarende prisregulering, arbejde for at im\u00f8dekomme de statslige underleverand\u00f8rer, der s\u00e6rlig rammes af de stigende energipriser?","titelkort":"Om de stigende energipriser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 676","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"676","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T12:53:51.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724781,"dokumentid":982680,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 676.docx","versionsdato":"2022-04-11T11:20:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s676/svar/1873549/2558545.pdf","opdateringsdato":"2022-04-11T12:53:38.743","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982680,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 676: Vil regeringen, idet flere offentlige styrelser har indg\u00e5et langsigtede kontrakter med private underleverand\u00f8rer, der udelukkende reguleres ud fra nettoprisindekset, og dette s\u00e6rlig giver problemer for sm\u00e5 og mellemstore energiintensive virksomheder, der ikke har en chance for at betale de stigende energiregninger uden en mere tilsvarende prisregulering, arbejde for at im\u00f8dekomme de statslige underleverand\u00f8rer, der s\u00e6rlig rammes af de stigende energipriser?","dato":"2022-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-11T12:53:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil regeringen, idet flere offentlige styrelser har indg\u00e5et langsigtede kontrakter med private underleverand\u00f8rer, der udelukkende reguleres ud fra nettoprisindekset, og dette s\u00e6rlig giver problemer for sm\u00e5 og mellemstore energiintensive virksomheder, der ikke har en chance for at betale de stigende energiregninger uden en mere tilsvarende prisregulering, arbejde for at im\u00f8dekomme de statslige underleverand\u00f8rer, der s\u00e6rlig rammes af de stigende energipriser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980455,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T12:53:38.743"
      },"id":1260815,"sagid":91782,"dokumentid":982680,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-11T12:53:38.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91894,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil udenrigsministeren \u2013 i lyset af regeringens garanti om en ny folkeafstemning, s\u00e5fremt forsvarssamarbejdet i EU skulle blive overstatsligt, og henset til at regeringens lovforslag til brug for folkeafstemningen om forsvarsforbeholdet alligevel m\u00e5 antages at skulle \u00e6ndres som f\u00f8lge af \u00e6ndringen i ordlyden p\u00e5 stemmesedlen, der omtales i bem\u00e6rkningerne \u2013 tilkendegive, om udenrigsministeren vil tage initiativ til at indskrive regeringens garanti om en ny folkeafstemning i lovforslagene til brug for folkeafstemningen vedr\u00f8rende forsvarsforbeholdet?","titelkort":"Om forsvarssamarbejdet i EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 733","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"733","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T10:30:20.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1724978,"dokumentid":982761,"titel":"Vil udenrigsministeren \u2013 i lyset af regeringens garanti om en ny folkeafstemning, s\u00e5fremt forsvarssamarbejdet i EU skulle blive overstatsligt, og henset til at regeringens lovforslag til brug for folkeafstemningen om forsvarsforbeholdet alligevel m\u00e5 antages at skulle \u00e6ndres som f\u00f8lge af \u00e6ndringen i ordlyden p\u00e5 stemmesedlen, der omtales i bem\u00e6rkningerne \u2013 tilkendegive, om udenrigsministeren vil tage initiativ til at indskrive regeringens garanti om en ny folkeafstemning i lovforslagene til brug for folkeafstemningen vedr\u00f8rende forsvarsforbeholdet?","versionsdato":"2022-04-11T13:59:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s733/spm/2558747.pdf","opdateringsdato":"2022-04-11T16:00:48.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982761,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil udenrigsministeren \u2013 i lyset af regeringens garanti om en ny folkeafstemning, s\u00e5fremt forsvarssamarbejdet i EU skulle blive overstatsligt, og henset til at regeringens lovforslag til brug for folkeafstemningen om forsvarsforbeholdet alligevel m\u00e5 antages at skulle \u00e6ndres som f\u00f8lge af \u00e6ndringen i ordlyden p\u00e5 stemmesedlen, der omtales i bem\u00e6rkningerne \u2013 tilkendegive, om udenrigsministeren vil tage initiativ til at indskrive regeringens garanti om en ny folkeafstemning i lovforslagene til brug for folkeafstemningen vedr\u00f8rende forsvarsforbeholdet?","dato":"2022-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-11T13:59:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-11T14:20:25.787"
      },"id":1260846,"sagid":91894,"dokumentid":982761,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-11T14:20:25.787","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=600"
}