{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":97224,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hverken formanden eller n\u00e6stformanden for Det Danske Hus i Pal\u00e6stina har taget afstand fra Hamas, og vil den manglende afstandtagen p\u00e5 nogen m\u00e5de p\u00e5virke regeringens st\u00f8tte til huset?","titelkort":"Om at hverken formanden eller n\u00e6stformanden for Det Danske Hus i Pal\u00e6stina har taget afstand fra Hamas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 432","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"432","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-22T15:59:32.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDet Danske Hus i Pal\u00e6stina har ikke taget afstand fra Hamas\u00ab bragt fredag den 12. januar 2024 i Jyllands-Posten.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972149,"dokumentid":1080268,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hverken formanden eller n\u00e6stformanden for Det Danske Hus i Pal\u00e6stina har taget afstand fra Hamas, og vil den manglende afstandtagen p\u00e5 nogen m\u00e5de p\u00e5virke regeringens st\u00f8tte til huset?","versionsdato":"2024-01-12T13:23:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s432/spm/2809990.pdf","opdateringsdato":"2024-01-12T16:01:14.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080268,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hverken formanden eller n\u00e6stformanden for Det Danske Hus i Pal\u00e6stina har taget afstand fra Hamas, og vil den manglende afstandtagen p\u00e5 nogen m\u00e5de p\u00e5virke regeringens st\u00f8tte til huset?","dato":"2024-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-12T13:24:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-12T13:24:26.627"
      },"id":1366787,"sagid":97224,"dokumentid":1080268,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-12T13:24:26.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97223,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er en overtr\u00e6delse af Danmarks Radios forpligtelse til at pr\u00e6sentere objektiv og uforfalsket journalistik, at Danmarks Radio som offentligt finansieret statsradiofoni i dokumentaren \u00bbForfulgt af politiet?\u00ab har valgt at anvende kunstige sparkelyde i en overv\u00e5gningsvideo, hvilket rejser alvorlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om manipulation og mist\u00e6nkeligg\u00f8relse af politiet, og hvad b\u00f8r konsekvenserne v\u00e6re for en s\u00e5dan redaktionel beslutning?","titelkort":"Om mist\u00e6nkeligg\u00f8relse af politiet i en dokumentar.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 431","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"431","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-12T12:39:02.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972111,"dokumentid":1080252,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er en overtr\u00e6delse af Danmarks Radios forpligtelse til at pr\u00e6sentere objektiv og uforfalsket journalistik, at Danmarks Radio som offentligt finansieret statsradiofoni i dokumentaren \u00bbForfulgt af politiet?\u00ab har valgt at anvende kunstige sparkelyde i en overv\u00e5gningsvideo, hvilket rejser alvorlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om manipulation og mist\u00e6nkeligg\u00f8relse af politiet, og hvad b\u00f8r konsekvenserne v\u00e6re for en s\u00e5dan redaktionel beslutning?","versionsdato":"2024-01-12T12:37:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s431/spm/2809951.pdf","opdateringsdato":"2024-01-12T16:01:14.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080252,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at det er en overtr\u00e6delse af DRs forpligtelse til at pr\u00e6sentere objektiv og uforfalsket journalistik, at DR som offentligt finansieret statsradiofoni i dokumentaren \u00bbForfulgt af politiet?\u00ab har valgt at anvende kunstige sparkelyde i en overv\u00e5gningsvideo, hvilket rejser alvorlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om manipulation og mist\u00e6nkeligg\u00f8relse af politiet, og hvad b\u00f8r konsekvenserne v\u00e6re for en s\u00e5dan redaktionel beslutning?","dato":"2024-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-12T12:39:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T09:06:17.147"
      },"id":1368582,"sagid":97223,"dokumentid":1080252,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T09:06:17.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96746,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad mener ministeren om at sikre finansiering til st\u00f8jhegn for borgere i Ringsted, der konstant oplever st\u00f8j fra Vestmotorvejen, hvilket is\u00e6r er et problem, n\u00e5r man tager den vedvarende stigning i st\u00f8jniveauet gennem \u00e5rene og den potentielle sundhedsrisiko, som borgerne kan uds\u00e6ttes for, i betragtning?","titelkort":"Om at sikre finansiering til st\u00f8jhegn for borgere i Ringsted.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 233","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"233","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T14:49:54.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det kan oplyses, at Ringsted Kommune fortsat endnu ikke har oplevet at f\u00e5 tildelt midler til etablering af st\u00f8jhegn mod motorvejen, hvilket kan undre, n\u00e5r man ser p\u00e5, hvor mange borgere i Ringsted Kommune, der plages af st\u00f8jen fra motorvejen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972370,"dokumentid":1080371,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 233.pdf","versionsdato":"2024-01-13T09:57:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s233/svar/2014077/2810218.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T08:53:38.27","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1080371,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 233: Hvad mener ministeren om at sikre finansiering til st\u00f8jhegn for borgere i Ringsted, der konstant oplever st\u00f8j fra Vestmotorvejen, hvilket is\u00e6r er et problem, n\u00e5r man tager den vedvarende stigning i st\u00f8jniveauet gennem \u00e5rene og den potentielle sundhedsrisiko, som borgerne kan uds\u00e6ttes for, i betragtning?","dato":"2024-01-13T09:54:54","modtagelsesdato":"2024-01-13T09:57:16","frigivelsesdato":"2024-01-15T11:43:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om at sikre finansiering til st\u00f8jhegn for borgere i Ringsted, der konstant oplever st\u00f8j fra Vestmotorvejen, hvilket is\u00e6r er et problem, n\u00e5r man tager den vedvarende stigning i st\u00f8jniveauet gennem \u00e5rene og den potentielle sundhedsrisiko, som borgerne kan uds\u00e6ttes for, i betragtning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1069283,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:14.707"
      },"id":1393495,"sagid":96746,"dokumentid":1080371,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:14.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97197,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at ans\u00f8gere om dansk indf\u00f8dsret ogs\u00e5 screenes i Det Centrale Fingeraftryksregister, indtil problemerne med slettefristerne i Det Centrale Kriminalregister er l\u00f8st?","titelkort":"Om ans\u00f8gere om dansk indf\u00f8dsret screenes i Det Centrale Fingeraftryksregister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 413","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"413","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-09T15:40:01.153","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972468,"dokumentid":1080426,"titel":"Svar p\u00e5 S 413.pdf","versionsdato":"2024-01-15T14:53:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s413/svar/2014280/2810584.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T08:54:09.703","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1080426,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 413: Hvad er ministerens holdning til, at ans\u00f8gere om dansk indf\u00f8dsret ogs\u00e5 screenes i Det Centrale Fingeraftryksregister, indtil problemerne med slettefristerne i Det Centrale Kriminalregister er l\u00f8st?","dato":"2024-01-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-15T16:26:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at ans\u00f8gere om dansk indf\u00f8dsret ogs\u00e5 screenes i Det Centrale Fingeraftryksregister, indtil problemerne med slettefristerne i Det Centrale Kriminalregister er l\u00f8st?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079500,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:29.3"
      },"id":1393541,"sagid":97197,"dokumentid":1080426,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:29.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97183,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at ukrainske flygtninge ikke skal have adgang til eget bad og toilet p\u00e5 kommunal indkvartering for flygtninge og at det er rimeligt, at man fraviger fra FN\u2019s standarder for indkvartering af ukrainske flygtninge?","titelkort":"Om FN\u2019s standarder for indkvartering af ukrainske flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 411","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"411","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-09T10:04:29.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972495,"dokumentid":1080443,"titel":"Svar p\u00e5 S 411.pdf","versionsdato":"2024-01-15T15:28:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s411/svar/2014309/2810630.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T08:54:15.263","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1972496,"dokumentid":1080443,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 409","versionsdato":"2024-01-15T16:23:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s411/svar/2014309/2810728.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T08:54:25.887","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1080443,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 411: Mener ministeren, at ukrainske flygtninge ikke skal have adgang til eget bad og toilet p\u00e5 kommunal indkvartering for flygtninge og at det er rimeligt, at man fraviger fra FN\u2019s standarder for indkvartering af ukrainske flygtninge?","dato":"2024-01-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-15T16:24:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at ukrainske flygtninge ikke skal have adgang til eget bad og toilet p\u00e5 kommunal indkvartering for flygtninge og at det er rimeligt, at man fraviger fra FN\u2019s standarder for indkvartering af ukrainske flygtninge?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079392,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:31.883"
      },"id":1393549,"sagid":97183,"dokumentid":1080443,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:31.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97181,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at borgere, herunder ukrainske flygtninge, bliver tvunget til at tage lejligheder, de ikke har r\u00e5d til at betale, og optage l\u00e5n i private banker til indskud?","titelkort":"Om at borgere, herunder ukrainske flygtninge, bliver tvunget til at tage lejligheder, de ikke har r\u00e5d til at betale.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 409","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"409","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T14:08:49.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972500,"dokumentid":1080445,"titel":"Svar p\u00e5 S 409.pdf","versionsdato":"2024-01-15T15:28:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s409/svar/2014310/2810632.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T08:54:11.44","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1080445,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 409: Mener ministeren, at det er problematisk, at borgere, herunder ukrainske flygtninge, bliver tvunget til at tage lejligheder, de ikke har r\u00e5d til at betale, og optage l\u00e5n i private banker til indskud?","dato":"2024-01-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-15T16:19:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at borgere, herunder ukrainske flygtninge, bliver tvunget til at tage lejligheder, de ikke har r\u00e5d til at betale, og optage l\u00e5n i private banker til indskud?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079388,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:32.183"
      },"id":1393550,"sagid":97181,"dokumentid":1080445,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:32.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97205,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"N\u00e5r udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer for Socialdemokratiet, Frederik Vad, har udtalt, at \u00bbvi er \u00e5bne og \u00e6rlige om, at konventionerne er et meget, meget stort problem\u00ab, er ministeren s\u00e5 enig i denne udtalelse og i, at konventionerne er et stort problem for den f\u00f8rte politik i Danmark?","titelkort":"Om hvorvidt konventionerne er er problem for den f\u00f8rte politik i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 420","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"420","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T22:31:53.073","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til podcasten \u00bbBl\u00e5t B\u00e6lte\u00ab udgivet den 19. december 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972524,"dokumentid":1080460,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 420.pdf","versionsdato":"2024-01-15T15:38:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s420/svar/2014328/2810665.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T08:54:15.94","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1080460,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 420: N\u00e5r udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer for Socialdemokratiet, Frederik Vad, har udtalt, at \u00bbvi er \u00e5bne og \u00e6rlige om, at konventionerne er et meget, meget stort problem\u00ab, er ministeren s\u00e5 enig i denne udtalelse og i, at konventionerne er et stort problem for den f\u00f8rte politik i Danmark?","dato":"2024-01-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-15T16:17:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"N\u00e5r udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer for Socialdemokratiet, Frederik Vad, har udtalt, at \u00bbvi er \u00e5bne og \u00e6rlige om, at konventionerne er et meget, meget stort problem\u00ab, er ministeren s\u00e5 enig i denne udtalelse og i, at konventionerne er et stort problem for den f\u00f8rte politik i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079854,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:34.503"
      },"id":1393557,"sagid":97205,"dokumentid":1080460,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:34.503","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97226,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at nogle kommuner s\u00e6tter administrationstilskuddet til selvejende og private daginstitutioner lavere end 2,1 pct., der er mindsteniveauet p\u00e5 landsplan?","titelkort":"Om administrationstilskuddet til selvejende og private daginstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 433","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"433","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T15:21:31.473","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1080528,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at nogle kommuner s\u00e6tter administrationstilskuddet til selvejende og private daginstitutioner lavere end 2,1 pct., der er mindsteniveauet p\u00e5 landsplan?","dato":"2024-01-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-15T12:37:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:20.713"
      },"id":1393703,"sagid":97226,"dokumentid":1080528,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:20.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97227,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at avlsmink sultes p\u00e5 de kommercielle bedrifter?","titelkort":"Om at avlsmink sultes p\u00e5 de kommercielle bedrifter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 434","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"434","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-23T08:50:58.843","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 289 og uddannelses- og forskningsministerens svar p\u00e5 MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 300.\nI mods\u00e6tning til ministeren for f\u00f8devarer, landbrug og fiskeri har uddannelses- og forskningsministeren godt kunnet indhente en udtalelse fra Aarhus Universitet og dermed rettidigt besvare Alternativets sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det forskningsetisk er i orden at foretage fors\u00f8g med at sulte avlsmink i vinterperioden, s\u00e5 de mister hele deres fedtlag (40 pct. af deres samlede v\u00e6gt!) i tiden op til parring. Af udtalelsen fremg\u00e5r det bl.a., at \u00bbde omtalte fors\u00f8g har udelukkende inkluderet behandlinger, som mink oplevede i praksis p\u00e5 kommercielle bedrifter\u00ab. Det vil sige, at universitetet retf\u00e6rdigg\u00f8r de uhyrlige fors\u00f8g med, at det er en praksis, som minkene i forvejen uds\u00e6ttes for.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1080539,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at avlsmink sultes p\u00e5 de kommercielle bedrifter?","dato":"2024-01-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-15T13:50:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:21.077"
      },"id":1393704,"sagid":97227,"dokumentid":1080539,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:21.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97169,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at 60 pct. af de adspurgte medarbejdere if\u00f8lge Bureau 2000\u2019s unders\u00f8gelse af daginstitutioner 2022 ikke mener, at de kan give b\u00f8rnene den omsorg, de har brug for?","titelkort":"Om b\u00f8rns mistrivsel i daginstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 400","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"400","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T11:35:10.037","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbDaginstitutionernes hverdag 2022 \u2013 \u00c5rlig rapport udarbejdet af Bureau 2000 \u2013 Fokus p\u00e5 b\u00f8rn i mistrivsel\u00ab fra side 49 p\u00e5 bureau2000.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972384,"dokumentid":1080380,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 S 400.docx","versionsdato":"2024-01-15T08:23:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s400/svar/2014083/2810231.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T08:58:45.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080380,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 400: Mener ministeren, at det er acceptabelt, at 60 pct. af de adspurgte medarbejdere if\u00f8lge Bureau 2000\u2019s unders\u00f8gelse af daginstitutioner 2022 ikke mener, at de kan give b\u00f8rnene den omsorg, de har brug for?","dato":"2024-01-15T08:18:47","modtagelsesdato":"2024-01-15T08:23:10","frigivelsesdato":"2024-01-15T11:42:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at 60 pct. af de adspurgte medarbejdere if\u00f8lge Bureau 2000\u2019s unders\u00f8gelse af daginstitutioner 2022 ikke mener, at de kan give b\u00f8rnene den omsorg, de har brug for?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079041,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:15.647"
      },"id":1393498,"sagid":97169,"dokumentid":1080380,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:15.647","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97170,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad mener ministeren om, at for\u00e6ldre frav\u00e6lger daginstitutionerne eller g\u00e5r ned i tid p\u00e5 jobbet p\u00e5 grund af mangel p\u00e5 personale i daginstitutionerne?","titelkort":"Om b\u00f8rns mistrivsel i daginstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 401","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"401","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T11:37:28.137","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises bl.a. til en sp\u00f8rgeunders\u00f8gelse foretaget af BUPL, som er beskrevet i artiklen \u00bbKvaliteten er ikke god nok: For\u00e6ldre skruer ned for arbejdstiden for selv at passe b\u00f8rn\u00ab af 30. marts 2023 p\u00e5 politiken.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972381,"dokumentid":1080378,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 S 401.docx","versionsdato":"2024-01-15T08:23:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s401/svar/2014082/2810229.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T08:58:45.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080378,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 401: Hvad mener ministeren om, at for\u00e6ldre frav\u00e6lger daginstitutionerne eller g\u00e5r ned i tid p\u00e5 jobbet p\u00e5 grund af mangel p\u00e5 personale i daginstitutionerne?","dato":"2024-01-15T08:22:11","modtagelsesdato":"2024-01-15T08:23:07","frigivelsesdato":"2024-01-15T11:41:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at for\u00e6ldre frav\u00e6lger daginstitutionerne eller g\u00e5r ned i tid p\u00e5 jobbet p\u00e5 grund af mangel p\u00e5 personale i daginstitutionerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079042,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:15.96"
      },"id":1393499,"sagid":97170,"dokumentid":1080378,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:15.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97175,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den nye postlov og dens p\u00e5virkning af gyldigheden af tidligere indk\u00f8bte frim\u00e6rker?\n\n","titelkort":"Om den nye postlov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 404","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"404","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T14:08:58.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBjarne er rystet: Mister 200.000 kr. p\u00e5 ny lov\u00ab bragt den 6. december 2023 p\u00e5 Ekstra Bladets hjemmeside, hvoraf det fremg\u00e5r, at eksisterende frim\u00e6rker ikke vil v\u00e6re g\u00e6ldende fra januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972404,"dokumentid":1080393,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 404.pdf","versionsdato":"2024-01-15T10:53:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s404/svar/2014171/2810417.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T08:58:51.017","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1080393,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 404: Hvad er ministerens holdning til den nye postlov og dens p\u00e5virkning af gyldigheden af tidligere indk\u00f8bte frim\u00e6rker?\n\n","dato":"2024-01-15T10:51:21","modtagelsesdato":"2024-01-15T10:53:14","frigivelsesdato":"2024-01-15T11:40:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til den nye postlov og dens p\u00e5virkning af gyldigheden af tidligere indk\u00f8bte frim\u00e6rker?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079269,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:21.94"
      },"id":1393518,"sagid":97175,"dokumentid":1080393,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:21.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97176,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvordan vurderer ministeren den kommunikation, der er blevet givet til offentligheden omkring \u00e6ndringerne i postloven?\n\n","titelkort":"Om den kommunikation, der er blevet givet til offentligheden omkring \u00e6ndringerne i postloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 405","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"405","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T14:11:12.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972419,"dokumentid":1080403,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 405.pdf","versionsdato":"2024-01-15T10:58:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s405/svar/2014186/2810452.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T08:58:51.787","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1080403,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 405: Hvordan vurderer ministeren den kommunikation, der er blevet givet til offentligheden omkring \u00e6ndringerne i postloven?\n\n","dato":"2024-01-15T10:53:21","modtagelsesdato":"2024-01-15T10:58:37","frigivelsesdato":"2024-01-15T11:38:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vurderer ministeren den kommunikation, der er blevet givet til offentligheden omkring \u00e6ndringerne i postloven?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079272,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:26.087"
      },"id":1393531,"sagid":97176,"dokumentid":1080403,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:26.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97177,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig i, at det er uacceptabelt, at en stor del af befolkningen ikke var klar over \u00e6ndringerne i postloven, der tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2024?\n","titelkort":"Om at en stor del af befolkningen ikke var klar over \u00e6ndringerne i postloven, der tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2024.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 406","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"406","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T14:13:26.143","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972426,"dokumentid":1080405,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 406.pdf","versionsdato":"2024-01-15T10:58:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s406/svar/2014183/2810444.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T08:58:51.49","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1080405,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 406: Er ministeren enig i, at det er uacceptabelt, at en stor del af befolkningen ikke var klar over \u00e6ndringerne i postloven, der tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2024?\n","dato":"2024-01-15T10:55:03","modtagelsesdato":"2024-01-15T10:58:24","frigivelsesdato":"2024-01-15T11:36:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er uacceptabelt, at en stor del af befolkningen ikke var klar over \u00e6ndringerne i postloven, der tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2024?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079274,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:24.433"
      },"id":1393526,"sagid":97177,"dokumentid":1080405,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:17:24.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97182,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at der er risiko for manglende opfyldelse af Danmarks internationale forpligtelser, n\u00e5r krigsskadede soldater og civile, som er henvist fra Europa-Kommissionen til Danmark med det form\u00e5l at blive behandlet, ikke bliver det?","titelkort":"Om krigsskadede soldater og civile.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 410","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"410","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T12:13:46.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972802,"dokumentid":1080650,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 410.docx","versionsdato":"2024-01-16T14:05:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s410/svar/2014618/2811298.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T09:12:12.09","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080650,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 410: Mener ministeren, at der er risiko for manglende opfyldelse af Danmarks internationale forpligtelser, n\u00e5r krigsskadede soldater og civile, som er henvist fra Europa-Kommissionen til Danmark med det form\u00e5l at blive behandlet, ikke bliver det?","dato":"2024-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-16T15:31:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er risiko for manglende opfyldelse af Danmarks internationale forpligtelser, n\u00e5r krigsskadede soldater og civile, som er henvist fra Europa-Kommissionen til Danmark med det form\u00e5l at blive behandlet, ikke bliver det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079391,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:04.417"
      },"id":1393651,"sagid":97182,"dokumentid":1080650,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:04.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97232,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af fysisk og psykisk vold mod b\u00f8rn?","titelkort":"Om en unders\u00f8gelse af fysisk og psykisk vold mod b\u00f8rn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 436","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"436","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-23T11:20:51.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \"Socialordf\u00f8rere efterlyser viden om psykisk vold efter forskers appel\" p\u00e5 Altinget.dk den 29. september 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972991,"dokumentid":1080751,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af fysisk og psykisk vold mod b\u00f8rn?","versionsdato":"2024-01-16T16:18:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s436/spm/2811481.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T16:00:28.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080751,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af fysisk og psykisk vold mod b\u00f8rn?","dato":"2024-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-16T16:16:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:21.39"
      },"id":1393705,"sagid":97232,"dokumentid":1080751,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:21.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97228,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener regeringen, at det er rimeligt og konsistent med et \u00f8nske om et levende havmilj\u00f8, at industrispildevandsrensningsanl\u00e6gget IWS stadig udleder spildevand i Agers\u00f8 Sund, og hvorfor har man ikke stoppet udledningerne?","titelkort":"Om at industrispildevandsrensningsanl\u00e6gget IWS stadig udleder spildevand i Agers\u00f8 Sund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 435","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"435","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T13:18:58.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972961,"dokumentid":1080580,"titel":"Mener regeringen, at det er rimeligt og konsistent med et \u00f8nske om et levende havmilj\u00f8, at industrispildevandsrensningsanl\u00e6gget IWS stadig udleder spildevand i Agers\u00f8 Sund, og hvorfor har man ikke stoppet udledningerne?","versionsdato":"2024-01-16T09:34:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s435/spm/2810904.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T08:58:56.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080580,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener regeringen, at det er rimeligt og konsistent med et \u00f8nske om et levende havmilj\u00f8, at industrispildevandsrensningsanl\u00e6gget IWS stadig udleder spildevand i Agers\u00f8 Sund, og hvorfor har man ikke stoppet udledningerne?","dato":"2024-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-16T09:33:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:21.72"
      },"id":1393706,"sagid":97228,"dokumentid":1080580,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:21.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97235,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at det nordjyske firma MyDefence kan eksportere droneudstyr til Israels milit\u00e6r, uden at denne eksport er underlagt danske myndigheders eksportkontrol?\n\n","titelkort":"Om det nordjyske firma MyDefence' eksport af droneudstyr til Israels milit\u00e6r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 438","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"438","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T13:20:02.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk virksomhed leverer udstyr til Israels milit\u00e6r under krigen i Gaza\u00ab i Information den 16. januar 2024, hvor lektor Peter Viggo Jakobsen, Forsvarsakademiet, om de israelske styrker konstaterer, at \u00bbet effektivt taktisk droneforsvar udg\u00f8r en force multiplier, som \u00f8ger deres milit\u00e6re kapacitet betragteligt\u00ab, og hvor droneeksperten David Hambling siger, at \u00bbudstyret fra MyDefence vil give det israelske milit\u00e6r en fantastisk fordel p\u00e5 slagmarken, fordi de bliver i stand til at operere langt mere effektivt under operationer, end de ville kunne uden den her type udstyr, der kan spore og jamme droner\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972959,"dokumentid":1080726,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at det nordjyske firma MyDefence kan eksportere droneudstyr til Israels milit\u00e6r, uden at denne eksport er underlagt danske myndigheders eksportkontrol?\n\n","versionsdato":"2024-01-17T17:19:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s438/spm/2811501.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T16:00:29.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080726,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at det nordjyske firma MyDefence kan eksportere droneudstyr til Israels milit\u00e6r, uden at denne eksport er underlagt danske myndigheders eksportkontrol?\n\n","dato":"2024-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-16T16:26:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:22.037"
      },"id":1393707,"sagid":97235,"dokumentid":1080726,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:22.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97234,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til opfordringen til Danmark fra Human Rights Watch om at suspendere al milit\u00e6r st\u00f8tte og eksport til Israel?","titelkort":"Om opfordringen til Danmark fra Human Rights Watch om at suspendere al milit\u00e6r st\u00f8tte og eksport til Israel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 437","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"437","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-25T14:24:03.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk virksomhed leverer udstyr til Israels milit\u00e6r under krigen i Gaza\u00ab i Information den 16. januar 2024, hvor direkt\u00f8ren for Human Rights Watch, Omar Shakir, er citeret for f\u00f8lgende: \u00bbHvor mange flere civile skal lide eller blive dr\u00e6bt som f\u00f8lge af krigsforbrydelser, f\u00f8r lande, der leverer milit\u00e6rudstyr til Israel, tr\u00e6kker stikket og undg\u00e5r medvirken til disse grusomheder?\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972973,"dokumentid":1080735,"titel":"Hvad er ministerens holdning til opfordringen til Danmark fra Human Rights Watch om at suspendere al milit\u00e6r st\u00f8tte og eksport til Israel?","versionsdato":"2024-01-19T16:57:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s437/spm/2811495.pdf","opdateringsdato":"2024-01-19T16:57:34.373","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080735,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til opfordringen til Danmark fra Human Rights Watch om at suspendere al milit\u00e6r st\u00f8tte og eksport til Israel?","dato":"2024-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-16T16:19:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:22.35"
      },"id":1393708,"sagid":97234,"dokumentid":1080735,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:22.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97237,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at kommunerne burde have mulighed for at n\u00e6gte tilladelse til virksomheder, hvis et projekt udg\u00f8r en risiko for forurening af eksempelvis lokalt vandmilj\u00f8, ogs\u00e5 selv om virksomhedens egne r\u00e5dgivere ikke mener, at der foreligger en s\u00e5dan risiko?","titelkort":"Om forurening af lokalt vandmilj\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 440","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"440","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-23T13:24:16.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972954,"dokumentid":1080721,"titel":"Mener ministeren, at kommunerne burde have mulighed for at n\u00e6gte tilladelse til virksomheder, hvis et projekt udg\u00f8r en risiko for forurening af eksempelvis lokalt vandmilj\u00f8, ogs\u00e5 selv om virksomhedens egne r\u00e5dgivere ikke mener, at der foreligger en s\u00e5dan risiko?","versionsdato":"2024-01-16T16:32:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s440/spm/2811516.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T16:00:29.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080721,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at kommunerne burde have mulighed for at n\u00e6gte tilladelse til virksomheder, hvis et projekt udg\u00f8r en risiko for forurening af eksempelvis lokalt vandmilj\u00f8, ogs\u00e5 selv om virksomhedens egne r\u00e5dgivere ikke mener, at der foreligger en s\u00e5dan risiko?","dato":"2024-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-16T16:31:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:22.65"
      },"id":1393709,"sagid":97237,"dokumentid":1080721,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:22.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97236,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der i relation til jordskredet ved Nordic Waste i Randers er et behov for at \u00e6ndre lovgivningen for at give kommuner mulighed for at efterpr\u00f8ve materiale, der indsendes af virksomheder i forbindelse med milj\u00f8vurderinger og milj\u00f8godkendelser af eksempelvis jorddeponi?","titelkort":"Om  milj\u00f8vurderinger og milj\u00f8godkendelser af eksempelvis jorddeponi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 439","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"439","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-23T13:23:18.44","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972958,"dokumentid":1080725,"titel":"Mener ministeren, at der i relation til jordskredet ved Nordic Waste i Randers er et behov for at \u00e6ndre lovgivningen for at give kommuner mulighed for at efterpr\u00f8ve materiale, der indsendes af virksomheder i forbindelse med milj\u00f8vurderinger og milj\u00f8godkendelser af eksempelvis jorddeponi?","versionsdato":"2024-01-16T16:29:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s439/spm/2811509.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T16:00:29.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080725,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der i relation til jordskredet ved Nordic Waste i Randers er et behov for at \u00e6ndre lovgivningen for at give kommuner mulighed for at efterpr\u00f8ve materiale, der indsendes af virksomheder i forbindelse med milj\u00f8vurderinger og milj\u00f8godkendelser af eksempelvis jorddeponi?","dato":"2024-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-16T16:28:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:22.95"
      },"id":1393710,"sagid":97236,"dokumentid":1080725,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:18:22.95","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97240,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren fortsat, at det ikke er et problem, at unge overg\u00e5r til en erhvervsuddannelse i forl\u00e6ngelse af en gymnasieuddannelse, og hvad mener ministeren i den forbindelse om Danske Gymnasier, Danske Erhvervsskoler og -Gymnasier og Gymnasieskolernes L\u00e6rerforenings forslag om, at beregningerne af overgangsfrekvenser bredes ud til at omfatte alle typer uddannelse, s\u00e5 de fremover ogs\u00e5 medtager studenter, der p\u00e5begynder f.eks. erhvervsuddannelse, uddannelse i politi og forsvar samt uddannelse uden for Danmarks gr\u00e6nser?","titelkort":"Om at unge overg\u00e5r til en erhvervsuddannelse i forl\u00e6ngelse af en gymnasieuddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 441","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"441","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-22T10:48:27.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStudenter b\u00f8r meget lettere kunne blive fagl\u00e6rte\u00ab p\u00e5 jyllands-posten.dk den 6. oktober 2018, artiklen \u00bbGymnasier kritiserer ministeriet: Hvorfor skal vi straffes med tilsyn?\u00ab p\u00e5 gymnasieskolen.dk den 23 november 2023 og \u00bbPolitikpapir: DG, DEG og GL peger p\u00e5 indsatser, der kan styrke studenters overgang til erhvervskompetencegivende uddannelse\u00ab af 12. januar 2024 af Danske Gymnasier, Danske Erhvervsskoler og -Gymnasier og Gymnasieskolernes L\u00e6rerforening.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1973070,"dokumentid":1080815,"titel":"Mener ministeren fortsat, at det ikke er et problem, at unge overg\u00e5r til en erhvervsuddannelse i forl\u00e6ngelse af en gymnasieuddannelse, og hvad mener ministeren i den forbindelse om Danske Gymnasier, Danske Erhvervsskoler og -Gymnasier og Gymnasieskolernes L\u00e6rerforenings forslag om, at beregningerne af overgangsfrekvenser bredes ud til at omfatte alle typer uddannelse, s\u00e5 de fremover ogs\u00e5 medtager studenter, der p\u00e5begynder f.eks. erhvervsuddannelse, uddannelse i politi og forsvar samt uddannelse uden for Danmarks gr\u00e6nser?","versionsdato":"2024-01-17T10:47:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s441/spm/2811797.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T16:00:32.267","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080815,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren fortsat, at det ikke er et problem, at unge overg\u00e5r til en erhvervsuddannelse i forl\u00e6ngelse af en gymnasieuddannelse, og hvad mener ministeren i den forbindelse om Danske Gymnasier, Danske Erhvervsskoler og -Gymnasier og Gymnasieskolernes L\u00e6rerforenings forslag om, at beregningerne af overgangsfrekvenser bredes ud til at omfatte alle typer uddannelse, s\u00e5 de fremover ogs\u00e5 medtager studenter, der p\u00e5begynder f.eks. erhvervsuddannelse, uddannelse i politi og forsvar samt uddannelse uden for Danmarks gr\u00e6nser?","dato":"2024-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-17T10:48:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:19:21.87"
      },"id":1393924,"sagid":97240,"dokumentid":1080815,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:19:21.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97204,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke foranstaltninger mener ministeren, at Danmark b\u00f8r implementere, set i lyset af at vi i \u00f8jeblikket ser de h\u00f8jeste migrationstal ved EU\u00b4s ydre gr\u00e6nser siden flygtningekrisen, og hvilke tanker g\u00f8r ministeren sig i forhold til, hvordan Danmark undg\u00e5r en flygtningekrise, som vi s\u00e5 i \u00e5rene omkring 2015?","titelkort":"Om h\u00f8je migrationstal ved EU\u00b4s ydre gr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 419","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"419","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T15:27:10.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Udl\u00e6ndinge- og Integrationsministeriets pressemeddelelse om samme emne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1973008,"dokumentid":1080768,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 419.pdf","versionsdato":"2024-01-17T09:15:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s419/svar/2014795/2811661.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T10:05:49.147","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1080768,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 419: Hvilke foranstaltninger mener ministeren, at Danmark b\u00f8r implementere, set i lyset af at vi i \u00f8jeblikket ser de h\u00f8jeste migrationstal ved EU\u00b4s ydre gr\u00e6nser siden flygtningekrisen, og hvilke tanker g\u00f8r ministeren sig i forhold til, hvordan Danmark undg\u00e5r en flygtningekrise, som vi s\u00e5 i \u00e5rene omkring 2015?","dato":"2024-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-17T09:35:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke foranstaltninger mener ministeren, at Danmark b\u00f8r implementere, set i lyset af at vi i \u00f8jeblikket ser de h\u00f8jeste migrationstal ved EU\u00b4s ydre gr\u00e6nser siden flygtningekrisen, og hvilke tanker g\u00f8r ministeren sig i forhold til, hvordan Danmark undg\u00e5r en flygtningekrise, som vi s\u00e5 i \u00e5rene omkring 2015?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079853,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T11:19:36.343"
      },"id":1393969,"sagid":97204,"dokumentid":1080768,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T11:19:36.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97200,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at Forsvarets opgavel\u00f8sning i Arktis har v\u00e6ret negligeret de seneste \u00e5rtier?","titelkort":"Om Forsvarets opgavel\u00f8sning i Arktis.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 415","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"415","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T13:04:15.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKanoner p\u00e5 Forsvarets nyeste arktiske krigsskibe har ikke kunnet skyde i 15 \u00e5r\u00ab p\u00e5 dr.dk den 10. januar 2024, hvoraf det fremg\u00e5r, at to af Forsvarets nyeste krigsskibe i Arktis i 15 \u00e5r ikke har kunnet bruge sine kanoner, fordi der aldrig er blevet installeret et afg\u00f8rende v\u00e5bensystem ombord. Fart\u00f8jernes form\u00e5l er at patruljere og h\u00e5ndh\u00e6ve Rigsf\u00e6llesskabets suver\u00e6nitet i de arktiske farvande omkring Gr\u00f8nland og F\u00e6r\u00f8erne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1973452,"dokumentid":1080995,"titel":"svar p\u00e5 spm. nr. S 415.docx","versionsdato":"2024-01-18T10:02:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s415/svar/2015112/2812297.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T13:04:21.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080995,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 415: Er ministeren enig i, at Forsvarets opgavel\u00f8sning i Arktis har v\u00e6ret negligeret de seneste \u00e5rtier?","dato":"2024-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-18T13:03:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at Forsvarets opgavel\u00f8sning i Arktis har v\u00e6ret negligeret de seneste \u00e5rtier?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079720,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T13:04:15.95"
      },"id":1394119,"sagid":97200,"dokumentid":1080995,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T13:04:15.95","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97201,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Forsvaret har v\u00e6ret vidende om manglen af et system, der betegnes som et fundamentalt grundelement, men alligevel har brugt 15 \u00e5r p\u00e5 at rette op p\u00e5 problemet?","titelkort":"Om at Forsvaret har v\u00e6ret vidende om manglen af et system.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 416","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"416","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T13:07:37.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKanoner p\u00e5 Forsvarets nyeste arktiske krigsskibe har ikke kunnet skyde i 15 \u00e5r\u00ab p\u00e5 dr.dk den 10. januar 2024, hvoraf det fremg\u00e5r, at to af Forsvarets nyeste krigsskibe i Arktis i 15 \u00e5r ikke har kunnet bruge sine kanoner, fordi der aldrig er blevet installeret et afg\u00f8rende v\u00e5bensystem ombord. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1973448,"dokumentid":1080994,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 416.docx","versionsdato":"2024-01-18T10:02:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s416/svar/2015110/2812293.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T13:07:27.953","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1973662,"dokumentid":1080994,"titel":"S 415","versionsdato":"2024-01-18T13:06:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s416/svar/2015110/2812425.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T13:07:27.953","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080994,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 416: Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Forsvaret har v\u00e6ret vidende om manglen af et system, der betegnes som et fundamentalt grundelement, men alligevel har brugt 15 \u00e5r p\u00e5 at rette op p\u00e5 problemet?","dato":"2024-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-18T13:07:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Forsvaret har v\u00e6ret vidende om manglen af et system, der betegnes som et fundamentalt grundelement, men alligevel har brugt 15 \u00e5r p\u00e5 at rette op p\u00e5 problemet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079724,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T13:07:27.953"
      },"id":1394123,"sagid":97201,"dokumentid":1080994,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T13:07:27.953","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97247,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at uanset eventuel fasts\u00e6ttelse af en ny kystbeskyttelseslinje ved det nye forland ved R\u00f8dbyhavn, s\u00e5 er turismeprojektet, der fremg\u00e5r af \u00bbStrategisk fysisk udviklingsplan for Lollands Sydkyst\u00ab, ikke foreneligt med det form\u00e5l med forlandet som et rekreativt omr\u00e5de, som Folketinget har vedtaget i anl\u00e6gsloven?\n\n","titelkort":"Om en ny kystbeskyttelseslinje ved det nye forland ved R\u00f8dbyhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 442","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"442","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-22T10:26:50.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 folketidende.dk, den 3. september 2022 \u00bbChristiansborg skal afg\u00f8re lokale turist-resorters sk\u00e6bne\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1973847,"dokumentid":1081151,"titel":"Mener ministeren, at uanset eventuel fasts\u00e6ttelse af en ny kystbeskyttelseslinje ved det nye forland ved R\u00f8dbyhavn, s\u00e5 er turismeprojektet, der fremg\u00e5r af \u00bbStrategisk fysisk udviklingsplan for Lollands Sydkyst\u00ab, ikke foreneligt med det form\u00e5l med forlandet som et rekreativt omr\u00e5de, som Folketinget har vedtaget i anl\u00e6gsloven?\n\n","versionsdato":"2024-01-18T15:24:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s442/spm/2812612.pdf","opdateringsdato":"2024-01-18T15:25:09.787","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081151,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at uanset eventuel fasts\u00e6ttelse af en ny kystbeskyttelseslinje ved det nye forland ved R\u00f8dbyhavn, s\u00e5 er turismeprojektet, der fremg\u00e5r af \u00bbStrategisk fysisk udviklingsplan for Lollands Sydkyst\u00ab, ikke foreneligt med det form\u00e5l med forlandet som et rekreativt omr\u00e5de, som Folketinget har vedtaget i anl\u00e6gsloven?\n\n","dato":"2024-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-18T15:23:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T15:23:43.157"
      },"id":1394186,"sagid":97247,"dokumentid":1081151,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T15:23:43.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97250,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at lade su-reformen g\u00e6lde med tilbagevirkende kraft, s\u00e5ledes at studerende, som efter g\u00e6ldende regler ellers har optjent retten til det ekstra su-\u00e5r ved at starte p\u00e5 deres f\u00f8rste videreg\u00e5ende uddannelse inden for to \u00e5r efter den adgangsgivende eksamen, ikke vil have ret til det ekstra \u00e5r alligevel?","titelkort":"Om at lade su-reformen g\u00e6lde med tilbagevirkende kraft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 443","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"443","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T15:21:33.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at det af aftalen om su-reform af 18. december 2023 samt af besvarelsen af UFU alm. del - sp\u00f8rgsm\u00e5l 130 fremg\u00e5r, at de nye su-regler \u00bbskal g\u00e6lde for studerende, der p\u00e5begynder en ny videreg\u00e5ende uddannelse, herunder en kandidatuddannelse, fra sommeroptaget 2025\u00ab. Det m\u00e5 forst\u00e5s s\u00e5ledes, at partierne bag den aftalte su-reform reelt l\u00e6gger op til at lade reformen virke med tilbagevirkende kraft, idet reformen f\u00f8rst kan tr\u00e6de i kraft efter et folketingsvalg, som potentielt kan afvente afholdelse indtil udgangen af oktober 2026. Efter de eksisterende regler kan personer, som p\u00e5begynder deres f\u00f8rste videreg\u00e5ende uddannelse senest to \u00e5r efter den adgangsgivende uddannelse, f\u00e5 ekstra 12 klip \u2013 det ekstra su-\u00e5r. Studerende som p\u00e5begynder en ny videreg\u00e5ende uddannelse ved sommeroptaget 2025, og som er startet senest to \u00e5r efter deres adgangsgivende eksamen, vil dermed miste retten til det ekstra su-\u00e5r med tilbagevirkende kraft. Det bem\u00e6rkes endvidere, at studerende, der p\u00e5begynder en kandidatuddannelse ved sommeroptaget 2025, som udgangspunkt senest vil have p\u00e5begyndt sin bacheloruddannelse som f\u00f8rste videreg\u00e5ende uddannelse i 2022, og reformen derfor reelt vil virke med tilbagevirkende kraft til 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1973946,"dokumentid":1081176,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at lade su-reformen g\u00e6lde med tilbagevirkende kraft, s\u00e5ledes at studerende, som efter g\u00e6ldende regler ellers har optjent retten til det ekstra su-\u00e5r ved at starte p\u00e5 deres f\u00f8rste videreg\u00e5ende uddannelse indenfor to \u00e5r efter den adgangsgivende eksamen, ikke vil have ret til det ekstra \u00e5r alligevel?","versionsdato":"2024-01-18T16:29:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s443/spm/2812713.pdf","opdateringsdato":"2024-01-19T00:00:38.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081176,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at lade su-reformen g\u00e6lde med tilbagevirkende kraft, s\u00e5ledes at studerende, som efter g\u00e6ldende regler ellers har optjent retten til det ekstra su-\u00e5r ved at starte p\u00e5 deres f\u00f8rste videreg\u00e5ende uddannelse indenfor to \u00e5r efter den adgangsgivende eksamen, ikke vil have ret til det ekstra \u00e5r alligevel?","dato":"2024-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-18T16:29:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T16:30:04.137"
      },"id":1394235,"sagid":97250,"dokumentid":1081176,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T16:30:04.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97212,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i flere regioner er identificeret borgere, som hver is\u00e6r har indl\u00f8st recepter p\u00e5 Ozempic med offentligt medicintilskud for over 100.000 kr. pr. \u00e5r, hvilket svarer til et forbrug langt over anbefalede maksimale dosis, herunder set i lyset af, at regionernes udgifter til Ozempic i 2023 var i omegnen af 1,4 mia. kr.?\n\n\n","titelkort":"Om recepter p\u00e5 Ozempic.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 426","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"426","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T09:55:34.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbMed recept fra en l\u00e6ge hentede en borger i l\u00f8bet af 11 m\u00e5neder Ozempic nok til 27 \u00e5rs forbrug \u2013 nu sl\u00e5r regioner alarm\u00ab p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside den 11. januar 2024 og \u00bb\u00d8get pres p\u00e5 regionerne: Udgifter til popul\u00e6r Novo-medicin vokser igen med millioner\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 6. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974074,"dokumentid":1081240,"titel":"Svar p\u00e5 spm 426.docx","versionsdato":"2024-01-18T21:57:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s426/svar/2015363/2812845.pdf","opdateringsdato":"2024-01-19T09:55:01.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081240,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 426: Hvad er ministerens holdning til, at der i flere regioner er identificeret borgere, som hver is\u00e6r har indl\u00f8st recepter p\u00e5 Ozempic med offentligt medicintilskud for over 100.000 kr. pr. \u00e5r, hvilket svarer til et forbrug langt over anbefalede maksimale dosis, herunder set i lyset af, at regionernes udgifter til Ozempic i 2023 var i omegnen af 1,4 mia. kr.?\n\n\n","dato":"2024-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T09:54:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i flere regioner er identificeret borgere, som hver is\u00e6r har indl\u00f8st recepter p\u00e5 Ozempic med offentligt medicintilskud for over 100.000 kr. pr. \u00e5r, hvilket svarer til et forbrug langt over anbefalede maksimale dosis, herunder set i lyset af, at regionernes udgifter til Ozempic i 2023 var i omegnen af 1,4 mia. kr.?\n\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079996,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T09:54:57.567"
      },"id":1394304,"sagid":97212,"dokumentid":1081240,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T09:54:57.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97178,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den stigning i antallet af voldt\u00e6gtsanmeldelser, der er observeret siden samtykkelovens implementering, s\u00e6rligt set i lyset af de tilf\u00e6lde hvor historier om voldt\u00e6gt falder fuldst\u00e6ndig fra hinanden, men der ikke rejses sigtelse for falsk anmeldelse, og mener ministeren, at der er behov for \u00e6ndringer i h\u00e5ndteringen af s\u00e5danne sager?","titelkort":"Om stigning i antallet af voldt\u00e6gtsanmeldelser, der er observeret siden samtykkelovens implementering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 407","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"407","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T09:57:24.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974127,"dokumentid":1081260,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 407 fra medlem af Folketinget Mikkel Bj\u00f8rn (DF).pdf","versionsdato":"2024-01-19T09:38:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s407/svar/2015406/2812898.pdf","opdateringsdato":"2024-01-19T09:57:04.117","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1081260,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 407: Hvad mener ministeren om den stigning i antallet af voldt\u00e6gtsanmeldelser, der er observeret siden samtykkelovens implementering, s\u00e6rligt set i lyset af de tilf\u00e6lde hvor historier om voldt\u00e6gt falder fuldst\u00e6ndig fra hinanden, men der ikke rejses sigtelse for falsk anmeldelse, og mener ministeren, at der er behov for \u00e6ndringer i h\u00e5ndteringen af s\u00e5danne sager?","dato":"2024-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T09:56:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om den stigning i antallet af voldt\u00e6gtsanmeldelser, der er observeret siden samtykkelovens implementering, s\u00e6rligt set i lyset af de tilf\u00e6lde hvor historier om voldt\u00e6gt falder fuldst\u00e6ndig fra hinanden, men der ikke rejses sigtelse for falsk anmeldelse, og mener ministeren, at der er behov for \u00e6ndringer i h\u00e5ndteringen af s\u00e5danne sager?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079286,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T09:56:59.847"
      },"id":1394305,"sagid":97178,"dokumentid":1081260,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T09:56:59.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97252,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er brug for at forbedre adgangen til og kvaliteten af de palliative indsatser i hele landet, og er ministeren i den forbindelse enig med sin partif\u00e6lle Per Bach Laursen (V), n\u00e5r han udtaler, at en flytning af Sengeafsnittet for Lindrende Behandling og det udadg\u00e5ende palliationsteam til Aalborg vil medf\u00f8re et betydeligt kvalitetstab for d\u00f8ende borgere i Vesthimmerlands Kommune og Himmerland?","titelkort":"Om at forbedre adgangen til og kvaliteten af de palliative indsatser i hele landet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 444","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"444","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T15:21:31.283","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbI opr\u00f8r over nordjyske planer: -D\u00f8ende skal ikke flyttes!\u00ab bragt i Nordjyske Stiftstidende den 22. december 2023 og Rigsrevisionens notat om beretning om adgangen til specialiseret palliation fra august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974131,"dokumentid":1081262,"titel":"Mener ministeren, at der er brug for at forbedre adgangen til og kvaliteten af de palliative indsatser i hele landet, og er ministeren i den forbindelse enig med sin partif\u00e6lle Per Bach Laursen (V), n\u00e5r han udtaler, at en flytning af Sengeafsnittet for Lindrende Behandling og det udadg\u00e5ende palliationsteam til Aalborg vil medf\u00f8re et betydeligt kvalitetstab for d\u00f8ende borgere i Vesthimmerlands Kommune og Himmerland?","versionsdato":"2024-01-19T10:06:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s444/spm/2812902.pdf","opdateringsdato":"2024-01-19T16:00:46.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081262,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er brug for at forbedre adgangen til og kvaliteten af de palliative indsatser i hele landet, og er ministeren i den forbindelse enig med sin partif\u00e6lle Per Bach Laursen (V), n\u00e5r han udtaler, at en flytning af Sengeafsnittet for Lindrende Behandling og det udadg\u00e5ende palliationsteam til Aalborg vil medf\u00f8re et betydeligt kvalitetstab for d\u00f8ende borgere i Vesthimmerlands Kommune og Himmerland?","dato":"2024-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T10:07:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T10:07:28.597"
      },"id":1394311,"sagid":97252,"dokumentid":1081262,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T10:07:28.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97210,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at lovforslaget om beskyttelse af offentligt ansatte i aktindsigtssager ikke \u00e6ndrer p\u00e5, at det fortsat er lovligt at dele film og billeder af politibetjente, tjenestem\u00e6nd og andre offentligt ansatte p\u00e5 sociale medier med henblik p\u00e5 at udstille og kritisere disse i offentligheden?","titelkort":"Om lovforslaget om beskyttelse af offentligt ansatte i aktindsigtssager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 424","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"424","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T10:45:49.71","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974141,"dokumentid":1081268,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 424.pdf","versionsdato":"2024-01-19T10:28:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s424/svar/2015441/2812913.pdf","opdateringsdato":"2024-01-19T10:45:54.863","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1081268,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 424: Hvad er ministerens holdning til, at lovforslaget om beskyttelse af offentligt ansatte i aktindsigtssager ikke \u00e6ndrer p\u00e5, at det fortsat er lovligt at dele film og billeder af politibetjente, tjenestem\u00e6nd og andre offentligt ansatte p\u00e5 sociale medier med henblik p\u00e5 at udstille og kritisere disse i offentligheden?","dato":"2024-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T10:45:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at lovforslaget om beskyttelse af offentligt ansatte i aktindsigtssager ikke \u00e6ndrer p\u00e5, at det fortsat er lovligt at dele film og billeder af politibetjente, tjenestem\u00e6nd og andre offentligt ansatte p\u00e5 sociale medier med henblik p\u00e5 at udstille og kritisere disse i offentligheden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1079962,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T10:45:49.727"
      },"id":1394330,"sagid":97210,"dokumentid":1081268,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T10:45:49.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97253,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det fulde landvejsprincip implementeres fuldt ud med finanslovsaftalen for 2024?","titelkort":"Om det fulde landvejsprincip implementeres fuldt ud med finanslovsaftalen for 2024.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 445","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"445","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T15:21:31.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974219,"dokumentid":1081299,"titel":"Mener ministeren, at det fulde landvejsprincip implementeres fuldt ud med finanslovsaftalen for 2024?","versionsdato":"2024-01-19T11:38:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s445/spm/2812988.pdf","opdateringsdato":"2024-01-19T16:00:47.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081299,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det fulde landvejsprincip implementeres fuldt ud med finanslovsaftalen for 2024?","dato":"2024-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T11:39:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T11:40:09.653"
      },"id":1394367,"sagid":97253,"dokumentid":1081299,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T11:40:09.653","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97254,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere kommuner, heriblandt Randers, der har reduceret antallet af k\u00f8dretter til de \u00e6ldre med 15 pct., i stadig st\u00f8rre omfang v\u00e6lger at servere vegetariske retter baseret p\u00e5 b\u00e6lgfrugter og b\u00f8nner frem for retter, som de \u00e6ldre kender og synes om?","titelkort":"Om at flere kommuner har reduceret antallet af k\u00f8dretter til de \u00e6ldre med 15 pct.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 446","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"446","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T11:05:38.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974227,"dokumentid":1081305,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere kommuner, heriblandt Randers, der har reduceret antallet af k\u00f8dretter til de \u00e6ldre med 15 pct., i stadigt st\u00f8rre omfang v\u00e6lger at servere vegetariske retter baseret p\u00e5 b\u00e6lgfrugter og b\u00f8nner frem for retter, som de \u00e6ldre kender og synes om?","versionsdato":"2024-01-24T09:41:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s446/spm/2812998.pdf","opdateringsdato":"2024-01-24T09:41:39.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081305,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere kommuner, heriblandt Randers, der har reduceret antallet af k\u00f8dretter til de \u00e6ldre med 15 pct., i stadigt st\u00f8rre omfang v\u00e6lger at servere vegetariske retter baseret p\u00e5 b\u00e6lgfrugter og b\u00f8nner frem for retter, som de \u00e6ldre kender og synes om?","dato":"2024-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T11:58:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T11:58:27.233"
      },"id":1394371,"sagid":97254,"dokumentid":1081305,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T11:58:27.233","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97255,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at begr\u00e6nse de voldsomme prisstigninger p\u00e5 vores offentlige transport, der g\u00f8r det dyrere at v\u00e6re dansker, og som jo s\u00e6rlig rammer de mennesker, der ikke har reelle alternativer til den kollektive transport?","titelkort":"Om at begr\u00e6nse de voldsomme prisstigninger p\u00e5 vores offentlige transport.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 447","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"447","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T15:21:33.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974233,"dokumentid":1081309,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at begr\u00e6nse de voldsomme prisstigninger p\u00e5 vores offentlige transport, der g\u00f8r det dyrere at v\u00e6re dansker, og som jo s\u00e6rligt rammer de mennesker, der ikke har reelle alternativer til den kollektive transport?","versionsdato":"2024-01-19T12:26:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s447/spm/2813004.pdf","opdateringsdato":"2024-01-19T16:00:46.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081309,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at begr\u00e6nse de voldsomme prisstigninger p\u00e5 vores offentlige transport, der g\u00f8r det dyrere at v\u00e6re dansker, og som jo s\u00e6rligt rammer de mennesker, der ikke har reelle alternativer til den kollektive transport?","dato":"2024-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T12:27:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T12:27:39.847"
      },"id":1394378,"sagid":97255,"dokumentid":1081309,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T12:27:39.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97257,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er godt nok, at vi har en milj\u00f8lovgivning i Danmark, der giver en virksomhed ejet af Danmarks sjetterigeste person med en formue p\u00e5 42 mia. kr., som har skovlet penge ind p\u00e5 at modtage forurenet jord i Randers, mulighed for at skride fra regningen og t\u00f8rre den af p\u00e5 f\u00e6llesskabet?","titelkort":"Om forurenet jord i Randers.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 448","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"448","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T15:21:31.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974246,"dokumentid":1081318,"titel":"Mener ministeren, at det er godt nok, at vi har en milj\u00f8lovgivning i Danmark, der giver en virksomhed  ejet af Danmarks sjetterigeste person med en formue p\u00e5 42 mia. kr. , som har skovlet penge ind p\u00e5 at modtage forurenet jord i Randers, mulighed for at skride fra regningen og t\u00f8rre den af p\u00e5 f\u00e6llesskabet?","versionsdato":"2024-01-19T12:33:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s448/spm/2813016.pdf","opdateringsdato":"2024-01-19T12:33:36.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081318,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er godt nok, at vi har en milj\u00f8lovgivning i Danmark, der giver en virksomhed  ejet af Danmarks sjetterigeste person med en formue p\u00e5 42 mia. kr. , som har skovlet penge ind p\u00e5 at modtage forurenet jord i Randers, mulighed for at skride fra regningen og t\u00f8rre den af p\u00e5 f\u00e6llesskabet?","dato":"2024-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T12:32:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T12:32:54.867"
      },"id":1394382,"sagid":97257,"dokumentid":1081318,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T12:32:54.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97258,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren p\u00e5t\u00e6nkt sig at pr\u00e6cisere lovgivningen for de mange virksomheder, der som f\u00f8lge af afskaffelsen af store bededag nu st\u00e5r over for store administrative udfordringer?","titelkort":"Om at pr\u00e6cisere lovgivningen efter afskaffelsen af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 449","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"449","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T13:19:08.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStore bededag skaber l\u00f8nkaos i virksomheder\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974249,"dokumentid":1081320,"titel":"Har ministeren p\u00e5t\u00e6nkt sig at pr\u00e6cisere lovgivningen for de mange virksomheder, der som f\u00f8lge af afskaffelsen af store bededag nu st\u00e5r over for store administrative udfordringer?","versionsdato":"2024-01-19T12:39:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s449/spm/2813019.pdf","opdateringsdato":"2024-01-19T16:00:47.13","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081320,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren p\u00e5t\u00e6nkt sig at pr\u00e6cisere lovgivningen for de mange virksomheder, der som f\u00f8lge af afskaffelsen af store bededag nu st\u00e5r over for store administrative udfordringer?","dato":"2024-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T12:41:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T12:41:31.823"
      },"id":1394386,"sagid":97258,"dokumentid":1081320,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T12:41:31.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97259,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren garantere, at afskaffelsen af store bededag ikke vil f\u00e5 konsekvenser for l\u00f8nmodtagernes \u00f8konomi grundet de store administrative udfordringer blandt virksomhederne?","titelkort":"Om at afskaffelsen af store bededag ikke vil f\u00e5 konsekvenser for l\u00f8nmodtagernes \u00f8konomi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 450","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"450","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T13:20:09.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStore bededag skaber l\u00f8nkaos i virksomheder\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974250,"dokumentid":1081321,"titel":"Vil ministeren garantere, at afskaffelsen af store bededag ikke vil f\u00e5 konsekvenser for l\u00f8nmodtagernes \u00f8konomi grundet de store administrative udfordringer blandt virksomhederne?","versionsdato":"2024-01-19T12:40:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s450/spm/2813022.pdf","opdateringsdato":"2024-01-19T16:00:46.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081321,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren garantere, at afskaffelsen af store bededag ikke vil f\u00e5 konsekvenser for l\u00f8nmodtagernes \u00f8konomi grundet de store administrative udfordringer blandt virksomhederne?","dato":"2024-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T12:41:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T12:41:54.1"
      },"id":1394387,"sagid":97259,"dokumentid":1081321,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T12:41:54.1","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97260,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan stiller ministeren sig til at lave en langsigtet national strategi for at sikre det j\u00f8diske liv i Danmark inspireret af det svenske initiativ \u00bbEtt starkt judiskt liv f\u00f6r framtida generationer \u2013 Nationell strategi f\u00f6r att st\u00e4rka judiskt liv i Sverige 2025\u20132034\u00ab, herunder at sikre kontinuitet og stabilitet i bevillingerne til bl.a. afd\u00e6kning af antisemitiske forbrydelser, forskning i j\u00f8dedom, antisemitisme og holocaust samt oplysning via J\u00f8disk Informationscenter m.m.?","titelkort":"Om at lave en langsigtet national strategi for at sikre det j\u00f8diske liv i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 451","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"451","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:02:31.41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974354,"dokumentid":1081359,"titel":"Hvordan stiller ministeren sig til at lave en langsigtet national strategi for at sikre det j\u00f8diske liv i Danmark inspireret af det svenske initiativ \u00bbEtt starkt judiskt liv f\u00f6r framtida generationer \u2013 Nationell strategi f\u00f6r att st\u00e4rka judiskt liv i Sverige 2025\u20132034\u00ab, herunder at sikre kontinuitet og stabilitet i bevillingerne til bl.a. afd\u00e6kning af antisemitiske forbrydelser, forskning i j\u00f8dedom, antisemitisme og holocaust samt oplysning via J\u00f8disk Informationscenter m.m.?","versionsdato":"2024-01-23T12:58:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s451/spm/2813124.pdf","opdateringsdato":"2024-01-23T12:58:51.533","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081359,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan stiller ministeren sig til at lave en langsigtet national strategi for at sikre det j\u00f8diske liv i Danmark inspireret af det svenske initiativ \u00bbEtt starkt judiskt liv f\u00f6r framtida generationer \u2013 Nationell strategi f\u00f6r att st\u00e4rka judiskt liv i Sverige 2025\u20132034\u00ab, herunder at sikre kontinuitet og stabilitet i bevillingerne til bl.a. afd\u00e6kning af antisemitiske forbrydelser, forskning i j\u00f8dedom, antisemitisme og holocaust samt oplysning via J\u00f8disk Informationscenter m.m.?","dato":"2024-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T13:39:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T13:39:15.88"
      },"id":1394412,"sagid":97260,"dokumentid":1081359,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T13:39:15.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97247,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at uanset eventuel fasts\u00e6ttelse af en ny kystbeskyttelseslinje ved det nye forland ved R\u00f8dbyhavn, s\u00e5 er turismeprojektet, der fremg\u00e5r af \u00bbStrategisk fysisk udviklingsplan for Lollands Sydkyst\u00ab, ikke foreneligt med det form\u00e5l med forlandet som et rekreativt omr\u00e5de, som Folketinget har vedtaget i anl\u00e6gsloven?\n\n","titelkort":"Om en ny kystbeskyttelseslinje ved det nye forland ved R\u00f8dbyhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 442","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"442","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-22T10:26:50.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 folketidende.dk, den 3. september 2022 \u00bbChristiansborg skal afg\u00f8re lokale turist-resorters sk\u00e6bne\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974882,"dokumentid":1081556,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 442.pdf","versionsdato":"2024-01-22T10:25:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s442/svar/2015845/2813656.pdf","opdateringsdato":"2024-01-22T10:26:28.337","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1081556,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 442: Mener ministeren, at uanset eventuel fasts\u00e6ttelse af en ny kystbeskyttelseslinje ved det nye forland ved R\u00f8dbyhavn, s\u00e5 er turismeprojektet, der fremg\u00e5r af \u00bbStrategisk fysisk udviklingsplan for Lollands Sydkyst\u00ab, ikke foreneligt med det form\u00e5l med forlandet som et rekreativt omr\u00e5de, som Folketinget har vedtaget i anl\u00e6gsloven?\n\n","dato":"2024-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-22T10:25:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at uanset eventuel fasts\u00e6ttelse af en ny kystbeskyttelseslinje ved det nye forland ved R\u00f8dbyhavn, s\u00e5 er turismeprojektet, der fremg\u00e5r af \u00bbStrategisk fysisk udviklingsplan for Lollands Sydkyst\u00ab, ikke foreneligt med det form\u00e5l med forlandet som et rekreativt omr\u00e5de, som Folketinget har vedtaget i anl\u00e6gsloven?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1081151,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-22T10:26:04.087"
      },"id":1395526,"sagid":97247,"dokumentid":1081556,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-22T10:26:04.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97240,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren fortsat, at det ikke er et problem, at unge overg\u00e5r til en erhvervsuddannelse i forl\u00e6ngelse af en gymnasieuddannelse, og hvad mener ministeren i den forbindelse om Danske Gymnasier, Danske Erhvervsskoler og -Gymnasier og Gymnasieskolernes L\u00e6rerforenings forslag om, at beregningerne af overgangsfrekvenser bredes ud til at omfatte alle typer uddannelse, s\u00e5 de fremover ogs\u00e5 medtager studenter, der p\u00e5begynder f.eks. erhvervsuddannelse, uddannelse i politi og forsvar samt uddannelse uden for Danmarks gr\u00e6nser?","titelkort":"Om at unge overg\u00e5r til en erhvervsuddannelse i forl\u00e6ngelse af en gymnasieuddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 441","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"441","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-22T10:48:27.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStudenter b\u00f8r meget lettere kunne blive fagl\u00e6rte\u00ab p\u00e5 jyllands-posten.dk den 6. oktober 2018, artiklen \u00bbGymnasier kritiserer ministeriet: Hvorfor skal vi straffes med tilsyn?\u00ab p\u00e5 gymnasieskolen.dk den 23 november 2023 og \u00bbPolitikpapir: DG, DEG og GL peger p\u00e5 indsatser, der kan styrke studenters overgang til erhvervskompetencegivende uddannelse\u00ab af 12. januar 2024 af Danske Gymnasier, Danske Erhvervsskoler og -Gymnasier og Gymnasieskolernes L\u00e6rerforening.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1974843,"dokumentid":1081533,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 441.docx","versionsdato":"2024-01-22T09:40:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s441/svar/2015797/2813614.pdf","opdateringsdato":"2024-01-22T10:48:22.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1974844,"dokumentid":1081533,"titel":"Svar p\u00e5 BUU alm. del - spm. 109.docx","versionsdato":"2024-01-22T09:40:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s441/svar/2015797/2813615.pdf","opdateringsdato":"2024-01-22T10:48:22.917","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1974845,"dokumentid":1081533,"titel":"Svar p\u00e5 BUU alm. del - spm. 60.docx","versionsdato":"2024-01-22T09:40:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s441/svar/2015797/2813616.pdf","opdateringsdato":"2024-01-22T10:48:23.01","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081533,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 441: Mener ministeren fortsat, at det ikke er et problem, at unge overg\u00e5r til en erhvervsuddannelse i forl\u00e6ngelse af en gymnasieuddannelse, og hvad mener ministeren i den forbindelse om Danske Gymnasier, Danske Erhvervsskoler og -Gymnasier og Gymnasieskolernes L\u00e6rerforenings forslag om, at beregningerne af overgangsfrekvenser bredes ud til at omfatte alle typer uddannelse, s\u00e5 de fremover ogs\u00e5 medtager studenter, der p\u00e5begynder f.eks. erhvervsuddannelse, uddannelse i politi og forsvar samt uddannelse uden for Danmarks gr\u00e6nser?","dato":"2024-01-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-22T10:48:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren fortsat, at det ikke er et problem, at unge overg\u00e5r til en erhvervsuddannelse i forl\u00e6ngelse af en gymnasieuddannelse, og hvad mener ministeren i den forbindelse om Danske Gymnasier, Danske Erhvervsskoler og -Gymnasier og Gymnasieskolernes L\u00e6rerforenings forslag om, at beregningerne af overgangsfrekvenser bredes ud til at omfatte alle typer uddannelse, s\u00e5 de fremover ogs\u00e5 medtager studenter, der p\u00e5begynder f.eks. erhvervsuddannelse, uddannelse i politi og forsvar samt uddannelse uden for Danmarks gr\u00e6nser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1080815,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-22T10:48:16.65"
      },"id":1395536,"sagid":97240,"dokumentid":1081533,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-22T10:48:16.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97274,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de nye data, der indikerer, at 4.900 mennesker uberettiget har f\u00e5et tilskud til diabetesmedicinen Ozempic i 2023 uden at have type 2-diabetes, b\u00f8r give anledning til, at man genovervejer Medicintilskudsn\u00e6vnets anbefaling om at fjerne det generelle tilskud til bl.a. Ozempic, som b\u00e5de Diabetesforeningen og de praktiserende l\u00e6ger kraftigt har advaret mod?","titelkort":"Om at 4.900 mennesker uberettiget har f\u00e5et tilskud til diabetesmedicinen Ozempic i 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 452","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"452","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T16:07:11.963","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 SUU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 34 og nyhed af 19. januar 2024 p\u00e5 Diabetesforeningens hjemmeside med titlen \u00bbDiabetesforeningen \u00e6rgerlige over nye tal: Stram op p\u00e5 forkert udskrivning af Ozempic\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1975179,"dokumentid":1081711,"titel":"Mener ministeren, at de nye data, der indikerer at 4900 mennesker uberettiget har f\u00e5et tilskud til diabetesmedicinen Ozempic i 2023 uden at have type 2-diabetes, b\u00f8r give anledning til, at man genovervejer Medicintilskudsn\u00e6vnets anbefaling om at fjerne det generelle tilskud til blandt andet Ozempic, som b\u00e5de Diabetesforeningen og de praktiserende l\u00e6ger kraftigt har advaret mod?","versionsdato":"2024-01-22T15:57:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s452/spm/2813955.pdf","opdateringsdato":"2024-01-22T16:00:29.093","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081711,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at de nye data, der indikerer at 4900 mennesker uberettiget har f\u00e5et tilskud til diabetesmedicinen Ozempic i 2023 uden at have type 2-diabetes, b\u00f8r give anledning til, at man genovervejer Medicintilskudsn\u00e6vnets anbefaling om at fjerne det generelle tilskud til blandt andet Ozempic, som b\u00e5de Diabetesforeningen og de praktiserende l\u00e6ger kraftigt har advaret mod?","dato":"2024-01-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-22T15:57:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-22T15:57:51.123"
      },"id":1395659,"sagid":97274,"dokumentid":1081711,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-22T15:57:51.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97224,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hverken formanden eller n\u00e6stformanden for Det Danske Hus i Pal\u00e6stina har taget afstand fra Hamas, og vil den manglende afstandtagen p\u00e5 nogen m\u00e5de p\u00e5virke regeringens st\u00f8tte til huset?","titelkort":"Om at hverken formanden eller n\u00e6stformanden for Det Danske Hus i Pal\u00e6stina har taget afstand fra Hamas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 432","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"432","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-22T15:59:32.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDet Danske Hus i Pal\u00e6stina har ikke taget afstand fra Hamas\u00ab bragt fredag den 12. januar 2024 i Jyllands-Posten.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1975169,"dokumentid":1081705,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2024-01-22T15:50:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s432/svar/2016012/2813946.pdf","opdateringsdato":"2024-01-22T15:59:22.203","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1081705,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 432: Hvad er ministerens holdning til, at hverken formanden eller n\u00e6stformanden for Det Danske Hus i Pal\u00e6stina har taget afstand fra Hamas, og vil den manglende afstandtagen p\u00e5 nogen m\u00e5de p\u00e5virke regeringens st\u00f8tte til huset?","dato":"2024-01-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-22T15:59:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at hverken formanden eller n\u00e6stformanden for Det Danske Hus i Pal\u00e6stina har taget afstand fra Hamas, og vil den manglende afstandtagen p\u00e5 nogen m\u00e5de p\u00e5virke regeringens st\u00f8tte til huset?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1080268,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-22T15:59:22.203"
      },"id":1395660,"sagid":97224,"dokumentid":1081705,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-22T15:59:22.203","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97227,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at avlsmink sultes p\u00e5 de kommercielle bedrifter?","titelkort":"Om at avlsmink sultes p\u00e5 de kommercielle bedrifter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 434","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"434","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-23T08:50:58.843","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 289 og uddannelses- og forskningsministerens svar p\u00e5 MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 300.\nI mods\u00e6tning til ministeren for f\u00f8devarer, landbrug og fiskeri har uddannelses- og forskningsministeren godt kunnet indhente en udtalelse fra Aarhus Universitet og dermed rettidigt besvare Alternativets sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det forskningsetisk er i orden at foretage fors\u00f8g med at sulte avlsmink i vinterperioden, s\u00e5 de mister hele deres fedtlag (40 pct. af deres samlede v\u00e6gt!) i tiden op til parring. Af udtalelsen fremg\u00e5r det bl.a., at \u00bbde omtalte fors\u00f8g har udelukkende inkluderet behandlinger, som mink oplevede i praksis p\u00e5 kommercielle bedrifter\u00ab. Det vil sige, at universitetet retf\u00e6rdigg\u00f8r de uhyrlige fors\u00f8g med, at det er en praksis, som minkene i forvejen uds\u00e6ttes for.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1975307,"dokumentid":1081778,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 434.docx","versionsdato":"2024-01-23T08:46:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s434/svar/2016095/2814088.pdf","opdateringsdato":"2024-01-23T08:50:40.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1975308,"dokumentid":1081778,"titel":"MOF alm. del - forel\u00f8bigt svar p\u00e5 spm. 289.docx","versionsdato":"2024-01-23T08:46:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s434/svar/2016095/2814089.pdf","opdateringsdato":"2024-01-23T08:50:40.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1081778,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 434: Hvad er ministerens holdning til, at avlsmink sultes p\u00e5 de kommercielle bedrifter?","dato":"2024-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-23T08:50:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at avlsmink sultes p\u00e5 de kommercielle bedrifter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1080539,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-23T08:50:40.52"
      },"id":1395740,"sagid":97227,"dokumentid":1081778,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-23T08:50:40.52","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97232,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af fysisk og psykisk vold mod b\u00f8rn?","titelkort":"Om en unders\u00f8gelse af fysisk og psykisk vold mod b\u00f8rn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 436","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"436","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-23T11:20:51.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \"Socialordf\u00f8rere efterlyser viden om psykisk vold efter forskers appel\" p\u00e5 Altinget.dk den 29. september 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1975424,"dokumentid":1081816,"titel":"TG Svar p\u00e5 S sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 436.docm","versionsdato":"2024-01-23T10:51:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s436/svar/2016141/2814207.pdf","opdateringsdato":"2024-01-23T11:20:47.843","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1081816,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 436: Hvad er ministerens holdning til at igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af fysisk og psykisk vold mod b\u00f8rn?","dato":"2024-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-23T11:20:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af fysisk og psykisk vold mod b\u00f8rn?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1080751,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-23T11:20:41.557"
      },"id":1395777,"sagid":97232,"dokumentid":1081816,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-23T11:20:41.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97236,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der i relation til jordskredet ved Nordic Waste i Randers er et behov for at \u00e6ndre lovgivningen for at give kommuner mulighed for at efterpr\u00f8ve materiale, der indsendes af virksomheder i forbindelse med milj\u00f8vurderinger og milj\u00f8godkendelser af eksempelvis jorddeponi?","titelkort":"Om  milj\u00f8vurderinger og milj\u00f8godkendelser af eksempelvis jorddeponi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 439","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"439","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-23T13:23:18.44","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1975497,"dokumentid":1081840,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 439.pdf","versionsdato":"2024-01-23T11:56:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s439/svar/2016170/2814280.pdf","opdateringsdato":"2024-01-23T13:23:13.08","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1081840,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 439: Mener ministeren, at der i relation til jordskredet ved Nordic Waste i Randers er et behov for at \u00e6ndre lovgivningen for at give kommuner mulighed for at efterpr\u00f8ve materiale, der indsendes af virksomheder i forbindelse med milj\u00f8vurderinger og milj\u00f8godkendelser af eksempelvis jorddeponi?","dato":"2024-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-23T13:22:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der i relation til jordskredet ved Nordic Waste i Randers er et behov for at \u00e6ndre lovgivningen for at give kommuner mulighed for at efterpr\u00f8ve materiale, der indsendes af virksomheder i forbindelse med milj\u00f8vurderinger og milj\u00f8godkendelser af eksempelvis jorddeponi?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1080725,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-23T13:23:07.813"
      },"id":1395810,"sagid":97236,"dokumentid":1081840,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-23T13:23:07.813","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97237,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at kommunerne burde have mulighed for at n\u00e6gte tilladelse til virksomheder, hvis et projekt udg\u00f8r en risiko for forurening af eksempelvis lokalt vandmilj\u00f8, ogs\u00e5 selv om virksomhedens egne r\u00e5dgivere ikke mener, at der foreligger en s\u00e5dan risiko?","titelkort":"Om forurening af lokalt vandmilj\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 440","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"440","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-23T13:24:16.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1975499,"dokumentid":1081841,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 440.pdf","versionsdato":"2024-01-23T12:01:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s440/svar/2016171/2814283.pdf","opdateringsdato":"2024-01-23T16:00:43.83","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1975500,"dokumentid":1081841,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 439.pdf","versionsdato":"2024-01-23T12:01:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s440/svar/2016171/2814284.pdf","opdateringsdato":"2024-01-23T13:24:11.31","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1081841,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 440: Mener ministeren, at kommunerne burde have mulighed for at n\u00e6gte tilladelse til virksomheder, hvis et projekt udg\u00f8r en risiko for forurening af eksempelvis lokalt vandmilj\u00f8, ogs\u00e5 selv om virksomhedens egne r\u00e5dgivere ikke mener, at der foreligger en s\u00e5dan risiko?","dato":"2024-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-23T13:23:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at kommunerne burde have mulighed for at n\u00e6gte tilladelse til virksomheder, hvis et projekt udg\u00f8r en risiko for forurening af eksempelvis lokalt vandmilj\u00f8, ogs\u00e5 selv om virksomhedens egne r\u00e5dgivere ikke mener, at der foreligger en s\u00e5dan risiko?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1080721,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-23T13:24:06.537"
      },"id":1395811,"sagid":97237,"dokumentid":1081841,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-23T13:24:06.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97290,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan stiller ministeren sig til at udsmykke Storeb\u00e6ltsbroen med Hendes Majest\u00e6t Dronning Margrethe II\u2019s monogram for at markere, at broen blev opf\u00f8rt i Dronning Margrethes regeringstid?","titelkort":"Om at udsmykke Storeb\u00e6ltsbroen med Hendes Majest\u00e6t Dronning Margrethe II\u2019s monogram.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 453","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"453","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T16:07:11.497","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1975882,"dokumentid":1082014,"titel":"Hvordan stiller ministeren sig til at udsmykke Storeb\u00e6ltsbroen med H.M. Dronning Margrethe II\u2019s monogram for at markere, at broen blev opf\u00f8rt i Dronning Margrethes regeringstid?","versionsdato":"2024-01-24T10:23:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s453/spm/2814679.pdf","opdateringsdato":"2024-01-24T16:01:00.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082014,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan stiller ministeren sig til at udsmykke Storeb\u00e6ltsbroen med H.M. Dronning Margrethe II\u2019s monogram for at markere, at broen blev opf\u00f8rt i Dronning Margrethes regeringstid?","dato":"2024-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-24T10:24:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T10:24:36.267"
      },"id":1395932,"sagid":97290,"dokumentid":1082014,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-24T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-24T10:24:36.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97296,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at vi midt i en rekrutteringskrise oplever, hvordan sagsbehandlingstiden i Psykologn\u00e6vnet er alt for lang, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","titelkort":"Om at sagsbehandlingstiden i Psykologn\u00e6vnet er alt for lang.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 454","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"454","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-30T15:19:51.043","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"En voksende gruppe psykologer venter p\u00e5 at f\u00e5 lov til at kunne bidrage med deres viden og g\u00f8re st\u00f8rst mulig nytte \u2013 i en tid med voksende mistrivsel i samfundet. De har efter endt kandidatuddannelse f\u00e6rdiggjort deres praktiske efteruddannelse, men kan ikke f\u00e5 deres autorisationsbevis, fordi sagsbehandlingstiden i Psykologn\u00e6vnet er blevet alt for lang. Det sker samtidig med, at der er et rekrutteringsproblem og manglende psykologer.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1976067,"dokumentid":1082092,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at vi midt i en rekrutteringskrise oplever, hvordan sagsbehandlingstiden i Psykologn\u00e6vnet er alt for lang, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","versionsdato":"2024-01-24T13:17:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s454/spm/2814869.pdf","opdateringsdato":"2024-01-24T16:01:00.17","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082092,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at vi midt i en rekrutteringskrise oplever, hvordan sagsbehandlingstiden i Psykologn\u00e6vnet er alt for lang, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","dato":"2024-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-24T13:17:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T13:17:49.733"
      },"id":1396005,"sagid":97296,"dokumentid":1082092,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-24T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-24T13:17:49.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97228,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener regeringen, at det er rimeligt og konsistent med et \u00f8nske om et levende havmilj\u00f8, at industrispildevandsrensningsanl\u00e6gget IWS stadig udleder spildevand i Agers\u00f8 Sund, og hvorfor har man ikke stoppet udledningerne?","titelkort":"Om at industrispildevandsrensningsanl\u00e6gget IWS stadig udleder spildevand i Agers\u00f8 Sund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 435","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"435","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T13:18:58.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1975892,"dokumentid":1082017,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 435.pdf","versionsdato":"2024-01-24T10:47:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s435/svar/2016390/2814689.pdf","opdateringsdato":"2024-01-24T13:18:45.803","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1975893,"dokumentid":1082017,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. nr.S 209.pdf","versionsdato":"2024-01-24T10:47:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s435/svar/2016390/2814690.pdf","opdateringsdato":"2024-01-24T13:18:45.757","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1082017,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 435: Mener regeringen, at det er rimeligt og konsistent med et \u00f8nske om et levende havmilj\u00f8, at industrispildevandsrensningsanl\u00e6gget IWS stadig udleder spildevand i Agers\u00f8 Sund, og hvorfor har man ikke stoppet udledningerne?","dato":"2024-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-24T13:18:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener regeringen, at det er rimeligt og konsistent med et \u00f8nske om et levende havmilj\u00f8, at industrispildevandsrensningsanl\u00e6gget IWS stadig udleder spildevand i Agers\u00f8 Sund, og hvorfor har man ikke stoppet udledningerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1080580,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T13:18:40.85"
      },"id":1396006,"sagid":97228,"dokumentid":1082017,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-24T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-24T13:18:40.85","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97235,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at det nordjyske firma MyDefence kan eksportere droneudstyr til Israels milit\u00e6r, uden at denne eksport er underlagt danske myndigheders eksportkontrol?\n\n","titelkort":"Om det nordjyske firma MyDefence' eksport af droneudstyr til Israels milit\u00e6r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 438","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"438","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T13:20:02.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk virksomhed leverer udstyr til Israels milit\u00e6r under krigen i Gaza\u00ab i Information den 16. januar 2024, hvor lektor Peter Viggo Jakobsen, Forsvarsakademiet, om de israelske styrker konstaterer, at \u00bbet effektivt taktisk droneforsvar udg\u00f8r en force multiplier, som \u00f8ger deres milit\u00e6re kapacitet betragteligt\u00ab, og hvor droneeksperten David Hambling siger, at \u00bbudstyret fra MyDefence vil give det israelske milit\u00e6r en fantastisk fordel p\u00e5 slagmarken, fordi de bliver i stand til at operere langt mere effektivt under operationer, end de ville kunne uden den her type udstyr, der kan spore og jamme droner\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1975986,"dokumentid":1082062,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 438.docx","versionsdato":"2024-01-24T12:17:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s438/svar/2016448/2814788.pdf","opdateringsdato":"2024-01-24T13:19:56.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082062,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 438: Finder ministeren det rimeligt, at det nordjyske firma MyDefence kan eksportere droneudstyr til Israels milit\u00e6r, uden at denne eksport er underlagt danske myndigheders eksportkontrol?\n\n","dato":"2024-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-24T13:19:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det rimeligt, at det nordjyske firma MyDefence kan eksportere droneudstyr til Israels milit\u00e6r, uden at denne eksport er underlagt danske myndigheders eksportkontrol?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1080726,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T13:19:51.517"
      },"id":1396007,"sagid":97235,"dokumentid":1082062,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-24T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-24T13:19:51.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97310,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft kan komme en stor m\u00e6ngde af muslimer til landet, der som bekendt udg\u00f8r n\u00e6sten 200 millioner personer i Indien?","titelkort":"Om at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft kan komme en stor m\u00e6ngde af muslimer til landet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 455","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"455","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:03:32.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1976686,"dokumentid":1082389,"titel":"Er ministeren bekymret for, at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft kan komme en stor m\u00e6ngde af muslimer til landet, der som bekendt udg\u00f8r n\u00e6sten 200 millioner personer i Indien?","versionsdato":"2024-01-25T13:47:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s455/spm/2815503.pdf","opdateringsdato":"2024-01-25T16:01:20.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082389,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret for, at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft kan komme en stor m\u00e6ngde af muslimer til landet, der som bekendt udg\u00f8r n\u00e6sten 200 millioner personer i Indien?","dato":"2024-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-25T13:52:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-25T13:52:38.85"
      },"id":1396293,"sagid":97310,"dokumentid":1082389,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-25T13:52:38.85","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97311,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft vil opst\u00e5 nye parallelsamfund?","titelkort":"Om at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft vil opst\u00e5 nye parallelsamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 456","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"456","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:05:03.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1976689,"dokumentid":1082392,"titel":"Er ministeren bekymret for, at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft vil opst\u00e5 nye parallelsamfund?","versionsdato":"2024-01-25T13:49:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s456/spm/2815506.pdf","opdateringsdato":"2024-01-25T16:01:20.31","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082392,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret for, at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft vil opst\u00e5 nye parallelsamfund?","dato":"2024-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-25T13:52:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-25T13:52:53.247"
      },"id":1396294,"sagid":97311,"dokumentid":1082392,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-25T13:52:53.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97312,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere sine overvejelser om, hvor de mange personer fra aftalen om udenlandsk arbejdskraft skal bo?","titelkort":"Om hvor de mange personer fra aftalen om udenlandsk arbejdskraft skal bo.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 457","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"457","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:05:52.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1976692,"dokumentid":1082395,"titel":"Vil ministeren kommentere sine overvejelser om, hvor de mange personer fra aftalen om udenlandsk arbejdskraft skal bo?","versionsdato":"2024-01-25T13:51:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s457/spm/2815510.pdf","opdateringsdato":"2024-01-25T16:01:20.523","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082395,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere sine overvejelser om, hvor de mange personer fra aftalen om udenlandsk arbejdskraft skal bo?","dato":"2024-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-25T13:52:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-25T13:53:08.653"
      },"id":1396295,"sagid":97312,"dokumentid":1082395,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-25T13:53:08.653","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97313,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de chokerende anklager om, at en ansat hos Dansk Flygtningehj\u00e6lp har overv\u00e6ret og ignoreret brutale tilf\u00e6lde af fysisk og psykisk mishandling af b\u00f8rn og medvirket til en grusom bortf\u00f8relse af disse b\u00f8rn til en afrikansk \u00f8rkenstat, og hvilke skridt vil ministeren tage for at sikre, at s\u00e5danne dybt foruroligende og uansvarlige adf\u00e6rdsm\u00f8nstre ikke gentager sig blandt personer, der er betroet et ansvar af offentlige myndigheder?","titelkort":"Om Dansk Flygtningehj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 458","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"458","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T16:07:13.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbChokerende anklager: Ansat hos Dansk Flygtningehj\u00e6lp bistod bortf\u00f8relse af b\u00f8rn\u00ab p\u00e5 bt.dk den 24. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1976715,"dokumentid":1082400,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de chokerende anklager om, at en ansat hos Dansk Flygtningehj\u00e6lp har overv\u00e6ret og ignoreret brutale tilf\u00e6lde af fysisk og psykisk mishandling af b\u00f8rn og medvirket til en grusom bortf\u00f8relse af disse b\u00f8rn til en afrikansk \u00f8rkenstat, og hvilke skridt vil ministeren tage for at sikre, at s\u00e5danne dybt foruroligende og uansvarlige adf\u00e6rdsm\u00f8nstre ikke gentager sig blandt personer, der er betroet et ansvar af offentlige myndigheder?","versionsdato":"2024-01-25T14:06:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s458/spm/2815533.pdf","opdateringsdato":"2024-01-25T16:01:20.967","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082400,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de chokerende anklager om, at en ansat hos Dansk Flygtningehj\u00e6lp har overv\u00e6ret og ignoreret brutale tilf\u00e6lde af fysisk og psykisk mishandling af b\u00f8rn og medvirket til en grusom bortf\u00f8relse af disse b\u00f8rn til en afrikansk \u00f8rkenstat, og hvilke skridt vil ministeren tage for at sikre, at s\u00e5danne dybt foruroligende og uansvarlige adf\u00e6rdsm\u00f8nstre ikke gentager sig blandt personer, der er betroet et ansvar af offentlige myndigheder?","dato":"2024-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-25T14:05:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-25T14:21:01.41"
      },"id":1396310,"sagid":97313,"dokumentid":1082400,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-25T14:21:01.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97234,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til opfordringen til Danmark fra Human Rights Watch om at suspendere al milit\u00e6r st\u00f8tte og eksport til Israel?","titelkort":"Om opfordringen til Danmark fra Human Rights Watch om at suspendere al milit\u00e6r st\u00f8tte og eksport til Israel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 437","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"437","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-25T14:24:03.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk virksomhed leverer udstyr til Israels milit\u00e6r under krigen i Gaza\u00ab i Information den 16. januar 2024, hvor direkt\u00f8ren for Human Rights Watch, Omar Shakir, er citeret for f\u00f8lgende: \u00bbHvor mange flere civile skal lide eller blive dr\u00e6bt som f\u00f8lge af krigsforbrydelser, f\u00f8r lande, der leverer milit\u00e6rudstyr til Israel, tr\u00e6kker stikket og undg\u00e5r medvirken til disse grusomheder?\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1976710,"dokumentid":1082399,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2024-01-25T14:03:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s437/svar/2016927/2815528.pdf","opdateringsdato":"2024-01-25T14:24:03.277","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1976711,"dokumentid":1082399,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2024-01-25T14:03:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s437/svar/2016927/2815529.pdf","opdateringsdato":"2024-01-25T14:24:03.277","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1082399,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 437: Hvad er ministerens holdning til opfordringen til Danmark fra Human Rights Watch om at suspendere al milit\u00e6r st\u00f8tte og eksport til Israel?","dato":"2024-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-25T14:23:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til opfordringen til Danmark fra Human Rights Watch om at suspendere al milit\u00e6r st\u00f8tte og eksport til Israel?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1080735,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-25T14:24:03.277"
      },"id":1396311,"sagid":97234,"dokumentid":1082399,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-25T14:24:03.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97314,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at Senior Erhverv, der er en organisation, der drives af mange frivillige kr\u00e6fter og \u00e5rligt sikrer op mod 1.000 seniorer besk\u00e6ftigelse, kan komme p\u00e5 n\u00e6ste \u00e5rs finanslov, s\u00e5 flere seniorer kommer i besk\u00e6ftigelse?","titelkort":"Om Senior Erhverv.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 459","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"459","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T16:06:28.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1976745,"dokumentid":1082418,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at Senior Erhverv, der er en organisation, der drives af mange frivillige kr\u00e6fter og \u00e5rligt sikrer op mod 1.000 seniorer besk\u00e6ftigelse, kan komme p\u00e5 n\u00e6ste \u00e5rs finanslov, s\u00e5 flere seniorer kommer i besk\u00e6ftigelse?","versionsdato":"2024-01-25T14:41:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s459/spm/2815568.pdf","opdateringsdato":"2024-01-25T16:01:20.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082418,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for, at Senior Erhverv, der er en organisation, der drives af mange frivillige kr\u00e6fter og \u00e5rligt sikrer op mod 1.000 seniorer besk\u00e6ftigelse, kan komme p\u00e5 n\u00e6ste \u00e5rs finanslov, s\u00e5 flere seniorer kommer i besk\u00e6ftigelse?","dato":"2024-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-25T14:40:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-25T15:21:02.42"
      },"id":1396336,"sagid":97314,"dokumentid":1082418,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-25T15:21:02.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97317,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at iltsvind i de indre danske farvande, bl.a. grundet landbrugets kv\u00e6lstofudledninger, samt forurening af vandmilj\u00f8et fra andre kilder potentielt undergraver oms\u00e6tningen for erhverv, der besk\u00e6ftiger sig med bl\u00e5 turisme?","titelkort":"Om at iltsvind i de indre danske farvande undergraver oms\u00e6tningen for visse erhverv.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 460","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"460","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T10:54:59.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Med bl\u00e5 turisme henvises til aktiviteter som fiskeri, sejlads, roning og andre aktiviteter, der foreg\u00e5r i eller er afh\u00e6ngige af havet eller andre vandomr\u00e5der.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1976837,"dokumentid":1082451,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at iltsvind i de indre danske farvande, bl.a. grundet landbrugets kv\u00e6lstofudledninger, samt forurening af vandmilj\u00f8et fra andre kilder potentielt undergraver oms\u00e6tningen for erhverv, der besk\u00e6ftiger sig med bl\u00e5 turisme?","versionsdato":"2024-01-25T15:47:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s460/spm/2815659.pdf","opdateringsdato":"2024-01-25T16:01:20.79","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082451,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at iltsvind i de indre danske farvande, bl.a. grundet landbrugets kv\u00e6lstofudledninger, samt forurening af vandmilj\u00f8et fra andre kilder potentielt undergraver oms\u00e6tningen for erhverv, der besk\u00e6ftiger sig med bl\u00e5 turisme?","dato":"2024-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-25T16:00:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-25T16:00:38.62"
      },"id":1396371,"sagid":97317,"dokumentid":1082451,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-25T16:00:38.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97319,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det med den nuv\u00e6rende model for ejerskifteforsikringer for rigtig mange forbrugere samt eksperter er uklart, hvordan de er forsikrede ved skader p\u00e5 deres hus, og hvad er ministerens holdning til Forsikring & Pensions forslag til en forbedret ejerskifteforsikring?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende model for ejerskifteforsikringer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 461","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"461","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T16:07:12.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Forsikring og Pensions forslag til en ny forsikringsmodel p\u00e5 fogp.dk, som blev sendt via Folketingets Boligudvalg til ministeren den 12. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1976843,"dokumentid":1082452,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det med den nuv\u00e6rende model for ejerskifteforsikringer for rigtigt mange forbrugere samt eksperter er uklart, hvordan de er forsikrede ved skader p\u00e5 deres hus, og hvad er ministerens holdning til Forsikring og Pensions forslag til en forbedret ejerskifteforsikring?","versionsdato":"2024-01-25T15:52:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s461/spm/2815670.pdf","opdateringsdato":"2024-01-25T16:01:20.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082452,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det med den nuv\u00e6rende model for ejerskifteforsikringer for rigtigt mange forbrugere samt eksperter er uklart, hvordan de er forsikrede ved skader p\u00e5 deres hus, og hvad er ministerens holdning til Forsikring og Pensions forslag til en forbedret ejerskifteforsikring?","dato":"2024-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-25T16:00:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-25T16:00:53.917"
      },"id":1396372,"sagid":97319,"dokumentid":1082452,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-25T16:00:53.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97320,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at borgere ikke kan f\u00e5 telefonisk forbindelse til Region Hovedstadens akuttelefon 1813, hvis de ringer fra et omr\u00e5de, hvor mobiltelefonen g\u00e5r p\u00e5 en svensk telemast, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at l\u00f8se problemet?","titelkort":"Om at borgere ikke kan f\u00e5 telefonisk forbindelse til akuttelefon 1813, hvis mobiltelefonen g\u00e5r p\u00e5 en svensk telemast.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 462","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"462","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:08:59.443","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHan slog alarm for 4 \u00e5r siden: Her virker n\u00f8dopkald stadig ikke\u00ab i Frederiksborg Amts Avis den 13. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1976858,"dokumentid":1082459,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at borgere ikke kan f\u00e5 telefonisk forbindelse til Region Hovedstadens akuttelefon 1813, hvis de ringer fra et omr\u00e5de, hvor mobiltelefonen g\u00e5r p\u00e5 en svensk telemast, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at l\u00f8se problemet?","versionsdato":"2024-01-25T15:59:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s462/spm/2815682.pdf","opdateringsdato":"2024-01-25T16:01:20.71","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082459,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at borgere ikke kan f\u00e5 telefonisk forbindelse til Region Hovedstadens akuttelefon 1813, hvis de ringer fra et omr\u00e5de, hvor mobiltelefonen g\u00e5r p\u00e5 en svensk telemast, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at l\u00f8se problemet?","dato":"2024-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-25T16:00:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-25T16:01:16.177"
      },"id":1396373,"sagid":97320,"dokumentid":1082459,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-25T16:01:16.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97321,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at underst\u00f8tte, at gymnasiale uddannelser i Danmarks tyndere befolkede omr\u00e5der f\u00e5r mulighed for at oprette og opretholde specialiserede linjer, s\u00e5 der b\u00e5de skabes mulighed for bredde og innovation under hensyntagen til lokale forhold og behov?","titelkort":"Om at gymnasiale uddannelser i tyndere befolkede omr\u00e5der f\u00e5r mulighed for at oprette og opretholde specialiserede linjer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 463","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"463","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:10:16.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Henset til den nuv\u00e6rende mangel p\u00e5 censorer grundet den administrative opdeling af censorkorpset mellem de almengymnasiale uddannelser og de erhvervsgymnasiale uddannelser \u00f8nskes det oplyst, om ministeren har til hensigt aktivt at arbejde p\u00e5 at forbedre situationen. Der henvises til ministerens svar p\u00e5 BUU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 33 (folketings\u00e5ret 2023-24).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1976894,"dokumentid":1082475,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at underst\u00f8tte, at gymnasiale uddannelser i Danmarks tyndere befolkede omr\u00e5der f\u00e5r mulighed for at oprette og opretholde specialiserede linjer, s\u00e5 der b\u00e5de skabes mulighed for bredde og innovation under hensyntagen til lokale forhold og behov?","versionsdato":"2024-01-25T16:26:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s463/spm/2815718.pdf","opdateringsdato":"2024-01-26T00:00:38.2","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082475,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at underst\u00f8tte, at gymnasiale uddannelser i Danmarks tyndere befolkede omr\u00e5der f\u00e5r mulighed for at oprette og opretholde specialiserede linjer, s\u00e5 der b\u00e5de skabes mulighed for bredde og innovation under hensyntagen til lokale forhold og behov?","dato":"2024-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-25T16:27:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-25T16:27:35.967"
      },"id":1396386,"sagid":97321,"dokumentid":1082475,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-25T16:27:35.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97324,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at myndighederne har overset alle alarmklokker og undladt at gribe ind, mens en familiebehandler fra Dansk Flygtningehj\u00e6lp tilsyneladende har fors\u00f8mt sine forpligtelser, overv\u00e6ret fysisk og psykisk vold mod b\u00f8rn uden at foretage sig noget og formodentlig bist\u00e5et en far i at vildlede myndighederne, s\u00e5 han havde held med at bortf\u00f8re sine b\u00f8rn til Mauretanien i Afrika, og mener ministeren, at der er behov for at handle, med henblik p\u00e5 at sikre at s\u00e5danne sager ikke gentager sig i fremtiden?","titelkort":"Om at en familiebehandler fra Dansk Flygtningehj\u00e6lp tilsyneladende har fors\u00f8mt sine forpligtelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 464","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"464","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T16:07:15.303","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbChokerende anklager: Ansat hos Dansk Flygtningehj\u00e6lp bistod bortf\u00f8relse af b\u00f8rn\u00ab bragt i BT den 24. januar 2024.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977004,"dokumentid":1082528,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at myndighederne har overset alle alarmklokker og undladt at gribe ind, mens en familiebehandler fra Dansk Flygtningehj\u00e6lp tilsyneladende har fors\u00f8mt sine forpligtelser, overv\u00e6ret fysisk og psykisk vold mod b\u00f8rn uden at foretage sig noget og formodentligt bist\u00e5et en far i at vildlede myndighederne, s\u00e5 han havde held med at bortf\u00f8re sine b\u00f8rn til Mauretanien i Afrika, og mener ministeren, at der er behov for at handle, med henblik p\u00e5 at sikre at s\u00e5danne sager ikke gentager sig i fremtiden?","versionsdato":"2024-01-26T09:35:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s464/spm/2815830.pdf","opdateringsdato":"2024-01-26T09:35:35.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082528,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at myndighederne har overset alle alarmklokker og undladt at gribe ind, mens en familiebehandler fra Dansk Flygtningehj\u00e6lp tilsyneladende har fors\u00f8mt sine forpligtelser, overv\u00e6ret fysisk og psykisk vold mod b\u00f8rn uden at foretage sig noget og formodentligt bist\u00e5et en far i at vildlede myndighederne, s\u00e5 han havde held med at bortf\u00f8re sine b\u00f8rn til Mauretanien i Afrika, og mener ministeren, at der er behov for at handle, med henblik p\u00e5 at sikre at s\u00e5danne sager ikke gentager sig i fremtiden?","dato":"2024-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-26T09:34:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-26T09:34:56.027"
      },"id":1396440,"sagid":97324,"dokumentid":1082528,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-26T09:34:56.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97325,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det generelt er god skik at afholde sig fra at anklage personer eller virksomheder for manglende samfundsansvar, f\u00f8r en sag er unders\u00f8gt til bunds?","titelkort":"Om at afholde sig fra at anklage personer eller virksomheder for manglende samfundsansvar, f\u00f8r en sag er unders\u00f8gt til bunds.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 465","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"465","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-06T07:59:05.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbMinistre vil tage \u00bballe juridiske\u00ab skridt for at f\u00e5 Nordic Waste til at betale\u00ab bragt den 19. januar 2024 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977006,"dokumentid":1082529,"titel":"Mener ministeren, at det generelt er god skik at afholde sig fra at anklage personer eller virksomheder for manglende samfundsansvar, f\u00f8r en sag er unders\u00f8gt til bunds?","versionsdato":"2024-01-26T09:42:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s465/spm/2815832.pdf","opdateringsdato":"2024-01-26T09:42:47.47","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082529,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det generelt er god skik at afholde sig fra at anklage personer eller virksomheder for manglende samfundsansvar, f\u00f8r en sag er unders\u00f8gt til bunds?","dato":"2024-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-26T09:42:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-26T09:42:15.477"
      },"id":1396443,"sagid":97325,"dokumentid":1082529,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-26T09:42:15.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97327,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at debatten om de beregnede adf\u00e6rdseffekter i Finansministeriets dagpengemodel er vigtig, set i lyset af hvor stor indflydelse adf\u00e6rdseffekterne har p\u00e5 de politiske beslutninger vedr\u00f8rende dagpengesystemet, da adf\u00e6rdseffekterne har meget stor betydning for, hvad det f.eks. koster at h\u00e6ve dagpengesatsen?","titelkort":"Om de beregnede adf\u00e6rdseffekter i Finansministeriets dagpengemodel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 467","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"467","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T16:07:11.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977010,"dokumentid":1082532,"titel":"Mener ministeren, at debatten om de beregnede adf\u00e6rdseffekter i Finansministeriets dagpengemodel er vigtig, set i lyset af hvor stor indflydelse adf\u00e6rdseffekterne har p\u00e5 de politiske beslutninger vedr\u00f8rende dagpengesystemet, da adf\u00e6rdseffekterne har meget stor betydning for, hvad det f.eks. koster at h\u00e6ve dagpengesatsen?","versionsdato":"2024-01-26T09:50:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s467/spm/2815836.pdf","opdateringsdato":"2024-01-26T09:50:24.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082532,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at debatten om de beregnede adf\u00e6rdseffekter i Finansministeriets dagpengemodel er vigtig, set i lyset af hvor stor indflydelse adf\u00e6rdseffekterne har p\u00e5 de politiske beslutninger vedr\u00f8rende dagpengesystemet, da adf\u00e6rdseffekterne har meget stor betydning for, hvad det f.eks. koster at h\u00e6ve dagpengesatsen?","dato":"2024-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-26T09:49:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-26T09:49:36.29"
      },"id":1396445,"sagid":97327,"dokumentid":1082532,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-26T09:49:36.29","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97326,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren i lyset af analysen fra Arbejderbev\u00e6gelsens Erhvervsr\u00e5d og i lyset af kritikken omtalt i artiklen \u00bbArbejderbev\u00e6gelsens Erhvervsr\u00e5d: Finansministeriets dagpengemodel regner forkert\u00ab i Information fra den 15. januar 2024, at der er tilstr\u00e6kkelig \u00e5benhed om de regneregler og antagelser, der ligger til grund for dagpengemodellen og de beregnede adf\u00e6rdseffekter?","titelkort":"Om tilstr\u00e6kkelig \u00e5benhed om de regneregler og antagelser, der ligger til grund for dagpengemodellen og de beregnede adf\u00e6rdseffekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 466","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"466","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T16:07:11.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977009,"dokumentid":1082531,"titel":"Mener ministeren i lyset af analysen fra Arbejderbev\u00e6gelsens Erhvervsr\u00e5d og i lyset af kritikken omtalt i artiklen \u00bbArbejderbev\u00e6gelsens Erhvervsr\u00e5d: Finansministeriets dagpengemodel regner forkert\u00ab i Information fra den 15. januar 2024, at der er tilstr\u00e6kkelig \u00e5benhed om de regneregler og antagelser, der ligger til grund for dagpengemodellen og de beregnede adf\u00e6rdseffekter?","versionsdato":"2024-01-26T09:48:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s466/spm/2815835.pdf","opdateringsdato":"2024-01-26T16:00:38.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082531,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren i lyset af analysen fra Arbejderbev\u00e6gelsens Erhvervsr\u00e5d og i lyset af kritikken omtalt i artiklen \u00bbArbejderbev\u00e6gelsens Erhvervsr\u00e5d: Finansministeriets dagpengemodel regner forkert\u00ab i Information fra den 15. januar 2024, at der er tilstr\u00e6kkelig \u00e5benhed om de regneregler og antagelser, der ligger til grund for dagpengemodellen og de beregnede adf\u00e6rdseffekter?","dato":"2024-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-26T09:47:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-26T10:00:24.047"
      },"id":1396446,"sagid":97326,"dokumentid":1082531,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-26T10:00:24.047","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97328,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til det store pengeforbrug, der foreg\u00e5r p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd?","titelkort":"Om K\u00e6rshovedg\u00e5rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 468","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"468","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T16:07:26.037","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977012,"dokumentid":1082533,"titel":"Hvad er ministerens holdning til det store pengeforbrug, der foreg\u00e5r p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd?","versionsdato":"2024-01-26T10:00:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s468/spm/2815838.pdf","opdateringsdato":"2024-01-26T10:00:51.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082533,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til det store pengeforbrug, der foreg\u00e5r p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd?","dato":"2024-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-26T09:58:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-26T10:20:14.5"
      },"id":1396447,"sagid":97328,"dokumentid":1082533,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-26T10:20:14.5","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97331,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren anledning til at tage initiativer til ny lovgivning p\u00e5 baggrund af sagen med familiebehandleren, der var ansat af Dansk Flygtningehj\u00e6lp, og som af b\u00f8rnene i familien er blevet anklaget for mere at have arbejdet for faderens perspektiv ved bl.a. at sige til dem, at de skulle lytte til faderen og efterkomme, hvad han \u00f8nskede, for at de ikke blev for danske, og for at have bist\u00e5et faderen med hans rejse til Mauretanien med b\u00f8rnene, hvor de efter sigende blev indesp\u00e6rret og udsat for vold og sult af netop faderen?","titelkort":"Om at tage initiativer til ny lovgivning p\u00e5 baggrund af sagen med familiebehandleren, der var ansat af Dansk Flygtningehj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 469","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"469","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T16:07:26.21","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen: \u00bbChokerende anklager: \u00bbAnsat hos Dansk Flygtningehj\u00e6lp bistod bortf\u00f8relse af b\u00f8rn\u00ab\u00ab bragt i BT den 24. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977099,"dokumentid":1082571,"titel":"Finder ministeren anledning til at tage initiativer til ny lovgivning p\u00e5 baggrund af sagen med familiebehandleren, der var ansat af Dansk Flygtningehj\u00e6lp, og som af b\u00f8rnene i familien er blevet anklaget for mere at have arbejdet for farens perspektiv ved bl.a. at sige til dem, at de skulle lytte til faderen og efterkomme, hvad han \u00f8nskede, for at de ikke blev for danske, og for at have bist\u00e5et faderen med hans rejse til Mauretanien med b\u00f8rnene, hvor de efter sigende blev indesp\u00e6rret og udsat for vold og sult af netop faderen?","versionsdato":"2024-01-26T11:54:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s469/spm/2815927.pdf","opdateringsdato":"2024-01-26T16:00:38.04","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082571,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren anledning til at tage initiativer til ny lovgivning p\u00e5 baggrund af sagen med familiebehandleren, der var ansat af Dansk Flygtningehj\u00e6lp, og som af b\u00f8rnene i familien er blevet anklaget for mere at have arbejdet for farens perspektiv ved bl.a. at sige til dem, at de skulle lytte til faderen og efterkomme, hvad han \u00f8nskede, for at de ikke blev for danske, og for at have bist\u00e5et faderen med hans rejse til Mauretanien med b\u00f8rnene, hvor de efter sigende blev indesp\u00e6rret og udsat for vold og sult af netop faderen?","dato":"2024-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-26T11:55:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-26T11:55:25.45"
      },"id":1396467,"sagid":97331,"dokumentid":1082571,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-26T11:55:25.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97254,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere kommuner, heriblandt Randers, der har reduceret antallet af k\u00f8dretter til de \u00e6ldre med 15 pct., i stadig st\u00f8rre omfang v\u00e6lger at servere vegetariske retter baseret p\u00e5 b\u00e6lgfrugter og b\u00f8nner frem for retter, som de \u00e6ldre kender og synes om?","titelkort":"Om at flere kommuner har reduceret antallet af k\u00f8dretter til de \u00e6ldre med 15 pct.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 446","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"446","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T11:05:38.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977407,"dokumentid":1082702,"titel":"Svar p\u00e5 paragraf 20 S 446.pdf","versionsdato":"2024-01-29T10:41:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s446/svar/2017489/2816244.pdf","opdateringsdato":"2024-01-29T11:05:24.3","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1082702,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 446: Hvad er ministerens holdning til, at flere kommuner, heriblandt Randers, der har reduceret antallet af k\u00f8dretter til de \u00e6ldre med 15 pct., i stadig st\u00f8rre omfang v\u00e6lger at servere vegetariske retter baseret p\u00e5 b\u00e6lgfrugter og b\u00f8nner frem for retter, som de \u00e6ldre kender og synes om?","dato":"2024-01-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-29T11:04:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere kommuner, heriblandt Randers, der har reduceret antallet af k\u00f8dretter til de \u00e6ldre med 15 pct., i stadigt st\u00f8rre omfang v\u00e6lger at servere vegetariske retter baseret p\u00e5 b\u00e6lgfrugter og b\u00f8nner frem for retter, som de \u00e6ldre kender og synes om?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1081305,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T11:05:20.007"
      },"id":1396630,"sagid":97254,"dokumentid":1082702,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-29T11:05:20.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97342,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan reagerer Danmark p\u00e5 UN Watchs p\u00e5stande om, at over 150 UNRWA-ansatte \u00e5bent har bakket op om terrorisme og antisemitisme, s\u00e6rligt gennem en Telegram-gruppe med 3.000 l\u00e6rere, der fejrede Hamas' angreb den 7. oktober 2023, og hvad mener regeringen om, at danske skattekroner g\u00e5r til organisationer, der aktivt fremmer antisemitisme og terrorisme?\n\n","titelkort":"Om, at over 150 UNRWA-ansatte \u00e5bent har bakket op om terrorisme og antisemitisme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 470","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"470","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:01:15.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbUNRWA\u2019s Terrorgram \u2013 How a Telegram group of 3,000 UNRWA teachers in Gaza celebrated the October 7th Hamas massacre\u00ab udgivet i januar 2024. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977507,"dokumentid":1082752,"titel":"Hvordan reagerer Danmark p\u00e5 UN Watchs p\u00e5stande om, at over 150 UNRWA-ansatte \u00e5bent har bakket op om terrorisme og antisemitisme, s\u00e6rligt gennem en Telegram-gruppe med 3.000 l\u00e6rere, der fejrede Hamas' angreb den 7. oktober 2023, og hvad mener regeringen om, at danske skattekroner g\u00e5r til organisationer, der aktivt fremmer antisemitisme og terrorisme?\n\n","versionsdato":"2024-01-29T11:54:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s470/spm/2816342.pdf","opdateringsdato":"2024-01-29T11:54:34.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082752,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan reagerer Danmark p\u00e5 UN Watchs p\u00e5stande om, at over 150 UNRWA-ansatte \u00e5bent har bakket op om terrorisme og antisemitisme, s\u00e6rligt gennem en Telegram-gruppe med 3.000 l\u00e6rere, der fejrede Hamas' angreb den 7. oktober 2023, og hvad mener regeringen om, at danske skattekroner g\u00e5r til organisationer, der aktivt fremmer antisemitisme og terrorisme?\n\n","dato":"2024-01-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-29T11:53:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T11:54:02.34"
      },"id":1396656,"sagid":97342,"dokumentid":1082752,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-29T11:54:02.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97258,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren p\u00e5t\u00e6nkt sig at pr\u00e6cisere lovgivningen for de mange virksomheder, der som f\u00f8lge af afskaffelsen af store bededag nu st\u00e5r over for store administrative udfordringer?","titelkort":"Om at pr\u00e6cisere lovgivningen efter afskaffelsen af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 449","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"449","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T13:19:08.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStore bededag skaber l\u00f8nkaos i virksomheder\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977484,"dokumentid":1082738,"titel":"Svar p\u00e5 S 449.docx","versionsdato":"2024-01-29T11:36:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s449/svar/2017556/2816319.pdf","opdateringsdato":"2024-01-29T13:19:13.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082738,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 449: Har ministeren p\u00e5t\u00e6nkt sig at pr\u00e6cisere lovgivningen for de mange virksomheder, der som f\u00f8lge af afskaffelsen af store bededag nu st\u00e5r over for store administrative udfordringer?","dato":"2024-01-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-29T13:18:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren p\u00e5t\u00e6nkt sig at pr\u00e6cisere lovgivningen for de mange virksomheder, der som f\u00f8lge af afskaffelsen af store bededag nu st\u00e5r over for store administrative udfordringer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1081320,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T13:19:08.857"
      },"id":1396693,"sagid":97258,"dokumentid":1082738,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-29T13:19:08.857","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97343,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Region Hovedstaden i, at det er staten, som skal finansiere yderligere unders\u00f8gelser og estimering af omfanget af eventuelle tiltag til h\u00e5ndtering af forureningen ved Roskilde Fjord og St\u00e5lvalsev\u00e6rket, f\u00f8rend forureningen kan kategoriseres som en generationsforurening?","titelkort":"Om forureningen ved Roskilde Fjord og St\u00e5lvalsev\u00e6rket.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 471","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"471","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T12:28:10.913","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFarlig forurening truer fjorden: Giftig cocktail er fundet i grundvandet\u00ab bragt den 20. januar 2024 p\u00e5 Sj\u00e6llandske Nyheders hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977574,"dokumentid":1082790,"titel":"Er ministeren enig med Region Hovedstaden i, at det er staten, som skal finansiere yderligere unders\u00f8gelser og estimering af omfanget af eventuelle tiltag til h\u00e5ndtering af forureningen ved Roskilde Fjord og St\u00e5lvalsev\u00e6rket, f\u00f8rend forureningen kan kategoriseres som en generationsforurening?","versionsdato":"2024-01-29T13:18:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s471/spm/2816410.pdf","opdateringsdato":"2024-01-29T13:19:13.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082790,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Region Hovedstaden i, at det er staten, som skal finansiere yderligere unders\u00f8gelser og estimering af omfanget af eventuelle tiltag til h\u00e5ndtering af forureningen ved Roskilde Fjord og St\u00e5lvalsev\u00e6rket, f\u00f8rend forureningen kan kategoriseres som en generationsforurening?","dato":"2024-01-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-29T13:17:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T13:20:06.627"
      },"id":1396694,"sagid":97343,"dokumentid":1082790,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-29T13:20:06.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97259,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren garantere, at afskaffelsen af store bededag ikke vil f\u00e5 konsekvenser for l\u00f8nmodtagernes \u00f8konomi grundet de store administrative udfordringer blandt virksomhederne?","titelkort":"Om at afskaffelsen af store bededag ikke vil f\u00e5 konsekvenser for l\u00f8nmodtagernes \u00f8konomi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 450","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"450","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T13:20:09.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStore bededag skaber l\u00f8nkaos i virksomheder\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977489,"dokumentid":1082741,"titel":"Svar p\u00e5 S 450.docx","versionsdato":"2024-01-29T11:41:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s450/svar/2017560/2816325.pdf","opdateringsdato":"2024-01-29T13:20:09.413","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1977490,"dokumentid":1082741,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 S 449.pdf","versionsdato":"2024-01-29T11:41:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s450/svar/2017560/2816326.pdf","opdateringsdato":"2024-01-29T13:20:13.693","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1082741,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 450: Vil ministeren garantere, at afskaffelsen af store bededag ikke vil f\u00e5 konsekvenser for l\u00f8nmodtagernes \u00f8konomi grundet de store administrative udfordringer blandt virksomhederne?","dato":"2024-01-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-29T13:19:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren garantere, at afskaffelsen af store bededag ikke vil f\u00e5 konsekvenser for l\u00f8nmodtagernes \u00f8konomi grundet de store administrative udfordringer blandt virksomhederne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1081321,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T13:20:09.413"
      },"id":1396695,"sagid":97259,"dokumentid":1082741,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-29T13:20:09.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97344,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren \u00e5ben for at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5 kommunerne bl.a. forpligtes til at kontakte seniorer om jobmuligheder, og s\u00e5 man fra kommunernes side skal g\u00f8re virksomhederne opm\u00e6rksomme p\u00e5 seniorer som arbejdskraft?","titelkort":"Om seniorer som arbejdskraft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 472","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"472","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T14:23:56.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Tiltagene er blandt andet gennemf\u00f8rt i Horsens Kommune.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977692,"dokumentid":1082832,"titel":"Er ministeren \u00e5ben for at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5 kommunerne bl.a. forpligtes til at kontakte seniorer om jobmuligheder, og s\u00e5 man fra kommunernes side skal g\u00f8re virksomhederne opm\u00e6rksomme p\u00e5 seniorer som arbejdskraft?","versionsdato":"2024-01-29T15:23:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s472/spm/2816531.pdf","opdateringsdato":"2024-01-29T16:00:25.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082832,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren \u00e5ben for at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5 kommunerne bl.a. forpligtes til at kontakte seniorer om jobmuligheder, og s\u00e5 man fra kommunernes side skal g\u00f8re virksomhederne opm\u00e6rksomme p\u00e5 seniorer som arbejdskraft?","dato":"2024-01-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-29T15:23:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T15:24:10.45"
      },"id":1396742,"sagid":97344,"dokumentid":1082832,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-29T15:24:10.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97345,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at genindf\u00f8relsen af den tidligere CU-ordning eller lignende, hvor man kunne tage en uddannelse og samtidig modtage fuld l\u00f8n fra Forsvaret, vil kunne bidrage til at fastholde og rekruttere flere soldater til Forsvaret?","titelkort":"Om genindf\u00f8relse af den tidligere CU-ordning eller lignende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 473","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"473","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T19:32:18.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977700,"dokumentid":1082836,"titel":"Mener ministeren, at genindf\u00f8relsen af den tidligere CU-ordning eller lignende, hvor man kunne tage en uddannelse og samtidig modtage fuld l\u00f8n fra Forsvaret, vil kunne bidrage til at fastholde og rekruttere flere soldater til Forsvaret?","versionsdato":"2024-01-29T15:29:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s473/spm/2816539.pdf","opdateringsdato":"2024-01-29T16:00:25.51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082836,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at genindf\u00f8relsen af den tidligere CU-ordning eller lignende, hvor man kunne tage en uddannelse og samtidig modtage fuld l\u00f8n fra Forsvaret, vil kunne bidrage til at fastholde og rekruttere flere soldater til Forsvaret?","dato":"2024-01-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-29T15:30:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-29T15:30:13.48"
      },"id":1396743,"sagid":97345,"dokumentid":1082836,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-29T15:30:13.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97346,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at tilbagetr\u00e6kningen af USA\u2019s og andre landes st\u00f8tte til UNRWA, der er dybt kompromitteret af forbindelser til terrorbev\u00e6gelsen Hamas, har \u00bbpopulismens sk\u00e6r over sig\u00ab, set i lyset af at ministeren den 18. januar 2024 anvendte denne formulering om Liberal Alliances forslag om at fjerne udviklingsbistanden til de pal\u00e6stinensiske selvstyreomr\u00e5der p\u00e5 permanent basis?","titelkort":"Om tilbagetr\u00e6kningen af USA\u2019s og andre landes st\u00f8tte til UNRWA.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 474","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"474","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-30T11:14:25.687","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u00bb\u00bbDet har populismens sk\u00e6r over sig\u00ab: L\u00f8kke g\u00e5r h\u00e5rdt til angreb p\u00e5 Liberal Alliances Pal\u00e6stinaforslag\u00ab i Politiken den 18. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1977883,"dokumentid":1082922,"titel":"Mener ministeren, at tilbagetr\u00e6kningen af USA\u2019s og andre landes st\u00f8tte til UNRWA, der er dybt kompromitteret af forbindelser til terrorbev\u00e6gelsen Hamas, har \u00bbpopulismens sk\u00e6r over sig\u00ab, set i lyset af at ministeren den 18. januar 2024 anvendte denne formulering om Liberal Alliances forslag om at fjerne udviklingsbistanden til de pal\u00e6stinensiske selvstyreomr\u00e5der p\u00e5 permanent basis?","versionsdato":"2024-01-30T11:14:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s474/spm/2816724.pdf","opdateringsdato":"2024-01-30T16:00:42.07","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082922,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at tilbagetr\u00e6kningen af USA\u2019s og andre landes st\u00f8tte til UNRWA, der er dybt kompromitteret af forbindelser til terrorbev\u00e6gelsen Hamas, har \u00bbpopulismens sk\u00e6r over sig\u00ab, set i lyset af at ministeren den 18. januar 2024 anvendte denne formulering om Liberal Alliances forslag om at fjerne udviklingsbistanden til de pal\u00e6stinensiske selvstyreomr\u00e5der p\u00e5 permanent basis?","dato":"2024-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-30T11:15:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-30T11:15:34.087"
      },"id":1396837,"sagid":97346,"dokumentid":1082922,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-30T11:15:34.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97349,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren fremadrettet sikre en markant kortere samlet sagsbehandlingstid p\u00e5 milj\u00f8tilladelser i erhvervshavnene s\u00e6rligt i forhold til klapning, der er en essentiel del af den l\u00f8bende havnedrift i langt de fleste erhvervshavne?","titelkort":"Om milj\u00f8tilladelser i erhvervshavne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 475","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"475","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:15:48.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978041,"dokumentid":1082963,"titel":"Hvordan vil ministeren fremadrettet sikre en markant kortere samlet sagsbehandlingstid p\u00e5 milj\u00f8tilladelser i erhvervshavnene s\u00e6rligt i forhold til klapning, der er en essentiel del af den l\u00f8bende havnedrift i langt de fleste erhvervshavne?","versionsdato":"2024-02-01T10:24:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s475/spm/2816884.pdf","opdateringsdato":"2024-02-01T10:25:09.333","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1082963,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren fremadrettet sikre en markant kortere samlet sagsbehandlingstid p\u00e5 milj\u00f8tilladelser i erhvervshavnene s\u00e6rligt i forhold til klapning, der er en essentiel del af den l\u00f8bende havnedrift i langt de fleste erhvervshavne?","dato":"2024-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-30T13:08:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-30T13:08:49.177"
      },"id":1396868,"sagid":97349,"dokumentid":1082963,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-30T13:08:49.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97351,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning og kontrol fra myndighederne reelt beskytter fjernvarmekunderne i tilstr\u00e6kkelig grad mod bestyrelser, der ikke har de rette kompetencer, set i lyset af de seks jyske fjernvarmev\u00e6rkers spekulation i elpriser, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf \u00e6ndre lovgivningen med henblik p\u00e5 at s\u00f8rge for, at fjernvarmeselskabernes bestyrelser har kompetencerne til at drive fjernvarmev\u00e6rkerne professionelt frem for at f\u00e5 smarte id\u00e9er, som f.eks. at spekulere i elpriser? ","titelkort":"Om fjernvarmev\u00e6rkers spekulation i elpriser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 476","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"476","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:02:32.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978122,"dokumentid":1083002,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning og kontrol fra myndighederne reelt beskytter fjernvarmekunderne i tilstr\u00e6kkelig grad mod bestyrelser, der ikke har de rette kompetencer, set i lyset af de seks jyske fjernvarmev\u00e6rkers spekulation i elpriser, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf \u00e6ndre lovgivningen med henblik p\u00e5 at s\u00f8rge for, at fjernvarmeselskabernes bestyrelser har kompetencerne til at drive fjernvarmev\u00e6rkerne professionelt frem for at f\u00e5 smarte id\u00e9er, som f.eks. at spekulere i elpriser? ","versionsdato":"2024-01-30T14:04:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s476/spm/2816964.pdf","opdateringsdato":"2024-01-30T14:05:07.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083002,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning og kontrol fra myndighederne reelt beskytter fjernvarmekunderne i tilstr\u00e6kkelig grad mod bestyrelser, der ikke har de rette kompetencer, set i lyset af de seks jyske fjernvarmev\u00e6rkers spekulation i elpriser, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf \u00e6ndre lovgivningen med henblik p\u00e5 at s\u00f8rge for, at fjernvarmeselskabernes bestyrelser har kompetencerne til at drive fjernvarmev\u00e6rkerne professionelt frem for at f\u00e5 smarte id\u00e9er, som f.eks. at spekulere i elpriser? ","dato":"2024-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-30T14:04:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-30T14:04:24.86"
      },"id":1396899,"sagid":97351,"dokumentid":1083002,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-30T14:04:24.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97352,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning sikrer, at nuv\u00e6rende og potentielt nye fjernvarmekunder kan stole p\u00e5, at bestyrelsen i deres lokale fjernvarmeselskab besidder de rette kompetencer og driver fjernvarmeselskabet professionelt og effektivt, uanset hvor de bor i landet? ","titelkort":"Om fjernvarmekunder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 477","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"477","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:03:26.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978125,"dokumentid":1083005,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning sikrer, at nuv\u00e6rende og potentielt nye fjernvarmekunder kan stole p\u00e5, at bestyrelsen i deres lokale fjernvarmeselskab besidder de rette kompetencer og driver fjernvarmeselskabet professionelt og effektivt, uanset hvor de bor i landet? ","versionsdato":"2024-01-30T14:06:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s477/spm/2816968.pdf","opdateringsdato":"2024-01-30T14:07:09.99","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083005,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning sikrer, at nuv\u00e6rende og potentielt nye fjernvarmekunder kan stole p\u00e5, at bestyrelsen i deres lokale fjernvarmeselskab besidder de rette kompetencer og driver fjernvarmeselskabet professionelt og effektivt, uanset hvor de bor i landet? ","dato":"2024-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-30T14:06:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-30T14:06:23.477"
      },"id":1396902,"sagid":97352,"dokumentid":1083005,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-30T14:06:23.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97353,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at tilslutningsvilligheden blandt nuv\u00e6rende s\u00e5vel som potentielt nye fjernvarmekunder kan komme i fare, n\u00e5r der ikke er garanti for, at der er de rette kompetencer i fjernvarmev\u00e6rkernes bestyrelser?","titelkort":"Om de rette kompetencer i fjernvarmev\u00e6rkernes bestyrelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 478","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"478","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:04:11.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978127,"dokumentid":1083006,"titel":"Er ministeren enig i, at tilslutningsvilligheden blandt nuv\u00e6rende s\u00e5vel som potentielt nye fjernvarmekunder kan komme i fare, n\u00e5r der ikke er garanti for, at der er de rette kompetencer i fjernvarmev\u00e6rkernes bestyrelser?","versionsdato":"2024-01-30T14:08:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s478/spm/2816970.pdf","opdateringsdato":"2024-01-30T16:00:42.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083006,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at tilslutningsvilligheden blandt nuv\u00e6rende s\u00e5vel som potentielt nye fjernvarmekunder kan komme i fare, n\u00e5r der ikke er garanti for, at der er de rette kompetencer i fjernvarmev\u00e6rkernes bestyrelser?","dato":"2024-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-30T14:07:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-30T14:20:25.797"
      },"id":1396909,"sagid":97353,"dokumentid":1083006,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-30T14:20:25.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97296,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at vi midt i en rekrutteringskrise oplever, hvordan sagsbehandlingstiden i Psykologn\u00e6vnet er alt for lang, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","titelkort":"Om at sagsbehandlingstiden i Psykologn\u00e6vnet er alt for lang.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 454","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"454","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-30T15:19:51.043","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"En voksende gruppe psykologer venter p\u00e5 at f\u00e5 lov til at kunne bidrage med deres viden og g\u00f8re st\u00f8rst mulig nytte \u2013 i en tid med voksende mistrivsel i samfundet. De har efter endt kandidatuddannelse f\u00e6rdiggjort deres praktiske efteruddannelse, men kan ikke f\u00e5 deres autorisationsbevis, fordi sagsbehandlingstiden i Psykologn\u00e6vnet er blevet alt for lang. Det sker samtidig med, at der er et rekrutteringsproblem og manglende psykologer.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978097,"dokumentid":1082990,"titel":"Svar p\u00e5 S spm 454.docm","versionsdato":"2024-01-30T13:47:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s454/svar/2017877/2816940.pdf","opdateringsdato":"2024-01-30T15:19:41.18","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1082990,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 454: Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at vi midt i en rekrutteringskrise oplever, hvordan sagsbehandlingstiden i Psykologn\u00e6vnet er alt for lang, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","dato":"2024-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-30T15:19:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at vi midt i en rekrutteringskrise oplever, hvordan sagsbehandlingstiden i Psykologn\u00e6vnet er alt for lang, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1082092,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-30T15:19:23.493"
      },"id":1396935,"sagid":97296,"dokumentid":1082990,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-30T15:19:23.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97363,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at se p\u00e5, om der er huller i lovgivningen vedr\u00f8rende PPR, som f\u00f8lge af at de frie grundskoler ikke oplever at f\u00e5 samme adgang til r\u00e5dgivning og tilbud fra PPR som folkeskolen?","titelkort":"Om der er huller i lovgivningen vedr\u00f8rende PPR.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 479","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"479","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T19:32:51.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbFri grundskole i Ringsted: Det kan ikke passe, at vores elever skal opleve forskelsbehandling fra PPR\u00ab fra Skolemonitor den 4. november 2021.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978195,"dokumentid":1083037,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at se p\u00e5, om der er huller i lovgivningen vedr\u00f8rende PPR, som f\u00f8lge af at de frie grundskoler ikke oplever at f\u00e5 samme adgang til r\u00e5dgivning og tilbud fra PPR som folkeskolen?","versionsdato":"2024-01-30T15:24:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s479/spm/2817039.pdf","opdateringsdato":"2024-01-30T15:25:05.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083037,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at se p\u00e5, om der er huller i lovgivningen vedr\u00f8rende PPR, som f\u00f8lge af at de frie grundskoler ikke oplever at f\u00e5 samme adgang til r\u00e5dgivning og tilbud fra PPR som folkeskolen?","dato":"2024-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-30T15:24:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-30T15:24:18.177"
      },"id":1396936,"sagid":97363,"dokumentid":1083037,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-30T15:24:18.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97364,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at se p\u00e5, om lovgivningen vedr\u00f8rende onlineundervisning skal justeres, s\u00e5 det bliver muligt for f.eks. skolev\u00e6grende b\u00f8rn eller b\u00f8rn med l\u00e6ngere sygdomsforl\u00f8b at modtage onlineundervisning, ogs\u00e5 fra private udbydere?","titelkort":"Om lovgivningen vedr\u00f8rende onlineundervisning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 480","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"480","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T19:33:32.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbFri grundskole i Ringsted: Det kan ikke passe, at vores elever skal opleve forskelsbehandling fra PPR\u00ab fra Skolemonitor den 4. november 2021.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978199,"dokumentid":1083038,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at se p\u00e5, om lovgivningen vedr\u00f8rende onlineundervisning skal justeres, s\u00e5 det bliver muligt for f.eks. skolev\u00e6grende b\u00f8rn eller b\u00f8rn med l\u00e6ngere sygdomsforl\u00f8b at modtage onlineundervisning, ogs\u00e5 fra private udbydere?","versionsdato":"2024-01-30T15:28:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s480/spm/2817041.pdf","opdateringsdato":"2024-01-30T15:28:36.763","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083038,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at se p\u00e5, om lovgivningen vedr\u00f8rende onlineundervisning skal justeres, s\u00e5 det bliver muligt for f.eks. skolev\u00e6grende b\u00f8rn eller b\u00f8rn med l\u00e6ngere sygdomsforl\u00f8b at modtage onlineundervisning, ogs\u00e5 fra private udbydere?","dato":"2024-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-30T15:27:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-30T15:28:15.803"
      },"id":1396937,"sagid":97364,"dokumentid":1083038,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-30T15:28:15.803","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97260,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan stiller ministeren sig til at lave en langsigtet national strategi for at sikre det j\u00f8diske liv i Danmark inspireret af det svenske initiativ \u00bbEtt starkt judiskt liv f\u00f6r framtida generationer \u2013 Nationell strategi f\u00f6r att st\u00e4rka judiskt liv i Sverige 2025\u20132034\u00ab, herunder at sikre kontinuitet og stabilitet i bevillingerne til bl.a. afd\u00e6kning af antisemitiske forbrydelser, forskning i j\u00f8dedom, antisemitisme og holocaust samt oplysning via J\u00f8disk Informationscenter m.m.?","titelkort":"Om at lave en langsigtet national strategi for at sikre det j\u00f8diske liv i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 451","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"451","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:02:31.41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978479,"dokumentid":1083151,"titel":"Besvarelse S 451.pdf","versionsdato":"2024-01-31T09:58:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s451/svar/2018084/2817326.pdf","opdateringsdato":"2024-01-31T11:02:20.07","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1083151,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 451: Hvordan stiller ministeren sig til at lave en langsigtet national strategi for at sikre det j\u00f8diske liv i Danmark inspireret af det svenske initiativ \u00bbEtt starkt judiskt liv f\u00f6r framtida generationer \u2013 Nationell strategi f\u00f6r att st\u00e4rka judiskt liv i Sverige 2025\u20132034\u00ab, herunder at sikre kontinuitet og stabilitet i bevillingerne til bl.a. afd\u00e6kning af antisemitiske forbrydelser, forskning i j\u00f8dedom, antisemitisme og holocaust samt oplysning via J\u00f8disk Informationscenter m.m.?","dato":"2024-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-31T11:02:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan stiller ministeren sig til at lave en langsigtet national strategi for at sikre det j\u00f8diske liv i Danmark inspireret af det svenske initiativ \u00bbEtt starkt judiskt liv f\u00f6r framtida generationer \u2013 Nationell strategi f\u00f6r att st\u00e4rka judiskt liv i Sverige 2025\u20132034\u00ab, herunder at sikre kontinuitet og stabilitet i bevillingerne til bl.a. afd\u00e6kning af antisemitiske forbrydelser, forskning i j\u00f8dedom, antisemitisme og holocaust samt oplysning via J\u00f8disk Informationscenter m.m.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1081359,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:02:15.693"
      },"id":1397041,"sagid":97260,"dokumentid":1083151,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-31T11:02:15.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97310,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft kan komme en stor m\u00e6ngde af muslimer til landet, der som bekendt udg\u00f8r n\u00e6sten 200 millioner personer i Indien?","titelkort":"Om at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft kan komme en stor m\u00e6ngde af muslimer til landet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 455","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"455","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:03:32.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978403,"dokumentid":1083126,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 455.pdf","versionsdato":"2024-01-31T09:43:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s455/svar/2018059/2817250.pdf","opdateringsdato":"2024-01-31T11:03:23.077","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1083126,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 455: Er ministeren bekymret for, at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft kan komme en stor m\u00e6ngde af muslimer til landet, der som bekendt udg\u00f8r n\u00e6sten 200 millioner personer i Indien?","dato":"2024-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-31T11:03:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret for, at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft kan komme en stor m\u00e6ngde af muslimer til landet, der som bekendt udg\u00f8r n\u00e6sten 200 millioner personer i Indien?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1082389,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:03:18.037"
      },"id":1397042,"sagid":97310,"dokumentid":1083126,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-31T11:03:18.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97311,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft vil opst\u00e5 nye parallelsamfund?","titelkort":"Om at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft vil opst\u00e5 nye parallelsamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 456","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"456","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:05:03.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978461,"dokumentid":1083145,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 456.pdf","versionsdato":"2024-01-31T09:53:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s456/svar/2018078/2817311.pdf","opdateringsdato":"2024-01-31T11:04:28.977","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1083145,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 456: Er ministeren bekymret for, at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft vil opst\u00e5 nye parallelsamfund?","dato":"2024-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-31T11:04:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret for, at der med den nye aftale om udenlandsk arbejdskraft vil opst\u00e5 nye parallelsamfund?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1082392,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:04:24.237"
      },"id":1397043,"sagid":97311,"dokumentid":1083145,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-31T11:04:24.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97312,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere sine overvejelser om, hvor de mange personer fra aftalen om udenlandsk arbejdskraft skal bo?","titelkort":"Om hvor de mange personer fra aftalen om udenlandsk arbejdskraft skal bo.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 457","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"457","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:05:52.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978481,"dokumentid":1083152,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 457.pdf","versionsdato":"2024-01-31T09:58:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s457/svar/2018085/2817328.pdf","opdateringsdato":"2024-01-31T11:05:42.477","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1083152,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 457: Vil ministeren kommentere sine overvejelser om, hvor de mange personer fra aftalen om udenlandsk arbejdskraft skal bo?","dato":"2024-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-31T11:05:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere sine overvejelser om, hvor de mange personer fra aftalen om udenlandsk arbejdskraft skal bo?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1082395,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:05:37.62"
      },"id":1397046,"sagid":97312,"dokumentid":1083152,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-31T11:05:37.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97320,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at borgere ikke kan f\u00e5 telefonisk forbindelse til Region Hovedstadens akuttelefon 1813, hvis de ringer fra et omr\u00e5de, hvor mobiltelefonen g\u00e5r p\u00e5 en svensk telemast, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at l\u00f8se problemet?","titelkort":"Om at borgere ikke kan f\u00e5 telefonisk forbindelse til akuttelefon 1813, hvis mobiltelefonen g\u00e5r p\u00e5 en svensk telemast.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 462","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"462","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:08:59.443","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHan slog alarm for 4 \u00e5r siden: Her virker n\u00f8dopkald stadig ikke\u00ab i Frederiksborg Amts Avis den 13. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978618,"dokumentid":1083197,"titel":"Svar p\u00e5 S 462.pdf","versionsdato":"2024-01-31T10:39:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s462/svar/2018134/2817466.pdf","opdateringsdato":"2024-01-31T11:08:51.603","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1083197,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 462: Hvad er ministerens holdning til, at borgere ikke kan f\u00e5 telefonisk forbindelse til Region Hovedstadens akuttelefon 1813, hvis de ringer fra et omr\u00e5de, hvor mobiltelefonen g\u00e5r p\u00e5 en svensk telemast, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at l\u00f8se problemet?","dato":"2024-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-31T11:08:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at borgere ikke kan f\u00e5 telefonisk forbindelse til Region Hovedstadens akuttelefon 1813, hvis de ringer fra et omr\u00e5de, hvor mobiltelefonen g\u00e5r p\u00e5 en svensk telemast, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at l\u00f8se problemet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1082459,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:08:46.973"
      },"id":1397048,"sagid":97320,"dokumentid":1083197,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-31T11:08:46.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97321,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at underst\u00f8tte, at gymnasiale uddannelser i Danmarks tyndere befolkede omr\u00e5der f\u00e5r mulighed for at oprette og opretholde specialiserede linjer, s\u00e5 der b\u00e5de skabes mulighed for bredde og innovation under hensyntagen til lokale forhold og behov?","titelkort":"Om at gymnasiale uddannelser i tyndere befolkede omr\u00e5der f\u00e5r mulighed for at oprette og opretholde specialiserede linjer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 463","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"463","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:10:16.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Henset til den nuv\u00e6rende mangel p\u00e5 censorer grundet den administrative opdeling af censorkorpset mellem de almengymnasiale uddannelser og de erhvervsgymnasiale uddannelser \u00f8nskes det oplyst, om ministeren har til hensigt aktivt at arbejde p\u00e5 at forbedre situationen. Der henvises til ministerens svar p\u00e5 BUU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 33 (folketings\u00e5ret 2023-24).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978334,"dokumentid":1083097,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 463.docx","versionsdato":"2024-01-31T07:23:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s463/svar/2018022/2817179.pdf","opdateringsdato":"2024-01-31T11:10:01.39","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083097,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 463: Hvilke initiativer vil ministeren tage for at underst\u00f8tte, at gymnasiale uddannelser i Danmarks tyndere befolkede omr\u00e5der f\u00e5r mulighed for at oprette og opretholde specialiserede linjer, s\u00e5 der b\u00e5de skabes mulighed for bredde og innovation under hensyntagen til lokale forhold og behov?","dato":"2024-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-31T11:09:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at underst\u00f8tte, at gymnasiale uddannelser i Danmarks tyndere befolkede omr\u00e5der f\u00e5r mulighed for at oprette og opretholde specialiserede linjer, s\u00e5 der b\u00e5de skabes mulighed for bredde og innovation under hensyntagen til lokale forhold og behov?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1082475,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:10:01.39"
      },"id":1397049,"sagid":97321,"dokumentid":1083097,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-31T11:10:01.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97369,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at bek\u00e6mpe det, som Socialdemokratiets udl\u00e6ndinge- og integrationsordf\u00f8rer Frederik Vad Nielsen i et interview med Berlingske kalder for \u00bbherskerattitude\u00ab blandt ikkevestlige indvandrere?","titelkort":"Om at bek\u00e6mpe den s\u00e5kaldte \u00bbherskerattitude\u00ab blandt ikkevestlige indvandrere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 481","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"481","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:16:03.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFrederik Vad vil bek\u00e6mpe \u00bbherskerattitude\u00ab blandt s\u00e6rlig gruppe af indvandrere: De fylder hele fortovet og ben\u00e6gter holocaust\u00ab p\u00e5 berlingske.dk den 25. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978720,"dokumentid":1083233,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at bek\u00e6mpe det, som Socialdemokratiets udl\u00e6ndinge- og integrationsordf\u00f8rer Frederik Vad Nielsen i et interview med Berlingske kalder for \u00bbherskerattitude\u00ab blandt ikkevestlige indvandrere?","versionsdato":"2024-02-19T10:06:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s481/spm/2817571.pdf","opdateringsdato":"2024-02-19T10:06:19.643","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083233,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at bek\u00e6mpe det, som Socialdemokratiets udl\u00e6ndinge- og integrationsordf\u00f8rer Frederik Vad Nielsen i et interview med Berlingske kalder for \u00bbherskerattitude\u00ab blandt ikkevestlige indvandrere?","dato":"2024-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-31T11:30:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T11:30:46.763"
      },"id":1397058,"sagid":97369,"dokumentid":1083233,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-31T11:30:46.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97370,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re offentligt tilg\u00e6ngelige lobbylister over de interessenter, som en borgmester og en kommune m\u00f8des med?","titelkort":"Om at indf\u00f8re offentligt tilg\u00e6ngelige lobbylister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 482","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"482","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T08:55:41.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1978844,"dokumentid":1083275,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re offentligt tilg\u00e6ngelige lobbylister over de interessenter, som en borgmester og en kommune m\u00f8des med?","versionsdato":"2024-01-31T12:54:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s482/spm/2817695.pdf","opdateringsdato":"2024-01-31T16:00:59.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083275,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re offentligt tilg\u00e6ngelige lobbylister over de interessenter, som en borgmester og en kommune m\u00f8des med?","dato":"2024-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-31T12:54:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T12:55:10.45"
      },"id":1397097,"sagid":97370,"dokumentid":1083275,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-31T12:55:10.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97372,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for at oprette et trinbr\u00e6t i Laurbjerg, som vil bidrage til en forkortet rejsetid samt byudvikling i omr\u00e5det?","titelkort":"Om at oprette et trinbr\u00e6t i Laurbjerg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 483","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"483","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T12:47:11.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbPeter har i \u00e5revis k\u00e6mpet en forg\u00e6ves kamp: Nu er der nyt h\u00e5b\u00ab p\u00e5 tv2ostjylland.dk den 31. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979048,"dokumentid":1083357,"titel":"Vil ministeren arbejde for at oprette et trinbr\u00e6t i Laurbjerg, som vil bidrage til en forkortet rejsetid samt byudvikling i omr\u00e5det?","versionsdato":"2024-01-31T14:53:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s483/spm/2817909.pdf","opdateringsdato":"2024-01-31T14:53:41.47","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083357,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for at oprette et trinbr\u00e6t i Laurbjerg, som vil bidrage til en forkortet rejsetid samt byudvikling i omr\u00e5det?","dato":"2024-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-31T14:52:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T15:00:59.213"
      },"id":1397161,"sagid":97372,"dokumentid":1083357,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-31T15:00:59.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97373,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at medlemmer af rocker- og bandegrupper, som er en del af exitprogrammer, kan f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, hvorefter de kan falde tilbage i kriminelle aktiviteter, uden at eftergivelsen af g\u00e6lden til rocker- og bandemedlemmerne kan tilbagekaldes?","titelkort":"Om eftergivelse af g\u00e6lden til rocker- og bandemedlemmerne kan tilbagekaldes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 484","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"484","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T08:53:10.18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til besvarelsen af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 289 (folketings\u00e5ret 2023-24).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979067,"dokumentid":1083366,"titel":"Hvad mener ministeren om, at medlemmer af rocker- og bandegrupper, som er en del af exitprogrammer, kan f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, hvorefter de kan falde tilbage i kriminelle aktiviteter, uden at eftergivelsen af g\u00e6lden til rocker- og bandemedlemmerne kan tilbagekaldes?","versionsdato":"2024-01-31T14:59:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s484/spm/2817930.pdf","opdateringsdato":"2024-01-31T16:01:02.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083366,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at medlemmer af rocker- og bandegrupper, som er en del af exitprogrammer, kan f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, hvorefter de kan falde tilbage i kriminelle aktiviteter, uden at eftergivelsen af g\u00e6lden til rocker- og bandemedlemmerne kan tilbagekaldes?","dato":"2024-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-31T14:58:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T15:01:01.107"
      },"id":1397162,"sagid":97373,"dokumentid":1083366,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-31T15:01:01.107","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97378,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er fair, hvis det bliver det specialiserede socialomr\u00e5de, alts\u00e5 b\u00f8rn og voksne, der lever med forskellige handicap, der skal b\u00f8de for regeringens underfinansierede \u00e6ldreudspil og utilstr\u00e6kkelige midler til velf\u00e6rdsomr\u00e5derne?","titelkort":"Om regeringens \u00e6ldreudspil. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 485","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"485","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T19:32:40.88","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979294,"dokumentid":1083460,"titel":"Mener ministeren, at det er fair, hvis det bliver det specialiserede socialomr\u00e5de, alts\u00e5 b\u00f8rn og voksne, der lever med forskellige handicap, der skal b\u00f8de for regeringens underfinansierede \u00e6ldreudspil og utilstr\u00e6kkelige midler til velf\u00e6rdsomr\u00e5derne?","versionsdato":"2024-01-31T17:28:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s485/spm/2818159.pdf","opdateringsdato":"2024-02-01T00:01:28.9","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083460,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er fair, hvis det bliver det specialiserede socialomr\u00e5de, alts\u00e5 b\u00f8rn og voksne, der lever med forskellige handicap, der skal b\u00f8de for regeringens underfinansierede \u00e6ldreudspil og utilstr\u00e6kkelige midler til velf\u00e6rdsomr\u00e5derne?","dato":"2024-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-31T17:28:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-31T17:28:58.16"
      },"id":1397245,"sagid":97378,"dokumentid":1083460,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-31T17:28:58.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97379,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med sin udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer, Frederik Vad, i, at der er et generelt problem med herskerattitude og infiltration af velf\u00e6rdsstat og civilsamfund blandt muslimske indvandrere fra Mellem\u00f8sten og Nordafrika, og hvad vil ministeren i s\u00e5 fald g\u00f8re ved problemet?","titelkort":"Om muslimske indvandrere fra Mellem\u00f8sten og Nordafrika.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 486","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"486","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T16:58:10.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979393,"dokumentid":1083499,"titel":"Er ministeren enig med sin udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer, Frederik Vad, i, at der er et generelt problem med herskerattitude og infiltration af velf\u00e6rdsstat og civilsamfund blandt muslimske indvandrere fra Mellem\u00f8sten og Nordafrika, og hvad vil ministeren i s\u00e5 fald g\u00f8re ved problemet?","versionsdato":"2024-02-01T08:34:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s486/spm/2818259.pdf","opdateringsdato":"2024-02-01T08:35:18.927","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083499,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med sin udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer, Frederik Vad, i, at der er et generelt problem med herskerattitude og infiltration af velf\u00e6rdsstat og civilsamfund blandt muslimske indvandrere fra Mellem\u00f8sten og Nordafrika, og hvad vil ministeren i s\u00e5 fald g\u00f8re ved problemet?","dato":"2024-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-01T08:34:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T08:40:55.643"
      },"id":1397277,"sagid":97379,"dokumentid":1083499,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-01T08:40:55.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97381,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Dansk Folkeparti Ungdoms flybillet-flyer er inden for retningslinjerne for, hvad man b\u00f8r uddele til et skolevalg?","titelkort":"Om Dansk Folkeparti Ungdoms flybillet-flyer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 487","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"487","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T09:52:03.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDenne fiktive flybillet v\u00e6kker stor politisk vrede: \u00bbRacistisk og diskriminerende\u00ab\u00ab p\u00e5 Berlingske.dk den 29. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979529,"dokumentid":1083542,"titel":"Mener ministeren, at Dansk Folkeparti Ungdoms flybillet-flyer er inden for retningslinjerne for, hvad man b\u00f8r uddele til et skolevalg?","versionsdato":"2024-02-01T10:49:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s487/spm/2818397.pdf","opdateringsdato":"2024-02-01T16:01:15.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083542,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Dansk Folkeparti Ungdoms flybillet-flyer er inden for retningslinjerne for, hvad man b\u00f8r uddele til et skolevalg?","dato":"2024-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-01T10:53:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T10:54:08.507"
      },"id":1397316,"sagid":97381,"dokumentid":1083542,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-01T10:54:08.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97384,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bede Banedanmark om at tr\u00e6kke sit \u00f8nske om nedrivningstilladelse for stationsbygningen ved Lang\u00e5 Station tilbage, i lyset af at der er tale om en bygning af stor lokal og lokalhistorisk v\u00e6rdi, og vil ministeren forklare, hvorfor Banedanmark nu igen har fremsat dette \u00f8nske, i lyset af at det kun er f\u00e5 \u00e5r siden, at Banedanmark accepterede, at Lang\u00e5 stationsbygning skulle bevares for eftertiden?","titelkort":"Om stationsbygningen ved Lang\u00e5 Station.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 489","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"489","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T08:57:21.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979668,"dokumentid":1083594,"titel":"Vil ministeren bede Banedanmark om at tr\u00e6kke sit \u00f8nske om nedrivningstilladelse for stationsbygningen ved Lang\u00e5 Station tilbage, i lyset af at der er tale om en bygning af stor lokal og lokalhistorisk v\u00e6rdi, og vil ministeren forklare, hvorfor Banedanmark nu igen har fremsat dette \u00f8nske, i lyset af at det kun er f\u00e5 \u00e5r siden, at der Banedanmark accepterede at Lang\u00e5 stationsbygning skulle bevares for eftertiden?","versionsdato":"2024-02-05T13:20:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s489/spm/2818536.pdf","opdateringsdato":"2024-02-05T13:20:35.447","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083594,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren bede Banedanmark om at tr\u00e6kke sit \u00f8nske om nedrivningstilladelse for stationsbygningen ved Lang\u00e5 Station tilbage, i lyset af at der er tale om en bygning af stor lokal og lokalhistorisk v\u00e6rdi, og vil ministeren forklare, hvorfor Banedanmark nu igen har fremsat dette \u00f8nske, i lyset af at det kun er f\u00e5 \u00e5r siden, at der Banedanmark accepterede at Lang\u00e5 stationsbygning skulle bevares for eftertiden?","dato":"2024-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-01T13:43:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T13:43:37.933"
      },"id":1397383,"sagid":97384,"dokumentid":1083594,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-01T13:43:37.933","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97387,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan agter ministeren at komme ulovlige islamiske vielser af mindre\u00e5rige til livs, n\u00e5r politiet, som i en sag, der er omtalt i Berlingske den 1. februar 2024, afst\u00e5r fra at rejse sigtelse i et tilf\u00e6lde, hvor et barn er blevet islamisk gift, og n\u00e5r ingen er d\u00f8mt for at have overtr\u00e5dt loven, siden den blev indf\u00f8rt i 2021?","titelkort":"Om at komme ulovlige islamiske vielser af mindre\u00e5rige til livs.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 490","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"490","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:16:03.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbPoliti valgte ikke at sigte imam efter vielse af mindre\u00e5rig\u00ab p\u00e5 Berlingskes hjemmeside den 1. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979674,"dokumentid":1083598,"titel":"Hvordan agter ministeren at komme ulovlige islamiske vielser af mindre\u00e5rige til livs, n\u00e5r politiet, som i en sag, der er omtalt i Berlingske den 1. februar 2024, afst\u00e5r fra at rejse sigtelse i et tilf\u00e6lde, hvor et barn er blevet islamisk gift, og n\u00e5r ingen er d\u00f8mt for at have overtr\u00e5dt loven, siden den blev indf\u00f8rt i 2021?","versionsdato":"2024-02-07T12:26:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s490/spm/2818542.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T12:26:51.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083598,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan agter ministeren at komme ulovlige islamiske vielser af mindre\u00e5rige til livs, n\u00e5r politiet, som i en sag, der er omtalt i Berlingske den 1. februar 2024, afst\u00e5r fra at rejse sigtelse i et tilf\u00e6lde, hvor et barn er blevet islamisk gift, og n\u00e5r ingen er d\u00f8mt for at have overtr\u00e5dt loven, siden den blev indf\u00f8rt i 2021?","dato":"2024-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-01T13:50:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T13:50:41.27"
      },"id":1397385,"sagid":97387,"dokumentid":1083598,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-01T13:50:41.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97389,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det ville v\u00e6re en god id\u00e9, at afs\u00e6tte nye statslige anl\u00e6gsmidler til regionerne, s\u00e5 vi kan sikre, at ambitionerne i 10-\u00e5rsplanen for psykiatrien kan indfries og ikke yderligere udfordrer regionernes budgetter?","titelkort":"Om at afs\u00e6tte nye statslige anl\u00e6gsmidler til regionerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 491","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"491","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T10:15:29.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Region Hovedstaden er et nyt hospital for b\u00f8rn og unge med psykiske lidelser blevet sat p\u00e5 pause pga. utilstr\u00e6kkelig \u00f8konomi, \u00f8gede byggeudgifter og stigende renter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979701,"dokumentid":1083605,"titel":"Mener ministeren, at det ville v\u00e6re en god id\u00e9, at afs\u00e6tte nye statslige anl\u00e6gsmidler til regionerne, s\u00e5 vi kan sikre, at ambitionerne i 10-\u00e5rsplanen for psykiatrien kan indfries og ikke yderligere udfordrer regionernes budgetter?","versionsdato":"2024-02-01T14:22:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s491/spm/2818567.pdf","opdateringsdato":"2024-02-01T16:01:16.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083605,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det ville v\u00e6re en god id\u00e9, at afs\u00e6tte nye statslige anl\u00e6gsmidler til regionerne, s\u00e5 vi kan sikre, at ambitionerne i 10-\u00e5rsplanen for psykiatrien kan indfries og ikke yderligere udfordrer regionernes budgetter?","dato":"2024-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-01T14:22:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T14:23:03.423"
      },"id":1397395,"sagid":97389,"dokumentid":1083605,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-01T14:23:03.423","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97344,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren \u00e5ben for at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5 kommunerne bl.a. forpligtes til at kontakte seniorer om jobmuligheder, og s\u00e5 man fra kommunernes side skal g\u00f8re virksomhederne opm\u00e6rksomme p\u00e5 seniorer som arbejdskraft?","titelkort":"Om seniorer som arbejdskraft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 472","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"472","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T14:23:56.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Tiltagene er blandt andet gennemf\u00f8rt i Horsens Kommune.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979696,"dokumentid":1083604,"titel":"Svar p\u00e5 S 472.docx","versionsdato":"2024-02-01T14:16:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s472/svar/2018686/2818564.pdf","opdateringsdato":"2024-02-01T14:23:47.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083604,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 472: Er ministeren \u00e5ben for at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5 kommunerne bl.a. forpligtes til at kontakte seniorer om jobmuligheder, og s\u00e5 man fra kommunernes side skal g\u00f8re virksomhederne opm\u00e6rksomme p\u00e5 seniorer som arbejdskraft?","dato":"2024-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-01T14:23:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren \u00e5ben for at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5 kommunerne bl.a. forpligtes til at kontakte seniorer om jobmuligheder, og s\u00e5 man fra kommunernes side skal g\u00f8re virksomhederne opm\u00e6rksomme p\u00e5 seniorer som arbejdskraft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1082832,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T14:23:43.077"
      },"id":1397396,"sagid":97344,"dokumentid":1083604,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-01T14:23:43.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97392,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er vigtigt at besvare Folketingets sp\u00f8rgsm\u00e5l?","titelkort":"Om det er vigtigt at besvare Folketingets sp\u00f8rgsm\u00e5l.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 493","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"493","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T19:32:29.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til den generelle svartidsstatistik p\u00e5 Finansministeriets omr\u00e5de, jf. UFO Alm.del - Bilag 23, samling 2023-24, samt den manglende besvarelse af FIU Alm.del sp\u00f8rgsm\u00e5l 4 af 11. oktober 2023, hvor der er sket gentagne overskridelser af de fastsatte svarfrister.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979881,"dokumentid":1083670,"titel":"Mener ministeren, at det er vigtigt at besvare Folketingets sp\u00f8rgsm\u00e5l?","versionsdato":"2024-02-01T16:04:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s493/spm/2818753.pdf","opdateringsdato":"2024-02-02T08:00:30.79","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083670,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er vigtigt at besvare Folketingets sp\u00f8rgsm\u00e5l?","dato":"2024-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-01T16:05:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T16:05:33.8"
      },"id":1397451,"sagid":97392,"dokumentid":1083670,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-01T16:05:33.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97314,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at Senior Erhverv, der er en organisation, der drives af mange frivillige kr\u00e6fter og \u00e5rligt sikrer op mod 1.000 seniorer besk\u00e6ftigelse, kan komme p\u00e5 n\u00e6ste \u00e5rs finanslov, s\u00e5 flere seniorer kommer i besk\u00e6ftigelse?","titelkort":"Om Senior Erhverv.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 459","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"459","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T16:06:28.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979799,"dokumentid":1083636,"titel":"Svar p\u00e5 S 459.docx","versionsdato":"2024-02-01T15:11:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s459/svar/2018730/2818669.pdf","opdateringsdato":"2024-02-01T16:06:23.59","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083636,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 459: Vil ministeren arbejde for, at Senior Erhverv, der er en organisation, der drives af mange frivillige kr\u00e6fter og \u00e5rligt sikrer op mod 1.000 seniorer besk\u00e6ftigelse, kan komme p\u00e5 n\u00e6ste \u00e5rs finanslov, s\u00e5 flere seniorer kommer i besk\u00e6ftigelse?","dato":"2024-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-01T16:06:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde for, at Senior Erhverv, der er en organisation, der drives af mange frivillige kr\u00e6fter og \u00e5rligt sikrer op mod 1.000 seniorer besk\u00e6ftigelse, kan komme p\u00e5 n\u00e6ste \u00e5rs finanslov, s\u00e5 flere seniorer kommer i besk\u00e6ftigelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1082418,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T16:06:18.993"
      },"id":1397452,"sagid":97314,"dokumentid":1083636,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-01T16:06:18.993","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=3900"
}