{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":97513,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte, som er konflikt med deres egen personlige overbevisning?","titelkort":"Om medarbejdere skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 557","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"557","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:52:26.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985572,"dokumentid":1086102,"titel":"Er det ministerens holdning, at regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte, som er konflikt med deres egen personlige overbevisning?","versionsdato":"2024-02-13T12:52:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s557/spm/2824522.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086102,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte, som er konflikt med deres egen personlige overbevisning?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T12:51:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T13:00:29.867"
      },"id":1399608,"sagid":97513,"dokumentid":1086102,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T13:00:29.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97514,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at det i forvejen pressede sundhedsv\u00e6sen skal bruge arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke?","titelkort":"Om brug af arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider i sundhedsv\u00e6snet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 558","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"558","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:51:45.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985573,"dokumentid":1086103,"titel":"Er det ministerens holdning, at det i forvejen pressede sundhedsv\u00e6sen skal bruge arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke?","versionsdato":"2024-02-13T12:56:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s558/spm/2824523.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:39.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086103,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at det i forvejen pressede sundhedsv\u00e6sen skal bruge arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T12:55:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T13:00:30.35"
      },"id":1399609,"sagid":97514,"dokumentid":1086103,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T13:00:30.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97515,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at det er i orden, at fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge bliver en etableret del af sundhedsv\u00e6senets tilbud?","titelkort":"Om fejring af fremmede h\u00f8jtider i sundhedsv\u00e6senet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 559","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"559","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:49:45.027","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985574,"dokumentid":1086104,"titel":"Er det ministerens holdning, at det er i orden, at fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge bliver en etableret del af sundhedsv\u00e6senets tilbud?","versionsdato":"2024-02-13T12:59:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s559/spm/2824524.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T13:00:20.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086104,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at det er i orden, at fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge bliver en etableret del af sundhedsv\u00e6senets tilbud?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T12:59:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T13:00:30.74"
      },"id":1399610,"sagid":97515,"dokumentid":1086104,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T13:00:30.74","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97516,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres det p\u00e5g\u00e6ldende sted?","titelkort":"Om fejring af fremmede h\u00f8jtider i sundhedsv\u00e6senet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 560","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"560","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:48:42.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985578,"dokumentid":1086107,"titel":"Mener ministeren, at beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres det p\u00e5g\u00e6ldende sted?","versionsdato":"2024-02-13T13:03:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s560/spm/2824528.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T13:03:51.933","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086107,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres det p\u00e5g\u00e6ldende sted?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T13:02:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T13:20:19.257"
      },"id":1399618,"sagid":97516,"dokumentid":1086107,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T13:20:19.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97517,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at det fremlagte dokument om retningslinjer fra sagsfremstillingen under punkt 6 p\u00e5 regionsr\u00e5dsm\u00f8det i Region Sj\u00e6lland den 6. februar 2024, jf. regionsjaelland.dk, regionsr\u00e5dsm\u00f8de 6. februar 2024, er i overensstemmelse med at beskytte medarbejdere imod at blive presset til at deltage i aktiviteter, som er imod deres egen personlige overbevisning?","titelkort":"Om fejring af fremmede h\u00f8jtider i sundhedsv\u00e6senet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 561","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"561","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:47:50.743","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985582,"dokumentid":1086109,"titel":"Er det ministerens holdning, at det fremlagte dokument om retningslinjer fra sagsfremstillingen under punkt 6 p\u00e5 regionsr\u00e5dsm\u00f8det i Region Sj\u00e6lland den 6. februar 2024, jf. regionsjaelland.dk, regionsr\u00e5dsm\u00f8de 6. februar 2024, er i overensstemmelse med at beskytte medarbejdere imod at blive presset til at deltage i aktiviteter, som er imod deres egen personlige overbevisning?","versionsdato":"2024-02-13T13:07:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s561/spm/2824530.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T13:07:55.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086109,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at det fremlagte dokument om retningslinjer fra sagsfremstillingen under punkt 6 p\u00e5 regionsr\u00e5dsm\u00f8det i Region Sj\u00e6lland den 6. februar 2024, jf. regionsjaelland.dk, regionsr\u00e5dsm\u00f8de 6. februar 2024, er i overensstemmelse med at beskytte medarbejdere imod at blive presset til at deltage i aktiviteter, som er imod deres egen personlige overbevisning?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T13:06:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T13:20:19.97"
      },"id":1399619,"sagid":97517,"dokumentid":1086109,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T13:20:19.97","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97518,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00d8nsker ministeren at \u00e6ndre reglerne, s\u00e5 besk\u00e6ftigelseskravet ikke er s\u00e5 rigidt for barslende selvst\u00e6ndige, idet mange selvst\u00e6ndige mister deres indt\u00e6gtsgrundlag i barslen grundet (ikkegraviditetsrelateret) sygdom eller afvikling af ferie op til barselstidspunktet, fordi de dermed efter de g\u00e6ldende regler ikke lever op til besk\u00e6ftigelseskravet?","titelkort":"Om besk\u00e6ftigelseskravet for barslende selvst\u00e6ndige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 562","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"562","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:17:36.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985593,"dokumentid":1086114,"titel":"\u00d8nsker ministeren at \u00e6ndre reglerne, s\u00e5 besk\u00e6ftigelseskravet ikke er s\u00e5 rigidt for barslende selvst\u00e6ndige, idet mange selvst\u00e6ndige mister deres indt\u00e6gtsgrundlag i barslen grundet (ikkegraviditetsrelateret) sygdom eller afvikling af ferie op til barselstidspunktet, fordi de dermed efter de g\u00e6ldende regler ikke lever op til besk\u00e6ftigelseskravet?","versionsdato":"2024-02-13T14:15:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s562/spm/2824543.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.917","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086114,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"\u00d8nsker ministeren at \u00e6ndre reglerne, s\u00e5 besk\u00e6ftigelseskravet ikke er s\u00e5 rigidt for barslende selvst\u00e6ndige, idet mange selvst\u00e6ndige mister deres indt\u00e6gtsgrundlag i barslen grundet (ikkegraviditetsrelateret) sygdom eller afvikling af ferie op til barselstidspunktet, fordi de dermed efter de g\u00e6ldende regler ikke lever op til besk\u00e6ftigelseskravet?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T14:16:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T14:16:28.49"
      },"id":1399623,"sagid":97518,"dokumentid":1086114,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T14:16:28.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97442,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 REU Alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 530, 2023-24, tilkendegive, om han mener, at reglerne b\u00f8r sk\u00e6rpes for indsatte i danske f\u00e6ngsler og arresthuse, s\u00e5ledes at samtaler altid skal foreg\u00e5 p\u00e5 dansk eller engelsk, s\u00e5 det ikke beror p\u00e5 den enkelte f\u00e6ngselsbetjents vurdering, hvorved den indsatte f\u00e5r mulighed for \u2013 gennem sin samarbejdsvillighed eller mangel derp\u00e5 \u2013 at sanktionere den p\u00e5g\u00e6ldende f\u00e6ngselsbetjent for at stille kravet?","titelkort":"Om samtaler for indsatte i danske f\u00e6ngsler og arresthuse skal foreg\u00e5 p\u00e5 dansk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 513","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"513","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-14T10:04:36.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til REU Alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 530, 2023-24, om det er lovligt for indsatte i danske f\u00e6ngsler og arresthuse at tale p\u00e5 arabisk eller andre sprog, som f\u00e6ngselsbetjentene ikke forst\u00e5r.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985739,"dokumentid":1086177,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 513 fra medlem af Folketinget Mikkel Bj\u00f8rn (DF).pdf","versionsdato":"2024-02-14T09:30:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s513/svar/2022406/2824694.pdf","opdateringsdato":"2024-02-14T10:04:15.117","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1086177,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 513: Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 REU Alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 530, 2023-24, tilkendegive, om han mener, at reglerne b\u00f8r sk\u00e6rpes for indsatte i danske f\u00e6ngsler og arresthuse, s\u00e5ledes at samtaler altid skal foreg\u00e5 p\u00e5 dansk eller engelsk, s\u00e5 det ikke beror p\u00e5 den enkelte f\u00e6ngselsbetjents vurdering, hvorved den indsatte f\u00e5r mulighed for \u2013 gennem sin samarbejdsvillighed eller mangel derp\u00e5 \u2013 at sanktionere den p\u00e5g\u00e6ldende f\u00e6ngselsbetjent for at stille kravet?","dato":"2024-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-14T10:03:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 REU Alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 530, 2023-24, tilkendegive, om han mener, at reglerne b\u00f8r sk\u00e6rpes for indsatte i danske f\u00e6ngsler og arresthuse, s\u00e5ledes at samtaler altid skal foreg\u00e5 p\u00e5 dansk eller engelsk, s\u00e5 det ikke beror p\u00e5 den enkelte f\u00e6ngselsbetjents vurdering, hvorved den indsatte f\u00e5r mulighed for \u2013 gennem sin samarbejdsvillighed eller mangel derp\u00e5 \u2013 at sanktionere den p\u00e5g\u00e6ldende f\u00e6ngselsbetjent for at stille kravet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084553,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-14T10:03:55.933"
      },"id":1399684,"sagid":97442,"dokumentid":1086177,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-14T10:03:55.933","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97521,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ventetiderne p\u00e5 sagsbehandling af psykologers autorisationsans\u00f8gninger er acceptable, og hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte nye initiativer med henblik p\u00e5 at nedbringe sagspukler og ventetider?","titelkort":"Om ventetiderne p\u00e5 sagsbehandling af psykologers autorisationsans\u00f8gninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 563","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"563","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:43:54.18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985843,"dokumentid":1086216,"titel":"Mener ministeren, at ventetiderne p\u00e5 sagsbehandling af psykologers autorisationsans\u00f8gninger er acceptable, og hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte nye initiativer med henblik p\u00e5 at nedbringe sagspukler og ventetider?","versionsdato":"2024-02-14T11:34:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s563/spm/2824792.pdf","opdateringsdato":"2024-02-14T16:00:53.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086216,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at ventetiderne p\u00e5 sagsbehandling af psykologers autorisationsans\u00f8gninger er acceptable, og hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte nye initiativer med henblik p\u00e5 at nedbringe sagspukler og ventetider?","dato":"2024-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-14T11:35:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-14T11:35:34.917"
      },"id":1399717,"sagid":97521,"dokumentid":1086216,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-14T11:35:34.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97522,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af besvarelsen af MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 (folketings\u00e5ret 2023-24) svare p\u00e5, om ministeren vil tage initiativ til at indhente oplysninger fra DAKA om, hvor meget vildt, udspecificeret i dyreart, de modtager til destruktion om \u00e5ret?","titelkort":"Om hvor meget vildt, udspecificeret i dyreart, DAKA modtager til destruktion om \u00e5ret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 564","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"564","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T17:13:21.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985900,"dokumentid":1086239,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af besvarelsen af MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 (folketings\u00e5ret 2023-24) svare p\u00e5, om ministeren vil tage initiativ til at indhente oplysninger fra DAKA om, hvor meget vildt, udspecificeret i dyreart, de modtager til destruktion om \u00e5ret?","versionsdato":"2024-02-14T12:44:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s564/spm/2824850.pdf","opdateringsdato":"2024-02-14T16:00:53.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086239,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af besvarelsen af MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 (folketings\u00e5ret 2023-24) svare p\u00e5, om ministeren vil tage initiativ til at indhente oplysninger fra DAKA om, hvor meget vildt, udspecificeret i dyreart, de modtager til destruktion om \u00e5ret?","dato":"2024-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-14T12:44:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-14T12:44:58.753"
      },"id":1399751,"sagid":97522,"dokumentid":1086239,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-14T12:44:58.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97523,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at initiativet vedr\u00f8rende en overs\u00e6ttelse og tilpasning af psykologiske tests til gr\u00f8nlandske for\u00e6ldre, som var fastsat i finansloven 2023, nu er blevet forsinket p\u00e5 ubestemt tid, og hvordan vil ministeren forhindre yderligere forsinkelser af initiativet?","titelkort":"Om tilpasning af psykologiske tests til gr\u00f8nlandske for\u00e6ldre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 565","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"565","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:33.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985914,"dokumentid":1086244,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at initiativet vedr\u00f8rende en overs\u00e6ttelse og tilpasning af psykologiske tests til gr\u00f8nlandske for\u00e6ldre, som var fastsat i finansloven 2023, nu er blevet forsinket p\u00e5 ubestemt tid, og hvordan vil ministeren forhindre yderligere forsinkelser af initiativet?","versionsdato":"2024-03-06T11:17:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s565/spm/2824864.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T11:17:56.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086244,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at initiativet vedr\u00f8rende en overs\u00e6ttelse og tilpasning af psykologiske tests til gr\u00f8nlandske for\u00e6ldre, som var fastsat i finansloven 2023, nu er blevet forsinket p\u00e5 ubestemt tid, og hvordan vil ministeren forhindre yderligere forsinkelser af initiativet?","dato":"2024-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-14T12:59:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-14T13:20:38.767"
      },"id":1399764,"sagid":97523,"dokumentid":1086244,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-14T13:20:38.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97467,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Landbrug & F\u00f8devarer gennem deres forskningsenhed SEGES modtager offentlig forskningsst\u00f8tte i lyset af, at vicedirekt\u00f8r fra Landbrug & F\u00f8devarer, Thor Gunnar Kofoed, kalder professor Stiig Markager for \u00bbsindsforvirret\u00ab og s\u00e5r tvivl om den forskning, der flere gange har p\u00e5vist, at iltsvind i de indre farvande prim\u00e6rt for\u00e5rsages af kv\u00e6lstofudledninger fra landbruget?","titelkort":"Om at modtage forskningsst\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 524","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"524","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-14T13:47:48.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEfter voldsomme protester i Bruxelles: Landbrugsspids advarer danske landm\u00e6nd mod at gribe til vold\u00ab p\u00e5 altinget.dk den 2. februar 2024. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985941,"dokumentid":1086257,"titel":"Svar p\u00e5 S 524.docx","versionsdato":"2024-02-14T13:35:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s524/svar/2022522/2824891.pdf","opdateringsdato":"2024-02-14T13:47:23.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086257,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 524: Hvad mener ministeren om, at Landbrug & F\u00f8devarer gennem deres forskningsenhed SEGES modtager offentlig forskningsst\u00f8tte i lyset af, at vicedirekt\u00f8r fra Landbrug & F\u00f8devarer, Thor Gunnar Kofoed, kalder professor Stiig Markager for \u00bbsindsforvirret\u00ab og s\u00e5r tvivl om den forskning, der flere gange har p\u00e5vist, at iltsvind i de indre farvande prim\u00e6rt for\u00e5rsages af kv\u00e6lstofudledninger fra landbruget?","dato":"2024-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-14T13:46:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Landbrug & F\u00f8devarer gennem deres forskningsenhed SEGES modtager offentlig forskningsst\u00f8tte i lyset af, at vicedirekt\u00f8r fra Landbrug & F\u00f8devarer, Thor Gunnar Kofoed, kalder professor Stiig Markager for \u00bbsindsforvirret\u00ab og s\u00e5r tvivl om den forskning, der flere gange har p\u00e5vist, at iltsvind i de indre farvande prim\u00e6rt for\u00e5rsages af kv\u00e6lstofudledninger fra landbruget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084983,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-14T13:47:48.09"
      },"id":1399772,"sagid":97467,"dokumentid":1086257,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-14T13:47:48.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97525,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en dansk virksomhed bruger vilde aber til dyrefors\u00f8g, og vil ministeren tage initiativ til at reducere og erstatte brugen af fors\u00f8gsdyr?","titelkort":"Om, at en dansk virksomhed bruger vilde aber til dyrefors\u00f8g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 566","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"566","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T14:36:40.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNovo Nordisks brug af aber til dyrefors\u00f8g forts\u00e6tter med at stige\u00ab p\u00e5 dr.dk den 13. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985954,"dokumentid":1086265,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en dansk virksomhed bruger vilde aber til dyrefors\u00f8g, og vil ministeren tage initiativ til at reducere og erstatte brugen af fors\u00f8gsdyr?","versionsdato":"2024-02-15T13:12:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s566/spm/2824904.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T13:12:49.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086265,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en dansk virksomhed bruger vilde aber til dyrefors\u00f8g, og vil ministeren tage initiativ til at reducere og erstatte brugen af fors\u00f8gsdyr?","dato":"2024-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-14T13:47:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-14T13:47:48.837"
      },"id":1399773,"sagid":97525,"dokumentid":1086265,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-14T13:47:48.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97463,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at antallet af klager til Forbrugerombudsmanden, der ikke bliver behandlet, bliver nedbragt, s\u00e5 forbrugerne igen kan have tillid til, at deres klager f\u00e5r den forventede kompetente og hurtige behandling?","titelkort":"Om at antallet af klager til Forbrugerombudsmanden, der ikke bliver behandlet, bliver nedbragt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 523","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"523","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T09:12:14.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTusindvis af forbruger-klager smidt i skraldespanden: \u00bbBekymrende\u00ab\u00ab i Netavisen Pio den 2. februar 2024, hvoraf det fremg\u00e5r, at 25 pct. af alle forbrugerklager \u2013 1.973 ud af i alt 5.932 forbrugerklager \u2013 i 2022 aldrig blev behandlet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986044,"dokumentid":1086291,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 523.docx","versionsdato":"2024-02-14T15:16:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s523/svar/2022569/2824995.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T09:11:53.56","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086291,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 523: Hvordan vil ministeren sikre, at antallet af klager til Forbrugerombudsmanden, der ikke bliver behandlet, bliver nedbragt, s\u00e5 forbrugerne igen kan have tillid til, at deres klager f\u00e5r den forventede kompetente og hurtige behandling?","dato":"2024-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-15T09:11:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren sikre, at antallet af klager til Forbrugerombudsmanden, der ikke bliver behandlet, bliver nedbragt, s\u00e5 forbrugerne igen kan have tillid til, at deres klager f\u00e5r den forventede kompetente og hurtige behandling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084842,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T09:11:28.217"
      },"id":1399891,"sagid":97463,"dokumentid":1086291,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-15T09:11:28.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97446,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at man kan l\u00f8se problemet med l\u00e6ged\u00e6kning i Danmark uden at n\u00e5 m\u00e5let om, at vi skal have 6.500 l\u00e6ger uddannet i almen medicin i 2035?","titelkort":"Om at l\u00f8se problemet med l\u00e6ged\u00e6kning i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 515","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"515","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T09:13:48.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986094,"dokumentid":1086298,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 515.docx","versionsdato":"2024-02-14T20:46:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s515/svar/2022578/2825045.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T09:13:39.4","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086298,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 515: Er det ministerens holdning, at man kan l\u00f8se problemet med l\u00e6ged\u00e6kning i Danmark uden at n\u00e5 m\u00e5let om, at vi skal have 6.500 l\u00e6ger uddannet i almen medicin i 2035?","dato":"2024-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-15T09:13:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at man kan l\u00f8se problemet med l\u00e6ged\u00e6kning i Danmark uden at n\u00e5 m\u00e5let om, at vi skal have 6.500 l\u00e6ger uddannet i almen medicin i 2035?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084648,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T09:13:17.923"
      },"id":1399892,"sagid":97446,"dokumentid":1086298,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-15T09:13:17.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97458,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben for at udarbejde en oversigt over eksisterende retspraksis over sager, hvor der er d\u00f8mt for hadforbrydelser som en strafsk\u00e6rpende omst\u00e6ndighed efter straffelovens \u00a7 81, nr. 6, med henblik p\u00e5 at indsamle viden om, hvad der skal til i Danmark, for at en sag om en mulig hadforbrydelse f\u00f8rer til dom, og hvilken v\u00e6gt hadmotivet till\u00e6gges i forhold til strafudm\u00e5ling i domme for hadforbrydelser, jf. anbefalingerne i \u00bbRegistrering af hadforbrydelser skal styrkes\u00ab, Analysenotat, Institut for Menneskerettigheder, januar 2023?","titelkort":"Om hadforbrydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 521","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"521","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T10:02:58.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der findes i dag ingen samlet viden om, hvor mange personer der \u00e5rligt d\u00f8mmes for en hadforbrydelse i Danmark, eller hvilken v\u00e6gt hadmotivet till\u00e6gges i forhold til strafudm\u00e5lingen i dommene. Der findes udelukkende opg\u00f8relser over eksisterende retspraksis i forhold til hadefulde ytringer efter straffelovens \u00a7 266 b.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986176,"dokumentid":1086326,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 521 fra medlem af Folketinget Zenia Stampe (RV).pdf","versionsdato":"2024-02-15T09:36:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s521/svar/2022612/2825127.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T10:02:43.383","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1086326,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 521: Vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben for at udarbejde en oversigt over eksisterende retspraksis over sager, hvor der er d\u00f8mt for hadforbrydelser som en strafsk\u00e6rpende omst\u00e6ndighed efter straffelovens \u00a7 81, nr. 6, med henblik p\u00e5 at indsamle viden om, hvad der skal til i Danmark, for at en sag om en mulig hadforbrydelse f\u00f8rer til dom, og hvilken v\u00e6gt hadmotivet till\u00e6gges i forhold til strafudm\u00e5ling i domme for hadforbrydelser, jf. anbefalingerne i \u00bbRegistrering af hadforbrydelser skal styrkes\u00ab, Analysenotat, Institut for Menneskerettigheder, januar 2023?","dato":"2024-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-15T10:01:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben for at udarbejde en oversigt over eksisterende retspraksis over sager, hvor der er d\u00f8mt for hadforbrydelser som en strafsk\u00e6rpende omst\u00e6ndighed efter straffelovens \u00a7 81, nr. 6, med henblik p\u00e5 at indsamle viden om, hvad der skal til i Danmark, for at en sag om en mulig hadforbrydelse f\u00f8rer til dom, og hvilken v\u00e6gt hadmotivet till\u00e6gges i forhold til strafudm\u00e5ling i domme for hadforbrydelser, jf. anbefalingerne i \u00bbRegistrering af hadforbrydelser skal styrkes\u00ab, Analysenotat, Institut for Menneskerettigheder, januar 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084756,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T10:01:46.913"
      },"id":1399910,"sagid":97458,"dokumentid":1086326,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-15T10:01:46.913","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97527,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Flygtningen\u00e6vnet nu har vurderet, at folk fra Gaza, der kommer til Danmark, vil have ret til midlertidig beskyttelse i Danmark, og at statsl\u00f8se pal\u00e6stinensere vil blive anerkendt som konventionsflygtninge?","titelkort":"Om at folk fra Gaza, der kommer til Danmark, vil have ret til midlertidig beskyttelse i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 567","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"567","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:16:03.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986217,"dokumentid":1086345,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Flygtningen\u00e6vnet nu har vurderet, at folk fra Gaza, der kommer til Danmark, vil have ret til midlertidig beskyttelse i Danmark, og at statsl\u00f8se pal\u00e6stinensere vil blive anerkendt som konventionsflygtninge?","versionsdato":"2024-02-15T10:13:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s567/spm/2825168.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T16:01:10.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086345,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Flygtningen\u00e6vnet nu har vurderet, at folk fra Gaza, der kommer til Danmark, vil have ret til midlertidig beskyttelse i Danmark, og at statsl\u00f8se pal\u00e6stinensere vil blive anerkendt som konventionsflygtninge?","dato":"2024-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-15T10:14:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T10:14:50.72"
      },"id":1399912,"sagid":97527,"dokumentid":1086345,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-15T10:14:50.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97457,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i lyset af den seneste tids opblussende had mod minoriteter f\u00f8lge Institut for Menneskerettigheders anbefalinger i analysenotatet \u00bbRegistrering af hadforbrydelser skal styrkes\u00ab fra januar 2023 om efter britisk og svensk model, at give Rigspolitiet pligt til at registrere en sag som en potentiel hadforbrydelse, n\u00e5r en forurettet anmelder en sag som en hadforbrydelse, og at fremme anmeldelse af hadforbrydelser ved at \u00f8ge viden om hadforbrydelser samt ofrenes rettigheder og klagemuligheder?","titelkort":"Om hadforbrydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 520","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"520","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T10:16:32.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I den \u00e5rlige offerunders\u00f8gelse fra Justitsministeriet angiver ca. 12.000 personer i 2020, at de har oplevet vold motiveret af had. Politiet registrerede i 2020 blot 635 hadforbrydelsessager. Politiet har i dag ikke pligt til at registrere, hvorvidt ofret selv oplever at have v\u00e6ret udsat for en hadforbrydelse ved anmeldelse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986212,"dokumentid":1086343,"titel":"Besvarelse af skriftlig S 520.pdf","versionsdato":"2024-02-15T10:06:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s520/svar/2022629/2825163.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T10:16:14.423","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1986213,"dokumentid":1086343,"titel":"Besvarelse af 899 REU.pdf","versionsdato":"2024-02-15T10:06:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s520/svar/2022629/2825164.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T10:16:14.423","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1086343,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 520: Vil ministeren i lyset af den seneste tids opblussende had mod minoriteter f\u00f8lge Institut for Menneskerettigheders anbefalinger i analysenotatet \u00bbRegistrering af hadforbrydelser skal styrkes\u00ab fra januar 2023 om efter britisk og svensk model, at give Rigspolitiet pligt til at registrere en sag som en potentiel hadforbrydelse, n\u00e5r en forurettet anmelder en sag som en hadforbrydelse, og at fremme anmeldelse af hadforbrydelser ved at \u00f8ge viden om hadforbrydelser samt ofrenes rettigheder og klagemuligheder?","dato":"2024-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-15T10:16:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i lyset af den seneste tids opblussende had mod minoriteter f\u00f8lge Institut for Menneskerettigheders anbefalinger i analysenotatet \u00bbRegistrering af hadforbrydelser skal styrkes\u00ab fra januar 2023 om efter britisk og svensk model, at give Rigspolitiet pligt til at registrere en sag som en potentiel hadforbrydelse, n\u00e5r en forurettet anmelder en sag som en hadforbrydelse, og at fremme anmeldelse af hadforbrydelser ved at \u00f8ge viden om hadforbrydelser samt ofrenes rettigheder og klagemuligheder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084755,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T10:16:14.423"
      },"id":1399913,"sagid":97457,"dokumentid":1086343,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-15T10:16:14.423","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97528,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre skal have et reelt frit skolevalg ligesom for\u00e6ldre med en h\u00f8jere indkomst, som har ressourcerne til at v\u00e6lge en privat- eller friskole?","titelkort":"Om lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre skal have et reelt frit skolevalg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 568","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"568","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T09:55:49.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986234,"dokumentid":1086352,"titel":"Mener ministeren, at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre skal have et reelt frit skolevalg ligesom for\u00e6ldre med en h\u00f8jere indkomst, som har ressourcerne til at v\u00e6lge en privat- eller friskole?","versionsdato":"2024-02-15T10:49:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s568/spm/2825188.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T16:01:10.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086352,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre skal have et reelt frit skolevalg ligesom for\u00e6ldre med en h\u00f8jere indkomst, som har ressourcerne til at v\u00e6lge en privat- eller friskole?","dato":"2024-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-15T10:53:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T10:53:17.467"
      },"id":1399920,"sagid":97528,"dokumentid":1086352,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-15T10:53:17.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97529,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Deler ministeren Det Konservative Folkepartis holdning om, at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre ikke har et reelt frit skolevalg, hvilket for\u00e6ldre med en h\u00f8j indkomst har?","titelkort":"Om at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre ikke har et reelt frit skolevalg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 569","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"569","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T09:56:56.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986245,"dokumentid":1086357,"titel":"Deler ministeren Det Konservative Folkepartis holdning om, at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre ikke har et reelt frit skolevalg, hvilket for\u00e6ldre med en h\u00f8j indkomst har?","versionsdato":"2024-02-15T10:52:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s569/spm/2825194.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T16:01:10.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086357,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Deler ministeren Det Konservative Folkepartis holdning om, at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre ikke har et reelt frit skolevalg, hvilket for\u00e6ldre med en h\u00f8j indkomst har?","dato":"2024-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-15T10:53:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T10:53:32.63"
      },"id":1399921,"sagid":97529,"dokumentid":1086357,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-15T10:53:32.63","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97530,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvorfor danskere skal betale knap 1.100 kr. inklusive billede og afgifter for at f\u00e5 udstedt et nyt pas, mens udl\u00e6ndinge, som s\u00f8ger statsborgerskab, eller som \u00f8nsker at klage over et afslag om tildeling af opholdstilladelse, kun skal betale en br\u00f8kdel af sagsomkostningerne, og er ministeren enig i, at det er m\u00e6rkeligt, at danskere bliver pelset for deres kroner og \u00f8rer, mens udl\u00e6ndinge kun skal betale en br\u00f8kdel af de faktiske sagsomkostninger?","titelkort":"Om prisen for et nyt pas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 570","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"570","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T16:29:23.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986251,"dokumentid":1086360,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvorfor danskere skal betale knap 1.100 kr. inklusive billede og afgifter for at f\u00e5 udstedt et nyt pas, mens udl\u00e6ndinge, som s\u00f8ger statsborgerskab, eller som \u00f8nsker at klage over et afslag om tildeling af opholdstilladelse, kun skal betale en br\u00f8kdel af sagsomkostningerne, og er ministeren enig i, at det er m\u00e6rkeligt, at danskere bliver pelset for deres kroner og \u00f8rer, mens udl\u00e6ndinge kun skal betale en br\u00f8kdel af de faktiske sagsomkostninger?","versionsdato":"2024-02-15T10:58:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s570/spm/2825202.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T16:01:10.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086360,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvorfor danskere skal betale knap 1.100 kr. inklusive billede og afgifter for at f\u00e5 udstedt et nyt pas, mens udl\u00e6ndinge, som s\u00f8ger statsborgerskab, eller som \u00f8nsker at klage over et afslag om tildeling af opholdstilladelse, kun skal betale en br\u00f8kdel af sagsomkostningerne, og er ministeren enig i, at det er m\u00e6rkeligt, at danskere bliver pelset for deres kroner og \u00f8rer, mens udl\u00e6ndinge kun skal betale en br\u00f8kdel af de faktiske sagsomkostninger?","dato":"2024-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-15T10:58:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T10:59:05.937"
      },"id":1399922,"sagid":97530,"dokumentid":1086360,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-15T10:59:05.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97531,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der tildeles skattekroner i mediest\u00f8tte til det kommunistiske medie, Arbejderen, n\u00e5r mediet bruger sin platform til at publicere materiale, der st\u00f8tter eller sympatiserer med terrororganisationer som Hamas, b\u00f8r der if\u00f8lge ministeren iv\u00e6rks\u00e6ttes tiltag for at sikre, at mediest\u00f8tte ikke g\u00e5r til medier, der distribuerer indhold, der kan anses for at v\u00e6re terrorst\u00f8tte, og hvordan vil ministeren fremadrettet h\u00e5ndtere overv\u00e5gningen af mediest\u00f8ttens anvendelse for at forhindre lignende situationer?","titelkort":"Om at der tildeles skattekroner i mediest\u00f8tte til det kommunistiske medie, Arbejderen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 571","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"571","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:53:52.573","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at mediet, Arbejderen, sammenligner Hamas med den danske modstandsbev\u00e6gelse, opfordrer i dets spalter til \u00bbv\u00e6bnet modstand\u00ab og skriver 2 dage efter terrorangrebet i Israel, at \u00bbdet er fuldst\u00e6ndig legitimt, at pal\u00e6stinenserne f\u00f8rer v\u00e6bnet kamp\u00ab. Ligeledes l\u00e6gger mediet spalteplads til en f\u00e6lleserkl\u00e6ring fra Hamas, PFLP, PIJ, DFLP og PFLP-GC, organisationer der er p\u00e5 b\u00e5de EU og USAs terrorliste. Her f\u00f8lger fire eksempler fra Arbejderen p\u00e5 den indirekte/direkte st\u00f8tte debatindl\u00e6gget \u00bbN\u00e5r hykleriet bliver d\u00f8dbringende\u00ab af 13. oktober 2023, debatindl\u00e6gget \u00bbSt\u00f8t den pal\u00e6stinensiske modstandskamp mod bes\u00e6ttelse og apartheid!\u00ab af 11. oktober 2023, artiklen \u00bbPal\u00e6stinensisk modstandskamp\u00ab af 9. oktober 2023 og debatindl\u00e6gget \u00bbPal\u00e6stinensiske modstandsgrupper med f\u00e6lles erkl\u00e6ring\u00ab af 4. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986261,"dokumentid":1086365,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der tildeles skattekroner i mediest\u00f8tte til det kommunistiske medie, Arbejderen, n\u00e5r mediet bruger sin platform til at publicere materiale, der st\u00f8tter eller sympatiserer med terrororganisationer som Hamas, b\u00f8r der if\u00f8lge ministeren iv\u00e6rks\u00e6ttes tiltag for at sikre, at mediest\u00f8tte ikke g\u00e5r til medier, der distribuerer indhold, der kan anses for at v\u00e6re terrorst\u00f8tte, og hvordan vil ministeren fremadrettet h\u00e5ndtere overv\u00e5gningen af mediest\u00f8ttens anvendelse for at forhindre lignende situationer?","versionsdato":"2024-02-15T11:04:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s571/spm/2825212.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T16:01:10.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086365,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at der tildeles skattekroner i mediest\u00f8tte til det kommunistiske medie, Arbejderen, n\u00e5r mediet bruger sin platform til at publicere materiale, der st\u00f8tter eller sympatiserer med terrororganisationer som Hamas, b\u00f8r der if\u00f8lge ministeren iv\u00e6rks\u00e6ttes tiltag for at sikre, at mediest\u00f8tte ikke g\u00e5r til medier, der distribuerer indhold, der kan anses for at v\u00e6re terrorst\u00f8tte, og hvordan vil ministeren fremadrettet h\u00e5ndtere overv\u00e5gningen af mediest\u00f8ttens anvendelse for at forhindre lignende situationer?","dato":"2024-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-15T11:05:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T11:05:17.493"
      },"id":1399928,"sagid":97531,"dokumentid":1086365,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-15T11:05:17.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97532,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Hamas angiveligt har haft et datacenter under UNRWA\u2019s hovedkvarter i Gaza, der efter omfanget at d\u00f8mme m\u00e5 have v\u00e6ret anlagt, f\u00f8r UNRWA forlod bygningen den 12. oktober 2023, og p\u00e5virker de nye oplysninger regeringens holdning til at forts\u00e6tte med udbetaling af dansk st\u00f8tte til organisationen?","titelkort":"Om at Hamas angiveligt har haft et datacenter under UNRWA\u2019s hovedkvarter i Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 572","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"572","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T12:22:30.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986267,"dokumentid":1086370,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Hamas angiveligt har haft et datacenter under UNRWA\u2019s hovedkvarter i Gaza, der efter omfanget at d\u00f8mme m\u00e5 have v\u00e6ret anlagt, f\u00f8r UNRWA forlod bygningen den 12. oktober 2023, og p\u00e5virker de nye oplysninger regeringens holdning til at forts\u00e6tte med udbetaling af dansk st\u00f8tte til organisationen?","versionsdato":"2024-02-15T11:08:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s572/spm/2825218.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T16:01:10.283","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086370,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Hamas angiveligt har haft et datacenter under UNRWA\u2019s hovedkvarter i Gaza, der efter omfanget at d\u00f8mme m\u00e5 have v\u00e6ret anlagt, f\u00f8r UNRWA forlod bygningen den 12. oktober 2023, og p\u00e5virker de nye oplysninger regeringens holdning til at forts\u00e6tte med udbetaling af dansk st\u00f8tte til organisationen?","dato":"2024-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-15T11:09:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T11:09:41.593"
      },"id":1399930,"sagid":97532,"dokumentid":1086370,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-15T11:09:41.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97480,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det i vurderingen af nye l\u00e6gemidler vil give mening at supplere det eksisterende vurderingsgrundlag med en beregning af, hvorvidt en ibrugtagning af l\u00e6gemidlet kan frig\u00f8re kapacitet i sundhedsv\u00e6senet?","titelkort":"Om vurderingen af nye l\u00e6gemidler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 529","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"529","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T13:34:18.687","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986435,"dokumentid":1086459,"titel":"Svar p\u00e5 S 529 vedr. vurderingen af nye l\u00e6gemidler.docx","versionsdato":"2024-02-15T13:32:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s529/svar/2022790/2825386.pdf","opdateringsdato":"2024-02-15T13:34:00.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086459,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 529: Mener ministeren, at det i vurderingen af nye l\u00e6gemidler vil give mening at supplere det eksisterende vurderingsgrundlag med en beregning af, hvorvidt en ibrugtagning af l\u00e6gemidlet kan frig\u00f8re kapacitet i sundhedsv\u00e6senet?","dato":"2024-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-15T13:33:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det i vurderingen af nye l\u00e6gemidler vil give mening at supplere det eksisterende vurderingsgrundlag med en beregning af, hvorvidt en ibrugtagning af l\u00e6gemidlet kan frig\u00f8re kapacitet i sundhedsv\u00e6senet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085451,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T13:33:21.8"
      },"id":1400008,"sagid":97480,"dokumentid":1086459,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-15T13:33:21.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97451,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om Thor Gunnar Kofoeds kritik af forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark, s\u00e5dan som han formulerede det i Altinget for nyligt?","titelkort":"Om forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 518","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"518","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T09:19:35.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEfter voldsomme protester i Bruxelles: Landbrugsspids advarer danske landm\u00e6nd mod at gribe til vold\u00ab p\u00e5 altinget.dk den 2. februar 2024. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986533,"dokumentid":1086498,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 518.pdf","versionsdato":"2024-02-15T20:57:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s518/svar/2022850/2825484.pdf","opdateringsdato":"2024-02-16T09:19:24.097","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1086498,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 518: Hvad mener ministeren om Thor Gunnar Kofoeds kritik af forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark, s\u00e5dan som han formulerede det i Altinget for nyligt?","dato":"2024-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T09:18:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om Thor Gunnar Kofoeds kritik af forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark, s\u00e5dan som han formulerede det i Altinget for nyligt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084686,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T09:18:50.877"
      },"id":1400047,"sagid":97451,"dokumentid":1086498,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T09:18:50.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97534,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi i Danmark st\u00e5r til at have opbrugt vores andel af jordens ressourcer den 16. marts 2024, hvilket betyder, at Danmarks s\u00e5kaldte Overshoot Day, der p\u00e5 dansk kan forklares som dagen, hvor menneskehedens eftersp\u00f8rgsel efter \u00f8kosystemressourcer og -tjenester i et givet \u00e5r overstiger, hvad jorden kan regenerere i det \u00e5r, i \u00e5r indtr\u00e6ffer 12 dage, f\u00f8r den gjorde sidste \u00e5r?","titelkort":"Om at vi i Danmark st\u00e5r til at have opbrugt vores andel af jordens ressourcer den 16. marts 2024.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 573","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"573","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:16:09.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til oversigten \u00bbCountry Overshoot Day\u201d, som kan findes p\u00e5 Earth Overshoot Days hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986437,"dokumentid":1086460,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi i Danmark st\u00e5r til at have opbrugt vores andel af jordens ressourcer den 16. marts 2024, hvilket betyder at Danmarks s\u00e5kaldte Overshoot Day, der p\u00e5 dansk kan forklares som dagen, hvor menneskehedens eftersp\u00f8rgsel efter \u00f8kosystemressourcer og tjenester i et givet \u00e5r overstiger, hvad jorden kan regenerere i det \u00e5r, i \u00e5r indtr\u00e6ffer 12 dage, f\u00f8r den gjorde sidste \u00e5r?","versionsdato":"2024-02-15T13:34:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s573/spm/2825388.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T11:23:06.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086460,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi i Danmark st\u00e5r til at have opbrugt vores andel af jordens ressourcer den 16. marts 2024, hvilket betyder, at Danmarks s\u00e5kaldte Overshoot Day, der p\u00e5 dansk kan forklares som dagen, hvor menneskehedens eftersp\u00f8rgsel efter \u00f8kosystemressourcer og -tjenester i et givet \u00e5r overstiger, hvad jorden kan regenerere i det \u00e5r, i \u00e5r indtr\u00e6ffer 12 dage, f\u00f8r den gjorde sidste \u00e5r?","dato":"2024-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-15T13:35:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T11:23:00.7"
      },"id":1400439,"sagid":97534,"dokumentid":1086460,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T11:23:00.7","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97536,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren foranlediget af Nordic Waste-sagen tage initiativ til, at der igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af, hvorvidt tilsynet med listevirksomheder er tilstr\u00e6kkeligt, heriblandt om lovgivningen og vejledningerne stemmer overens med de EU-direktiver, der er lovramme for tilsynet, og om tilsynsmyndigheden har tilstr\u00e6kkelige midler til at prioritere og kvalificere tilsynet med listevirksomheder?","titelkort":"Om hvorvidt tilsynet med listevirksomheder er tilstr\u00e6kkeligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 574","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"574","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:15:50.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbJuraprofessor om Nordic Waste: Jeg har advaret i snart 20 \u00e5r\u00ab af 19. januar 2024 fra B\u00f8rsen og artiklen \u00bbEkspert i voldsom kritik af lovarbejde efter Nordic Waste-konkursbeg\u00e6ring: \u00bbMan har klokket i det\u00ab\u00ab af 19. januar 2024 fra dr.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986615,"dokumentid":1086527,"titel":"Vil ministeren foranlediget af Nordic Waste-sagen tage ","versionsdato":"2024-02-16T10:30:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s574/spm/2825566.pdf","opdateringsdato":"2024-02-16T16:00:36.14","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086527,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren foranlediget af Nordic Waste-sagen tage initiativ til, at der igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af, hvorvidt tilsynet med listevirksomheder er tilstr\u00e6kkeligt, heriblandt om lovgivningen og vejledningerne stemmer overens med de EU-direktiver, der er lovramme for tilsynet, og om tilsynsmyndigheden har tilstr\u00e6kkelige midler til at prioritere og kvalificere tilsynet med listevirksomheder?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T10:37:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T10:38:04.743"
      },"id":1400061,"sagid":97536,"dokumentid":1086527,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T10:38:04.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97540,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danske for\u00e6ldre ikke kan f\u00e5 midlertidig dispensation fra reglerne om aktivering i forhold til kontanthj\u00e6lp, fordi de passer deres meget syge barn, eller vil ministeren arbejde for at skabe en dispensationsmulighed om midlertidig dispensation i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 danske for\u00e6ldre f.eks. kan passe et barn, der kr\u00e6ver opsyn d\u00f8gnet rundt?","titelkort":"Om at f\u00e5 midlertidig dispensation fra reglerne om aktivering grundet pasning af meget sygt barn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 578","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"578","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T14:13:56.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbEt\u00e5rige Emilie er i livsfare - men kommunen tvinger mor i arbejde\u00ab af 14. februar fra Ekstrabladet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986638,"dokumentid":1086537,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danske for\u00e6ldre ikke kan f\u00e5 midlertidig dispensation fra reglerne om aktivering i forhold til kontanthj\u00e6lp, fordi de passer deres meget syge barn, eller vil ministeren arbejde for at skabe en dispensationsmulighed om midlertidig dispensation i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 danske for\u00e6ldre f.eks. kan passe et barn, der kr\u00e6ver opsyn d\u00f8gnet rundt?","versionsdato":"2024-02-16T11:12:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s578/spm/2825589.pdf","opdateringsdato":"2024-02-16T16:00:36.233","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086537,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danske for\u00e6ldre ikke kan f\u00e5 midlertidig dispensation fra reglerne om aktivering i forhold til kontanthj\u00e6lp, fordi de passer deres meget syge barn, eller vil ministeren arbejde for at skabe en dispensationsmulighed om midlertidig dispensation i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 danske for\u00e6ldre f.eks. kan passe et barn, der kr\u00e6ver opsyn d\u00f8gnet rundt?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T11:15:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T11:15:11.607"
      },"id":1400077,"sagid":97540,"dokumentid":1086537,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T11:15:11.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97541,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Esbjerg Kommune i, at den nuv\u00e6rende lovgivning er s\u00e5 stram, at man fra kommunal side ikke har handlemuligheder i en force majeure-situation?","titelkort":"Om at den nuv\u00e6rende lovgivning er stram.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 579","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"579","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T14:14:48.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbEt\u00e5rige Emilie er i livsfare - men kommunen tvinger mor i arbejde\u00ab af 14. februar fra Ekstrabladet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986640,"dokumentid":1086539,"titel":"Er ministeren enig med Esbjerg Kommune i, at den nuv\u00e6rende lovgivning er s\u00e5 stram, at man fra kommunal side ikke har handlemuligheder i en force majeure-situation?","versionsdato":"2024-02-16T11:14:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s579/spm/2825592.pdf","opdateringsdato":"2024-02-16T16:00:36.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086539,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Esbjerg Kommune i, at den nuv\u00e6rende lovgivning er s\u00e5 stram, at man fra kommunal side ikke har handlemuligheder i en force majeure-situation?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T11:15:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T11:15:24.8"
      },"id":1400078,"sagid":97541,"dokumentid":1086539,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T11:15:24.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97539,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at pensionister i udlandet i dag mister deres pensionsudbetaling i en mellemliggende periode, hvis de ikke bekr\u00e6fter deres leveattest i tide, og finder ministeren herudover anledning til at \u00e6ndre p\u00e5 praksis fra Udbetaling Danmark, s\u00e5 det fremadrettet vil v\u00e6re muligt at f\u00e5 pensionen udbetalt for den mellemliggende periode, hvis leveattesten bekr\u00e6ftes senere hen?","titelkort":"Om pensionsudbetaling for pensionister i udlandet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 577","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"577","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T15:37:06.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986665,"dokumentid":1086533,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at pensionister i udlandet i dag mister deres pensionsudbetaling i en mellemliggende periode, hvis de ikke bekr\u00e6fter deres leveattest i tide, og finder ministeren herudover anledning til at \u00e6ndre p\u00e5 praksis fra Udbetaling Danmark, s\u00e5 det fremadrettet vil v\u00e6re muligt at f\u00e5 pensionen udbetalt for den mellemliggende periode, hvis leveattesten bekr\u00e6ftes senere hen?","versionsdato":"2024-02-16T12:06:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s577/spm/2825577.pdf","opdateringsdato":"2024-02-16T12:06:28.423","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086533,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at pensionister i udlandet i dag mister deres pensionsudbetaling i en mellemliggende periode, hvis de ikke bekr\u00e6fter deres leveattest i tide, og finder ministeren herudover anledning til at \u00e6ndre p\u00e5 praksis fra Udbetaling Danmark, s\u00e5 det fremadrettet vil v\u00e6re muligt at f\u00e5 pensionen udbetalt for den mellemliggende periode, hvis leveattesten bekr\u00e6ftes senere hen?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T10:56:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T11:20:06.973"
      },"id":1400080,"sagid":97539,"dokumentid":1086533,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T11:20:06.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97543,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Finder ministeren, at det er udtryk for en ambiti\u00f8s erhvervspolitik, at erhvervslivet st\u00e5r over for en regning p\u00e5 10,8 mia. kr. i omstillingsomkostninger og intet mindre end 7,5 mia. kr. i l\u00f8bende \u00e5rlige omkostninger p\u00e5 grund af de nye gr\u00f8nne rapporteringskrav?","titelkort":"Om de nye gr\u00f8nne rapporteringskrav.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 581","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"581","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T13:57:43.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986647,"dokumentid":1086541,"titel":"Finder ministeren, at det er udtryk for en ambiti\u00f8s erhvervspolitik, at erhvervslivet st\u00e5r over for en regning p\u00e5 10,8 mia. kr. i omstillingsomkostninger og intet mindre end 7,5 mia. kr. i l\u00f8bende \u00e5rlige omkostninger p\u00e5 grund af de nye gr\u00f8nne rapporteringskrav?","versionsdato":"2024-02-16T11:20:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s581/spm/2825599.pdf","opdateringsdato":"2024-02-16T16:00:36.28","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086541,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren, at det er udtryk for en ambiti\u00f8s erhvervspolitik, at erhvervslivet st\u00e5r over for en regning p\u00e5 10,8 mia. kr. i omstillingsomkostninger og intet mindre end 7,5 mia. kr. i l\u00f8bende \u00e5rlige omkostninger p\u00e5 grund af de nye gr\u00f8nne rapporteringskrav?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T11:21:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T11:21:30.05"
      },"id":1400083,"sagid":97543,"dokumentid":1086541,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T11:21:30.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97542,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at revurdere kommunalreformen fra 2007 og lade borgerne tage stilling til, om kommunegr\u00e6nserne blev trukket rigtigt ved reformen?","titelkort":"Om en revurdering af kommunalreformen fra 2007.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 580","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"580","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T14:46:47.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986646,"dokumentid":1086540,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at revurdere kommunalreformen fra 2007 og lade borgerne tage stilling til, om kommunegr\u00e6nserne blev trukket rigtigt ved reformen?","versionsdato":"2024-02-21T16:32:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s580/spm/2825598.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:32:34.597","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086540,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at revurdere kommunalreformen fra 2007 og lade borgerne tage stilling til, om kommunegr\u00e6nserne blev trukket rigtigt ved reformen?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T11:28:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T11:28:51.547"
      },"id":1400088,"sagid":97542,"dokumentid":1086540,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T11:28:51.547","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97545,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at modvirke den tendens, som kommunalreformen i 2007 har medf\u00f8rt, nemlig at udvikling og initiativer samler sig om kommunens st\u00f8rste by, mens de mindre byer inden for en kommune bliver ladt i stikken?","titelkort":"Om at udvikling og initiativer samler sig om kommunens st\u00f8rste by.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 583","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"583","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T14:46:47.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986651,"dokumentid":1086543,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at modvirke den tendens, som kommunalreformen i 2007 har medf\u00f8rt, nemlig at udvikling og initiativer samler sig om kommunens st\u00f8rste by, mens de mindre byer inden for en kommune bliver ladt i stikken?","versionsdato":"2024-02-21T16:27:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s583/spm/2825603.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:28:08.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086543,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at modvirke den tendens, som kommunalreformen i 2007 har medf\u00f8rt, nemlig at udvikling og initiativer samler sig om kommunens st\u00f8rste by, mens de mindre byer inden for en kommune bliver ladt i stikken?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T11:28:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T11:29:05.593"
      },"id":1400089,"sagid":97545,"dokumentid":1086543,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T11:29:05.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97546,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at der er behov for s\u00e5 store kommunale enheder, n\u00e5r udviklingen siden 2007 har vist, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem en kommunes befolkningsm\u00e6ssige st\u00f8rrelse og kommunens \u00f8konomiske holdbarhed?","titelkort":"Om behovet for store kommunale enheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 584","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"584","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T14:46:56.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986657,"dokumentid":1086544,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at der er behov for s\u00e5 store kommunale enheder, n\u00e5r udviklingen siden 2007 har vist, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem en kommunes befolkningsm\u00e6ssige st\u00f8rrelse og kommunens \u00f8konomiske holdbarhed?","versionsdato":"2024-02-21T16:24:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s584/spm/2825605.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:24:38.127","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086544,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren, at der er behov for s\u00e5 store kommunale enheder, n\u00e5r udviklingen siden 2007 har vist, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem en kommunes befolkningsm\u00e6ssige st\u00f8rrelse og kommunens \u00f8konomiske holdbarhed?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T11:29:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T11:29:20.537"
      },"id":1400090,"sagid":97546,"dokumentid":1086544,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T11:29:20.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97544,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at beslutninger skal tr\u00e6ffes s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 borgeren som muligt, og at kommunalreformen fra 2007 i mange tilf\u00e6lde har f\u00f8rt til, at borgerne ikke f\u00f8ler sig h\u00f8rt?","titelkort":"Om at beslutninger skal tr\u00e6ffes s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 borgerne som muligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 582","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"582","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T14:46:47.41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986650,"dokumentid":1086542,"titel":"Er ministeren enig i, at beslutninger skal tr\u00e6ffes s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 borgeren som muligt, og at kommunalreformen fra 2007 i mange tilf\u00e6lde har f\u00f8rt til, at borgerne ikke f\u00f8ler sig h\u00f8rt?","versionsdato":"2024-02-21T16:30:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s582/spm/2825602.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:30:26.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086542,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at beslutninger skal tr\u00e6ffes s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 borgeren som muligt, og at kommunalreformen fra 2007 i mange tilf\u00e6lde har f\u00f8rt til, at borgerne ikke f\u00f8ler sig h\u00f8rt?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T11:30:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T11:30:20.177"
      },"id":1400091,"sagid":97544,"dokumentid":1086542,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T11:30:20.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97547,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens svar til de bekymrede for\u00e6ldre p\u00e5 Borup Skole, der i et brev til ministeren sp\u00f8rger, om det er rimeligt, at offeret skal g\u00e5 p\u00e5 samme skole som kr\u00e6nkeren efter at have v\u00e6ret udsat for slemme forbrydelser?","titelkort":"Om Borup-sagen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 585","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"585","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:16:04.103","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBekymrede for\u00e6ldre sender brev til minister: - Der m\u00e5 v\u00e6re konsekvenser\u00ab bragt den 15. februar 2024 p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986660,"dokumentid":1086548,"titel":"Hvad er ministerens svar til de bekymrede for\u00e6ldre p\u00e5 Borup Skole, der i et brev til ministeren sp\u00f8rger, om det er rimeligt, at offeret skal g\u00e5 p\u00e5 samme skole som kr\u00e6nkeren efter at have v\u00e6ret udsat for slemme forbrydelser?","versionsdato":"2024-02-16T12:03:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s585/spm/2825612.pdf","opdateringsdato":"2024-02-16T16:00:36.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086548,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens svar til de bekymrede for\u00e6ldre p\u00e5 Borup Skole, der i et brev til ministeren sp\u00f8rger, om det er rimeligt, at offeret skal g\u00e5 p\u00e5 samme skole som kr\u00e6nkeren efter at have v\u00e6ret udsat for slemme forbrydelser?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T12:00:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T12:20:09.727"
      },"id":1400096,"sagid":97547,"dokumentid":1086548,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T12:20:09.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97548,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der fremover tydeligg\u00f8r, hvordan kommunalbestyrelser og skoler kan sk\u00e6rme b\u00f8rn, som har udvist gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd og beg\u00e5et overgreb p\u00e5 andre b\u00f8rn, fra de kr\u00e6nkede b\u00f8rn med henblik p\u00e5 at iv\u00e6rks\u00e6tte de rette indsatser for b\u00f8rnene, der har kr\u00e6nket og er blevet kr\u00e6nket, s\u00e5vel som deres for\u00e6ldre?","titelkort":"Om Borup-sagen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 586","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"586","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:16:03.687","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBekymrede for\u00e6ldre sender brev til minister: - Der m\u00e5 v\u00e6re konsekvenser\u00ab bragt den 15. februar 2024 p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986667,"dokumentid":1086549,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der fremover tydeligg\u00f8r, hvordan kommunalbestyrelser og skoler kan sk\u00e6rme b\u00f8rn, som har udvist gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd og beg\u00e5et overgreb p\u00e5 andre b\u00f8rn, fra de kr\u00e6nkede b\u00f8rn med henblik p\u00e5 at iv\u00e6rks\u00e6tte de rette indsatser for b\u00f8rnene, der har kr\u00e6nket og er blevet kr\u00e6nket, s\u00e5vel som deres for\u00e6ldre?","versionsdato":"2024-02-16T12:11:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s586/spm/2825615.pdf","opdateringsdato":"2024-02-16T12:11:44.22","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086549,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der fremover tydeligg\u00f8r, hvordan kommunalbestyrelser og skoler kan sk\u00e6rme b\u00f8rn, som har udvist gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd og beg\u00e5et overgreb p\u00e5 andre b\u00f8rn, fra de kr\u00e6nkede b\u00f8rn med henblik p\u00e5 at iv\u00e6rks\u00e6tte de rette indsatser for b\u00f8rnene, der har kr\u00e6nket og er blevet kr\u00e6nket, s\u00e5vel som deres for\u00e6ldre?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T12:05:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T12:20:10.177"
      },"id":1400097,"sagid":97548,"dokumentid":1086549,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T12:20:10.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97549,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at kommunerne uddeler b\u00f8der til borgere, der har meldt flytning for sent, uden at tage hensyn til de s\u00e6rlig s\u00e5rbare situationer, som de p\u00e5g\u00e6ldende borgere kan st\u00e5 i?","titelkort":"Om b\u00f8der til borgere, der har meldt flytning for sent.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 587","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"587","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T08:41:08.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren er bekendt med en sag, hvor en borger har f\u00e5et en b\u00f8de p\u00e5 1.000 kr. for at glemme at melde flytning korrekt inden for 5 dage til den handicapvenlige bolig, som han og hans \u00e6gtef\u00e6lle skulle bo i den korte tid, de havde sammen, inden \u00e6gtef\u00e6llen p\u00e5 ulykkelig vis d\u00f8de. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986775,"dokumentid":1086599,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at kommunerne uddeler b\u00f8der til borgere, der har meldt flytning for sent, uden at tage hensyn til de s\u00e6rlig s\u00e5rbare situationer, som de p\u00e5g\u00e6ldende borgere kan st\u00e5 i?","versionsdato":"2024-02-16T14:50:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s587/spm/2825728.pdf","opdateringsdato":"2024-02-16T16:00:36.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086599,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at kommunerne uddeler b\u00f8der til borgere, der har meldt flytning for sent, uden at tage hensyn til de s\u00e6rlig s\u00e5rbare situationer, som de p\u00e5g\u00e6ldende borgere kan st\u00e5 i?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T14:51:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T14:51:32.827"
      },"id":1400138,"sagid":97549,"dokumentid":1086599,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-16T14:51:32.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97538,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der udarbejdes lovforslag, der korrekt implementerer de relevante milj\u00f8retlige EU-direktiver i dansk lovgivning, s\u00e5 Danmark i h\u00f8jere grad f\u00f8lger de rammer, EU har sat for vores milj\u00f8lovgivning, og at risikovilligheden for milj\u00f8katastrofer for fremtiden minimeres?","titelkort":"Om at der udarbejdes lovforslag, der implementerer de relevante milj\u00f8retlige EU-direktiver i dansk lovgivning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 576","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"576","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:15:50.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbJuraprofessor om Nordic Waste: Jeg har advaret i snart 20 \u00e5r\u00ab af 19. januar 2024 fra B\u00f8rsen og artiklen \u00bbEkspert i voldsom kritik af lovarbejde efter Nordic Waste-konkursbeg\u00e6ring: \u00bbMan har klokket i det\u00ab\u00ab af 19. januar 2024 fra dr.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986618,"dokumentid":1086529,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der udarbejdes lovforslag, der korrekt implementerer de relevante milj\u00f8retlige EU-direktiver i dansk lovgivning, s\u00e5 Danmark i h\u00f8jere grad f\u00f8lger de rammer EU har sat for vores milj\u00f8lovgivning, og at risikovilligheden for milj\u00f8katastrofer for fremtiden minimeres?","versionsdato":"2024-02-16T10:35:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s576/spm/2825569.pdf","opdateringsdato":"2024-02-19T15:51:43.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086529,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der udarbejdes lovforslag, der korrekt implementerer de relevante milj\u00f8retlige EU-direktiver i dansk lovgivning, s\u00e5 Danmark i h\u00f8jere grad f\u00f8lger de rammer, EU har sat for vores milj\u00f8lovgivning, og at risikovilligheden for milj\u00f8katastrofer for fremtiden minimeres?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T10:40:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T15:51:39.197"
      },"id":1400343,"sagid":97538,"dokumentid":1086529,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-19T15:51:39.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97537,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5 det rimelige i, at mindsteudbetalingsreglen i dagpengesystemet straffer bygningsarbejderne, n\u00e5r de hyres og fyres s\u00e5 tilf\u00e6ldigt, som de g\u00f8r?","titelkort":"Om dagpengesystemet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 575","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"575","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:15:50.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ikke langt her fra byggede Christian d. 4 Rundet\u00e5rn tilbage i 1600-tallet. G\u00e5r man op i toppen af Rundet\u00e5rn og kigger ud over byen, s\u00e5 kan man virkelig se, hvor stor en gevinst bygningsarbejderne her i landet er for det danske samfund. De har bygget det hele, og de bygger stadig. En v\u00e6rdi der holder langt ud over deres egen levetid. De er nogle af de arbejdere p\u00e5 det danske arbejdsmarked, der har de mest fleksible ans\u00e6ttelsesforhold. Bygningsarbejderes opsigelsesvarsler m\u00e5les ikke i hverken m\u00e5neder, uger eller dage \u2013 men i timer. Herudover har virksomhederne mulighed for at hjemsende dem uden varsel.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986609,"dokumentid":1086523,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5 det rimelige i, at mindsteudbetalings reglen i dagpengesystemet straffer bygningsarbejderne, n\u00e5r de hyres og fyres s\u00e5 tilf\u00e6ldigt, som de g\u00f8r?","versionsdato":"2024-02-16T10:26:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s575/spm/2825561.pdf","opdateringsdato":"2024-02-19T15:52:15.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086523,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare p\u00e5 det rimelige i, at mindsteudbetalingsreglen i dagpengesystemet straffer bygningsarbejderne, n\u00e5r de hyres og fyres s\u00e5 tilf\u00e6ldigt, som de g\u00f8r?","dato":"2024-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-16T10:26:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T15:52:11.433"
      },"id":1400344,"sagid":97537,"dokumentid":1086523,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-19T15:52:11.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97497,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der p\u00e5 Borup Skoles hjemmeside i afsnittet om antimobning st\u00e5r, at skolen har ansvaret for kulturen, mener ministeren s\u00e5, at der hersker en voldt\u00e6gtskultur p\u00e5 skolen?","titelkort":"Om voldt\u00e6gt og overgreb af b\u00f8rn p\u00e5 Borup Skole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 543","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"543","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T10:14:59.33","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSm\u00e5 skoleb\u00f8rn udsat for voldt\u00e6gt og overgreb af andre b\u00f8rn\u00ab bragt den 12. februar 2024 p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986897,"dokumentid":1086654,"titel":"Svar spm. S 543 .docx","versionsdato":"2024-02-19T10:10:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s543/svar/2023114/2825851.pdf","opdateringsdato":"2024-02-19T10:14:37.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086654,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 543: Idet der p\u00e5 Borup Skoles hjemmeside i afsnittet om antimobning st\u00e5r, at skolen har ansvaret for kulturen, mener ministeren s\u00e5, at der hersker en voldt\u00e6gtskultur p\u00e5 skolen?","dato":"2024-02-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-19T10:14:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Idet der p\u00e5 Borup Skoles hjemmeside i afsnittet om antimobning st\u00e5r, at skolen har ansvaret for kulturen, mener ministeren s\u00e5, at der hersker en voldt\u00e6gtskultur p\u00e5 skolen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085834,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T10:14:32.753"
      },"id":1400184,"sagid":97497,"dokumentid":1086654,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-19T10:14:32.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97498,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Borup Skoles v\u00e6rdigrundlag har en v\u00e6rdi, der overstiger papirets v\u00e6rdi, n\u00e5r skoleledelsen p\u00e5 Borup Skole med stiltiende samtykke tillader traumatiserende overgreb som voldt\u00e6gt og vold, som for myndige personer udl\u00f8ser ubetinget f\u00e6ngselsstraf?","titelkort":"Om voldt\u00e6gt og overgreb af b\u00f8rn p\u00e5 Borup Skole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 544","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"544","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T10:16:56.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSm\u00e5 skoleb\u00f8rn udsat for voldt\u00e6gt og overgreb af andre b\u00f8rn\u00ab bragt den 12. februar 2024 p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1986894,"dokumentid":1086653,"titel":"Svar spm. S 544 .docx","versionsdato":"2024-02-19T10:10:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s544/svar/2023113/2825848.pdf","opdateringsdato":"2024-02-19T10:16:43.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1986895,"dokumentid":1086653,"titel":"Bilag 1- Svar spm. S 543 .pdf","versionsdato":"2024-02-19T10:10:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s544/svar/2023113/2825849.pdf","opdateringsdato":"2024-02-19T10:16:48.187","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1086653,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 544: Mener ministeren, at Borup Skoles v\u00e6rdigrundlag har en v\u00e6rdi, der overstiger papirets v\u00e6rdi, n\u00e5r skoleledelsen p\u00e5 Borup Skole med stiltiende samtykke tillader traumatiserende overgreb som voldt\u00e6gt og vold, som for myndige personer udl\u00f8ser ubetinget f\u00e6ngselsstraf?","dato":"2024-02-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-19T10:16:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Borup Skoles v\u00e6rdigrundlag har en v\u00e6rdi, der overstiger papirets v\u00e6rdi, n\u00e5r skoleledelsen p\u00e5 Borup Skole med stiltiende samtykke tillader traumatiserende overgreb som voldt\u00e6gt og vold, som for myndige personer udl\u00f8ser ubetinget f\u00e6ngselsstraf?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085836,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T10:16:43.167"
      },"id":1400185,"sagid":97498,"dokumentid":1086653,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-19T10:16:43.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97555,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det dav\u00e6rende Indenrigs- og Boligministerium ikke havde indflydelse p\u00e5 at udforme og udv\u00e6lge de tiltag, som Lolland Kommune skulle iv\u00e6rks\u00e6tte og prioritere som led i udviklingspartnerskabet for 2022-2025, og er det ministerens holdning, at udviklingspartnerskabet og initiativerne heri rummer det fulde potentiale for at skabe udvikling i kommunen?","titelkort":"Om de tiltag, som Lolland Kommune skulle iv\u00e6rks\u00e6tte og prioritere som led i udviklingspartnerskabet for 2022-2025.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 588","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"588","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:29:00.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbUdviklingspartnerskab for 2022-2025 mellem Lolland Kommune og Indenrigs- og Boligministeriet\u00ab af 28. juni 2022 og INU alm. del - endeligt svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 40.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987228,"dokumentid":1086788,"titel":"Mener ministeren, at det dav\u00e6rende Indenrigs- og Boligministerium ikke havde indflydelse p\u00e5 at udforme og udv\u00e6lge de tiltag, som Lolland Kommune skulle iv\u00e6rks\u00e6tte og prioritere som led i udviklingspartnerskabet for 2022-2025, og er det ministerens holdning, at udviklingspartnerskabet og initiativerne heri rummer det fulde potentiale for at skabe udvikling i kommunen?","versionsdato":"2024-02-19T14:49:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s588/spm/2826191.pdf","opdateringsdato":"2024-02-19T16:00:29.267","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086788,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det dav\u00e6rende Indenrigs- og Boligministerium ikke havde indflydelse p\u00e5 at udforme og udv\u00e6lge de tiltag, som Lolland Kommune skulle iv\u00e6rks\u00e6tte og prioritere som led i udviklingspartnerskabet for 2022-2025, og er det ministerens holdning, at udviklingspartnerskabet og initiativerne heri rummer det fulde potentiale for at skabe udvikling i kommunen?","dato":"2024-02-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-19T14:50:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T14:50:21.737"
      },"id":1400330,"sagid":97555,"dokumentid":1086788,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-19T14:50:21.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97556,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til Danica Pensions forslag om, at stressramte fremover skal have mulighed for at f\u00e5 en henvisning til psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r de kontakter egen l\u00e6ge, som blev bragt p\u00e5 TV2.dk den 19. februar 2024 under overskriften \u00bbMange stressramte f\u00e5r ikke hj\u00e6lp \u2014 organisationer vil have \u00bbfirkantede\u00ab regler \u00e6ndret\u00ab?","titelkort":"Om at stressramte fremover skal have mulighed for at f\u00e5 en henvisning til psykologhj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 589","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"589","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:29:42.573","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987231,"dokumentid":1086790,"titel":"Hvad er ministerens holdning til Danica Pensions forslag om, at stressramte fremover skal have mulighed for at f\u00e5 en henvisning til psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r de kontakter egen l\u00e6ge, som blev bragt p\u00e5 TV2.dk den 19. februar 2024 under overskriften \u00bbMange stressramte f\u00e5r ikke hj\u00e6lp \u2014 organisationer vil have \u00bbfirkantede\u00ab regler \u00e6ndret\u00ab?","versionsdato":"2024-02-19T14:57:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s589/spm/2826194.pdf","opdateringsdato":"2024-02-19T16:00:28.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086790,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til Danica Pensions forslag om, at stressramte fremover skal have mulighed for at f\u00e5 en henvisning til psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r de kontakter egen l\u00e6ge, som blev bragt p\u00e5 TV2.dk den 19. februar 2024 under overskriften \u00bbMange stressramte f\u00e5r ikke hj\u00e6lp \u2014 organisationer vil have \u00bbfirkantede\u00ab regler \u00e6ndret\u00ab?","dato":"2024-02-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-19T15:09:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T15:09:25.163"
      },"id":1400333,"sagid":97556,"dokumentid":1086790,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-19T15:09:25.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97557,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at stressramte i dag f\u00e5r en afvisning til psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r de kontakter egen l\u00e6ge, da stress ikke er en del af henvisningskriterierne, og s\u00e5fremt ministeren ikke mener, at det er rimeligt, hvad vil ministeren s\u00e5 iv\u00e6rks\u00e6tte for at sikre, at vi f\u00e5r hjulpet stressramte borgere bedre, end vi g\u00f8r i dag?","titelkort":"Om at stressramte i dag f\u00e5r en afvisning til psykologhj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 590","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"590","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:32:37.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987232,"dokumentid":1086791,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at stressramte i dag f\u00e5r en afvisning til psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r de kontakter egen l\u00e6ge, da stress ikke er en del af henvisningskriterierne, og s\u00e5fremt ministeren ikke mener, at det er rimeligt, hvad vil ministeren s\u00e5 iv\u00e6rks\u00e6tte for at sikre, at vi f\u00e5r hjulpet stressramte borgere bedre, end vi g\u00f8r i dag?","versionsdato":"2024-02-19T14:59:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s590/spm/2826195.pdf","opdateringsdato":"2024-02-19T16:00:28.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086791,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at stressramte i dag f\u00e5r en afvisning til psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r de kontakter egen l\u00e6ge, da stress ikke er en del af henvisningskriterierne, og s\u00e5fremt ministeren ikke mener, at det er rimeligt, hvad vil ministeren s\u00e5 iv\u00e6rks\u00e6tte for at sikre, at vi f\u00e5r hjulpet stressramte borgere bedre, end vi g\u00f8r i dag?","dato":"2024-02-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-19T15:09:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T15:09:25.437"
      },"id":1400334,"sagid":97557,"dokumentid":1086791,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-19T15:09:25.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97558,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"F\u00f8ler ministeren sig overbevist om, at erstatnings- og taksationskommissionerne har de n\u00f8dvendige ressourcer til at behandle erstatningssagerne for danske minkavlere inden for en overskuelig fremtid?","titelkort":"Om erstatnings- og taksationskommissioner. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 591","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"591","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T15:57:50.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987322,"dokumentid":1086819,"titel":"F\u00f8ler ministeren sig overbevist om, at erstatnings- og taksationskommissionerne har de n\u00f8dvendige ressourcer til at behandle erstatningssagerne for danske minkavlere inden for en overskuelig fremtid?","versionsdato":"2024-02-19T16:09:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s591/spm/2826290.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T00:00:42.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086819,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"F\u00f8ler ministeren sig overbevist om, at erstatnings- og taksationskommissionerne har de n\u00f8dvendige ressourcer til at behandle erstatningssagerne for danske minkavlere inden for en overskuelig fremtid?","dato":"2024-02-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-19T16:33:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T16:33:31.01"
      },"id":1400353,"sagid":97558,"dokumentid":1086819,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-19T16:33:31.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97483,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et forsikringsselskab bare kan sige nej til at forsikre en familie, herunder, at en familie pludselig st\u00e5r i den situation, at deres hus ikke kan forsikres og derfor ogs\u00e5 har tabt ganske betragtelig \u00f8konomisk v\u00e6rdi p\u00e5 grund af forhold, som er ude af deres h\u00e6nder?","titelkort":"Om, at et forsikringsselskab bare kan sige nej til at forsikre en families hus.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 532","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"532","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:51:15.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 TV2 \u00d8stjyllands hjemmeside den 8. februar 2024 \u00bbB\u00f8rnefamilies husdr\u00f8m bristede: Stod pludselig i en meter vand\u00ab vedr\u00f8rende familien Jankowiak i L\u00e5sby, hvis hus er blevet oversv\u00f8mmet flere gange, og nu ikke l\u00e6ngere kan f\u00e5 deres hus forsikret mod oversv\u00f8mmelse.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987372,"dokumentid":1086851,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 532.docx","versionsdato":"2024-02-19T19:00:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s532/svar/2023395/2826344.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T07:51:05.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086851,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 532: Mener ministeren, at det er rimeligt, at et forsikringsselskab bare kan sige nej til at forsikre en familie, herunder, at en familie pludselig st\u00e5r i den situation, at deres hus ikke kan forsikres og derfor ogs\u00e5 har tabt ganske betragtelig \u00f8konomisk v\u00e6rdi p\u00e5 grund af forhold, som er ude af deres h\u00e6nder?","dato":"2024-02-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T07:50:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et forsikringsselskab bare kan sige nej til at forsikre en familie, herunder, at en familie pludselig st\u00e5r i den situation, at deres hus ikke kan forsikres og derfor ogs\u00e5 har tabt ganske betragtelig \u00f8konomisk v\u00e6rdi p\u00e5 grund af forhold, som er ude af deres h\u00e6nder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085466,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:51:00.243"
      },"id":1400383,"sagid":97483,"dokumentid":1086851,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T07:51:00.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97488,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at banker, der har tilsidesat god skik om bankr\u00e5dgivning til kunder, der har indg\u00e5et indekskontrakter, kan ifalde erstatningsansvar?","titelkort":"Om banker, der har tilsidesat god skik om bankr\u00e5dgivning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 536","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"536","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:52:05.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til H\u00f8jesterets dom af 15. september 2023 (sag BS-50048/2022-HJR).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987374,"dokumentid":1086852,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 536.docx","versionsdato":"2024-02-19T19:00:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s536/svar/2023394/2826342.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T07:51:57.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086852,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 536: Vil ministeren arbejde for, at banker, der har tilsidesat god skik om bankr\u00e5dgivning til kunder, der har indg\u00e5et indekskontrakter, kan ifalde erstatningsansvar?","dato":"2024-02-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T07:51:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde for, at banker, der har tilsidesat god skik om bankr\u00e5dgivning til kunder, der har indg\u00e5et indekskontrakter, kan ifalde erstatningsansvar?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085617,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:51:51.573"
      },"id":1400384,"sagid":97488,"dokumentid":1086852,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T07:51:51.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97489,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan ministeren har t\u00e6nkt sig at hj\u00e6lpe de mange kunder, der indgik indekskontrakter og nu ikke f\u00e5r de udbetalinger, de blev lovet af bankerne ved kontraktindg\u00e5elsen?","titelkort":"Om at hj\u00e6lpe de mange kunder, der indgik indekskontrakter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 537","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"537","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:53:15.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til H\u00f8jesterets dom af 15. september 2023 (sag BS-50048/2022-HJR).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987376,"dokumentid":1086853,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 537.docx","versionsdato":"2024-02-19T19:05:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s537/svar/2023396/2826346.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T07:53:06.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1987377,"dokumentid":1086853,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 536.docx","versionsdato":"2024-02-19T19:05:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s537/svar/2023396/2826347.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T07:53:06.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086853,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 537: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan ministeren har t\u00e6nkt sig at hj\u00e6lpe de mange kunder, der indgik indekskontrakter og nu ikke f\u00e5r de udbetalinger, de blev lovet af bankerne ved kontraktindg\u00e5elsen?","dato":"2024-02-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T07:52:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan ministeren har t\u00e6nkt sig at hj\u00e6lpe de mange kunder, der indgik indekskontrakter og nu ikke f\u00e5r de udbetalinger, de blev lovet af bankerne ved kontraktindg\u00e5elsen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085622,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:53:00.983"
      },"id":1400385,"sagid":97489,"dokumentid":1086853,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T07:53:00.983","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97486,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at erhvervssygdomme s\u00e5som psykiske sygdomme, ryglidelser og lidelser i bev\u00e6geapparatet kan afvises, alene fordi de ikke st\u00e5r p\u00e5 listen over erhvervssygdomme og ikke ud fra en individuel vurdering p\u00e5 baggrund af skadelidtes dokumenter fra behandlende l\u00e6ge?","titelkort":"Om at erhvervssygdomme s\u00e5som psykiske sygdomme, ryglidelser og lidelser i bev\u00e6geapparatet kan afvises.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 534","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"534","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:54:17.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987381,"dokumentid":1086855,"titel":"Svar p\u00e5 spm 534.docx","versionsdato":"2024-02-19T21:45:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s534/svar/2023398/2826351.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T07:54:01.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086855,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 534: Mener ministeren, at det er rimeligt, at erhvervssygdomme s\u00e5som psykiske sygdomme, ryglidelser og lidelser i bev\u00e6geapparatet kan afvises, alene fordi de ikke st\u00e5r p\u00e5 listen over erhvervssygdomme og ikke ud fra en individuel vurdering p\u00e5 baggrund af skadelidtes dokumenter fra behandlende l\u00e6ge?","dato":"2024-02-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T07:53:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at erhvervssygdomme s\u00e5som psykiske sygdomme, ryglidelser og lidelser i bev\u00e6geapparatet kan afvises, alene fordi de ikke st\u00e5r p\u00e5 listen over erhvervssygdomme og ikke ud fra en individuel vurdering p\u00e5 baggrund af skadelidtes dokumenter fra behandlende l\u00e6ge?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085606,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:53:55.843"
      },"id":1400386,"sagid":97486,"dokumentid":1086855,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T07:53:55.843","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97487,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at der ikke er et retskrav p\u00e5 betaling af udgifter til lindrende behandling som f.eks. fysioterapi, tr\u00e6ning og medicin, indtil sagen er endelig afgjort?","titelkort":"Om  at der ikke er et retskrav p\u00e5 betaling af udgifter til lindrende behandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 535","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"535","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:55:09.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987383,"dokumentid":1086856,"titel":"Svar p\u00e5 spm 535.docx","versionsdato":"2024-02-19T21:46:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s535/svar/2023399/2826353.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T08:00:39.693","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086856,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 535: Mener ministeren, at det er rimeligt, at der ikke er et retskrav p\u00e5 betaling af udgifter til lindrende behandling som f.eks. fysioterapi, tr\u00e6ning og medicin, indtil sagen er endelig afgjort?","dato":"2024-02-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T07:54:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at der ikke er et retskrav p\u00e5 betaling af udgifter til lindrende behandling som f.eks. fysioterapi, tr\u00e6ning og medicin, indtil sagen er endelig afgjort?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085614,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:54:55.68"
      },"id":1400387,"sagid":97487,"dokumentid":1086856,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T07:54:55.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97559,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt, at ingen af forsvarets skibskapaciteter er til r\u00e5dighed ved F\u00e6r\u00f8erne?","titelkort":"Om at ingen af forsvarets skibskapaciteter er til r\u00e5dighed ved F\u00e6r\u00f8erne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 592","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"592","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T12:01:44.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danmarks Radio kunne den 14. februar 2024 berette om, at tekniske problemer p\u00e5 to af forsvarets inspektionsfart\u00f8jer af Knud Rasmussen-klassen i Gr\u00f8nland har medf\u00f8rt, at forsvaret har sendt inspektionsskibet Hvidbj\u00f8rnen til Gr\u00f8nland. Af den grund har forsvaret for tiden ikke nogen af sine skibskapaciteter til at patruljere og v\u00e6re til r\u00e5dighed ved F\u00e6r\u00f8erne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987466,"dokumentid":1086887,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt, at ingen af forsvarets skibskapaciteter er til r\u00e5dighed ved F\u00e6r\u00f8erne?","versionsdato":"2024-02-20T09:48:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s592/spm/2826437.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T09:49:06.333","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086887,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt, at ingen af forsvarets skibskapaciteter er til r\u00e5dighed ved F\u00e6r\u00f8erne?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T09:48:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T09:48:15.947"
      },"id":1400406,"sagid":97559,"dokumentid":1086887,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T09:48:15.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97560,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren tillid til, at forsvarets opgavel\u00f8sning i Nordatlanten er fyldestg\u00f8rende?","titelkort":"Om, at forsvarets opgavel\u00f8sning i Nordatlanten er fyldestg\u00f8rende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 593","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"593","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T12:02:44.063","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danmarks Radio kunne den 14. februar 2024 berette om, at tekniske problemer p\u00e5 to af forsvarets inspektionsfart\u00f8jer af Knud Rasmussen-klassen i Gr\u00f8nland har medf\u00f8rt, at forsvaret har sendt inspektionsskibet Hvidbj\u00f8rnen til Gr\u00f8nland. Af den grund har forsvaret for tiden ikke nogen af sine skibskapaciteter til at patruljere og v\u00e6re til r\u00e5dighed ved F\u00e6r\u00f8erne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987470,"dokumentid":1086888,"titel":"Har ministeren tillid til, at forsvarets opgavel\u00f8sning i Nordatlanten er fyldestg\u00f8rende?","versionsdato":"2024-02-20T09:51:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s593/spm/2826439.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T09:52:10.447","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086888,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren tillid til, at forsvarets opgavel\u00f8sning i Nordatlanten er fyldestg\u00f8rende?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T09:51:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T09:51:32.623"
      },"id":1400407,"sagid":97560,"dokumentid":1086888,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T09:51:32.623","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97561,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har regeringen planer om at bygge flere fregatter?\n\n","titelkort":"Om regeringen har planer om at bygge flere fregatter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 594","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"594","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T12:03:43.337","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Esben Salling Larsen, milit\u00e6ranalytiker ved Forsvarsakademiet, vurderer, at skulle der komme en reel krigssituation, \u00bbkniber det lidt\u00ab for Danmark. Der ville fra NATO v\u00e6re en forventning om, at Danmark stiller med fregatter i omr\u00e5det mellem Gr\u00f8nland, Island og F\u00e6r\u00f8erne. Esben Salling Larsen oplyser i den forbindelse, at \u00bbdet kan vi principielt godt, men problemet er, at vi har kun fem fregatter, der s\u00e5 b\u00e5de skal klare \u00d8sters\u00f8en, Nordatlanten og Arktis\u00ab. S\u00e5 principielt har Danmark kapaciteten, men med det, der sker i Europa, bliver skibene ogs\u00e5 efterspurgt andre steder, og det er sv\u00e6rt at se, hvordan de fem fregatter kan str\u00e6kke til at varetage NATO\u2019s interesser.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987472,"dokumentid":1086890,"titel":"Har regeringen planer om at bygge flere fregatter?\n\n","versionsdato":"2024-02-20T09:54:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s594/spm/2826443.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T09:55:12.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086890,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har regeringen planer om at bygge flere fregatter?\n\n","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T09:54:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T09:54:48.373"
      },"id":1400408,"sagid":97561,"dokumentid":1086890,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T09:54:48.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97490,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at politiet og PET i en tid, hvor der sker en brutalisering af den offentlige debat, og hvor mange af de mest hadske stemmer gemmer sig bag anonyme profiler, afviser at efterforske og retsforf\u00f8lge digitale trusler, fordi de er fremsat af anonyme profiler?","titelkort":"Om at efterforske og retsforf\u00f8lge digitale trusler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 538","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"538","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T10:27:26.653","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNogen havde skrevet \u00bbfucking d\u00f8\u00ab og tegnet hagekors p\u00e5 d\u00f8ren til 28-\u00e5rige Mia Jensens lejlighed. Nu st\u00e5r hun \u00e5bent frem\u00ab bragt den 9. februar 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987480,"dokumentid":1086894,"titel":"Besvarelse af S 538.pdf","versionsdato":"2024-02-20T10:06:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s538/svar/2023454/2826452.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T10:27:19.44","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1086894,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 538: Finder ministeren det tilfredsstillende, at politiet og PET i en tid, hvor der sker en brutalisering af den offentlige debat, og hvor mange af de mest hadske stemmer gemmer sig bag anonyme profiler, afviser at efterforske og retsforf\u00f8lge digitale trusler, fordi de er fremsat af anonyme profiler?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T10:27:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at politiet og PET i en tid, hvor der sker en brutalisering af den offentlige debat, og hvor mange af de mest hadske stemmer gemmer sig bag anonyme profiler, afviser at efterforske og retsforf\u00f8lge digitale trusler, fordi de er fremsat af anonyme profiler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085792,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T10:27:15.177"
      },"id":1400415,"sagid":97490,"dokumentid":1086894,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T10:27:15.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97491,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til at flytte behandlingen af digitale hadforbrydelser fra de lokale politikredse til National enhed for S\u00e6rlig Kriminalitet (NSK), s\u00e5 der kan skabes den n\u00f8dvendige ekspertise til f.eks. at afsl\u00f8re anonyme profiler, og s\u00e5 omr\u00e5det generelt kan opprioriteres?","titelkort":"Om behandlingen af digitale hadforbrydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 539","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"539","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T10:28:16.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987478,"dokumentid":1086893,"titel":"Besvarelse af S 539.pdf","versionsdato":"2024-02-20T10:06:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s539/svar/2023453/2826450.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T10:28:11.833","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1086893,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 539: Hvordan forholder ministeren sig til at flytte behandlingen af digitale hadforbrydelser fra de lokale politikredse til National enhed for S\u00e6rlig Kriminalitet (NSK), s\u00e5 der kan skabes den n\u00f8dvendige ekspertise til f.eks. at afsl\u00f8re anonyme profiler, og s\u00e5 omr\u00e5det generelt kan opprioriteres?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T10:27:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til at flytte behandlingen af digitale hadforbrydelser fra de lokale politikredse til National enhed for S\u00e6rlig Kriminalitet (NSK), s\u00e5 der kan skabes den n\u00f8dvendige ekspertise til f.eks. at afsl\u00f8re anonyme profiler, og s\u00e5 omr\u00e5det generelt kan opprioriteres?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085793,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T10:28:06.67"
      },"id":1400416,"sagid":97491,"dokumentid":1086893,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T10:28:06.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97504,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de nuv\u00e6rende regler for kommunernes modtagelse af ukrainske flygtninge, if\u00f8lge hvilke de ukrainske flygtninge kan blive beordret til at flytte kommune med meget kort varsel til stor frustration for dem?","titelkort":"Om de nuv\u00e6rende regler for kommunernes modtagelse af ukrainske flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 548","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"548","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T12:11:24.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i Lokalavisen Norddjurs den 9. februar 2024: \u00bbBeboerne g\u00e5r i opl\u00f8sning for \u00f8jnene af os. Vi kan tr\u00f8ste og fort\u00e6lle, at vi heller ikke forst\u00e5r loven\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987604,"dokumentid":1086951,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 548.pdf","versionsdato":"2024-02-20T12:06:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s548/svar/2023523/2826578.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T12:10:57.69","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1086951,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 548: Hvad er ministerens holdning til de nuv\u00e6rende regler for kommunernes modtagelse af ukrainske flygtninge, if\u00f8lge hvilke de ukrainske flygtninge kan blive beordret til at flytte kommune med meget kort varsel til stor frustration for dem?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T12:10:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til de nuv\u00e6rende regler for kommunernes modtagelse af ukrainske flygtninge, if\u00f8lge hvilke de ukrainske flygtninge kan blive beordret til at flytte kommune med meget kort varsel til stor frustration for dem?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086016,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T12:10:52.627"
      },"id":1400456,"sagid":97504,"dokumentid":1086951,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T12:10:52.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97570,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at elever med matematiske vanskeligheder, herunder talblindhed, bliver tilstr\u00e6kkeligt prioriteret og f\u00e5r den n\u00f8dvendige st\u00f8tte?","titelkort":"Om talblindhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 596","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"596","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:44:24.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987722,"dokumentid":1087004,"titel":"Er det ministerens holdning, at elever med matematiske vanskeligheder, herunder talblindhed, bliver tilstr\u00e6kkeligt prioriteret og f\u00e5r den n\u00f8dvendige st\u00f8tte?","versionsdato":"2024-02-20T14:12:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s596/spm/2826696.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T14:13:18.363","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087004,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at elever med matematiske vanskeligheder, herunder talblindhed, bliver tilstr\u00e6kkeligt prioriteret og f\u00e5r den n\u00f8dvendige st\u00f8tte?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T14:12:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T14:20:26.507"
      },"id":1400487,"sagid":97570,"dokumentid":1087004,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T14:20:26.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68287,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at omfanget af dataindsamling i nyere bilmodeller giver anledning til bekymringer i forhold til forbrugeres databeskyttelse?","titelkort":"Om dataindsamling i nyere bilmodeller.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 595","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"595","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T12:20:11.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til kommentaren \u201dDu risikerer, at din nye bil deler oplysninger om dine seksuelle aktiviteter\u201d i Berlingske den 24. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987717,"dokumentid":1087002,"titel":"Mener ministeren, at omfanget af dataindsamling i nyere bilmodeller giver anledning til bekymringer i forhold til forbrugeres databeskyttelse?","versionsdato":"2024-02-20T14:08:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s595/spm/2826691.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T16:00:42.977","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087002,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at omfanget af dataindsamling i nyere bilmodeller giver anledning til bekymringer i forhold til forbrugeres databeskyttelse?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T14:07:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T14:20:26.853"
      },"id":1400488,"sagid":68287,"dokumentid":1087002,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T14:20:26.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97499,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er godt for bandekriminelle at f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld, og hvorfor er der s\u00e5 ikke flere end tre rocker- og bandemedlemmer, der har f\u00e5et eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, og hvorfor har ministeren i interviewet \u00bbSkatteministeren vil eftergive g\u00e6ld til flere bandekriminelle trods kritik\u00ab bragt i Berlingske den 2. februar 2024 betonet, at der er \u00bbtale om et meget begr\u00e6nset antal p\u00e5 tre rocker-bandemedlemmer, der har f\u00e5et eftergivet g\u00e6ld\u00ab?","titelkort":"Om eftergivelse af g\u00e6ld til bandekriminelle.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 545","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"545","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T14:44:57.803","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987726,"dokumentid":1087007,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 545.docx","versionsdato":"2024-02-20T14:16:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s545/svar/2023642/2826703.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T14:45:59.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1987727,"dokumentid":1087007,"titel":"REU alm. del - svar p\u00e5 spm. 649.pdf","versionsdato":"2024-02-20T14:16:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s545/svar/2023642/2826704.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T14:45:59.07","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087007,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 545: Mener ministeren, at det er godt for bandekriminelle at f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld, og hvorfor er der s\u00e5 ikke flere end tre rocker- og bandemedlemmer, der har f\u00e5et eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, og hvorfor har ministeren i interviewet \u00bbSkatteministeren vil eftergive g\u00e6ld til flere bandekriminelle trods kritik\u00ab bragt i Berlingske den 2. februar 2024 betonet, at der er \u00bbtale om et meget begr\u00e6nset antal p\u00e5 tre rocker-bandemedlemmer, der har f\u00e5et eftergivet g\u00e6ld\u00ab?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T14:43:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er godt for bandekriminelle at f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld, og hvorfor er der s\u00e5 ikke flere end tre rocker- og bandemedlemmer, der har f\u00e5et eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, og hvorfor har ministeren i interviewet \u00bbSkatteministeren vil eftergive g\u00e6ld til flere bandekriminelle trods kritik\u00ab bragt i Berlingske den 2. februar 2024 betonet, at der er \u00bbtale om et meget begr\u00e6nset antal p\u00e5 tre rocker-bandemedlemmer, der har f\u00e5et eftergivet g\u00e6ld\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085850,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T14:45:56.297"
      },"id":1400497,"sagid":97499,"dokumentid":1087007,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T14:45:56.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68285,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er det ministerens holdning, at det \u2013 set i lyset af episoderne p\u00e5 bl.a. Borup Skole og Agerup Skole \u2013 var en fejl, at den dav\u00e6rende undervisningsminister Pernille Rosenkrantz-Theil skrinlagde den handleplan, som VLAK-regeringen fik udarbejdet mod vold og trusler i folkeskolen?","titelkort":"Om den handleplan, som VLAK-regeringen fik udarbejdet mod vold og trusler i folkeskolen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 597","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"597","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T13:44:55.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 folkeskolen.dk den 14. januar 2021: \u00bbPolitikere vil bremse vold mod l\u00e6rere\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987799,"dokumentid":1087039,"titel":"Er det ministerens holdning, at det - set i lyset af episoderne p\u00e5 bl.a. Borup Skole og Agerup skole - var en fejl, at den dav\u00e6rende undervisningsminister Pernille Rosenkrantz-Theil skrinlagde den handleplan, som VLAK-regeringen fik udarbejdet mod vold og trusler i folkeskolen?","versionsdato":"2024-02-20T15:18:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s597/spm/2826771.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T15:18:31.55","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087039,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at det - set i lyset af episoderne p\u00e5 bl.a. Borup Skole og Agerup skole - var en fejl, at den dav\u00e6rende undervisningsminister Pernille Rosenkrantz-Theil skrinlagde den handleplan, som VLAK-regeringen fik udarbejdet mod vold og trusler i folkeskolen?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T15:17:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T15:17:51.013"
      },"id":1400513,"sagid":68285,"dokumentid":1087039,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T15:17:51.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68283,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 KUU Alm. del 2023-24, sp\u00f8rgsm\u00e5l 61, tilkendegive, om han ikke er enig i, at han som minister b\u00e6rer et ansvar, s\u00e5fremt et dansk museum under hans ressortomr\u00e5de udleverer genstande, hvor det senere kan l\u00e6gges til grund, at ministeren burde have vidst, at udleveringen af genstandene ville blive brugt til at k\u00f8be en ny kone eller en ny Rolls-Royce, og ministeren dermed indirekte finansierer flerkoneri og luksusbiler?","titelkort":"Om, at et dansk museum under ministerens ressortomr\u00e5de udleverer genstande, hvor det senere kan l\u00e6gges til grund, at ministeren burde have vidst, at udleveringen af genstandene ville blive brugt til at k\u00f8be en ny kone eller en ny Rolls-Royce.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 598","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"598","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T13:18:57.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1987815,"dokumentid":1087050,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 KUU Alm. del 2023-24, sp\u00f8rgsm\u00e5l 61, tilkendegive, om han ikke er enig i, at han som minister b\u00e6rer et ansvar, s\u00e5fremt et dansk museum under hans ressortomr\u00e5de udleverer genstande, hvor det senere kan l\u00e6gges til grund, at ministeren burde have vidst, at udleveringen af genstandene ville blive brugt til at k\u00f8be en ny kone eller en ny Rolls-Royce, og ministeren dermed indirekte finansierer flerkoneri og luksusbiler?","versionsdato":"2024-02-20T15:31:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s598/spm/2826794.pdf","opdateringsdato":"2024-02-20T15:31:49.02","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087050,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 KUU Alm. del 2023-24, sp\u00f8rgsm\u00e5l 61, tilkendegive, om han ikke er enig i, at han som minister b\u00e6rer et ansvar, s\u00e5fremt et dansk museum under hans ressortomr\u00e5de udleverer genstande, hvor det senere kan l\u00e6gges til grund, at ministeren burde have vidst, at udleveringen af genstandene ville blive brugt til at k\u00f8be en ny kone eller en ny Rolls-Royce, og ministeren dermed indirekte finansierer flerkoneri og luksusbiler?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-20T15:31:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T15:31:16.723"
      },"id":1400520,"sagid":68283,"dokumentid":1087050,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-20T15:31:16.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97494,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tilskadekomne visiteres direkte til fleksjob eller tilkendes f\u00f8rtidspension uden at skulle gennemg\u00e5 ressourceforl\u00f8b f\u00f8rst, hvis helbredsoplysningerne og en eller h\u00f8jst to arbejdspr\u00f8vninger klart p\u00e5viser, at tilskadekomne har en arbejdsevne p\u00e5 mindre end 12 timer ugentligt?","titelkort":" Om, at tilskadekomne visiteres direkte til fleksjob eller tilkendes f\u00f8rtidspension.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 540","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"540","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T08:44:01.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988046,"dokumentid":1087135,"titel":"Besvarelse af S 540.docx","versionsdato":"2024-02-20T21:42:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s540/svar/2023801/2827032.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T08:43:41.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087135,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 540: Hvad mener ministeren om, at tilskadekomne visiteres direkte til fleksjob eller tilkendes f\u00f8rtidspension uden at skulle gennemg\u00e5 ressourceforl\u00f8b f\u00f8rst, hvis helbredsoplysningerne og en eller h\u00f8jst to arbejdspr\u00f8vninger klart p\u00e5viser, at tilskadekomne har en arbejdsevne p\u00e5 mindre end 12 timer ugentligt?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T08:43:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at tilskadekomne visiteres direkte til fleksjob eller tilkendes f\u00f8rtidspension uden at skulle gennemg\u00e5 ressourceforl\u00f8b f\u00f8rst, hvis helbredsoplysningerne og en eller h\u00f8jst to arbejdspr\u00f8vninger klart p\u00e5viser, at tilskadekomne har en arbejdsevne p\u00e5 mindre end 12 timer ugentligt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085818,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T08:43:36.487"
      },"id":1400589,"sagid":97494,"dokumentid":1087135,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T08:43:36.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97495,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet sygdomsforl\u00f8b kan blive ekstra h\u00e5rde, hvis man oveni presses \u00f8konomisk, kan ministeren s\u00e5 ikke se en fordel i, at sygedagpengene skal forts\u00e6tte under ressourceforl\u00f8b og jobafklaringsforl\u00f8b, indtil der er en endelig afg\u00f8relse om erhvervsevnetab?","titelkort":"Om, at sygedagpengene skal forts\u00e6tte under ressourceforl\u00f8b og jobafklaringsforl\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 541","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"541","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T08:45:00.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988044,"dokumentid":1087134,"titel":"Besvarelse af S 541.docx","versionsdato":"2024-02-20T21:42:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s541/svar/2023800/2827030.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T08:44:51.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087134,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 541: Idet sygdomsforl\u00f8b kan blive ekstra h\u00e5rde, hvis man oveni presses \u00f8konomisk, kan ministeren s\u00e5 ikke se en fordel i, at sygedagpengene skal forts\u00e6tte under ressourceforl\u00f8b og jobafklaringsforl\u00f8b, indtil der er en endelig afg\u00f8relse om erhvervsevnetab?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T08:44:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Idet sygdomsforl\u00f8b kan blive ekstra h\u00e5rde, hvis man oveni presses \u00f8konomisk, kan ministeren s\u00e5 ikke se en fordel i, at sygedagpengene skal forts\u00e6tte under ressourceforl\u00f8b og jobafklaringsforl\u00f8b, indtil der er en endelig afg\u00f8relse om erhvervsevnetab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085823,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T08:44:45.183"
      },"id":1400591,"sagid":97495,"dokumentid":1087134,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T08:44:45.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97496,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der ikke er et retskrav p\u00e5 revalidering om omskoling for tilskadekomne, der p\u00e5 grund af skadef\u00f8lgerne ikke l\u00e6ngere kan arbejde inden for deres hidtidige fag?","titelkort":"Om revalidering om omskoling for tilskadekomne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 542","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"542","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T08:46:08.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988042,"dokumentid":1087133,"titel":"Besvarelse af S 542.docx","versionsdato":"2024-02-20T21:42:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s542/svar/2023799/2827028.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T08:45:58.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087133,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 542: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der ikke er et retskrav p\u00e5 revalidering om omskoling for tilskadekomne, der p\u00e5 grund af skadef\u00f8lgerne ikke l\u00e6ngere kan arbejde inden for deres hidtidige fag?","dato":"2024-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T08:45:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der ikke er et retskrav p\u00e5 revalidering om omskoling for tilskadekomne, der p\u00e5 grund af skadef\u00f8lgerne ikke l\u00e6ngere kan arbejde inden for deres hidtidige fag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1085827,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T08:45:53.327"
      },"id":1400592,"sagid":97496,"dokumentid":1087133,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T08:45:53.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68282,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at gymnasiel\u00e6rere og ledere efterlyser planer for chatbotter?\n\n","titelkort":"Om, at gymnasiel\u00e6rere og ledere efterlyser planer for chatbotter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 599","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"599","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:33:48.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbL\u00e6rerne st\u00e5r alene med enorm opgave: Tillidsrepr\u00e6sentanter efterlyser handling\u00ab p\u00e5 gymnasieskolen.dk den 25. januar 2024 og \u00bbFor lidt og for langsomt: L\u00e6rere og ledere efterlyser planer for chatbots\u00ab p\u00e5 gymnasieskolen.dk den 8. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988140,"dokumentid":1087172,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at gymnasiel\u00e6rere og ledere efterlyser planer for chatbotter?\n\n","versionsdato":"2024-02-21T10:06:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s599/spm/2827131.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T10:06:22.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087172,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at gymnasiel\u00e6rere og ledere efterlyser planer for chatbotter?\n\n","dato":"2024-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T10:05:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T10:05:46.313"
      },"id":1400608,"sagid":68282,"dokumentid":1087172,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T10:05:46.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68281,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at ministeren i Deadline p\u00e5 DR2 den 17. januar 2024 konkluderede, at et forbud mod langvarig fiksering af s\u00f8er vil v\u00e6re ekspropriation, n\u00e5r ministeren i svaret p\u00e5 MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 377 (folketings\u00e5ret 2023-24) nu konkluderer, at der alene kan rejses sp\u00f8rgsm\u00e5l om ekspropriation?","titelkort":" Om ekspropriation.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 600","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"600","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T15:57:35.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988161,"dokumentid":1087177,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at ministeren i Deadline p\u00e5 DR2 den 17. januar 2024 konkluderede, at et forbud mod langvarig fiksering af s\u00f8er vil v\u00e6re ekspropriation, n\u00e5r ministeren i svaret p\u00e5 MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 377 (folketings\u00e5ret 2023-24) nu konkluderer, at der alene kan rejses sp\u00f8rgsm\u00e5l om ekspropriation?","versionsdato":"2024-02-21T10:18:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s600/spm/2827149.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:01:04.967","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087177,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at ministeren i Deadline p\u00e5 DR2 den 17. januar 2024 konkluderede, at et forbud mod langvarig fiksering af s\u00f8er vil v\u00e6re ekspropriation, n\u00e5r ministeren i svaret p\u00e5 MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 377 (folketings\u00e5ret 2023-24) nu konkluderer, at der alene kan rejses sp\u00f8rgsm\u00e5l om ekspropriation?","dato":"2024-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T10:17:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T10:17:28.697"
      },"id":1400610,"sagid":68281,"dokumentid":1087177,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T10:17:28.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97505,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det skal prioriteres at f\u00e5 unders\u00f8gt, om den person, der st\u00e5r bag flere stenkast, herunder et med d\u00f8delig udgang, kan findes i det danske DNA-register ved hj\u00e6lp af genetisk sl\u00e6gtsforskning?","titelkort":"Om at f\u00e5 unders\u00f8gt, om den person, der st\u00e5r bag flere stenkast, kan findes i det danske DNA-register.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 549","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"549","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:39:18.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til tv2fyn.dk den 12. februar 2024: \u00bbJustitsminister skal svare p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om stenkastersag\u00ab og tv2fyn.dk den 21. august 2019: \u00bbStenkast-sagen: Tre \u00e5r efter er drabsmanden stadig p\u00e5 fri fod\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988194,"dokumentid":1087191,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 549.pdf","versionsdato":"2024-02-21T10:37:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s549/svar/2023886/2827186.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T13:39:11.187","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087191,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 549: Mener ministeren, at det skal prioriteres at f\u00e5 unders\u00f8gt, om den person, der st\u00e5r bag flere stenkast, herunder et med d\u00f8delig udgang, kan findes i det danske DNA-register ved hj\u00e6lp af genetisk sl\u00e6gtsforskning?","dato":"2024-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T13:38:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det skal prioriteres at f\u00e5 unders\u00f8gt, om den person, der st\u00e5r bag flere stenkast, herunder et med d\u00f8delig udgang, kan findes i det danske DNA-register ved hj\u00e6lp af genetisk sl\u00e6gtsforskning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086017,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:39:05.903"
      },"id":1400738,"sagid":97505,"dokumentid":1087191,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T13:39:05.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97506,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det skal prioriteres at f\u00e5 unders\u00f8gt, om der i den uopklarede stenkastersag er et match i internationale databaser, hvis det viser sig, at det danske DNA-register ikke indeholder et match, n\u00e5r et lovforslag senere p\u00e5 \u00e5ret \u00e5bner mulighed for at s\u00f8ge bredere i internationale databaser?","titelkort":"Om at f\u00e5 unders\u00f8gt, om der i den uopklarede stenkastersag er et match i internationale databaser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 550","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"550","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:40:43.767","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til tv2fyn.dk den 12. februar 2024: \u00bbJustitsminister skal svare p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om stenkastersag\u00ab og tv2fyn.dk den 21. august 2019: \u00bbStenkast-sagen: Tre \u00e5r efter er drabsmanden stadig p\u00e5 fri fod\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988191,"dokumentid":1087190,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 550.pdf","versionsdato":"2024-02-21T10:37:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s550/svar/2023885/2827183.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:01:05.12","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1988192,"dokumentid":1087190,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 549.pdf","versionsdato":"2024-02-21T10:37:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s550/svar/2023885/2827184.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T13:40:28.547","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087190,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 550: Mener ministeren, at det skal prioriteres at f\u00e5 unders\u00f8gt, om der i den uopklarede stenkastersag er et match i internationale databaser, hvis det viser sig, at det danske DNA-register ikke indeholder et match, n\u00e5r et lovforslag senere p\u00e5 \u00e5ret \u00e5bner mulighed for at s\u00f8ge bredere i internationale databaser?","dato":"2024-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T13:40:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det skal prioriteres at f\u00e5 unders\u00f8gt, om der i den uopklarede stenkastersag er et match i internationale databaser, hvis det viser sig, at det danske DNA-register ikke indeholder et match, n\u00e5r et lovforslag senere p\u00e5 \u00e5ret \u00e5bner mulighed for at s\u00f8ge bredere i internationale databaser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086018,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:40:23.24"
      },"id":1400739,"sagid":97506,"dokumentid":1087190,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T13:40:23.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97509,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at styrkelsen af forsvarets rekruttering, fastholdelse og uddannelse med 3,9 mia. kr. i alt frem mod 2033 vil p\u00e5virke kriminalforsorgens rekrutteringsmuligheder?","titelkort":"Om kriminalforsorgens rekrutteringsmuligheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 553","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"553","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:41:44.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til kriminalforsorgen.dk den 18. september 2023: \u00bbSocialr\u00e5dgiver, sergent eller ambulanceredder - ny merituddannelse giver flere mulighed for at blive f\u00e6ngselsbetjent\u00ab og \u00bbf\u00f8rste delaftale under forsvarsforliget 2024-2033\u00ab, jf. Forsvarsministeriets hjemmeside den 18. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988208,"dokumentid":1087197,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 553.pdf","versionsdato":"2024-02-21T10:42:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s553/svar/2023906/2827196.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T13:41:32.277","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087197,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 553: Er det ministerens opfattelse, at styrkelsen af forsvarets rekruttering, fastholdelse og uddannelse med 3,9 mia. kr. i alt frem mod 2033 vil p\u00e5virke kriminalforsorgens rekrutteringsmuligheder?","dato":"2024-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T13:41:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens opfattelse, at styrkelsen af forsvarets rekruttering, fastholdelse og uddannelse med 3,9 mia. kr. i alt frem mod 2033 vil p\u00e5virke kriminalforsorgens rekrutteringsmuligheder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086030,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:41:26.893"
      },"id":1400740,"sagid":97509,"dokumentid":1087197,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T13:41:26.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97510,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens umiddelbare opfattelse, at der er et overlap mellem den gruppe, som kriminalforsorgen rekrutterer f\u00e6ngselsbetjente fra, og den gruppe, som forsvaret rekrutterer fra, set i lyset af at b\u00e5de forsvaret og kriminalforsorgen tilbyder uniformerede stillinger, korps\u00e5nd og tjenestemandsvilk\u00e5r og at flere milit\u00e6ruddannelser er meritgivende i forhold til at uddanne sig som f\u00e6ngselsbetjent?","titelkort":"Om der er et overlap mellem den gruppe, som kriminalforsorgen og forsvaret rekrutterer fra.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 554","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"554","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:43:08.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til kriminalforsorgen.dk den 18. september 2023: \u00bbSocialr\u00e5dgiver, sergent eller ambulanceredder - ny merituddannelse giver flere mulighed for at blive f\u00e6ngselsbetjent\u00ab og \u00bbf\u00f8rste delaftale under forsvarsforliget 2024-2033\u00ab, jf. Forsvarsministeriets hjemmeside den 18. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988201,"dokumentid":1087195,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 554.pdf","versionsdato":"2024-02-21T10:42:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s554/svar/2023905/2827193.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:01:05.43","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1988202,"dokumentid":1087195,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 553.pdf","versionsdato":"2024-02-21T10:42:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s554/svar/2023905/2827194.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:01:06.027","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087195,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 554: Er det ministerens umiddelbare opfattelse, at der er et overlap mellem den gruppe, som kriminalforsorgen rekrutterer f\u00e6ngselsbetjente fra, og den gruppe, som forsvaret rekrutterer fra, set i lyset af at b\u00e5de forsvaret og kriminalforsorgen tilbyder uniformerede stillinger, korps\u00e5nd og tjenestemandsvilk\u00e5r og at flere milit\u00e6ruddannelser er meritgivende i forhold til at uddanne sig som f\u00e6ngselsbetjent?","dato":"2024-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T13:42:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens umiddelbare opfattelse, at der er et overlap mellem den gruppe, som kriminalforsorgen rekrutterer f\u00e6ngselsbetjente fra, og den gruppe, som forsvaret rekrutterer fra, set i lyset af at b\u00e5de forsvaret og kriminalforsorgen tilbyder uniformerede stillinger, korps\u00e5nd og tjenestemandsvilk\u00e5r og at flere milit\u00e6ruddannelser er meritgivende i forhold til at uddanne sig som f\u00e6ngselsbetjent?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086036,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:42:39.823"
      },"id":1400742,"sagid":97510,"dokumentid":1087195,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T13:42:39.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97521,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ventetiderne p\u00e5 sagsbehandling af psykologers autorisationsans\u00f8gninger er acceptable, og hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte nye initiativer med henblik p\u00e5 at nedbringe sagspukler og ventetider?","titelkort":"Om ventetiderne p\u00e5 sagsbehandling af psykologers autorisationsans\u00f8gninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 563","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"563","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:43:54.18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988126,"dokumentid":1087166,"titel":"Svar p\u00e5 S 563.docm","versionsdato":"2024-02-21T09:42:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s563/svar/2023833/2827116.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T13:43:42.857","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1087166,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 563: Mener ministeren, at ventetiderne p\u00e5 sagsbehandling af psykologers autorisationsans\u00f8gninger er acceptable, og hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte nye initiativer med henblik p\u00e5 at nedbringe sagspukler og ventetider?","dato":"2024-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T13:43:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at ventetiderne p\u00e5 sagsbehandling af psykologers autorisationsans\u00f8gninger er acceptable, og hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte nye initiativer med henblik p\u00e5 at nedbringe sagspukler og ventetider?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086216,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:43:37.567"
      },"id":1400743,"sagid":97521,"dokumentid":1087166,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T13:43:37.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97507,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at b\u00f8rn, der uds\u00e6tter andre b\u00f8rn for overgreb af den karakter, som TV 2 kan berette har fundet sted p\u00e5 Borup Skole, b\u00f8r bortvises fra skolen, eller at skoleledelsen eller kommunen p\u00e5 anden vis burde have handlet med henblik p\u00e5 at stoppe h\u00e6ndelserne, og hvad er ministerens holdning til at bede Borup Skole om en redeg\u00f8relse, hvoraf det fremg\u00e5r, hvordan man vil sikre, at overgrebene og den gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd stopper?","titelkort":"Om overgreb p\u00e5 Borup Skole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 551","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"551","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T14:56:34.803","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSm\u00e5 skoleb\u00f8rn udsat for voldt\u00e6gt og overgreb af andre b\u00f8rn\u00ab bragt den 12. februar 2024 p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988474,"dokumentid":1087303,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. 551.docx","versionsdato":"2024-02-21T14:53:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s551/svar/2024046/2827477.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T14:56:33.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1988475,"dokumentid":1087303,"titel":"Svar spm. S 543 .docx","versionsdato":"2024-02-21T14:53:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s551/svar/2024046/2827478.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T14:56:33.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087303,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 551: Mener ministeren, at b\u00f8rn, der uds\u00e6tter andre b\u00f8rn for overgreb af den karakter, som TV 2 kan berette har fundet sted p\u00e5 Borup Skole, b\u00f8r bortvises fra skolen, eller at skoleledelsen eller kommunen p\u00e5 anden vis burde have handlet med henblik p\u00e5 at stoppe h\u00e6ndelserne, og hvad er ministerens holdning til at bede Borup Skole om en redeg\u00f8relse, hvoraf det fremg\u00e5r, hvordan man vil sikre, at overgrebene og den gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd stopper?","dato":"2024-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T14:56:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at b\u00f8rn, der uds\u00e6tter andre b\u00f8rn for overgreb af den karakter, som TV 2 kan berette har fundet sted p\u00e5 Borup Skole, b\u00f8r bortvises fra skolen, eller at skoleledelsen eller kommunen p\u00e5 anden vis burde have handlet med henblik p\u00e5 at stoppe h\u00e6ndelserne, og hvad er ministerens holdning til at bede Borup Skole om en redeg\u00f8relse, hvoraf det fremg\u00e5r, hvordan man vil sikre, at overgrebene og den gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd stopper?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086021,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T14:56:33.84"
      },"id":1400770,"sagid":97507,"dokumentid":1087303,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T14:56:33.84","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97508,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r have konsekvenser for skoleledelsen eller de involverede i kommunalbestyrelsen, at en hverdag med systematisk gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd og overgreb fra en bestemt gruppe b\u00f8rn p\u00e5 Borup Skole har kunnet st\u00e5 p\u00e5 s\u00e5 l\u00e6nge og i det omfang, som det if\u00f8lge TV 2\u2019s d\u00e6kning har gjort?","titelkort":"Om overgreb p\u00e5 Borup Skole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 552","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"552","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T14:55:16.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSm\u00e5 skoleb\u00f8rn udsat for voldt\u00e6gt og overgreb af andre b\u00f8rn\u00ab bragt den 12. februar 2024 p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988430,"dokumentid":1087285,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. 552 .docx","versionsdato":"2024-02-21T14:48:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s552/svar/2024029/2827432.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:01:06.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1988431,"dokumentid":1087285,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. 551.docx","versionsdato":"2024-02-21T14:48:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s552/svar/2024029/2827433.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:01:05.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1988432,"dokumentid":1087285,"titel":"Svar spm. S 543 .docx","versionsdato":"2024-02-21T14:48:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s552/svar/2024029/2827434.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:01:06.06","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087285,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 552: Mener ministeren, at det b\u00f8r have konsekvenser for skoleledelsen eller de involverede i kommunalbestyrelsen, at en hverdag med systematisk gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd og overgreb fra en bestemt gruppe b\u00f8rn p\u00e5 Borup Skole har kunnet st\u00e5 p\u00e5 s\u00e5 l\u00e6nge og i det omfang, som det if\u00f8lge TV 2\u2019s d\u00e6kning har gjort?","dato":"2024-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T14:57:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r have konsekvenser for skoleledelsen eller de involverede i kommunalbestyrelsen, at en hverdag med systematisk gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd og overgreb fra en bestemt gruppe b\u00f8rn p\u00e5 Borup Skole har kunnet st\u00e5 p\u00e5 s\u00e5 l\u00e6nge og i det omfang, som det if\u00f8lge TV 2\u2019s d\u00e6kning har gjort?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086022,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T14:58:07.533"
      },"id":1400771,"sagid":97508,"dokumentid":1087285,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T14:58:07.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68275,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hans partif\u00e6lle, borgmester Peter Rahb\u00e6k Juel, mener, at det er for nemt at omg\u00e5 opholdsforbud, og at han derfor \u00f8nsker at g\u00f8re Fyn til testregion for omvendt fodl\u00e6nke?","titelkort":"Om opholdsforbud","offentlighedskode":"O","nummer":"S 601","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"601","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T10:15:43.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbOpsigtsv\u00e6kkende dom gav bandemedlemmer forbud mod at komme i Odense: Konservative vil s\u00e6tte fodl\u00e6nke p\u00e5 dem, n\u00e5r de l\u00f8slades\u00ab p\u00e5 fyens.dk den 15. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988676,"dokumentid":1087371,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hans partif\u00e6lle, borgmester Peter Rahb\u00e6k Juel, mener, at det er for nemt at omg\u00e5 opholdsforbud, og at han derfor \u00f8nsker at g\u00f8re Fyn til testregion for omvendt fodl\u00e6nke?","versionsdato":"2024-02-21T16:38:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s601/spm/2827668.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:38:42.9","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087371,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hans partif\u00e6lle, borgmester Peter Rahb\u00e6k Juel, mener, at det er for nemt at omg\u00e5 opholdsforbud, og at han derfor \u00f8nsker at g\u00f8re Fyn til testregion for omvendt fodl\u00e6nke?","dato":"2024-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-21T16:38:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:40:49.473"
      },"id":1400838,"sagid":68275,"dokumentid":1087371,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T16:40:49.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97518,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00d8nsker ministeren at \u00e6ndre reglerne, s\u00e5 besk\u00e6ftigelseskravet ikke er s\u00e5 rigidt for barslende selvst\u00e6ndige, idet mange selvst\u00e6ndige mister deres indt\u00e6gtsgrundlag i barslen grundet (ikkegraviditetsrelateret) sygdom eller afvikling af ferie op til barselstidspunktet, fordi de dermed efter de g\u00e6ldende regler ikke lever op til besk\u00e6ftigelseskravet?","titelkort":"Om besk\u00e6ftigelseskravet for barslende selvst\u00e6ndige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 562","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"562","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:17:36.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988521,"dokumentid":1087317,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-spm. nr. S 562.docx","versionsdato":"2024-02-21T15:08:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s562/svar/2024059/2827520.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T15:17:25.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087317,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 562: \u00d8nsker ministeren at \u00e6ndre reglerne, s\u00e5 besk\u00e6ftigelseskravet ikke er s\u00e5 rigidt for barslende selvst\u00e6ndige, idet mange selvst\u00e6ndige mister deres indt\u00e6gtsgrundlag i barslen grundet (ikkegraviditetsrelateret) sygdom eller afvikling af ferie op til barselstidspunktet, fordi de dermed efter de g\u00e6ldende regler ikke lever op til besk\u00e6ftigelseskravet?","dato":"2024-02-21T15:03:22","modtagelsesdato":"2024-02-21T15:08:17","frigivelsesdato":"2024-02-21T15:17:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"\u00d8nsker ministeren at \u00e6ndre reglerne, s\u00e5 besk\u00e6ftigelseskravet ikke er s\u00e5 rigidt for barslende selvst\u00e6ndige, idet mange selvst\u00e6ndige mister deres indt\u00e6gtsgrundlag i barslen grundet (ikkegraviditetsrelateret) sygdom eller afvikling af ferie op til barselstidspunktet, fordi de dermed efter de g\u00e6ldende regler ikke lever op til besk\u00e6ftigelseskravet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086114,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:17:21.183"
      },"id":1400796,"sagid":97518,"dokumentid":1087317,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T15:17:21.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97531,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der tildeles skattekroner i mediest\u00f8tte til det kommunistiske medie, Arbejderen, n\u00e5r mediet bruger sin platform til at publicere materiale, der st\u00f8tter eller sympatiserer med terrororganisationer som Hamas, b\u00f8r der if\u00f8lge ministeren iv\u00e6rks\u00e6ttes tiltag for at sikre, at mediest\u00f8tte ikke g\u00e5r til medier, der distribuerer indhold, der kan anses for at v\u00e6re terrorst\u00f8tte, og hvordan vil ministeren fremadrettet h\u00e5ndtere overv\u00e5gningen af mediest\u00f8ttens anvendelse for at forhindre lignende situationer?","titelkort":"Om at der tildeles skattekroner i mediest\u00f8tte til det kommunistiske medie, Arbejderen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 571","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"571","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:53:52.573","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at mediet, Arbejderen, sammenligner Hamas med den danske modstandsbev\u00e6gelse, opfordrer i dets spalter til \u00bbv\u00e6bnet modstand\u00ab og skriver 2 dage efter terrorangrebet i Israel, at \u00bbdet er fuldst\u00e6ndig legitimt, at pal\u00e6stinenserne f\u00f8rer v\u00e6bnet kamp\u00ab. Ligeledes l\u00e6gger mediet spalteplads til en f\u00e6lleserkl\u00e6ring fra Hamas, PFLP, PIJ, DFLP og PFLP-GC, organisationer der er p\u00e5 b\u00e5de EU og USAs terrorliste. Her f\u00f8lger fire eksempler fra Arbejderen p\u00e5 den indirekte/direkte st\u00f8tte debatindl\u00e6gget \u00bbN\u00e5r hykleriet bliver d\u00f8dbringende\u00ab af 13. oktober 2023, debatindl\u00e6gget \u00bbSt\u00f8t den pal\u00e6stinensiske modstandskamp mod bes\u00e6ttelse og apartheid!\u00ab af 11. oktober 2023, artiklen \u00bbPal\u00e6stinensisk modstandskamp\u00ab af 9. oktober 2023 og debatindl\u00e6gget \u00bbPal\u00e6stinensiske modstandsgrupper med f\u00e6lles erkl\u00e6ring\u00ab af 4. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988565,"dokumentid":1087333,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 571.docx","versionsdato":"2024-02-21T15:23:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s571/svar/2024075/2827564.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:53:51.79","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087333,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 571: Hvad mener ministeren om, at der tildeles skattekroner i mediest\u00f8tte til det kommunistiske medie, Arbejderen, n\u00e5r mediet bruger sin platform til at publicere materiale, der st\u00f8tter eller sympatiserer med terrororganisationer som Hamas, b\u00f8r der if\u00f8lge ministeren iv\u00e6rks\u00e6ttes tiltag for at sikre, at mediest\u00f8tte ikke g\u00e5r til medier, der distribuerer indhold, der kan anses for at v\u00e6re terrorst\u00f8tte, og hvordan vil ministeren fremadrettet h\u00e5ndtere overv\u00e5gningen af mediest\u00f8ttens anvendelse for at forhindre lignende situationer?","dato":"2024-02-21T15:19:13","modtagelsesdato":"2024-02-21T15:23:18","frigivelsesdato":"2024-02-21T16:53:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at der tildeles skattekroner i mediest\u00f8tte til det kommunistiske medie, Arbejderen, n\u00e5r mediet bruger sin platform til at publicere materiale, der st\u00f8tter eller sympatiserer med terrororganisationer som Hamas, b\u00f8r der if\u00f8lge ministeren iv\u00e6rks\u00e6ttes tiltag for at sikre, at mediest\u00f8tte ikke g\u00e5r til medier, der distribuerer indhold, der kan anses for at v\u00e6re terrorst\u00f8tte, og hvordan vil ministeren fremadrettet h\u00e5ndtere overv\u00e5gningen af mediest\u00f8ttens anvendelse for at forhindre lignende situationer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086365,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:53:51.79"
      },"id":1400866,"sagid":97531,"dokumentid":1087333,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T16:53:51.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97512,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at ledende medarbejdere i psykiatrien og i sundhedsv\u00e6senet egenh\u00e6ndigt b\u00f8r kunne indf\u00f8re fejringer af religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke?","titelkort":"Om indf\u00f8relse af fejringer af religi\u00f8se h\u00f8jtider i psykiatrien og i sundhedsv\u00e6senet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 556","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"556","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:53:17.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988656,"dokumentid":1087368,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 556.docx","versionsdato":"2024-02-21T16:33:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s556/svar/2024113/2827657.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:53:17.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087368,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 556: Er det ministerens holdning, at ledende medarbejdere i psykiatrien og i sundhedsv\u00e6senet egenh\u00e6ndigt b\u00f8r kunne indf\u00f8re fejringer af religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke?","dato":"2024-02-21T16:31:00","modtagelsesdato":"2024-02-21T16:33:46","frigivelsesdato":"2024-02-21T16:52:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at ledende medarbejdere i psykiatrien og i sundhedsv\u00e6senet egenh\u00e6ndigt b\u00f8r kunne indf\u00f8re fejringer af religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086101,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:53:17.723"
      },"id":1400862,"sagid":97512,"dokumentid":1087368,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T16:53:17.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97513,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte, som er konflikt med deres egen personlige overbevisning?","titelkort":"Om medarbejdere skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 557","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"557","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:52:26.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988653,"dokumentid":1087367,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 557.docx","versionsdato":"2024-02-21T16:33:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s557/svar/2024112/2827654.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:52:26.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1988654,"dokumentid":1087367,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 556.pdf","versionsdato":"2024-02-21T16:33:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s557/svar/2024112/2827655.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:52:26.133","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087367,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 557: Er det ministerens holdning, at regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte, som er konflikt med deres egen personlige overbevisning?","dato":"2024-02-21T16:32:00","modtagelsesdato":"2024-02-21T16:33:42","frigivelsesdato":"2024-02-21T16:52:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte, som er konflikt med deres egen personlige overbevisning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086102,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:52:26.133"
      },"id":1400858,"sagid":97513,"dokumentid":1087367,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T16:52:26.133","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97514,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at det i forvejen pressede sundhedsv\u00e6sen skal bruge arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke?","titelkort":"Om brug af arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider i sundhedsv\u00e6snet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 558","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"558","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:51:45.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988647,"dokumentid":1087365,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 558.docx","versionsdato":"2024-02-21T16:33:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s558/svar/2024111/2827651.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:51:35.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1988648,"dokumentid":1087365,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 556.pdf","versionsdato":"2024-02-21T16:33:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s558/svar/2024111/2827652.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:51:35.757","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087365,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 558: Er det ministerens holdning, at det i forvejen pressede sundhedsv\u00e6sen skal bruge arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke?","dato":"2024-02-21T16:32:02","modtagelsesdato":"2024-02-21T16:33:32","frigivelsesdato":"2024-02-21T16:51:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at det i forvejen pressede sundhedsv\u00e6sen skal bruge arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086103,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:51:35.757"
      },"id":1400856,"sagid":97514,"dokumentid":1087365,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T16:51:35.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97515,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at det er i orden, at fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge bliver en etableret del af sundhedsv\u00e6senets tilbud?","titelkort":"Om fejring af fremmede h\u00f8jtider i sundhedsv\u00e6senet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 559","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"559","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:49:45.027","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988644,"dokumentid":1087364,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 559.docx","versionsdato":"2024-02-21T16:33:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s559/svar/2024110/2827648.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:49:29.56","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1988645,"dokumentid":1087364,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 556.pdf","versionsdato":"2024-02-21T16:33:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s559/svar/2024110/2827649.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:49:29.56","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087364,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 559: Er det ministerens holdning, at det er i orden, at fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge bliver en etableret del af sundhedsv\u00e6senets tilbud?","dato":"2024-02-21T16:32:06","modtagelsesdato":"2024-02-21T16:33:29","frigivelsesdato":"2024-02-21T16:49:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at det er i orden, at fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge bliver en etableret del af sundhedsv\u00e6senets tilbud?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086104,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:49:29.577"
      },"id":1400852,"sagid":97515,"dokumentid":1087364,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T16:49:29.56","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97516,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres det p\u00e5g\u00e6ldende sted?","titelkort":"Om fejring af fremmede h\u00f8jtider i sundhedsv\u00e6senet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 560","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"560","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:48:42.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988641,"dokumentid":1087363,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 560.docx","versionsdato":"2024-02-21T16:33:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s560/svar/2024109/2827645.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:48:29.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1988642,"dokumentid":1087363,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 556.pdf","versionsdato":"2024-02-21T16:33:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s560/svar/2024109/2827646.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:48:29.96","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087363,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 560: Mener ministeren, at beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres det p\u00e5g\u00e6ldende sted?","dato":"2024-02-21T16:32:57","modtagelsesdato":"2024-02-21T16:33:26","frigivelsesdato":"2024-02-21T16:48:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres det p\u00e5g\u00e6ldende sted?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086107,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:48:29.96"
      },"id":1400851,"sagid":97516,"dokumentid":1087363,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T16:48:29.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97517,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at det fremlagte dokument om retningslinjer fra sagsfremstillingen under punkt 6 p\u00e5 regionsr\u00e5dsm\u00f8det i Region Sj\u00e6lland den 6. februar 2024, jf. regionsjaelland.dk, regionsr\u00e5dsm\u00f8de 6. februar 2024, er i overensstemmelse med at beskytte medarbejdere imod at blive presset til at deltage i aktiviteter, som er imod deres egen personlige overbevisning?","titelkort":"Om fejring af fremmede h\u00f8jtider i sundhedsv\u00e6senet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 561","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"561","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:47:50.743","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988650,"dokumentid":1087366,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 556.pdf","versionsdato":"2024-02-21T16:33:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s561/svar/2024108/2827643.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:47:34.523","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1988651,"dokumentid":1087366,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 561.docx","versionsdato":"2024-02-21T16:33:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s561/svar/2024108/2827642.pdf","opdateringsdato":"2024-02-21T16:47:34.523","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087366,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 561: Er det ministerens holdning, at det fremlagte dokument om retningslinjer fra sagsfremstillingen under punkt 6 p\u00e5 regionsr\u00e5dsm\u00f8det i Region Sj\u00e6lland den 6. februar 2024, jf. regionsjaelland.dk, regionsr\u00e5dsm\u00f8de 6. februar 2024, er i overensstemmelse med at beskytte medarbejdere imod at blive presset til at deltage i aktiviteter, som er imod deres egen personlige overbevisning?","dato":"2024-02-21T16:33:01","modtagelsesdato":"2024-02-21T16:33:22","frigivelsesdato":"2024-02-21T16:47:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at det fremlagte dokument om retningslinjer fra sagsfremstillingen under punkt 6 p\u00e5 regionsr\u00e5dsm\u00f8det i Region Sj\u00e6lland den 6. februar 2024, jf. regionsjaelland.dk, regionsr\u00e5dsm\u00f8de 6. februar 2024, er i overensstemmelse med at beskytte medarbejdere imod at blive presset til at deltage i aktiviteter, som er imod deres egen personlige overbevisning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086109,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:47:34.523"
      },"id":1400849,"sagid":97517,"dokumentid":1087366,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T16:47:34.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97511,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Aarhus Universitet for s\u00e5 vidt ang\u00e5r deres h\u00e5ndtering af sagen om den tidligere formand for Konservative Studerende Kim Risbjerg Madsens mulige svindel, og mener ministeren, at Aarhus Universitet har h\u00e5ndteret denne sag korrekt trods anklagerne om svindel for n\u00e6sten 400.000 kr.?","titelkort":"Om Aarhus Universitets h\u00e5ndtering af sagen om Kim Risbjerg Madsens mulige svindel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 555","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"555","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:56:13.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Aarhus Universitet har if\u00f8lge deres juridiske chef udbetalt 256.000 kr. i st\u00f8tte til Konservative Studerendes aktiviteter i 2019. Universitetet har modtaget en redeg\u00f8relse for de konkrete aktiviteter, men har ikke taget yderligere skridt i sagen. Der henvises til artiklen \u00bbSvindelmist\u00e6nkt ungdomspolitiker huserede ogs\u00e5 i Aarhus: Bel\u00f8bet vokser\u00ab den 6. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988714,"dokumentid":1087392,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 555.docx","versionsdato":"2024-02-21T16:53:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s555/svar/2024146/2827717.pdf","opdateringsdato":"2024-02-22T00:01:17.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087392,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 555: Er ministeren enig med Aarhus Universitet for s\u00e5 vidt ang\u00e5r deres h\u00e5ndtering af sagen om den tidligere formand for Konservative Studerende Kim Risbjerg Madsens mulige svindel, og mener ministeren, at Aarhus Universitet har h\u00e5ndteret denne sag korrekt trods anklagerne om svindel for n\u00e6sten 400.000 kr.?","dato":"2024-02-21T16:50:50","modtagelsesdato":"2024-02-21T16:53:26","frigivelsesdato":"2024-02-21T16:55:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med Aarhus Universitet for s\u00e5 vidt ang\u00e5r deres h\u00e5ndtering af sagen om den tidligere formand for Konservative Studerende Kim Risbjerg Madsens mulige svindel, og mener ministeren, at Aarhus Universitet har h\u00e5ndteret denne sag korrekt trods anklagerne om svindel for n\u00e6sten 400.000 kr.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086099,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:56:00.117"
      },"id":1400872,"sagid":97511,"dokumentid":1087392,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T16:56:00.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97528,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre skal have et reelt frit skolevalg ligesom for\u00e6ldre med en h\u00f8jere indkomst, som har ressourcerne til at v\u00e6lge en privat- eller friskole?","titelkort":"Om lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre skal have et reelt frit skolevalg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 568","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"568","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T09:55:49.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988877,"dokumentid":1087472,"titel":"Svar p\u00e5 S 568.docx","versionsdato":"2024-02-22T09:24:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s568/svar/2024247/2827881.pdf","opdateringsdato":"2024-02-22T09:55:44.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087472,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 568: Mener ministeren, at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre skal have et reelt frit skolevalg ligesom for\u00e6ldre med en h\u00f8jere indkomst, som har ressourcerne til at v\u00e6lge en privat- eller friskole?","dato":"2024-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-22T09:55:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre skal have et reelt frit skolevalg ligesom for\u00e6ldre med en h\u00f8jere indkomst, som har ressourcerne til at v\u00e6lge en privat- eller friskole?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086352,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T09:55:39.077"
      },"id":1400935,"sagid":97528,"dokumentid":1087472,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-22T09:55:39.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97529,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Deler ministeren Det Konservative Folkepartis holdning om, at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre ikke har et reelt frit skolevalg, hvilket for\u00e6ldre med en h\u00f8j indkomst har?","titelkort":"Om at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre ikke har et reelt frit skolevalg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 569","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"569","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T09:56:56.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1988874,"dokumentid":1087471,"titel":"Svar p\u00e5 S 569.docx","versionsdato":"2024-02-22T09:24:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s569/svar/2024246/2827878.pdf","opdateringsdato":"2024-02-22T09:56:56.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1988875,"dokumentid":1087471,"titel":"Svar p\u00e5 S 568.pdf","versionsdato":"2024-02-22T09:24:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s569/svar/2024246/2827879.pdf","opdateringsdato":"2024-02-22T09:57:00.65","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087471,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 569: Deler ministeren Det Konservative Folkepartis holdning om, at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre ikke har et reelt frit skolevalg, hvilket for\u00e6ldre med en h\u00f8j indkomst har?","dato":"2024-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-22T09:56:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Deler ministeren Det Konservative Folkepartis holdning om, at lavtl\u00f8nnede for\u00e6ldre ikke har et reelt frit skolevalg, hvilket for\u00e6ldre med en h\u00f8j indkomst har?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086357,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T09:56:56.793"
      },"id":1400937,"sagid":97529,"dokumentid":1087471,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-22T09:56:56.793","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97604,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer, mener ministeren, b\u00f8r iv\u00e6rks\u00e6ttes for at kontrollere den massive eksport af statsst\u00f8ttede oprindelsesgarantier til andre EU-lande med forbrugsst\u00f8tte? ","titelkort":"Om at kontrollere den massive eksport af statsst\u00f8ttede oprindelsesgarantier til andre EU-lande med forbrugsst\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 603","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"603","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T14:38:52.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989051,"dokumentid":1087545,"titel":"Hvilke initiativer, mener ministeren, b\u00f8r iv\u00e6rks\u00e6ttes for at kontrollere den massive eksport af statsst\u00f8ttede oprindelsesgarantier til andre EU-lande med forbrugsst\u00f8tte? ","versionsdato":"2024-02-22T11:27:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s603/spm/2828056.pdf","opdateringsdato":"2024-02-22T16:01:19.193","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087545,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer, mener ministeren, b\u00f8r iv\u00e6rks\u00e6ttes for at kontrollere den massive eksport af statsst\u00f8ttede oprindelsesgarantier til andre EU-lande med forbrugsst\u00f8tte? ","dato":"2024-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-22T11:30:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T11:31:03.93"
      },"id":1400985,"sagid":97604,"dokumentid":1087545,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-22T11:31:03.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97605,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er hensigtsm\u00e6ssigt, at Danmark \u00e5rligt betaler mellem 1,5 \u2013 2 mia. kr. i st\u00f8tte til opgraderet biogas, for efterf\u00f8lgende at eksportere 85 pct. af oprindelsesgarantierne til andre EU-lande, n\u00e5r Danmark ikke l\u00e6ngere kan indregne VE-andelen i det nationale regnskab? ","titelkort":"Om at oprindelsesgarantierne eksporteres til andre EU-lande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 604","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"604","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T14:39:43.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"EU's ny praksis vedr\u00f8rende beregninger af VE-andelen for biogas, der opgraderes til gasnettet under den kommende unionsdatabase, betyder, at VE-andelen skal f\u00f8lge oprindelsesgarantierne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989053,"dokumentid":1087547,"titel":"Mener ministeren, det er hensigtsm\u00e6ssigt, at Danmark \u00e5rligt betaler mellem 1,5 \u2013 2 mia. kr. i st\u00f8tte til opgraderet biogas, for efterf\u00f8lgende at eksportere 85 pct. af oprindelsesgarantierne til andre EU-lande, n\u00e5r Danmark ikke l\u00e6ngere kan indregne VE-andelen i det nationale regnskab? ","versionsdato":"2024-02-22T11:30:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s604/spm/2828059.pdf","opdateringsdato":"2024-02-22T16:01:19.443","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087547,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, det er hensigtsm\u00e6ssigt, at Danmark \u00e5rligt betaler mellem 1,5 \u2013 2 mia. kr. i st\u00f8tte til opgraderet biogas, for efterf\u00f8lgende at eksportere 85 pct. af oprindelsesgarantierne til andre EU-lande, n\u00e5r Danmark ikke l\u00e6ngere kan indregne VE-andelen i det nationale regnskab? ","dato":"2024-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-22T11:31:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T11:31:49.707"
      },"id":1400986,"sagid":97605,"dokumentid":1087547,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-22T11:31:49.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97603,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et problem for ligestilling og repr\u00e6sentation, at kun 89 ud af 1.725 personer, der n\u00e6vnes i de ti mest anvendte grundhistorieb\u00f8ger i folkeskolen, er kvinder?","titelkort":"Om ligestilling i historieb\u00f8ger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 602","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"602","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:55.94","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til debatindl\u00e6gget \u201dHistorieformidlere: I de mest anvendte historieb\u00f8ger i skolerne er 1.725 personer n\u00e6vnt ved navn. Blot 89 er kvinder\u201d af 20. februar 2024 fra Politiken.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989050,"dokumentid":1087546,"titel":"Mener ministeren, at det er et problem for ligestilling og repr\u00e6sentation, at kun 89 ud af 1725 personer, der n\u00e6vnes i de ti mest anvendte grundhistorieb\u00f8ger i folkeskolen, er kvinder?","versionsdato":"2024-02-28T16:05:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s602/spm/2828057.pdf","opdateringsdato":"2024-02-28T16:05:28.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087546,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er et problem for ligestilling og repr\u00e6sentation, at kun 89 ud af 1725 personer, der n\u00e6vnes i de ti mest anvendte grundhistorieb\u00f8ger i folkeskolen, er kvinder?","dato":"2024-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-22T11:27:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T11:40:59.87"
      },"id":1400988,"sagid":97603,"dokumentid":1087546,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-22T11:40:59.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97532,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Hamas angiveligt har haft et datacenter under UNRWA\u2019s hovedkvarter i Gaza, der efter omfanget at d\u00f8mme m\u00e5 have v\u00e6ret anlagt, f\u00f8r UNRWA forlod bygningen den 12. oktober 2023, og p\u00e5virker de nye oplysninger regeringens holdning til at forts\u00e6tte med udbetaling af dansk st\u00f8tte til organisationen?","titelkort":"Om at Hamas angiveligt har haft et datacenter under UNRWA\u2019s hovedkvarter i Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 572","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"572","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T12:22:30.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989079,"dokumentid":1087560,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2024-02-22T12:04:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s572/svar/2024436/2828086.pdf","opdateringsdato":"2024-02-22T12:22:19.187","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087560,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 572: Hvad er ministerens holdning til, at Hamas angiveligt har haft et datacenter under UNRWA\u2019s hovedkvarter i Gaza, der efter omfanget at d\u00f8mme m\u00e5 have v\u00e6ret anlagt, f\u00f8r UNRWA forlod bygningen den 12. oktober 2023, og p\u00e5virker de nye oplysninger regeringens holdning til at forts\u00e6tte med udbetaling af dansk st\u00f8tte til organisationen?","dato":"2024-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-22T12:22:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Hamas angiveligt har haft et datacenter under UNRWA\u2019s hovedkvarter i Gaza, der efter omfanget at d\u00f8mme m\u00e5 have v\u00e6ret anlagt, f\u00f8r UNRWA forlod bygningen den 12. oktober 2023, og p\u00e5virker de nye oplysninger regeringens holdning til at forts\u00e6tte med udbetaling af dansk st\u00f8tte til organisationen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086370,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T12:22:19.187"
      },"id":1400991,"sagid":97532,"dokumentid":1087560,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-22T12:22:19.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97525,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en dansk virksomhed bruger vilde aber til dyrefors\u00f8g, og vil ministeren tage initiativ til at reducere og erstatte brugen af fors\u00f8gsdyr?","titelkort":"Om, at en dansk virksomhed bruger vilde aber til dyrefors\u00f8g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 566","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"566","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T14:36:40.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNovo Nordisks brug af aber til dyrefors\u00f8g forts\u00e6tter med at stige\u00ab p\u00e5 dr.dk den 13. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989260,"dokumentid":1087627,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 566.pdf","versionsdato":"2024-02-22T14:29:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s566/svar/2024521/2828272.pdf","opdateringsdato":"2024-02-22T14:36:35.293","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087627,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 566: Hvad er ministerens holdning til, at en dansk virksomhed bruger vilde aber til dyrefors\u00f8g, og vil ministeren tage initiativ til at reducere og erstatte brugen af fors\u00f8gsdyr?","dato":"2024-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-22T14:36:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at en dansk virksomhed bruger vilde aber til dyrefors\u00f8g, og vil ministeren tage initiativ til at reducere og erstatte brugen af fors\u00f8gsdyr?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086265,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T14:36:30.323"
      },"id":1401055,"sagid":97525,"dokumentid":1087627,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-22T14:36:30.323","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97608,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re et succesparameter i regeringens \u00e6ldrelovsudspil, at brugen af antipsykotisk medicin til mennesker med demens nedbringes, og hvad er ministeren holdning til at g\u00f8re det til et krav, at best practice p\u00e5 omr\u00e5det for nedbringelse af antipsykotisk medicin udbredes til samtlige kommuner, og samtidig at g\u00f8re det til et kvalitetsparameter i evalueringen af \u00e6ldreloven, at det samlede forbrug af antipsykotisk medicin til mennesker med demens er nedbragt med 50 pct., n\u00e5r reformen er fuldt indfaset?","titelkort":"Om at brugen af antipsykotisk medicin til mennesker med demens nedbringes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 606","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"606","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T15:57:50.52","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til f\u00f8lgende rapport: \u00bbPulje til praksisn\u00e6rt kompetencel\u00f8ft til nedbringelse af antipsykotisk medicin til mennesker med demens Cases: L\u00e6ringer og resultater fra projekterne Januar 2024\u00ab, som er udarbejdet for Sundhedsstyrelsen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989298,"dokumentid":1087643,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re et succesparameter i regeringens \u00e6ldrelovsudspil, at brugen af antipsykotisk medicin til mennesker med demens nedbringes, og hvad er ministeren holdning til at g\u00f8re det til et krav, at best practice p\u00e5 omr\u00e5det for nedbringelse af antipsykotisk medicin udbredes til samtlige kommuner, og samtidig at g\u00f8re det til et kvalitetsparameter i evalueringen af \u00e6ldreloven, at det samlede forbrug af antipsykotisk medicin til mennesker med demens er nedbragt med 50 pct., n\u00e5r reformen er fuldt indfaset?","versionsdato":"2024-02-22T15:10:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s606/spm/2828313.pdf","opdateringsdato":"2024-02-22T16:01:19.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087643,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re et succesparameter i regeringens \u00e6ldrelovsudspil, at brugen af antipsykotisk medicin til mennesker med demens nedbringes, og hvad er ministeren holdning til at g\u00f8re det til et krav, at best practice p\u00e5 omr\u00e5det for nedbringelse af antipsykotisk medicin udbredes til samtlige kommuner, og samtidig at g\u00f8re det til et kvalitetsparameter i evalueringen af \u00e6ldreloven, at det samlede forbrug af antipsykotisk medicin til mennesker med demens er nedbragt med 50 pct., n\u00e5r reformen er fuldt indfaset?","dato":"2024-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-22T15:10:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T15:11:06.757"
      },"id":1401071,"sagid":97608,"dokumentid":1087643,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-22T15:11:06.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97530,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvorfor danskere skal betale knap 1.100 kr. inklusive billede og afgifter for at f\u00e5 udstedt et nyt pas, mens udl\u00e6ndinge, som s\u00f8ger statsborgerskab, eller som \u00f8nsker at klage over et afslag om tildeling af opholdstilladelse, kun skal betale en br\u00f8kdel af sagsomkostningerne, og er ministeren enig i, at det er m\u00e6rkeligt, at danskere bliver pelset for deres kroner og \u00f8rer, mens udl\u00e6ndinge kun skal betale en br\u00f8kdel af de faktiske sagsomkostninger?","titelkort":"Om prisen for et nyt pas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 570","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"570","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T16:29:23.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989338,"dokumentid":1087659,"titel":"Svar p\u00e5 S 570.pdf","versionsdato":"2024-02-22T15:55:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s570/svar/2024584/2828353.pdf","opdateringsdato":"2024-02-22T16:29:28.857","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087659,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 570: Vil ministeren tilkendegive, hvorfor danskere skal betale knap 1.100 kr. inklusive billede og afgifter for at f\u00e5 udstedt et nyt pas, mens udl\u00e6ndinge, som s\u00f8ger statsborgerskab, eller som \u00f8nsker at klage over et afslag om tildeling af opholdstilladelse, kun skal betale en br\u00f8kdel af sagsomkostningerne, og er ministeren enig i, at det er m\u00e6rkeligt, at danskere bliver pelset for deres kroner og \u00f8rer, mens udl\u00e6ndinge kun skal betale en br\u00f8kdel af de faktiske sagsomkostninger?","dato":"2024-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-22T16:29:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive, hvorfor danskere skal betale knap 1.100 kr. inklusive billede og afgifter for at f\u00e5 udstedt et nyt pas, mens udl\u00e6ndinge, som s\u00f8ger statsborgerskab, eller som \u00f8nsker at klage over et afslag om tildeling af opholdstilladelse, kun skal betale en br\u00f8kdel af sagsomkostningerne, og er ministeren enig i, at det er m\u00e6rkeligt, at danskere bliver pelset for deres kroner og \u00f8rer, mens udl\u00e6ndinge kun skal betale en br\u00f8kdel af de faktiske sagsomkostninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086360,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T16:29:24.06"
      },"id":1401105,"sagid":97530,"dokumentid":1087659,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-22T16:29:24.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97522,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af besvarelsen af MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 (folketings\u00e5ret 2023-24) svare p\u00e5, om ministeren vil tage initiativ til at indhente oplysninger fra DAKA om, hvor meget vildt, udspecificeret i dyreart, de modtager til destruktion om \u00e5ret?","titelkort":"Om hvor meget vildt, udspecificeret i dyreart, DAKA modtager til destruktion om \u00e5ret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 564","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"564","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T17:13:21.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989501,"dokumentid":1087716,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 564.pdf","versionsdato":"2024-02-22T16:55:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s564/svar/2024689/2828525.pdf","opdateringsdato":"2024-02-22T17:13:17.023","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087716,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 564: Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af besvarelsen af MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 (folketings\u00e5ret 2023-24) svare p\u00e5, om ministeren vil tage initiativ til at indhente oplysninger fra DAKA om, hvor meget vildt, udspecificeret i dyreart, de modtager til destruktion om \u00e5ret?","dato":"2024-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-22T17:13:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af besvarelsen af MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 (folketings\u00e5ret 2023-24) svare p\u00e5, om ministeren vil tage initiativ til at indhente oplysninger fra DAKA om, hvor meget vildt, udspecificeret i dyreart, de modtager til destruktion om \u00e5ret?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086239,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T17:13:12.267"
      },"id":1401129,"sagid":97522,"dokumentid":1087716,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-22T17:13:12.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97614,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark lever op til sin forpligtelse til at forhindre folkedrab i henhold til folkedrabskonventionen, eller b\u00f8r Danmark tr\u00e6ffe s\u00e6rlige foranstaltninger henset til Den Internationale Domstols kendelse af 26. januar 2024 i Sydafrikas folkedrabssag mod Israel?","titelkort":"Om Danmark lever op til sin forpligtelse til at forhindre folkedrab i henhold til folkedrabskonventionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 607","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"607","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T14:46:46.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989567,"dokumentid":1087736,"titel":"Mener ministeren, at Danmark lever op til sin forpligtelse til at forhindre folkedrab i henhold til folkedrabskonventionen, eller b\u00f8r Danmark tr\u00e6ffe s\u00e6rlige foranstaltninger henset til Den Internationale Domstols kendelse af 26. januar 2024 i Sydafrikas folkedrabssag mod Israel?","versionsdato":"2024-02-22T17:44:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s607/spm/2828582.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T00:00:38.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087736,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Danmark lever op til sin forpligtelse til at forhindre folkedrab i henhold til folkedrabskonventionen, eller b\u00f8r Danmark tr\u00e6ffe s\u00e6rlige foranstaltninger henset til Den Internationale Domstols kendelse af 26. januar 2024 i Sydafrikas folkedrabssag mod Israel?","dato":"2024-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-22T17:45:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T17:45:42.207"
      },"id":1401139,"sagid":97614,"dokumentid":1087736,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-22T17:45:42.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97606,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at vilk\u00e5r for ops\u00e6tning af vedvarende energi b\u00f8r dr\u00f8ftes i Folketinget og i Klima-, Energi- og Forsyningsvalget, og at ministeren l\u00f8bende b\u00f8r orientere udvalget om arbejdet med implementeringen af VEIII-direktivet?","titelkort":"Om vilk\u00e5r for ops\u00e6tning af vedvarende energi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 605","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"605","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T17:19:17.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989057,"dokumentid":1087549,"titel":"Er ministeren enig i, at vilk\u00e5r for ops\u00e6tning af vedvarende energi b\u00f8r dr\u00f8ftes i Folketinget og i Klima-, Energi- og Forsyningsvalget, og at ministeren l\u00f8bende b\u00f8r orientere udvalget om arbejdet med implementeringen af VEIII-direktivet?","versionsdato":"2024-02-22T11:35:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s605/spm/2828063.pdf","opdateringsdato":"2024-02-22T16:01:19.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087549,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at vilk\u00e5r for ops\u00e6tning af vedvarende energi b\u00f8r dr\u00f8ftes i Folketinget og i Klima-, Energi- og Forsyningsvalget, og at ministeren l\u00f8bende b\u00f8r orientere udvalget om arbejdet med implementeringen af VEIII-direktivet?","dato":"2024-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-22T11:36:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T17:18:59.633"
      },"id":1402716,"sagid":97606,"dokumentid":1087549,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-01T17:18:59.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97615,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de i medierne omtalte mulige israelske planer om at fordrive Gazas befolkning eller store dele af den over gr\u00e6nsen til Egypten, og hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om muligheden for, at Danmark og andre EU-lande kan g\u00f8re noget for at forhindre en eventuel fordrivelse?","titelkort":"Om de i medierne omtalte mulige israelske planer om at fordrive Gazas befolkning eller store dele af den over gr\u00e6nsen til Egypten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 608","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"608","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T14:46:46.78","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises eksempelvis til artiklen \u00bbEn mystisk konstruktion tager form i Egypten n\u00e6r gr\u00e6nsen til Gaza, viser satellitbilleder\u00ab p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside den 16. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989693,"dokumentid":1087793,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de i medierne omtalte mulige israelske planer om at fordrive Gazas befolkning eller store dele af den over gr\u00e6nsen til Egypten, og hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om muligheden for, at Danmark og andre EU-lande kan g\u00f8re noget for at forhindre en eventuel fordrivelse?","versionsdato":"2024-02-23T08:36:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s608/spm/2828713.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T08:36:47.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087793,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de i medierne omtalte mulige israelske planer om at fordrive Gazas befolkning eller store dele af den over gr\u00e6nsen til Egypten, og hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om muligheden for, at Danmark og andre EU-lande kan g\u00f8re noget for at forhindre en eventuel fordrivelse?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T08:35:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T08:36:11.32"
      },"id":1401169,"sagid":97615,"dokumentid":1087793,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T08:36:11.32","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97616,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at grundejerforeningers f\u00e6llesarealer som eksempelvis gr\u00f8nne pl\u00e6ner, fodboldbaner, legepladser, bordb\u00e6nkes\u00e6t og lign. efter det nye ejendomsvurderingssystem bliver omfattet af grundskyldsbeskatning med indfasning og f\u00f8rste opkr\u00e6vning i 2025 og stigende over de kommende 21 \u00e5r, og mener ministeren, at opkr\u00e6vning af grundskyld for s\u00e5danne f\u00e6llesarealer er en tilsigtet virkning af det nye vurderingssystem?","titelkort":"Om opkr\u00e6vning af grundskyld for f\u00e6llesarealer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 609","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"609","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T15:57:35.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til tvmvs artikel \u00bbNye regler betyder efterregning til boligejere n\u00e6ste \u00e5r\u00ab af 20. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989785,"dokumentid":1087808,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at grundejerforeningers f\u00e6llesarealer, som eksempelvis gr\u00f8nne pl\u00e6ner, fodboldbaner, legepladser, bordb\u00e6nkes\u00e6t og lign., efter det nye ejendomsvurderingssystem bliver omfattet af grundskyldsbeskatning med indfasning og f\u00f8rste opkr\u00e6vning i 2025 og stigende over de kommende 21 \u00e5r, og mener ministeren, at opkr\u00e6vning af grundskyld for s\u00e5danne f\u00e6llesarealer er en tilsigtet virkning af det nye vurderingssystem?","versionsdato":"2024-02-23T09:34:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s609/spm/2828799.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T09:34:45.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087808,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at grundejerforeningers f\u00e6llesarealer, som eksempelvis gr\u00f8nne pl\u00e6ner, fodboldbaner, legepladser, bordb\u00e6nkes\u00e6t og lign., efter det nye ejendomsvurderingssystem bliver omfattet af grundskyldsbeskatning med indfasning og f\u00f8rste opkr\u00e6vning i 2025 og stigende over de kommende 21 \u00e5r, og mener ministeren, at opkr\u00e6vning af grundskyld for s\u00e5danne f\u00e6llesarealer er en tilsigtet virkning af det nye vurderingssystem?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T09:31:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T09:31:29.91"
      },"id":1401208,"sagid":97616,"dokumentid":1087808,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T09:31:29.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97617,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at danske j\u00f8der er trygge i det danske samfund, i lyset af, at sikkerhedsorganisationen i Det J\u00f8diske Samfund kan berette om en stigning i antallet af antisemitiske h\u00e6ndelser og samtidig ogs\u00e5 beretter om et stort formodet m\u00f8rketal?","titelkort":"Om at danske j\u00f8der er trygge i det danske samfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 610","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"610","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T14:46:57.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989803,"dokumentid":1087811,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at danske j\u00f8der er trygge i det danske samfund, i lyset af, at sikkerhedsorganisationen i Det J\u00f8diske Samfund kan berette om en stigning i antallet af antisemitiske h\u00e6ndelser og samtidig ogs\u00e5 beretter om et stort formodet m\u00f8rketal?","versionsdato":"2024-02-23T09:37:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s610/spm/2828817.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T16:00:41.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087811,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at danske j\u00f8der er trygge i det danske samfund, i lyset af, at sikkerhedsorganisationen i Det J\u00f8diske Samfund kan berette om en stigning i antallet af antisemitiske h\u00e6ndelser og samtidig ogs\u00e5 beretter om et stort formodet m\u00f8rketal?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T09:40:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T09:40:24.75"
      },"id":1401212,"sagid":97617,"dokumentid":1087811,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T09:40:24.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97618,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for at sikre, at hadforbrydelser kan politianmeldes p\u00e5 nye m\u00e5der, for at komme det store formodede m\u00f8rketal for antisemitiske h\u00e6ndelser til livs?","titelkort":"Om at hadforbrydelser kan politianmeldes p\u00e5 nye m\u00e5der.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 611","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"611","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T14:46:57.343","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989804,"dokumentid":1087814,"titel":"Vil ministeren arbejde for at sikre, at hadforbrydelser kan politianmeldes p\u00e5 nye m\u00e5der, for at komme det store formodede m\u00f8rketal for antisemitiske h\u00e6ndelser til livs?","versionsdato":"2024-02-23T09:39:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s611/spm/2828825.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T16:00:41.887","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087814,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for at sikre, at hadforbrydelser kan politianmeldes p\u00e5 nye m\u00e5der, for at komme det store formodede m\u00f8rketal for antisemitiske h\u00e6ndelser til livs?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T09:40:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T09:40:47.807"
      },"id":1401213,"sagid":97618,"dokumentid":1087814,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T09:40:47.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97620,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren besvare, hvor man forventer at de personer, som er besk\u00e6ftiget inden for landbruget, og som mister deres job som f\u00f8lge af en CO2-afgift, finder besk\u00e6ftigelse efterf\u00f8lgende?","titelkort":"Om de personer, som er besk\u00e6ftiget inden for landbruget, og som mister deres job som f\u00f8lge af en CO2-afgift.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 612","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"612","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T15:57:35.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989875,"dokumentid":1087843,"titel":"Vil ministeren besvare, hvor man forventer, at de personer, som er besk\u00e6ftiget inden for landbruget, og som mister deres job som f\u00f8lge af en CO2-afgift, finder besk\u00e6ftigelse efterf\u00f8lgende?","versionsdato":"2024-02-28T09:44:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s612/spm/2828898.pdf","opdateringsdato":"2024-02-28T09:45:16.367","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087843,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren besvare, hvor man forventer, at de personer, som er besk\u00e6ftiget inden for landbruget, og som mister deres job som f\u00f8lge af en CO2-afgift, finder besk\u00e6ftigelse efterf\u00f8lgende?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T10:47:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T10:48:09.827"
      },"id":1401229,"sagid":97620,"dokumentid":1087843,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T10:48:09.827","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=4100"
}