{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":95785,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at der ikke bruges tvangsarbejde til produktion af st\u00e5l i eksempelvis Kina i forbindelse med kommende udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","titelkort":"Om  havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 771","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"771","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T09:38:57.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906270,"dokumentid":1053520,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 S 771.pdf","versionsdato":"2023-08-29T15:19:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s771/svar/1974944/2743018.pdf","opdateringsdato":"2023-08-30T09:38:37.14","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1053520,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 771: Hvordan vil ministeren sikre, at der ikke bruges tvangsarbejde til produktion af st\u00e5l i eksempelvis Kina i forbindelse med kommende udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","dato":"2023-08-29T15:19:24","modtagelsesdato":"2023-08-29T15:19:33","frigivelsesdato":"2023-08-30T09:38:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren sikre, at der ikke bruges tvangsarbejde til produktion af st\u00e5l i eksempelvis Kina i forbindelse med kommende udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052737,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T09:38:31.863"
      },"id":1341162,"sagid":95785,"dokumentid":1053520,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T09:38:31.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95786,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at de CO2 oplysninger, der angives ved produktion af st\u00e5l i forbindelse med kommende udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er, er korrekte oplysninger?","titelkort":"Om  havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 772","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"772","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T09:40:03.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906272,"dokumentid":1053521,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 S 772.pdf","versionsdato":"2023-08-29T15:24:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s772/svar/1974945/2743020.pdf","opdateringsdato":"2023-08-30T09:39:52.25","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1053521,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 772: Hvordan vil ministeren sikre, at de CO2 oplysninger, der angives ved produktion af st\u00e5l i forbindelse med kommende udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er, er korrekte oplysninger?","dato":"2023-08-29T15:21:47","modtagelsesdato":"2023-08-29T15:24:31","frigivelsesdato":"2023-08-30T09:39:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren sikre, at de CO2 oplysninger, der angives ved produktion af st\u00e5l i forbindelse med kommende udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er, er korrekte oplysninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052742,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T09:39:47.22"
      },"id":1341163,"sagid":95786,"dokumentid":1053521,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T09:39:47.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95784,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke parametre finder ministeren som de v\u00e6sentligste i forbindelse med udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","titelkort":"Om  havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 770","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"770","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T09:37:55.21","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906276,"dokumentid":1053522,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 S 770.pdf","versionsdato":"2023-08-29T15:34:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s770/svar/1974947/2743024.pdf","opdateringsdato":"2023-08-30T09:37:37.603","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1053522,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 770: Hvilke parametre finder ministeren som de v\u00e6sentligste i forbindelse med udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","dato":"2023-08-29T15:31:12","modtagelsesdato":"2023-08-29T15:34:32","frigivelsesdato":"2023-08-30T09:37:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke parametre finder ministeren som de v\u00e6sentligste i forbindelse med udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052735,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T09:37:30.057"
      },"id":1341161,"sagid":95784,"dokumentid":1053522,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T09:37:30.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95771,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den samfundsm\u00e6ssige gevinst ved udvidelsen af Kalundborgmotorvejen sammenholdt med de store \u00f8konomiske investeringer og de milj\u00f8m\u00e6ssige konsekvenser?","titelkort":"Om udvidelse af Kalundborgmotorvejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 765","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"765","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T08:37:11.443","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Vejdirektoratets vurderinger, jf. artiklen \u201dSyv dyre kilometer: Folketinget finder en halv milliard til et minuts gevinst i rejsetid\u201d fra den 6. juli 2023 i Ingeni\u00f8ren. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906457,"dokumentid":1053589,"titel":"Berigtigelse af svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 765.pdf","versionsdato":"2023-08-30T08:40:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s765/svar/1975021/2743205.pdf","opdateringsdato":"2023-08-30T09:42:23.673","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1053589,"typeid":17,"kategoriid":29,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Supplerende svar p\u00e5 spm. nr. S 765: Hvad er ministerens holdning til den samfundsm\u00e6ssige gevinst ved udvidelsen af Kalundborgmotorvejen sammenholdt med de store \u00f8konomiske investeringer og de milj\u00f8m\u00e6ssige konsekvenser?","dato":"2023-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-30T09:42:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til den samfundsm\u00e6ssige gevinst ved udvidelsen af Kalundborgmotorvejen sammenholdt med de store \u00f8konomiske investeringer og de milj\u00f8m\u00e6ssige konsekvenser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052322,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T09:42:23.78"
      },"id":1341165,"sagid":95771,"dokumentid":1053589,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T09:42:23.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95810,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Norge planl\u00e6gger minedrift, som potentielt kan have stor, irreversibel indvirkning p\u00e5 havmilj\u00f8et, og som ogs\u00e5 kan have stor indvirkning p\u00e5 Gr\u00f8nland og Danmark, se artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","titelkort":"Om at Norge planl\u00e6gger minedrift p\u00e5 havbunden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 785","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"785","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:51:05.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906479,"dokumentid":1053596,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Norge planl\u00e6gger minedrift, som potentielt kan have stor, irreversibel indvirkning p\u00e5 havmilj\u00f8et, og som ogs\u00e5 kan have stor indvirkning p\u00e5 Gr\u00f8nland og Danmark, se artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","versionsdato":"2023-08-30T09:51:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s785/spm/2743226.pdf","opdateringsdato":"2023-08-30T16:00:54.733","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053596,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Norge planl\u00e6gger minedrift, som potentielt kan have stor, irreversibel indvirkning p\u00e5 havmilj\u00f8et, og som ogs\u00e5 kan have stor indvirkning p\u00e5 Gr\u00f8nland og Danmark, se artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","dato":"2023-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-30T10:25:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T10:26:09.603"
      },"id":1341210,"sagid":95810,"dokumentid":1053596,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T10:26:09.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95812,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark har varetaget landets interesse i et sundt og levende havmilj\u00f8 p\u00e5 tilfredsstillende vis i h\u00f8ringsprocessen vedr\u00f8rende Norges planlagte minedrift, jf. artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","titelkort":"Om at Norge planl\u00e6gger minedrift p\u00e5 havbunden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 787","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"787","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:49:15.21","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906490,"dokumentid":1053604,"titel":"Mener ministeren, at Danmark har varetaget landets interesse i et sundt og levende havmilj\u00f8 p\u00e5 tilfredsstillende vis i h\u00f8ringsprocessen vedr\u00f8rende Norges planlagte minedrift, jf. artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","versionsdato":"2023-08-30T09:57:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s787/spm/2743236.pdf","opdateringsdato":"2023-08-30T16:00:54.763","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053604,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Danmark har varetaget landets interesse i et sundt og levende havmilj\u00f8 p\u00e5 tilfredsstillende vis i h\u00f8ringsprocessen vedr\u00f8rende Norges planlagte minedrift, jf. artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","dato":"2023-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-30T10:26:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T10:26:46.24"
      },"id":1341213,"sagid":95812,"dokumentid":1053604,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T10:26:46.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95814,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bb12 topembedsm\u00e6nd tager den gyldne svingd\u00f8r mellem staten og Novo Nordisk \u2013 \u00bbbekymrende,\u00ab mener ekspert\u00ab bragt p\u00e5 frihedsbrevet.dk den 28. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at der b\u00f8r indf\u00f8res en karensperiode, som der ogs\u00e5 er i Finanstilsynet?","titelkort":"Om Novo Nordisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 789","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"789","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T15:29:32.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906507,"dokumentid":1053613,"titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bb12 topembedsm\u00e6nd tager den gyldne svingd\u00f8r mellem staten og Novo Nordisk \u2013 \u00bbbekymrende,\u00ab mener ekspert\u00ab bragt p\u00e5 frihedsbrevet.dk den 28. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at der b\u00f8r indf\u00f8res en karensperiode, som der ogs\u00e5 er i Finanstilsynet?","versionsdato":"2023-09-01T09:44:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s789/spm/2743256.pdf","opdateringsdato":"2023-09-01T09:45:04.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1907668,"dokumentid":1053613,"titel":"Spm. S 789.pdf","versionsdato":"2023-09-01T09:45:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s789/spm/2744448.pdf","opdateringsdato":"2023-09-01T09:46:05.39","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1053613,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bb12 topembedsm\u00e6nd tager den gyldne svingd\u00f8r mellem staten og Novo Nordisk \u2013 \u00bbbekymrende,\u00ab mener ekspert\u00ab bragt p\u00e5 frihedsbrevet.dk den 28. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at der b\u00f8r indf\u00f8res en karensperiode, som der ogs\u00e5 er i Finanstilsynet?","dato":"2023-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-30T10:27:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T10:27:48.753"
      },"id":1341214,"sagid":95814,"dokumentid":1053613,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T10:27:48.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95815,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bb12 topembedsm\u00e6nd tager den gyldne svingd\u00f8r mellem staten og Novo Nordisk \u2013 \u00bbbekymrende,\u00ab mener ekspert\u00ab bragt p\u00e5 Frihedsbrevet.dk den 28. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at trafikken mellem institutionerne og Novo Nordisk er problematisk?","titelkort":"Om Novo Nordisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 790","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"790","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T11:07:44.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906510,"dokumentid":1053615,"titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bb12 topembedsm\u00e6nd tager den gyldne svingd\u00f8r mellem staten og Novo Nordisk \u2013 \u00bbbekymrende,\u00ab mener ekspert\u00ab bragt p\u00e5 Frihedsbrevet.dk den 28. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at trafikken mellem institutionerne og Novo Nordisk er problematisk?","versionsdato":"2023-08-30T10:17:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s790/spm/2743259.pdf","opdateringsdato":"2023-08-30T16:00:54.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053615,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bb12 topembedsm\u00e6nd tager den gyldne svingd\u00f8r mellem staten og Novo Nordisk \u2013 \u00bbbekymrende,\u00ab mener ekspert\u00ab bragt p\u00e5 Frihedsbrevet.dk den 28. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at trafikken mellem institutionerne og Novo Nordisk er problematisk?","dato":"2023-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-30T10:27:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T10:28:13.29"
      },"id":1341215,"sagid":95815,"dokumentid":1053615,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T10:28:13.29","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95813,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de samfunds\u00f8konomiske analyser af motorvejsprojekter i tilstr\u00e6kkelig grad medregner omkostningerne til det h\u00f8jere br\u00e6ndstofforbrug per kilometer, der finder sted, hvis man tillader h\u00f8jere hastighed?","titelkort":"Om de samfunds\u00f8konomiske analyser af motorvejsprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 788","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"788","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:54:35.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til CONCITOs notat \u00bbGevinsterne ved h\u00f8jere hastigheder er overvurderede\u00ab af 24. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906501,"dokumentid":1053610,"titel":"Mener ministeren, at de samfunds\u00f8konomiske analyser af motorvejsprojekter i tilstr\u00e6kkelig grad medregner omkostningerne til det h\u00f8jere br\u00e6ndstofforbrug per kilometer, der finder sted, hvis man tillader h\u00f8jere hastighed?","versionsdato":"2023-08-30T10:04:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s788/spm/2743250.pdf","opdateringsdato":"2023-08-30T16:00:54.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053610,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at de samfunds\u00f8konomiske analyser af motorvejsprojekter i tilstr\u00e6kkelig grad medregner omkostningerne til det h\u00f8jere br\u00e6ndstofforbrug per kilometer, der finder sted, hvis man tillader h\u00f8jere hastighed?","dato":"2023-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-30T10:27:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T10:40:26.55"
      },"id":1341229,"sagid":95813,"dokumentid":1053610,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T10:40:26.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95811,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi \u00f8jensynlig stadig venter p\u00e5 replik til det danske h\u00f8ringssvar fra Norge vedr\u00f8rende Norges planlagte minedrift, men at Norge m\u00e5ske ikke agter at sende denne replik, jf. artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","titelkort":"Om at Norge planl\u00e6gger minedrift p\u00e5 havbunden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 786","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"786","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:52:34.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906483,"dokumentid":1053599,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi \u00f8jensynlig stadig venter p\u00e5 replik til det danske h\u00f8ringssvar fra Norge vedr\u00f8rende Norges planlagte minedrift, men at Norge m\u00e5ske ikke agter at sende denne replik, jf. artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","versionsdato":"2023-08-30T09:55:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s786/spm/2743231.pdf","opdateringsdato":"2023-08-30T16:00:54.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053599,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi \u00f8jensynlig stadig venter p\u00e5 replik til det danske h\u00f8ringssvar fra Norge vedr\u00f8rende Norges planlagte minedrift, men at Norge m\u00e5ske ikke agter at sende denne replik, jf. artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","dato":"2023-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-30T10:26:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T10:40:26.987"
      },"id":1341230,"sagid":95811,"dokumentid":1053599,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T10:40:26.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95816,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge studerende med et handicap skal vente s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 at f\u00e5 bevilget et handicaptill\u00e6g, og hvad vil ministeren og regeringen helt konkret g\u00f8re for at nedbringe ventetiden?","titelkort":"Om at unge studerende med et handicap skal vente s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 at f\u00e5 bevilget et handicaptill\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 791","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"791","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T10:06:57.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren har l\u00e6nge undret sig over, at unge med et handicap skal vente s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 at f\u00e5 bevilget et handicaptill\u00e6g. Senest har man kunnet l\u00e6se artiklen \u00bbStuderende med handicap under stort \u00f8konomisk pres: Venter op til et \u00e5r p\u00e5 handicaptill\u00e6g\u00ab p\u00e5 dr.dk den 30. august 2023. Derfor vil sp\u00f8rgeren gerne h\u00f8re, hvad ministeren helt konkret vil g\u00f8re for at nedbringe ventetiderne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906513,"dokumentid":1053617,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge studerende med et handicap skal vente s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 at f\u00e5 bevilget et handicaptill\u00e6g, og hvad vil ministeren og regeringen helt konkret g\u00f8re for at nedbringe ventetiden?","versionsdato":"2023-08-30T10:22:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s791/spm/2743266.pdf","opdateringsdato":"2023-08-30T16:00:55.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053617,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge studerende med et handicap skal vente s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 at f\u00e5 bevilget et handicaptill\u00e6g, og hvad vil ministeren og regeringen helt konkret g\u00f8re for at nedbringe ventetiden?","dato":"2023-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-30T10:28:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T10:40:27.407"
      },"id":1341231,"sagid":95816,"dokumentid":1053617,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T10:40:27.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95822,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er n\u00f8dvendigt, at der investeres penge i psykiatrien allerede i 2023 som aftalt i den brede aftale om en 10-\u00e5rsplan for psykiatrien og mental sundhed?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 792","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"792","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:53:34.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I et interview p\u00e5 politiken.dk den 30. august 2023 l\u00e6gger ministeren op til f\u00f8rst at p\u00e5begynde investeringer i psykiatrien fra 2024 og frem, hvilket ikke stemmer overens med aftalen om en 10-\u00e5rsplan for psykiatrien og mental sundhed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906661,"dokumentid":1053671,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er n\u00f8dvendigt, at der investeres penge i psykiatrien allerede i 2023 som aftalt i den brede aftale om en 10-\u00e5rsplan for psykiatrien og mental sundhed?","versionsdato":"2023-08-30T14:05:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s792/spm/2743410.pdf","opdateringsdato":"2023-08-30T16:00:55.953","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053671,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at det er n\u00f8dvendigt, at der investeres penge i psykiatrien allerede i 2023 som aftalt i den brede aftale om en 10-\u00e5rsplan for psykiatrien og mental sundhed?","dato":"2023-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-30T14:11:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T14:12:27.197"
      },"id":1341351,"sagid":95822,"dokumentid":1053671,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T14:12:27.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95823,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Giver det ministeren anledning til bekymring for den lokale velf\u00e6rd, n\u00e5r man kan iagttage et stadigt fald i den kommunale likviditet i flere mindre velst\u00e5ende kommuner, og hvilke initiativer p\u00e5t\u00e6nker ministeren at tage for at forbedre likviditeten, s\u00e5  yderligere nedsk\u00e6ringer i den lokale velf\u00e6rd undg\u00e5s?","titelkort":"Om likviditeten i kommuner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 793","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"793","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T11:08:36.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"If\u00f8lge NB-\u00d8konomi den 29. august 2023 kan man iagttage et stadigt fald i den kommunale likviditet. Derfor vil sp\u00f8rgeren gerne vide, hvilke initiativer ministeren p\u00e5t\u00e6nker for at undg\u00e5 yderligere nedsk\u00e6ringer i den lokale velf\u00e6rd.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906670,"dokumentid":1053675,"titel":"Giver det ministeren anledning til bekymring for den lokale velf\u00e6rd, n\u00e5r man kan iagttage et stadigt fald i den kommunale likviditet i flere mindre velst\u00e5ende kommuner, og hvilke initiativer p\u00e5t\u00e6nker ministeren at tage for at forbedre likviditeten, s\u00e5  yderligere nedsk\u00e6ringer i den lokale velf\u00e6rd undg\u00e5s?","versionsdato":"2023-08-30T14:10:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s793/spm/2743418.pdf","opdateringsdato":"2023-08-30T16:00:55.45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053675,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Giver det ministeren anledning til bekymring for den lokale velf\u00e6rd, n\u00e5r man kan iagttage et stadigt fald i den kommunale likviditet i flere mindre velst\u00e5ende kommuner, og hvilke initiativer p\u00e5t\u00e6nker ministeren at tage for at forbedre likviditeten, s\u00e5  yderligere nedsk\u00e6ringer i den lokale velf\u00e6rd undg\u00e5s?","dato":"2023-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-30T14:11:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T14:12:28.257"
      },"id":1341353,"sagid":95823,"dokumentid":1053675,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-30T14:12:28.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95825,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at nybyggeri i Danmark opf\u00f8res med en for stor risiko for overophedning og nedk\u00f8lingsbehov?","titelkort":"Om overophedning og nedk\u00f8lingsbehov af nybyggeri i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 794","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"794","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T11:39:02.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Risikoen opst\u00e5r, fordi man i designberegninger anvender et vejrdatas\u00e6t, som er et middel\u00e5r baseret p\u00e5 historisk vejrdata. Alternativt kunne myndighederne anvende et vejrdatas\u00e6t, som tager bedre h\u00f8jde for ekstreme situationer ved at v\u00e6re baseret p\u00e5 klimaprognoser over temperaturudviklingen i Danmark p\u00e5 baggrund af den globale opvarmning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907075,"dokumentid":1053836,"titel":"Er ministeren enig i, at nybyggeri i Danmark opf\u00f8res med en for stor risiko for overophedning og nedk\u00f8lingsbehov?","versionsdato":"2023-08-31T10:44:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s794/spm/2743835.pdf","opdateringsdato":"2023-08-31T16:01:15.033","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053836,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at nybyggeri i Danmark opf\u00f8res med en for stor risiko for overophedning og nedk\u00f8lingsbehov?","dato":"2023-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-31T13:36:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-31T13:37:36.137"
      },"id":1341544,"sagid":95825,"dokumentid":1053836,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-31T13:37:36.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95826,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel: Nu bruger far mere tid med baby - men den samlede barsel er forkortet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 23. august 2023, og ser ministeren udfordringer ved, at b\u00f8rn bliver indskrevet i dagpleje og vuggestue tidligere som f\u00f8lge af den \u00f8rem\u00e6rkede barsel - og helt generelt - i betragtning af, at forskning peger p\u00e5, at 1 \u00bd til 2 \u00e5r er den ideelle alder at starte i institution p\u00e5, hvis man skal tage hensyn til barnets tarv og udvikling?","titelkort":"Om \u00f8rem\u00e6rket barsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 795","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"795","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T11:09:35.113","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Kilde om forskning i barnets tarv i forbindelse med start i institution: Bupl.dk den 4. oktober 2018: \u00bbB\u00f8rnepsykologer sl\u00e5r alarm: Pas p\u00e5 den tidlige vuggestuestart\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907105,"dokumentid":1053849,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel: Nu bruger far mere tid med baby - men den samlede barsel er forkortet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 23. august 2023, og ser ministeren udfordringer ved, at b\u00f8rn bliver indskrevet i dagpleje og vuggestue tidligere som f\u00f8lge af den \u00f8rem\u00e6rkede barsel - og helt generelt - i betragtning af, at forskning peger p\u00e5, at 1 \u00bd til 2 \u00e5r er den ideelle alder at starte i institution p\u00e5, hvis man skal tage hensyn til barnets tarv og udvikling?","versionsdato":"2023-08-31T11:34:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s795/spm/2743866.pdf","opdateringsdato":"2023-08-31T16:01:14.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053849,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel: Nu bruger far mere tid med baby - men den samlede barsel er forkortet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 23. august 2023, og ser ministeren udfordringer ved, at b\u00f8rn bliver indskrevet i dagpleje og vuggestue tidligere som f\u00f8lge af den \u00f8rem\u00e6rkede barsel - og helt generelt - i betragtning af, at forskning peger p\u00e5, at 1 \u00bd til 2 \u00e5r er den ideelle alder at starte i institution p\u00e5, hvis man skal tage hensyn til barnets tarv og udvikling?","dato":"2023-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-31T13:37:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-31T13:37:36.87"
      },"id":1341546,"sagid":95826,"dokumentid":1053849,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-31T13:37:36.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95827,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en nordisk statsborger ikke kan opn\u00e5 dansk statsborgerskab ved erkl\u00e6ring, da ans\u00f8geren har g\u00e5et i dansk folkeskole frem for en anden nordisk folkeskole?","titelkort":"Om dansk statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 796","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"796","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-05T12:49:17.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHelene fik afslag p\u00e5 statsborgerskab: Skulle have g\u00e5et i norsk skole i stedet for dansk\u00ab i BT den 23. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907090,"dokumentid":1053843,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en nordisk statsborger ikke kan opn\u00e5 dansk statsborgerskab ved erkl\u00e6ring, da ans\u00f8geren har g\u00e5et i dansk folkeskole frem for en anden nordisk folkeskole?","versionsdato":"2023-08-31T11:10:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s796/spm/2743850.pdf","opdateringsdato":"2023-08-31T16:01:15.35","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053843,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en nordisk statsborger ikke kan opn\u00e5 dansk statsborgerskab ved erkl\u00e6ring, da ans\u00f8geren har g\u00e5et i dansk folkeskole frem for en anden nordisk folkeskole?","dato":"2023-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-31T13:37:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-31T13:37:56.22"
      },"id":1341547,"sagid":95827,"dokumentid":1053843,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-31T13:37:56.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95829,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Idet sp\u00f8rgeren i forbindelse med Kommissionens forslag til \u00e6ndringsbudget 3 til EU 2023 budget KOM (2023) 406 bem\u00e6rker, at det nye sk\u00f8n for m\u00e6ngden af ikkegenanvendt plastemballage er i opadg\u00e5ende retning for Danmarks vedkommende, hvilket kunne tyde p\u00e5, at vores genanvendelsespolitik ikke sl\u00e5r til, og at vi er blevet d\u00e5rligere til at genanvende plastemballage, er ministeren s\u00e5 enig i, at dette ikke er en tilfredsstillende udvikling?","titelkort":"Om m\u00e6ngden af ikkegenanvendt plastemballage.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 797","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"797","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T14:43:59.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907201,"dokumentid":1053890,"titel":"Idet sp\u00f8rgeren i forbindelse med Kommissionens forslag til \u00e6ndringsbudget 3 til EU 2023 budget KOM (2023) 406 bem\u00e6rker, at det nye sk\u00f8n for m\u00e6ngden af ikkegenanvendt plastemballage er i opadg\u00e5ende retning for Danmarks vedkommende, hvilket kunne tyde p\u00e5, at vores genanvendelsespolitik ikke sl\u00e5r til, og at vi er blevet d\u00e5rligere til at genanvende plastemballage, er ministeren s\u00e5 enig i, at dette ikke er en tilfredsstillende udvikling?","versionsdato":"2023-08-31T13:13:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s797/spm/2743963.pdf","opdateringsdato":"2023-08-31T16:01:13.517","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053890,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet sp\u00f8rgeren i forbindelse med Kommissionens forslag til \u00e6ndringsbudget 3 til EU 2023 budget KOM (2023) 406 bem\u00e6rker, at det nye sk\u00f8n for m\u00e6ngden af ikkegenanvendt plastemballage er i opadg\u00e5ende retning for Danmarks vedkommende, hvilket kunne tyde p\u00e5, at vores genanvendelsespolitik ikke sl\u00e5r til, og at vi er blevet d\u00e5rligere til at genanvende plastemballage, er ministeren s\u00e5 enig i, at dette ikke er en tilfredsstillende udvikling?","dato":"2023-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-31T13:37:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-31T13:38:53.573"
      },"id":1341549,"sagid":95829,"dokumentid":1053890,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-31T13:38:53.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95830,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Folketingets TV ikke har undertekster, hvilket g\u00f8r det sv\u00e6rere for mennesker med h\u00f8reneds\u00e6ttelse at f\u00f8lge med i Folketingets m\u00f8der?","titelkort":"Om at Folketingets TV ikke har undertekster.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 798","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"798","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T08:50:48.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907206,"dokumentid":1053892,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Folketingets TV ikke har undertekster, hvilket g\u00f8r det sv\u00e6rere for mennesker med h\u00f8reneds\u00e6ttelse at f\u00f8lge med i Folketingets m\u00f8der?","versionsdato":"2023-08-31T13:17:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s798/spm/2743968.pdf","opdateringsdato":"2023-08-31T16:01:13.673","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053892,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Folketingets TV ikke har undertekster, hvilket g\u00f8r det sv\u00e6rere for mennesker med h\u00f8reneds\u00e6ttelse at f\u00f8lge med i Folketingets m\u00f8der?","dato":"2023-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-31T13:38:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-31T13:38:56.487"
      },"id":1341552,"sagid":95830,"dokumentid":1053892,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-31T13:38:56.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95788,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at b\u00f8rn, der er blevet adoptereret, har ret og mulighed for at f\u00e5 udleveret deres sagsakter, n\u00e5r de anmoder om dette?","titelkort":"Om sagsakter hos b\u00f8rn der er blevet adoptereret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 774","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"774","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-31T13:40:48.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907093,"dokumentid":1053845,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 774.docm","versionsdato":"2023-08-31T11:21:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s774/svar/1975394/2743854.pdf","opdateringsdato":"2023-08-31T13:40:38.573","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1053845,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 774: Er det ministerens holdning, at b\u00f8rn, der er blevet adoptereret, har ret og mulighed for at f\u00e5 udleveret deres sagsakter, n\u00e5r de anmoder om dette?","dato":"2023-08-31T11:17:30","modtagelsesdato":"2023-08-31T11:21:57","frigivelsesdato":"2023-08-31T13:40:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at b\u00f8rn, der er blevet adoptereret, har ret og mulighed for at f\u00e5 udleveret deres sagsakter, n\u00e5r de anmoder om dette?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052750,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-31T13:40:34.35"
      },"id":1341554,"sagid":95788,"dokumentid":1053845,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-31T13:40:34.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95796,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bbMange oplevede had under priden, men politiet efterforsker kun otte sager\u00ab bragt p\u00e5 poltiken.dk den 24. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at politiet b\u00f8r afvise at tage imod anmeldelser om hadforbrydelse forinden forbrydelsen er efterforsket?","titelkort":"Om artiklen \u00bbMange oplevede had under priden, men politiet efterforsker kun otte sager\u00ab bragt p\u00e5 poltiken.dk den 24. august 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 778","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"778","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-31T13:39:40.823","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907174,"dokumentid":1053880,"titel":"Besvarelse S 778.pdf","versionsdato":"2023-08-31T12:57:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s778/svar/1975440/2743934.pdf","opdateringsdato":"2023-08-31T13:39:31.59","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1053880,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 778: Idet der henvises til artiklen \u00bbMange oplevede had under priden, men politiet efterforsker kun otte sager\u00ab bragt p\u00e5 poltiken.dk den 24. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at politiet b\u00f8r afvise at tage imod anmeldelser om hadforbrydelse forinden forbrydelsen er efterforsket?","dato":"2023-08-31T12:52:37","modtagelsesdato":"2023-08-31T12:57:05","frigivelsesdato":"2023-08-31T13:39:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Idet der henvises til artiklen \u00bbMange oplevede had under priden, men politiet efterforsker kun otte sager\u00ab bragt p\u00e5 poltiken.dk den 24. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at politiet b\u00f8r afvise at tage imod anmeldelser om hadforbrydelse forinden forbrydelsen er efterforsket?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052933,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-31T13:39:25.417"
      },"id":1341553,"sagid":95796,"dokumentid":1053880,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-31T13:39:25.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95775,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringens \u00f8konomiske aftale med kommunerne er s\u00e5 stram, at man reelt set tvinger kommuner som Syddjurs til at spare direkte p\u00e5 skolerne?","titelkort":"Om Syddjurs skal spare p\u00e5 skolerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 766","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"766","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T08:59:26.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Michael Stegger Jensens (S) udsagn i \u00bbMettes borgmestre skriger p\u00e5 hj\u00e6lp - vi sk\u00e6rer i marven\u00ab p\u00e5 EB.dk af 18. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907494,"dokumentid":1054013,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 766 (003).docx","versionsdato":"2023-08-31T17:42:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s766/svar/1975601/2744269.pdf","opdateringsdato":"2023-09-01T08:59:13.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054013,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 766: Hvad er ministerens holdning til, at regeringens \u00f8konomiske aftale med kommunerne er s\u00e5 stram, at man reelt set tvinger kommuner som Syddjurs til at spare direkte p\u00e5 skolerne?","dato":"2023-08-31T17:39:29","modtagelsesdato":"2023-08-31T17:42:29","frigivelsesdato":"2023-09-01T08:58:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringens \u00f8konomiske aftale med kommunerne er s\u00e5 stram, at man reelt set tvinger kommuner som Syddjurs til at spare direkte p\u00e5 skolerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052422,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T08:59:07.887"
      },"id":1341699,"sagid":95775,"dokumentid":1054013,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-01T08:59:07.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95832,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det stadigt er muligt for ledige efterl\u00f8nsbidragsydere, der mister dagpengeretten, at komme p\u00e5 seniorjob?","titelkort":"Om seniorjob.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 799","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"799","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T14:49:03.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907795,"dokumentid":1054121,"titel":"Mener ministeren, at det stadigt er muligt for ledige efterl\u00f8nsbidragsydere, der mister dagpengeretten, at komme p\u00e5 seniorjob?","versionsdato":"2023-09-04T11:53:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s799/spm/2744574.pdf","opdateringsdato":"2023-09-04T11:54:12.517","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054121,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det stadigt er muligt for ledige efterl\u00f8nsbidragsydere, der mister dagpengeretten, at komme p\u00e5 seniorjob?","dato":"2023-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-01T11:38:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T11:41:00.237"
      },"id":1341752,"sagid":95832,"dokumentid":1054121,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-01T11:41:00.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95833,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Det kan jo jo ikke udelukkes, at regeringen stadig g\u00e5r efter afskaffelse af seniorjob, og hvorn\u00e5r vil en afskaffelse i givet fald, efter ministerens vurdering, tidligst kunne effektueres?","titelkort":"Om seniorjob.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 800","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"800","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T14:50:11.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907796,"dokumentid":1054123,"titel":"Det kan jo jo ikke udelukkes, at regeringen stadig g\u00e5r efter afskaffelse af seniorjob, og hvorn\u00e5r vil en afskaffelse i givet fald, efter ministerens vurdering, tidligst kunne effektueres?","versionsdato":"2023-09-04T09:58:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s800/spm/2744577.pdf","opdateringsdato":"2023-09-04T09:59:20.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054123,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Det kan jo jo ikke udelukkes, at regeringen stadig g\u00e5r efter afskaffelse af seniorjob, og hvorn\u00e5r vil en afskaffelse i givet fald, efter ministerens vurdering, tidligst kunne effektueres?","dato":"2023-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-01T11:39:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T11:41:00.863"
      },"id":1341753,"sagid":95833,"dokumentid":1054123,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-01T11:41:00.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95782,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5 problemerne med digital post til blinde, som mange kommuner har, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at im\u00f8dekomme udfordringerne?","titelkort":"Om med digital post til blinde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 768","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"768","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-04T10:30:19.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907978,"dokumentid":1054204,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 768.pdf","versionsdato":"2023-09-01T16:23:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s768/svar/1975845/2744762.pdf","opdateringsdato":"2023-09-04T10:30:06.793","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1054204,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 768: Er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5 problemerne med digital post til blinde, som mange kommuner har, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at im\u00f8dekomme udfordringerne?","dato":"2023-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-04T10:29:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5 problemerne med digital post til blinde, som mange kommuner har, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at im\u00f8dekomme udfordringerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052669,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-04T10:29:42.78"
      },"id":1341947,"sagid":95782,"dokumentid":1054204,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-04T10:29:42.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95783,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringens eget forslag om et \u00f8get CO2-fortr\u00e6ngningskrav i 2025 er i overensstemmelse med klimalovens hensigt om, at \u00bbIndfrielsen at Danmarks klimam\u00e5l skal ske s\u00e5 omkostningseffektivt som muligt\u00ab?","titelkort":"Om Danmarks klimam\u00e5l.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 769","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"769","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T09:35:28.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907621,"dokumentid":1054061,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 769.pdf","versionsdato":"2023-09-01T09:08:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s769/svar/1975650/2744397.pdf","opdateringsdato":"2023-09-01T09:34:28.917","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1054061,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 769: Mener ministeren, at regeringens eget forslag om et \u00f8get CO2-fortr\u00e6ngningskrav i 2025 er i overensstemmelse med klimalovens hensigt om, at \u00bbIndfrielsen at Danmarks klimam\u00e5l skal ske s\u00e5 omkostningseffektivt som muligt\u00ab?","dato":"2023-09-01T09:03:57","modtagelsesdato":"2023-09-01T09:08:18","frigivelsesdato":"2023-09-01T09:34:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at regeringens eget forslag om et \u00f8get CO2-fortr\u00e6ngningskrav i 2025 er i overensstemmelse med klimalovens hensigt om, at \u00bbIndfrielsen at Danmarks klimam\u00e5l skal ske s\u00e5 omkostningseffektivt som muligt\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052671,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T09:34:28.917"
      },"id":1341711,"sagid":95783,"dokumentid":1054061,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-01T09:34:28.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95789,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringen har levet op til sundhedsaftalen fra maj 2022, om inddragelse af den politiske f\u00f8lgegruppe i arbejdet med Robusthedskommissionen anbefalinger, n\u00e5r kommissionen forventes at v\u00e6re f\u00e6rdig i eftersommeren 2023, og f\u00f8lgegruppen her ultimo august endnu ikke har v\u00e6ret inddraget?","titelkort":"Om Robusthedskommissionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 775","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"775","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T11:28:17.16","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren har stillet sp\u00f8rgsm\u00e5let b\u00e5de fordi det i kommissoriet for Robusthedskommissionen understreges, at \u00bbDer neds\u00e6ttes en politisk f\u00f8lgegruppe blandt aftalepartierne bag sundhedsreformen som l\u00f8bende vil blive inddraget i dr\u00f8ftelser om kommissionens anbefalinger. Der vil i den politiske f\u00f8lgegruppe ogs\u00e5 v\u00e6re dr\u00f8ftelse og dialog med relevante akt\u00f8rer, herunder KL, Danske Regioner, PLO og relevante patientorganisationer og faglige organisationer\u00ab, og at kommissionen forventes at v\u00e6re f\u00e6rdig i eftersommeren 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907684,"dokumentid":1054078,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 775 (D2826258).docx","versionsdato":"2023-09-01T10:03:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s775/svar/1975674/2744461.pdf","opdateringsdato":"2023-09-01T11:28:02.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054078,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 775: Mener ministeren, at regeringen har levet op til sundhedsaftalen fra maj 2022, om inddragelse af den politiske f\u00f8lgegruppe i arbejdet med Robusthedskommissionen anbefalinger, n\u00e5r kommissionen forventes at v\u00e6re f\u00e6rdig i eftersommeren 2023, og f\u00f8lgegruppen her ultimo august endnu ikke har v\u00e6ret inddraget?","dato":"2023-09-01T09:58:19","modtagelsesdato":"2023-09-01T10:03:18","frigivelsesdato":"2023-09-01T11:27:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at regeringen har levet op til sundhedsaftalen fra maj 2022, om inddragelse af den politiske f\u00f8lgegruppe i arbejdet med Robusthedskommissionen anbefalinger, n\u00e5r kommissionen forventes at v\u00e6re f\u00e6rdig i eftersommeren 2023, og f\u00f8lgegruppen her ultimo august endnu ikke har v\u00e6ret inddraget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052757,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T11:27:58.597"
      },"id":1341749,"sagid":95789,"dokumentid":1054078,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-01T11:27:58.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95790,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de bebudede afskedigelser i Familieretshuset, og hvordan mener ministeren, at det vil p\u00e5virke den fremtidige hj\u00e6lp til de familier, der har behov for Familieretshusets hj\u00e6lp? ","titelkort":"Om afskedigelser i Familieretshuset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 776","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"776","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T14:29:26.02","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyheden \u00bbOrientering om afskedigelsesrunde i familieretshuset\u00ab fra den 24. august 2023 p\u00e5 familieretshuset.dk","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907854,"dokumentid":1054151,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 776.docm","versionsdato":"2023-09-01T12:53:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s776/svar/1975762/2744635.pdf","opdateringsdato":"2023-09-01T14:29:08.707","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1054151,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 776: Hvad er ministerens holdning til de bebudede afskedigelser i Familieretshuset, og hvordan mener ministeren, at det vil p\u00e5virke den fremtidige hj\u00e6lp til de familier, der har behov for Familieretshusets hj\u00e6lp? ","dato":"2023-09-01T12:52:14","modtagelsesdato":"2023-09-01T12:53:34","frigivelsesdato":"2023-09-01T14:28:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til de bebudede afskedigelser i Familieretshuset, og hvordan mener ministeren, at det vil p\u00e5virke den fremtidige hj\u00e6lp til de familier, der har behov for Familieretshusets hj\u00e6lp? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052761,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T14:29:08.707"
      },"id":1341807,"sagid":95790,"dokumentid":1054151,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-01T14:29:08.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95795,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren garantere, at Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere som f\u00f8lge af den faldende finanslovsbevilling ikke vil medf\u00f8re h\u00f8jere sagsbehandlingstider, og hvis dette ikke er tilf\u00e6ldet, at regeringen vil afs\u00e6tte de n\u00f8dvendige midler for at sikre, at det ikke sker?","titelkort":"Om Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere som f\u00f8lge af den faldende finanslovsbevilling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 777","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"777","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T14:30:02.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1907859,"dokumentid":1054155,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 777.docm","versionsdato":"2023-09-01T12:58:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s777/svar/1975766/2744640.pdf","opdateringsdato":"2023-09-01T14:29:50.287","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1054155,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 777: Kan ministeren garantere, at Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere som f\u00f8lge af den faldende finanslovsbevilling ikke vil medf\u00f8re h\u00f8jere sagsbehandlingstider, og hvis dette ikke er tilf\u00e6ldet, at regeringen vil afs\u00e6tte de n\u00f8dvendige midler for at sikre, at det ikke sker?","dato":"2023-09-01T12:58:27","modtagelsesdato":"2023-09-01T12:58:34","frigivelsesdato":"2023-09-01T14:29:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren garantere, at Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere som f\u00f8lge af den faldende finanslovsbevilling ikke vil medf\u00f8re h\u00f8jere sagsbehandlingstider, og hvis dette ikke er tilf\u00e6ldet, at regeringen vil afs\u00e6tte de n\u00f8dvendige midler for at sikre, at det ikke sker?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052910,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T14:29:50.287"
      },"id":1341809,"sagid":95795,"dokumentid":1054155,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-01T14:29:50.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95801,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r det er en kendt sag, at Kina spionerer i Vesten - b\u00e5de mod vores virksomheder og p\u00e5 vores universiteter, og man nu i Tyskland bl.a. p\u00e5 Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg har taget konsekvensen og suspenderet optagelsen af statsfinansierede kinesiske universitetsstuderende til dels p\u00e5 baggrund af bekymring om spionage, er ministeren s\u00e5 enig i, at vi b\u00f8r g\u00f8re noget tilsvarende p\u00e5 danske universiteter, og at der er grund til bekymring over, at \u201dChina Scholarship Council\u201d, der er underlagt det kinesiske undervisningsministerium, kun uddeler stipendier til kinesiske studerende, der afgiver et troskabsl\u00f8fte om at fastholde en l\u00f8bende relation til den kinesiske ambassade, at v\u00e6re loyale over for den kinesiske stat og at vende tilbage til Kina efter afsluttede studier, og er ministeren enig i, at ovenst\u00e5ende strider mod princippet om akademisk frihed?","titelkort":"Om kinesiske universitetsstuderende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 779","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"779","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-04T12:08:43.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dGerman university suspends acceptance of Chinese state-funded researchers over espionage concerns\u201d (\u201dTysk universitet suspenderer optagelsen af statsfinansierede kinesiske forskere p\u00e5 grund af spionagebekymring\u201d) p\u00e5 wionews.com den 26. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1908622,"dokumentid":1054340,"titel":"Svar p\u00e5 S 779.docx","versionsdato":"2023-09-04T11:30:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s779/svar/1975992/2745414.pdf","opdateringsdato":"2023-09-04T12:08:36.04","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054340,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 779: N\u00e5r det er en kendt sag, at Kina spionerer i Vesten - b\u00e5de mod vores virksomheder og p\u00e5 vores universiteter, og man nu i Tyskland bl.a. p\u00e5 Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg har taget konsekvensen og suspenderet optagelsen af statsfinansierede kinesiske universitetsstuderende til dels p\u00e5 baggrund af bekymring om spionage, er ministeren s\u00e5 enig i, at vi b\u00f8r g\u00f8re noget tilsvarende p\u00e5 danske universiteter, og at der er grund til bekymring over, at \u201dChina Scholarship Council\u201d, der er underlagt det kinesiske undervisningsministerium, kun uddeler stipendier til kinesiske studerende, der afgiver et troskabsl\u00f8fte om at fastholde en l\u00f8bende relation til den kinesiske ambassade, at v\u00e6re loyale over for den kinesiske stat og at vende tilbage til Kina efter afsluttede studier, og er ministeren enig i, at ovenst\u00e5ende strider mod princippet om akademisk frihed?","dato":"2023-09-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-04T12:07:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"N\u00e5r det er en kendt sag, at Kina spionerer i Vesten - b\u00e5de mod vores virksomheder og p\u00e5 vores universiteter, og man nu i Tyskland bl.a. p\u00e5 Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg har taget konsekvensen og suspenderet optagelsen af statsfinansierede kinesiske universitetsstuderende til dels p\u00e5 baggrund af bekymring om spionage, er ministeren s\u00e5 enig i, at vi b\u00f8r g\u00f8re noget tilsvarende p\u00e5 danske universiteter, og at der er grund til bekymring over, at \u201dChina Scholarship Council\u201d, der er underlagt det kinesiske undervisningsministerium, kun uddeler stipendier til kinesiske studerende, der afgiver et troskabsl\u00f8fte om at fastholde en l\u00f8bende relation til den kinesiske ambassade, at v\u00e6re loyale over for den kinesiske stat og at vende tilbage til Kina efter afsluttede studier, og er ministeren enig i, at ovenst\u00e5ende strider mod princippet om akademisk frihed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053245,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-04T12:07:54.067"
      },"id":1341965,"sagid":95801,"dokumentid":1054340,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-04T12:07:54.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95638,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at politiet udnytter sporingsteknologi fuldt ud for at identificere og opspore gerningsm\u00e6ndene bag tyveri af telefoner og returnere dem til ejerne?","titelkort":"Om at politiet udnytter sporingsteknologi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 729","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"729","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-04T12:10:07.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1908467,"dokumentid":1054323,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 1004 (Alm. del) fra Folketingets Retsudvalg.pdf","versionsdato":"2023-09-04T10:46:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s729/svar/1975975/2745258.pdf","opdateringsdato":"2023-09-04T12:09:45.157","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1908468,"dokumentid":1054323,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 729 fra medlem af Folketinget Mette Thiesen (DF).pdf","versionsdato":"2023-09-04T10:46:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s729/svar/1975975/2745259.pdf","opdateringsdato":"2023-09-04T12:11:38.377","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1054323,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 729: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at politiet udnytter sporingsteknologi fuldt ud for at identificere og opspore gerningsm\u00e6ndene bag tyveri af telefoner og returnere dem til ejerne?","dato":"2023-09-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-04T12:08:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at politiet udnytter sporingsteknologi fuldt ud for at identificere og opspore gerningsm\u00e6ndene bag tyveri af telefoner og returnere dem til ejerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1049869,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-04T12:09:07.777"
      },"id":1341966,"sagid":95638,"dokumentid":1054323,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-04T12:09:07.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95639,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at politiets indsats for at bek\u00e6mpe tyveri af telefoner, hvor lokationen kan ses via Find My iPhone eller tilsvarende teknologi, er i overensstemmelse med lovkrav og borgernes forventninger om retf\u00e6rdighed?","titelkort":"Om politiets indsats for at bek\u00e6mpe tyveri af telefoner","offentlighedskode":"O","nummer":"S 730","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"730","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-04T12:11:03.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1908470,"dokumentid":1054324,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 729 fra medlem af Folketinget Mette Thiesen (DF).pdf","versionsdato":"2023-09-04T10:46:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s730/svar/1975974/2745255.pdf","opdateringsdato":"2023-09-04T12:10:22.17","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1908471,"dokumentid":1054324,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 730 fra medlem af Folketinget Mette Thiesen (DF).pdf","versionsdato":"2023-09-04T10:46:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s730/svar/1975974/2745256.pdf","opdateringsdato":"2023-09-04T12:10:47.12","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1054324,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 730: Hvordan vil ministeren sikre, at politiets indsats for at bek\u00e6mpe tyveri af telefoner, hvor lokationen kan ses via Find My iPhone eller tilsvarende teknologi, er i overensstemmelse med lovkrav og borgernes forventninger om retf\u00e6rdighed?","dato":"2023-09-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-04T12:10:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren sikre, at politiets indsats for at bek\u00e6mpe tyveri af telefoner, hvor lokationen kan ses via Find My iPhone eller tilsvarende teknologi, er i overensstemmelse med lovkrav og borgernes forventninger om retf\u00e6rdighed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1049873,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-04T12:10:22.17"
      },"id":1341967,"sagid":95639,"dokumentid":1054324,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-04T12:10:22.17","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95827,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en nordisk statsborger ikke kan opn\u00e5 dansk statsborgerskab ved erkl\u00e6ring, da ans\u00f8geren har g\u00e5et i dansk folkeskole frem for en anden nordisk folkeskole?","titelkort":"Om dansk statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 796","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"796","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-05T12:49:17.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHelene fik afslag p\u00e5 statsborgerskab: Skulle have g\u00e5et i norsk skole i stedet for dansk\u00ab i BT den 23. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1909203,"dokumentid":1054570,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 796.pdf","versionsdato":"2023-09-05T11:07:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s796/svar/1976237/2745997.pdf","opdateringsdato":"2023-09-05T16:00:45.197","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1054570,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 796: Mener ministeren, at det er rimeligt, at en nordisk statsborger ikke kan opn\u00e5 dansk statsborgerskab ved erkl\u00e6ring, da ans\u00f8geren har g\u00e5et i dansk folkeskole frem for en anden nordisk folkeskole?","dato":"2023-09-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-05T12:48:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en nordisk statsborger ikke kan opn\u00e5 dansk statsborgerskab ved erkl\u00e6ring, da ans\u00f8geren har g\u00e5et i dansk folkeskole frem for en anden nordisk folkeskole?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053843,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-05T12:49:01.397"
      },"id":1342190,"sagid":95827,"dokumentid":1054570,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-05T12:49:01.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95802,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren garantere, at Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere ikke vil f\u00f8re til forringelse af kvaliteten \u2013 f.eks. i form af kortere samtaleforl\u00f8b \u2013 og dermed risiko for, at flere sager vil overg\u00e5 til familieretten, og hvis ikke, at regeringen vil afs\u00e6tte de n\u00f8dvendige midler til at sikre, at det ikke sker?","titelkort":"Om afskedigelse af 100 medarbejdere i Familieretshuset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 780","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"780","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-05T12:51:06.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1909079,"dokumentid":1054524,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 780.docm","versionsdato":"2023-09-05T09:22:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s780/svar/1976187/2745870.pdf","opdateringsdato":"2023-09-05T12:50:50.01","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1054524,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 780: Kan ministeren garantere, at Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere ikke vil f\u00f8re til forringelse af kvaliteten \u2013 f.eks. i form af kortere samtaleforl\u00f8b \u2013 og dermed risiko for, at flere sager vil overg\u00e5 til familieretten, og hvis ikke, at regeringen vil afs\u00e6tte de n\u00f8dvendige midler til at sikre, at det ikke sker?","dato":"2023-09-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-05T12:50:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren garantere, at Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere ikke vil f\u00f8re til forringelse af kvaliteten \u2013 f.eks. i form af kortere samtaleforl\u00f8b \u2013 og dermed risiko for, at flere sager vil overg\u00e5 til familieretten, og hvis ikke, at regeringen vil afs\u00e6tte de n\u00f8dvendige midler til at sikre, at det ikke sker?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053247,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-05T12:50:50.01"
      },"id":1342191,"sagid":95802,"dokumentid":1054524,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-05T12:50:50.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95838,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det fortsat ministerens holdning, at der er brug for at fastl\u00e6gge nye fordelingsregler, der kan sikre en bedre fordeling af elever p\u00e5 de almene gymnasier, hvor der tages hensyn til integration og sammenh\u00e6ngskraft, s\u00e5dan som ministeren selv har foresl\u00e5et, jf. beslutningsforslag nr. B 48 fra folketings\u00e5ret 2017-18?","titelkort":"Om nye fordelingsregler, der kan sikre en bedre fordeling af elever p\u00e5 de almene gymnasier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 801","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"801","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T11:23:26.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1909364,"dokumentid":1054643,"titel":"Er det fortsat ministerens holdning, at der er brug for at fastl\u00e6gge nye fordelingsregler, der kan sikre en bedre fordeling af elever p\u00e5 de almene gymnasier, hvor der tages hensyn til integration og sammenh\u00e6ngskraft, s\u00e5dan som ministeren selv har foresl\u00e5et, jf. beslutningsforslag nr. B 48 fra folketings\u00e5ret 2017-18?","versionsdato":"2023-09-05T14:07:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s801/spm/2746161.pdf","opdateringsdato":"2023-09-05T14:07:27.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054643,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det fortsat ministerens holdning, at der er brug for at fastl\u00e6gge nye fordelingsregler, der kan sikre en bedre fordeling af elever p\u00e5 de almene gymnasier, hvor der tages hensyn til integration og sammenh\u00e6ngskraft, s\u00e5dan som ministeren selv har foresl\u00e5et, jf. beslutningsforslag nr. B 48 fra folketings\u00e5ret 2017-18?","dato":"2023-09-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-05T14:06:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-05T14:07:01.427"
      },"id":1342234,"sagid":95838,"dokumentid":1054643,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-05T14:07:01.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95839,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen fortsat pr\u00e6sentere en ny model for fordeling af elever (ikke ressourcer), jf. l\u00f8ftet i regeringsgrundlaget om, at \u00bbRegeringen vil pr\u00e6sentere en ny model, der modvirker en sk\u00e6v elevsammens\u00e6tning is\u00e6r i de st\u00f8rre byer\u00ab?","titelkort":"Om en ny model, der modvirker en sk\u00e6v elevsammens\u00e6tning is\u00e6r i de st\u00f8rre byer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 802","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"802","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T11:24:23.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1909365,"dokumentid":1054644,"titel":"Vil regeringen fortsat pr\u00e6sentere en ny model for fordeling af elever (ikke ressourcer), jf. l\u00f8ftet i regeringsgrundlaget om, at \u00bbRegeringen vil pr\u00e6sentere en ny model, der modvirker en sk\u00e6v elevsammens\u00e6tning is\u00e6r i de st\u00f8rre byer\u00ab?","versionsdato":"2023-09-05T14:10:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s802/spm/2746162.pdf","opdateringsdato":"2023-09-05T14:10:57.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054644,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen fortsat pr\u00e6sentere en ny model for fordeling af elever (ikke ressourcer), jf. l\u00f8ftet i regeringsgrundlaget om, at \u00bbRegeringen vil pr\u00e6sentere en ny model, der modvirker en sk\u00e6v elevsammens\u00e6tning is\u00e6r i de st\u00f8rre byer\u00ab?","dato":"2023-09-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-05T14:09:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-05T14:09:57.207"
      },"id":1342235,"sagid":95839,"dokumentid":1054644,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-05T14:09:57.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95842,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til de konkurrencem\u00e6ssige konsekvenser af den i ERU alm. del- bilag 238 beskrevne praksis\u00e6ndring i fald den videref\u00f8res til at omfatte andre f\u00f8devarer og nydelsesprodukter?","titelkort":"Om de konkurrencem\u00e6ssige konsekvenser af den i ERU alm. del - bilag 238 beskrevne praksis\u00e6ndring i fald den videref\u00f8res til at omfatte andre f\u00f8devarer og nydelsesprodukter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 803","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"803","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T08:09:34.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1909807,"dokumentid":1054831,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til de konkurrencem\u00e6ssige konsekvenser af den i ERU alm. del 238 beskrevne praksis\u00e6ndring i fald den videref\u00f8res til at omfatte andre f\u00f8devarer og nydelsesprodukter?","versionsdato":"2023-09-08T12:44:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s803/spm/2746607.pdf","opdateringsdato":"2023-09-08T12:44:27.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054831,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til de konkurrencem\u00e6ssige konsekvenser af den i ERU alm. del 238 beskrevne praksis\u00e6ndring i fald den videref\u00f8res til at omfatte andre f\u00f8devarer og nydelsesprodukter?","dato":"2023-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-06T10:03:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T10:03:20.067"
      },"id":1342369,"sagid":95842,"dokumentid":1054831,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-06T10:03:20.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95816,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge studerende med et handicap skal vente s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 at f\u00e5 bevilget et handicaptill\u00e6g, og hvad vil ministeren og regeringen helt konkret g\u00f8re for at nedbringe ventetiden?","titelkort":"Om at unge studerende med et handicap skal vente s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 at f\u00e5 bevilget et handicaptill\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 791","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"791","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T10:06:57.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren har l\u00e6nge undret sig over, at unge med et handicap skal vente s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 at f\u00e5 bevilget et handicaptill\u00e6g. Senest har man kunnet l\u00e6se artiklen \u00bbStuderende med handicap under stort \u00f8konomisk pres: Venter op til et \u00e5r p\u00e5 handicaptill\u00e6g\u00ab p\u00e5 dr.dk den 30. august 2023. Derfor vil sp\u00f8rgeren gerne h\u00f8re, hvad ministeren helt konkret vil g\u00f8re for at nedbringe ventetiderne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1909764,"dokumentid":1054813,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 791.docx","versionsdato":"2023-09-06T08:58:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s791/svar/1976531/2746566.pdf","opdateringsdato":"2023-09-06T10:06:46.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054813,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 791: Hvad er ministerens holdning til, at unge studerende med et handicap skal vente s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 at f\u00e5 bevilget et handicaptill\u00e6g, og hvad vil ministeren og regeringen helt konkret g\u00f8re for at nedbringe ventetiden?","dato":"2023-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-06T10:06:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge studerende med et handicap skal vente s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 at f\u00e5 bevilget et handicaptill\u00e6g, og hvad vil ministeren og regeringen helt konkret g\u00f8re for at nedbringe ventetiden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053617,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T10:06:26.897"
      },"id":1342370,"sagid":95816,"dokumentid":1054813,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-06T10:06:26.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95806,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at f\u00e5 \u00e6ndret bestemmelsen om, at kommuner straffes \u00f8konomisk ved at g\u00f8re en indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og borgere med funktionsneds\u00e6ttelse ud p\u00e5 arbejdsmarkedet?","titelkort":"om, at kommuner straffes \u00f8konomisk ved at g\u00f8re en indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og borgere med funktionsneds\u00e6ttelse ud p\u00e5 arbejdsmarkedet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 783","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"783","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T10:07:53.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStaten straffer kommuner, der f\u00e5r handicappede og f\u00f8rtidspensionister i arbejde\u00ab bragt den 23. august 2023 i NB \u00d8konomi.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1909761,"dokumentid":1054812,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 783.docx","versionsdato":"2023-09-06T08:53:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s783/svar/1976530/2746563.pdf","opdateringsdato":"2023-09-06T10:07:38.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1909762,"dokumentid":1054812,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 782.pdf","versionsdato":"2023-09-06T08:53:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s783/svar/1976530/2746564.pdf","opdateringsdato":"2023-09-06T10:07:38.177","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1054812,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 783: Vil ministeren tage initiativ til at f\u00e5 \u00e6ndret bestemmelsen om, at kommuner straffes \u00f8konomisk ved at g\u00f8re en indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og borgere med funktionsneds\u00e6ttelse ud p\u00e5 arbejdsmarkedet?","dato":"2023-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-06T10:07:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at f\u00e5 \u00e6ndret bestemmelsen om, at kommuner straffes \u00f8konomisk ved at g\u00f8re en indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og borgere med funktionsneds\u00e6ttelse ud p\u00e5 arbejdsmarkedet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053423,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T10:07:38.177"
      },"id":1342371,"sagid":95806,"dokumentid":1054812,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-06T10:07:38.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95805,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at kommuner, der bestr\u00e6ber sig p\u00e5 at f\u00f8lge regeringens opfordring til at skabe et mere rummeligt arbejdsmarked og g\u00f8r en s\u00e6rlig indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og mennesker med funktionsneds\u00e6ttelse ind p\u00e5 arbejdsmarkedet, s\u00e5 de kan bruge deres kompetencer, bliver straffet \u00f8konomisk, som beskrevet i artiklen \u00bbStaten straffer kommuner, der f\u00e5r handicappede og f\u00f8rtidspensionister i arbejde\u00ab bragt den 23. august 2023 i NB \u00d8konomi?","titelkort":"Om artiklen \u00bbStaten straffer kommuner, der f\u00e5r handicappede og f\u00f8rtidspensionister i arbejde\u00ab bragt den 23. august 2023 i NB \u00d8konomi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 782","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"782","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T10:08:47.063","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1909756,"dokumentid":1054809,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 782.docx","versionsdato":"2023-09-06T08:48:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s782/svar/1976527/2746558.pdf","opdateringsdato":"2023-09-06T10:08:41.273","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054809,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 782: Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at kommuner, der bestr\u00e6ber sig p\u00e5 at f\u00f8lge regeringens opfordring til at skabe et mere rummeligt arbejdsmarked og g\u00f8r en s\u00e6rlig indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og mennesker med funktionsneds\u00e6ttelse ind p\u00e5 arbejdsmarkedet, s\u00e5 de kan bruge deres kompetencer, bliver straffet \u00f8konomisk, som beskrevet i artiklen \u00bbStaten straffer kommuner, der f\u00e5r handicappede og f\u00f8rtidspensionister i arbejde\u00ab bragt den 23. august 2023 i NB \u00d8konomi?","dato":"2023-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-06T10:08:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at kommuner, der bestr\u00e6ber sig p\u00e5 at f\u00f8lge regeringens opfordring til at skabe et mere rummeligt arbejdsmarked og g\u00f8r en s\u00e6rlig indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og mennesker med funktionsneds\u00e6ttelse ind p\u00e5 arbejdsmarkedet, s\u00e5 de kan bruge deres kompetencer, bliver straffet \u00f8konomisk, som beskrevet i artiklen \u00bbStaten straffer kommuner, der f\u00e5r handicappede og f\u00f8rtidspensionister i arbejde\u00ab bragt den 23. august 2023 i NB \u00d8konomi?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053422,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T10:08:36.573"
      },"id":1342372,"sagid":95805,"dokumentid":1054809,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-06T10:08:36.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95825,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at nybyggeri i Danmark opf\u00f8res med en for stor risiko for overophedning og nedk\u00f8lingsbehov?","titelkort":"Om overophedning og nedk\u00f8lingsbehov af nybyggeri i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 794","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"794","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T11:39:02.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Risikoen opst\u00e5r, fordi man i designberegninger anvender et vejrdatas\u00e6t, som er et middel\u00e5r baseret p\u00e5 historisk vejrdata. Alternativt kunne myndighederne anvende et vejrdatas\u00e6t, som tager bedre h\u00f8jde for ekstreme situationer ved at v\u00e6re baseret p\u00e5 klimaprognoser over temperaturudviklingen i Danmark p\u00e5 baggrund af den globale opvarmning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1909877,"dokumentid":1054863,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 794.docx","versionsdato":"2023-09-06T10:53:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s794/svar/1976597/2746680.pdf","opdateringsdato":"2023-09-06T11:38:48.47","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054863,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 794: Er ministeren enig i, at nybyggeri i Danmark opf\u00f8res med en for stor risiko for overophedning og nedk\u00f8lingsbehov?","dato":"2023-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-06T11:38:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at nybyggeri i Danmark opf\u00f8res med en for stor risiko for overophedning og nedk\u00f8lingsbehov?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053836,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T11:38:48.487"
      },"id":1342399,"sagid":95825,"dokumentid":1054863,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-06T11:38:48.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95849,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 indl\u00e6gget \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel kan forv\u00e6rre b\u00f8rns trivsel og udvikling, hvis de nye regler f\u00f8rer til en kortere samlet barsel\u00ab af 6. september 2023 p\u00e5 Rockwool Fondens hjemmeside, der viser, at forl\u00e6nget barsel medf\u00f8rer stigning i barnets trivselsm\u00e5l og positive \u00e6ndringer i barnets socio-emotionelle f\u00e6rdigheder?","titelkort":"Om indl\u00e6gget \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel kan forv\u00e6rre b\u00f8rns trivsel og udvikling, hvis de nye regler f\u00f8rer til en kortere samlet barsel\u00ab af 6. september 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 804","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"804","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-14T10:05:46.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1909973,"dokumentid":1054901,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 indl\u00e6gget \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel kan forv\u00e6rre b\u00f8rns trivsel og udvikling, hvis de nye regler f\u00f8rer til en kortere samlet barsel\u00ab af 6. september 2023 p\u00e5 Rockwool Fondens hjemmeside, der viser, at forl\u00e6nget barsel medf\u00f8rer stigning i barnets trivselsm\u00e5l og positive \u00e6ndringer i barnets socio-emotionelle f\u00e6rdigheder?","versionsdato":"2023-09-06T13:27:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s804/spm/2746774.pdf","opdateringsdato":"2023-09-06T13:27:41.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054901,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 indl\u00e6gget \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel kan forv\u00e6rre b\u00f8rns trivsel og udvikling, hvis de nye regler f\u00f8rer til en kortere samlet barsel\u00ab af 6. september 2023 p\u00e5 Rockwool Fondens hjemmeside, der viser, at forl\u00e6nget barsel medf\u00f8rer stigning i barnets trivselsm\u00e5l og positive \u00e6ndringer i barnets socio-emotionelle f\u00e6rdigheder?","dato":"2023-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-06T13:26:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T13:27:14.583"
      },"id":1342422,"sagid":95849,"dokumentid":1054901,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-06T13:27:14.583","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95850,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at undtage STU-elever fra reglerne om ferie i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 de kan holde ferie i skoleferierne som alle andre?","titelkort":"Om, at undtage STU-elever fra reglerne om ferie i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 de kan holde ferie i skoleferierne som alle andre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 805","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"805","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-14T14:59:28.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1909983,"dokumentid":1054905,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at undtage STU-elever fra reglerne om ferie i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 de kan holde ferie i skoleferierne som alle andre?","versionsdato":"2023-09-06T13:37:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s805/spm/2746784.pdf","opdateringsdato":"2023-09-06T13:37:58.193","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054905,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at undtage STU-elever fra reglerne om ferie i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 de kan holde ferie i skoleferierne som alle andre?","dato":"2023-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-06T13:36:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T13:37:08.107"
      },"id":1342429,"sagid":95850,"dokumentid":1054905,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-06T13:37:08.107","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95804,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbKundernes indl\u00e5nsrente holdes nede trods bankers svulmende overskud\u00ab bragt i Berlingske den 25. august 2023, og i den forbindelse tilkendegive, om ministeren mener, at der b\u00f8r igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af, om konkurrencen mellem bankerne i forhold til indl\u00e5nsrenter fungerer optimalt, og via konkurrencestyrelsen en unders\u00f8gelse af, om banker, der agerer i Danmark, tilbyder kunderne en indl\u00e5nsrente, der st\u00e5r m\u00e5l med den rente, som bankerne l\u00e5ner til?","titelkort":"Om  artiklen \u00bbKundernes indl\u00e5nsrente holdes nede trods bankers svulmende overskud\u00ab bragt i Berlingske den 25. august 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 781","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"781","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T08:47:22.767","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910173,"dokumentid":1054982,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 781.docx","versionsdato":"2023-09-06T16:54:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s781/svar/1976744/2746979.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T16:01:04.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054982,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 781: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbKundernes indl\u00e5nsrente holdes nede trods bankers svulmende overskud\u00ab bragt i Berlingske den 25. august 2023, og i den forbindelse tilkendegive, om ministeren mener, at der b\u00f8r igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af, om konkurrencen mellem bankerne i forhold til indl\u00e5nsrenter fungerer optimalt, og via konkurrencestyrelsen en unders\u00f8gelse af, om banker, der agerer i Danmark, tilbyder kunderne en indl\u00e5nsrente, der st\u00e5r m\u00e5l med den rente, som bankerne l\u00e5ner til?","dato":"2023-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T08:46:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbKundernes indl\u00e5nsrente holdes nede trods bankers svulmende overskud\u00ab bragt i Berlingske den 25. august 2023, og i den forbindelse tilkendegive, om ministeren mener, at der b\u00f8r igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af, om konkurrencen mellem bankerne i forhold til indl\u00e5nsrenter fungerer optimalt, og via konkurrencestyrelsen en unders\u00f8gelse af, om banker, der agerer i Danmark, tilbyder kunderne en indl\u00e5nsrente, der st\u00e5r m\u00e5l med den rente, som bankerne l\u00e5ner til?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053416,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T08:46:54.547"
      },"id":1342520,"sagid":95804,"dokumentid":1054982,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T08:46:54.547","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95830,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Folketingets TV ikke har undertekster, hvilket g\u00f8r det sv\u00e6rere for mennesker med h\u00f8reneds\u00e6ttelse at f\u00f8lge med i Folketingets m\u00f8der?","titelkort":"Om at Folketingets TV ikke har undertekster.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 798","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"798","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T08:50:48.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910137,"dokumentid":1054965,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 753.docx","versionsdato":"2023-09-06T16:03:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s798/svar/1976727/2746942.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T16:01:04.753","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1054965,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 798: Hvad er ministerens holdning til, at Folketingets TV ikke har undertekster, hvilket g\u00f8r det sv\u00e6rere for mennesker med h\u00f8reneds\u00e6ttelse at f\u00f8lge med i Folketingets m\u00f8der?","dato":"2023-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T08:50:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Folketingets TV ikke har undertekster, hvilket g\u00f8r det sv\u00e6rere for mennesker med h\u00f8reneds\u00e6ttelse at f\u00f8lge med i Folketingets m\u00f8der?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053892,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T08:50:35.457"
      },"id":1342521,"sagid":95830,"dokumentid":1054965,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T08:50:35.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95853,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til det arbejdsmilj\u00f8, der bliver beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab bragt i Berlingske den 4. september 2023?","titelkort":"Om det arbejdsmilj\u00f8, der bliver beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 806","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"806","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:49:07.703","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910246,"dokumentid":1055010,"titel":"Hvad er ministerens holdning til det arbejdsmilj\u00f8, der bliver beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab bragt i Berlingske den 4. september 2023?\u201d","versionsdato":"2023-09-07T08:58:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s806/spm/2747053.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T08:58:35.697","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055010,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til det arbejdsmilj\u00f8, der bliver beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab bragt i Berlingske den 4. september 2023?\u201d","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T08:57:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T08:57:39.797"
      },"id":1342522,"sagid":95853,"dokumentid":1055010,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T08:57:39.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95854,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at et arbejdsmilj\u00f8 som beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab fra Berlingske den 4. september 2023 vil f\u00f8re til medarbejderflugt og \u00f8get l\u00e6rermangel i folkeskolen, hvis ikke der akut tages ansvar og findes en holdbar l\u00f8sning?","titelkort":"Om det arbejdsmilj\u00f8, der bliver beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 807","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"807","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:50:48.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910248,"dokumentid":1055011,"titel":"Anerkender ministeren, at et arbejdsmilj\u00f8 som beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab fra Berlingske den 4. september 2023 vil f\u00f8re til medarbejderflugt og \u00f8get l\u00e6rermangel i folkeskolen, hvis ikke der akut tages ansvar og findes en holdbar l\u00f8sning?","versionsdato":"2023-09-07T09:01:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s807/spm/2747055.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T09:01:38.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055011,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at et arbejdsmilj\u00f8 som beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab fra Berlingske den 4. september 2023 vil f\u00f8re til medarbejderflugt og \u00f8get l\u00e6rermangel i folkeskolen, hvis ikke der akut tages ansvar og findes en holdbar l\u00f8sning?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T09:00:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T09:01:01.717"
      },"id":1342523,"sagid":95854,"dokumentid":1055011,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T09:01:01.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95855,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab bragt i Politiken den 4. september 2023, og mener ministeren, at inklusionsreformen har sl\u00e5et fejl, og at politikerne s\u00e5ledes b\u00e6rer en del af ansvaret for de udfordringer, der m\u00f8der mange l\u00e6rere og elever i folkeskolen i dag?","titelkort":"Om inklusionsreformen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 808","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"808","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:52:30.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910260,"dokumentid":1055014,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab bragt i Politiken den 4. september 2023, og mener ministeren, at inklusionsreformen har sl\u00e5et fejl, og at politikerne s\u00e5ledes b\u00e6rer en del af ansvaret for de udfordringer, der m\u00f8der mange l\u00e6rere og elever i folkeskolen i dag?","versionsdato":"2023-09-07T09:09:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s808/spm/2747063.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T09:10:03.47","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055014,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab bragt i Politiken den 4. september 2023, og mener ministeren, at inklusionsreformen har sl\u00e5et fejl, og at politikerne s\u00e5ledes b\u00e6rer en del af ansvaret for de udfordringer, der m\u00f8der mange l\u00e6rere og elever i folkeskolen i dag?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T09:09:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T09:09:35.85"
      },"id":1342526,"sagid":95855,"dokumentid":1055014,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T09:09:35.85","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95856,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Frygter ministeren ikke, at de varslede besparelser i kommunerne vil forv\u00e6rre problemerne, som beskrevet i artiklerne \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab bragt i Politiken den 4. september 2023, \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab begge bragt i Berlingske den 4. september 2023?","titelkort":"Om de varslede besparelser i kommunerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 809","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"809","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T08:58:34.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910264,"dokumentid":1055018,"titel":"Frygter ministeren ikke, at de varslede besparelser i kommunerne vil forv\u00e6rre problemerne, som beskrevet i artiklerne \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab bragt i Politiken den 4. september 2023, \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab begge bragt i Berlingske den 4. september 2023?","versionsdato":"2023-09-07T09:19:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s809/spm/2747071.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T09:19:20.29","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055018,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Frygter ministeren ikke, at de varslede besparelser i kommunerne vil forv\u00e6rre problemerne, som beskrevet i artiklerne \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab bragt i Politiken den 4. september 2023, \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab begge bragt i Berlingske den 4. september 2023?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T09:18:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T09:18:19.327"
      },"id":1342532,"sagid":95856,"dokumentid":1055018,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T09:18:19.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95857,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at \u00f8konomiaftalen for kommunernes \u00f8konomi giver de n\u00f8dvendige rammer for at lykkes med opgaven, hvis problemerne som beskrevet i Berlingskes artikler fra den 4. september 2023 \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab, og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab og Politikens artikel fra den 4. september 2023 \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab skal tages alvorligt og h\u00e5ndteres ansvarligt?","titelkort":"Om \u00f8konomiaftalen for kommunernes \u00f8konomi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 810","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"810","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:54:26.78","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910300,"dokumentid":1055032,"titel":"Mener ministeren, at \u00f8konomiaftalen for kommunernes \u00f8konomi giver de n\u00f8dvendige rammer for at lykkes med opgaven, hvis problemerne som beskrevet i Berlingskes artikler fra den 4. september 2023 \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab, og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab og Politikens artikel fra den 4. september 2023 \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab skal tages alvorligt og h\u00e5ndteres ansvarligt?","versionsdato":"2023-09-07T09:33:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s810/spm/2747107.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T09:33:36.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055032,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at \u00f8konomiaftalen for kommunernes \u00f8konomi giver de n\u00f8dvendige rammer for at lykkes med opgaven, hvis problemerne som beskrevet i Berlingskes artikler fra den 4. september 2023 \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab, og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab og Politikens artikel fra den 4. september 2023 \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab skal tages alvorligt og h\u00e5ndteres ansvarligt?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T09:32:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T09:32:27.793"
      },"id":1342538,"sagid":95857,"dokumentid":1055032,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T09:32:27.793","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95858,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren genkende f\u00f8lgende problem \u00bbdet, der i virkeligheden er en stor politisk opgave, til skolen og l\u00e6rerne uden at bakke dem ordentligt op med ressourcer, efteruddannelse og gode arbejdsvilk\u00e5r?\u00ab fra lektor, Lotte Hedegaard S\u00f8rensens, forskningsoversigt \u00bbInklusion og eksklusion i undervisningen\u00ab?","titelkort":"Om arbejdsvilk\u00e5r for l\u00e6rerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 811","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"811","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:57:10.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910309,"dokumentid":1055036,"titel":"Kan ministeren genkende f\u00f8lgende problem \u00bbdet, der i virkeligheden er en stor politisk opgave, til skolen og l\u00e6rerne uden at bakke dem ordentligt op med ressourcer, efteruddannelse og gode arbejdsvilk\u00e5r?\u00ab fra lektor, Lotte Hedegaard S\u00f8rensens, forskningsoversigt \u00bbInklusion og eksklusion i undervisningen\u00ab?","versionsdato":"2023-09-07T09:39:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s811/spm/2747116.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T16:01:03.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055036,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren genkende f\u00f8lgende problem \u00bbdet, der i virkeligheden er en stor politisk opgave, til skolen og l\u00e6rerne uden at bakke dem ordentligt op med ressourcer, efteruddannelse og gode arbejdsvilk\u00e5r?\u00ab fra lektor, Lotte Hedegaard S\u00f8rensens, forskningsoversigt \u00bbInklusion og eksklusion i undervisningen\u00ab?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T09:38:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T09:40:42.277"
      },"id":1342541,"sagid":95858,"dokumentid":1055036,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T09:40:42.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren er \u00e5rsagerne til den udbredte stress blandt l\u00e6rere, der beskrives i bogen \u00bbStress i professionsfagene\u00ab af Thomas Milsted og Bo Nettestr\u00f8m, der tager afs\u00e6t i en s\u00e6rk\u00f8rsel fra Det Nationale Forskningscenter for Arbejdsmilj\u00f8s unders\u00f8gelse \u00bbArbejdsmilj\u00f8 og Helbred 2018\u00ab?","titelkort":"Om den udbredte stress blandt l\u00e6rere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 812","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"812","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:59:45.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910318,"dokumentid":1055041,"titel":"Hvad mener ministeren er \u00e5rsagerne til den udbredte stress blandt l\u00e6rere, der beskrives i bogen \u00bbStress i professionsfagene\u00ab af Thomas Milsted og Bo Nettestr\u00f8m, der tager afs\u00e6t i en s\u00e6rk\u00f8rsel fra Det Nationale Forskningscenter for Arbejdsmilj\u00f8s unders\u00f8gelse \u00bbArbejdsmilj\u00f8 og Helbred 2018\u00ab?","versionsdato":"2023-09-07T09:46:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s812/spm/2747125.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T09:46:57.493","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055041,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren er \u00e5rsagerne til den udbredte stress blandt l\u00e6rere, der beskrives i bogen \u00bbStress i professionsfagene\u00ab af Thomas Milsted og Bo Nettestr\u00f8m, der tager afs\u00e6t i en s\u00e6rk\u00f8rsel fra Det Nationale Forskningscenter for Arbejdsmilj\u00f8s unders\u00f8gelse \u00bbArbejdsmilj\u00f8 og Helbred 2018\u00ab?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T09:46:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T09:46:24.19"
      },"id":1342543,"sagid":95859,"dokumentid":1055041,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T09:46:24.19","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95862,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativer til at f\u00e5 virkeliggjort den politiske beslutning om at inds\u00e6tte nattog p\u00e5 str\u00e6kningen fra K\u00f8benhavn til Oslo, s\u00e5 eksterne parter vil have et mere konkret beslutningsgrundlag at forholde sig til?","titelkort":"Om nattog p\u00e5 str\u00e6kningen fra K\u00f8benhavn til Oslo.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 813","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"813","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T11:25:28.33","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910683,"dokumentid":1055161,"titel":"Vil ministeren tage initiativer til at f\u00e5 virkeliggjort den politiske beslutning om at inds\u00e6tte nattog p\u00e5 str\u00e6kningen fra K\u00f8benhavn til Oslo, s\u00e5 eksterne parter vil have et mere konkret beslutningsgrundlag at forholde sig til?","versionsdato":"2023-09-07T14:04:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s813/spm/2747495.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T16:01:04.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055161,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativer til at f\u00e5 virkeliggjort den politiske beslutning om at inds\u00e6tte nattog p\u00e5 str\u00e6kningen fra K\u00f8benhavn til Oslo, s\u00e5 eksterne parter vil have et mere konkret beslutningsgrundlag at forholde sig til?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T14:05:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T14:05:39.16"
      },"id":1342687,"sagid":95862,"dokumentid":1055161,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T14:05:39.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95863,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark ved fremtidige aftaler om udbudsrammerne for havvindm\u00f8lleparker kunne lade sig inspirere af den tyske udbudsmodel, der blev vedtaget med \u00e6ndringen af de tyske regler p\u00e5 omr\u00e5det, hvor man sidste \u00e5r \u00e5bnede op for kvalitative tildelingskriterier?","titelkort":"Om fremtidige aftaler om udbudsrammerne for havvindm\u00f8lleparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 814","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"814","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T09:02:43.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til offshoreWIND.biz\u2019s pressemeddelse \u00bbBundestag Passes New Offshore Wind Rules in Germany, Industry Points to Challenges\u00ab af 13. juli 2022 om de nye tyske regler om vindenergi og pressemeddelelsen \u00bbThe amendment of Germany's Wind Energy at Sea Act is a first step in the right direction\u00ab af 7. juli 2022 fra WAB om de nye tyske vindenergiregler.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910789,"dokumentid":1055208,"titel":"Mener ministeren, at Danmark ved fremtidige aftaler om udbudsrammerne for havvindm\u00f8lleparker kunne lade sig inspirere af den tyske udbudsmodel, der blev vedtaget med \u00e6ndringen af de tyske regler p\u00e5 omr\u00e5det, hvor man sidste \u00e5r \u00e5bnede op for kvalitative tildelingskriterier?","versionsdato":"2023-09-07T15:12:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s814/spm/2747597.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T15:13:22.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055208,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Danmark ved fremtidige aftaler om udbudsrammerne for havvindm\u00f8lleparker kunne lade sig inspirere af den tyske udbudsmodel, der blev vedtaget med \u00e6ndringen af de tyske regler p\u00e5 omr\u00e5det, hvor man sidste \u00e5r \u00e5bnede op for kvalitative tildelingskriterier?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T15:11:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T15:12:08.333"
      },"id":1342721,"sagid":95863,"dokumentid":1055208,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T15:12:08.333","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95864,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Tror ministeren reelt p\u00e5, at det vil nedbringe forbruget af cannabis i Danmark at s\u00e6tte almindelige mennesker i f\u00e6ngsel for besiddelse af en enkelt joint?","titelkort":"Om f\u00e6ngselstraf for besiddelse af en enkelt joint.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 815","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"815","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T11:04:46.39","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910804,"dokumentid":1055215,"titel":"Tror ministeren reelt p\u00e5, at det vil nedbringe forbruget af cannabis i Danmark at s\u00e6tte almindelige mennesker i f\u00e6ngsel for besiddelse af en enkelt joint?","versionsdato":"2023-09-07T15:17:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s815/spm/2747617.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T15:17:49.253","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055215,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Tror ministeren reelt p\u00e5, at det vil nedbringe forbruget af cannabis i Danmark at s\u00e6tte almindelige mennesker i f\u00e6ngsel for besiddelse af en enkelt joint?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T15:17:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T15:17:26.097"
      },"id":1342728,"sagid":95864,"dokumentid":1055215,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T15:17:26.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95865,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministeren holdning til at flytte havbrug fra Horsens Fjord til Aa Vig, efter at milj\u00f8ministeren har erkendt, at havet har v\u00e6ret svigtet, og at ministeren vil prioritere det n\u00f8dlidende danske havmilj\u00f8?","titelkort":" Om at flytte havbrug fra Horsens Fjord til Aa Vig","offentlighedskode":"O","nummer":"S 816","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"816","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T09:01:20.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910806,"dokumentid":1055216,"titel":"Hvad er ministeren holdning til at flytte havbrug fra Horsens Fjord til Aa Vig, efter at milj\u00f8ministeren har erkendt, at havet har v\u00e6ret svigtet, og at ministeren vil prioritere det n\u00f8dlidende danske havmilj\u00f8?","versionsdato":"2023-09-07T15:22:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s816/spm/2747619.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T15:23:11.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055216,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministeren holdning til at flytte havbrug fra Horsens Fjord til Aa Vig, efter at milj\u00f8ministeren har erkendt, at havet har v\u00e6ret svigtet, og at ministeren vil prioritere det n\u00f8dlidende danske havmilj\u00f8?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T15:22:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T15:22:36.677"
      },"id":1342731,"sagid":95865,"dokumentid":1055216,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T15:22:36.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95866,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren g\u00f8re noget for at forhindre, at der etableres havbrug ved As Vig?","titelkort":" Om havbrug ved As Vig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 817","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"817","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T09:00:15.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910807,"dokumentid":1055217,"titel":"Vil ministeren g\u00f8re noget for at forhindre, at der etableres havbrug ved As Vig?","versionsdato":"2023-09-07T15:24:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s817/spm/2747620.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T15:24:33.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055217,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren g\u00f8re noget for at forhindre, at der etableres havbrug ved As Vig?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T15:23:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T15:24:08.923"
      },"id":1342732,"sagid":95866,"dokumentid":1055217,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T15:24:08.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95814,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bb12 topembedsm\u00e6nd tager den gyldne svingd\u00f8r mellem staten og Novo Nordisk \u2013 \u00bbbekymrende,\u00ab mener ekspert\u00ab bragt p\u00e5 frihedsbrevet.dk den 28. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at der b\u00f8r indf\u00f8res en karensperiode, som der ogs\u00e5 er i Finanstilsynet?","titelkort":"Om Novo Nordisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 789","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"789","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T15:29:32.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910743,"dokumentid":1055190,"titel":"Svar p\u00e5 spm 789.docx","versionsdato":"2023-09-07T14:40:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s789/svar/1977029/2747556.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T15:29:34.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055190,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 789: Idet der henvises til artiklen \u00bb12 topembedsm\u00e6nd tager den gyldne svingd\u00f8r mellem staten og Novo Nordisk \u2013 \u00bbbekymrende,\u00ab mener ekspert\u00ab bragt p\u00e5 frihedsbrevet.dk den 28. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at der b\u00f8r indf\u00f8res en karensperiode, som der ogs\u00e5 er i Finanstilsynet?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-07T15:29:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Idet der henvises til artiklen \u00bb12 topembedsm\u00e6nd tager den gyldne svingd\u00f8r mellem staten og Novo Nordisk \u2013 \u00bbbekymrende,\u00ab mener ekspert\u00ab bragt p\u00e5 frihedsbrevet.dk den 28. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at der b\u00f8r indf\u00f8res en karensperiode, som der ogs\u00e5 er i Finanstilsynet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053613,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T15:29:34.017"
      },"id":1342736,"sagid":95814,"dokumentid":1055190,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T15:29:34.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95812,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark har varetaget landets interesse i et sundt og levende havmilj\u00f8 p\u00e5 tilfredsstillende vis i h\u00f8ringsprocessen vedr\u00f8rende Norges planlagte minedrift, jf. artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","titelkort":"Om at Norge planl\u00e6gger minedrift p\u00e5 havbunden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 787","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"787","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:49:15.21","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910883,"dokumentid":1055253,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 787.pdf","versionsdato":"2023-09-07T16:50:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s787/svar/1977147/2747698.pdf","opdateringsdato":"2023-09-08T08:48:50.803","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1910884,"dokumentid":1055253,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 785.pdf","versionsdato":"2023-09-07T16:50:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s787/svar/1977147/2747699.pdf","opdateringsdato":"2023-09-08T08:48:50.757","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1055253,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 787: Mener ministeren, at Danmark har varetaget landets interesse i et sundt og levende havmilj\u00f8 p\u00e5 tilfredsstillende vis i h\u00f8ringsprocessen vedr\u00f8rende Norges planlagte minedrift, jf. artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-08T08:47:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Danmark har varetaget landets interesse i et sundt og levende havmilj\u00f8 p\u00e5 tilfredsstillende vis i h\u00f8ringsprocessen vedr\u00f8rende Norges planlagte minedrift, jf. artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053604,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:48:07.177"
      },"id":1342787,"sagid":95812,"dokumentid":1055253,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-08T08:48:07.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95810,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Norge planl\u00e6gger minedrift, som potentielt kan have stor, irreversibel indvirkning p\u00e5 havmilj\u00f8et, og som ogs\u00e5 kan have stor indvirkning p\u00e5 Gr\u00f8nland og Danmark, se artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","titelkort":"Om at Norge planl\u00e6gger minedrift p\u00e5 havbunden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 785","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"785","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:51:05.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910881,"dokumentid":1055252,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 785.pdf","versionsdato":"2023-09-07T16:45:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s785/svar/1977146/2747696.pdf","opdateringsdato":"2023-09-08T08:50:28.517","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1055252,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 785: Hvad er ministerens holdning til, at Norge planl\u00e6gger minedrift, som potentielt kan have stor, irreversibel indvirkning p\u00e5 havmilj\u00f8et, og som ogs\u00e5 kan have stor indvirkning p\u00e5 Gr\u00f8nland og Danmark, se artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-08T08:49:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Norge planl\u00e6gger minedrift, som potentielt kan have stor, irreversibel indvirkning p\u00e5 havmilj\u00f8et, og som ogs\u00e5 kan have stor indvirkning p\u00e5 Gr\u00f8nland og Danmark, se artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053596,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:50:10.6"
      },"id":1342791,"sagid":95810,"dokumentid":1055252,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-08T08:50:10.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95811,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi \u00f8jensynlig stadig venter p\u00e5 replik til det danske h\u00f8ringssvar fra Norge vedr\u00f8rende Norges planlagte minedrift, men at Norge m\u00e5ske ikke agter at sende denne replik, jf. artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","titelkort":"Om at Norge planl\u00e6gger minedrift p\u00e5 havbunden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 786","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"786","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:52:34.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910886,"dokumentid":1055254,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 786.pdf","versionsdato":"2023-09-07T16:50:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s786/svar/1977148/2747701.pdf","opdateringsdato":"2023-09-08T08:52:09.447","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1910887,"dokumentid":1055254,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 785.pdf","versionsdato":"2023-09-07T16:50:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s786/svar/1977148/2747702.pdf","opdateringsdato":"2023-09-08T08:52:25.11","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1055254,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 786: Hvad er ministerens holdning til, at vi \u00f8jensynlig stadig venter p\u00e5 replik til det danske h\u00f8ringssvar fra Norge vedr\u00f8rende Norges planlagte minedrift, men at Norge m\u00e5ske ikke agter at sende denne replik, jf. artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-08T08:51:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi \u00f8jensynlig stadig venter p\u00e5 replik til det danske h\u00f8ringssvar fra Norge vedr\u00f8rende Norges planlagte minedrift, men at Norge m\u00e5ske ikke agter at sende denne replik, jf. artiklen \u00bbHej Norge. Skal vi lige tale om, at I gerne vil \u00e5bne miner p\u00e5 havbunden? Kh. Danmark\u00ab p\u00e5 Zetland.dk den 21. august 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053599,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:51:48.663"
      },"id":1342792,"sagid":95811,"dokumentid":1055254,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-08T08:51:48.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95822,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er n\u00f8dvendigt, at der investeres penge i psykiatrien allerede i 2023 som aftalt i den brede aftale om en 10-\u00e5rsplan for psykiatrien og mental sundhed?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 792","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"792","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:53:34.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I et interview p\u00e5 politiken.dk den 30. august 2023 l\u00e6gger ministeren op til f\u00f8rst at p\u00e5begynde investeringer i psykiatrien fra 2024 og frem, hvilket ikke stemmer overens med aftalen om en 10-\u00e5rsplan for psykiatrien og mental sundhed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910879,"dokumentid":1055251,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 792 (D2835511).docx","versionsdato":"2023-09-07T16:45:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s792/svar/1977145/2747694.pdf","opdateringsdato":"2023-09-08T08:53:25.927","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055251,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 792: Mener ministeren ikke, at det er n\u00f8dvendigt, at der investeres penge i psykiatrien allerede i 2023 som aftalt i den brede aftale om en 10-\u00e5rsplan for psykiatrien og mental sundhed?","dato":"2023-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-08T08:52:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ikke, at det er n\u00f8dvendigt, at der investeres penge i psykiatrien allerede i 2023 som aftalt i den brede aftale om en 10-\u00e5rsplan for psykiatrien og mental sundhed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053671,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:53:11.277"
      },"id":1342795,"sagid":95822,"dokumentid":1055251,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-08T08:53:11.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95823,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Giver det ministeren anledning til bekymring for den lokale velf\u00e6rd, n\u00e5r man kan iagttage et stadigt fald i den kommunale likviditet i flere mindre velst\u00e5ende kommuner, og hvilke initiativer p\u00e5t\u00e6nker ministeren at tage for at forbedre likviditeten, s\u00e5  yderligere nedsk\u00e6ringer i den lokale velf\u00e6rd undg\u00e5s?","titelkort":"Om likviditeten i kommuner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 793","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"793","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T11:08:36.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"If\u00f8lge NB-\u00d8konomi den 29. august 2023 kan man iagttage et stadigt fald i den kommunale likviditet. Derfor vil sp\u00f8rgeren gerne vide, hvilke initiativer ministeren p\u00e5t\u00e6nker for at undg\u00e5 yderligere nedsk\u00e6ringer i den lokale velf\u00e6rd.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910267,"dokumentid":1055020,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 793.docx","versionsdato":"2023-09-07T09:19:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s793/svar/1976809/2747077.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T11:08:21.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055020,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 793: Giver det ministeren anledning til bekymring for den lokale velf\u00e6rd, n\u00e5r man kan iagttage et stadigt fald i den kommunale likviditet i flere mindre velst\u00e5ende kommuner, og hvilke initiativer p\u00e5t\u00e6nker ministeren at tage for at forbedre likviditeten, s\u00e5  yderligere nedsk\u00e6ringer i den lokale velf\u00e6rd undg\u00e5s?","dato":"2023-09-07T09:17:08","modtagelsesdato":"2023-09-07T09:19:42","frigivelsesdato":"2023-09-07T11:08:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Giver det ministeren anledning til bekymring for den lokale velf\u00e6rd, n\u00e5r man kan iagttage et stadigt fald i den kommunale likviditet i flere mindre velst\u00e5ende kommuner, og hvilke initiativer p\u00e5t\u00e6nker ministeren at tage for at forbedre likviditeten, s\u00e5  yderligere nedsk\u00e6ringer i den lokale velf\u00e6rd undg\u00e5s?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053675,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T11:08:21.377"
      },"id":1342586,"sagid":95823,"dokumentid":1055020,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T11:08:21.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95815,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bb12 topembedsm\u00e6nd tager den gyldne svingd\u00f8r mellem staten og Novo Nordisk \u2013 \u00bbbekymrende,\u00ab mener ekspert\u00ab bragt p\u00e5 Frihedsbrevet.dk den 28. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at trafikken mellem institutionerne og Novo Nordisk er problematisk?","titelkort":"Om Novo Nordisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 790","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"790","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T11:07:44.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910290,"dokumentid":1055028,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 790 (D2837465).docx","versionsdato":"2023-09-07T09:29:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s790/svar/1976818/2747102.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T11:07:31.5","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055028,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 790: Idet der henvises til artiklen \u00bb12 topembedsm\u00e6nd tager den gyldne svingd\u00f8r mellem staten og Novo Nordisk \u2013 \u00bbbekymrende,\u00ab mener ekspert\u00ab bragt p\u00e5 Frihedsbrevet.dk den 28. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at trafikken mellem institutionerne og Novo Nordisk er problematisk?","dato":"2023-09-07T09:25:18","modtagelsesdato":"2023-09-07T09:29:41","frigivelsesdato":"2023-09-07T11:07:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Idet der henvises til artiklen \u00bb12 topembedsm\u00e6nd tager den gyldne svingd\u00f8r mellem staten og Novo Nordisk \u2013 \u00bbbekymrende,\u00ab mener ekspert\u00ab bragt p\u00e5 Frihedsbrevet.dk den 28. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at trafikken mellem institutionerne og Novo Nordisk er problematisk?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053615,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T11:07:25.717"
      },"id":1342585,"sagid":95815,"dokumentid":1055028,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T11:07:25.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95826,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel: Nu bruger far mere tid med baby - men den samlede barsel er forkortet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 23. august 2023, og ser ministeren udfordringer ved, at b\u00f8rn bliver indskrevet i dagpleje og vuggestue tidligere som f\u00f8lge af den \u00f8rem\u00e6rkede barsel - og helt generelt - i betragtning af, at forskning peger p\u00e5, at 1 \u00bd til 2 \u00e5r er den ideelle alder at starte i institution p\u00e5, hvis man skal tage hensyn til barnets tarv og udvikling?","titelkort":"Om \u00f8rem\u00e6rket barsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 795","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"795","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T11:09:35.113","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Kilde om forskning i barnets tarv i forbindelse med start i institution: Bupl.dk den 4. oktober 2018: \u00bbB\u00f8rnepsykologer sl\u00e5r alarm: Pas p\u00e5 den tidlige vuggestuestart\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910333,"dokumentid":1055049,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 795.docx","versionsdato":"2023-09-07T10:14:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s795/svar/1976852/2747141.pdf","opdateringsdato":"2023-09-07T11:09:28.273","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055049,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 795: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel: Nu bruger far mere tid med baby - men den samlede barsel er forkortet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 23. august 2023, og ser ministeren udfordringer ved, at b\u00f8rn bliver indskrevet i dagpleje og vuggestue tidligere som f\u00f8lge af den \u00f8rem\u00e6rkede barsel - og helt generelt - i betragtning af, at forskning peger p\u00e5, at 1 \u00bd til 2 \u00e5r er den ideelle alder at starte i institution p\u00e5, hvis man skal tage hensyn til barnets tarv og udvikling?","dato":"2023-09-07T10:10:13","modtagelsesdato":"2023-09-07T10:14:42","frigivelsesdato":"2023-09-07T11:09:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel: Nu bruger far mere tid med baby - men den samlede barsel er forkortet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 23. august 2023, og ser ministeren udfordringer ved, at b\u00f8rn bliver indskrevet i dagpleje og vuggestue tidligere som f\u00f8lge af den \u00f8rem\u00e6rkede barsel - og helt generelt - i betragtning af, at forskning peger p\u00e5, at 1 \u00bd til 2 \u00e5r er den ideelle alder at starte i institution p\u00e5, hvis man skal tage hensyn til barnets tarv og udvikling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053849,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T11:09:22.737"
      },"id":1342587,"sagid":95826,"dokumentid":1055049,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-07T11:09:22.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95813,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de samfunds\u00f8konomiske analyser af motorvejsprojekter i tilstr\u00e6kkelig grad medregner omkostningerne til det h\u00f8jere br\u00e6ndstofforbrug per kilometer, der finder sted, hvis man tillader h\u00f8jere hastighed?","titelkort":"Om de samfunds\u00f8konomiske analyser af motorvejsprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 788","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"788","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:54:35.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til CONCITOs notat \u00bbGevinsterne ved h\u00f8jere hastigheder er overvurderede\u00ab af 24. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910925,"dokumentid":1055271,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 788.pdf","versionsdato":"2023-09-08T08:50:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s788/svar/1977169/2747740.pdf","opdateringsdato":"2023-09-08T08:54:24.133","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1055271,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 788: Mener ministeren, at de samfunds\u00f8konomiske analyser af motorvejsprojekter i tilstr\u00e6kkelig grad medregner omkostningerne til det h\u00f8jere br\u00e6ndstofforbrug per kilometer, der finder sted, hvis man tillader h\u00f8jere hastighed?","dato":"2023-09-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-08T08:53:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at de samfunds\u00f8konomiske analyser af motorvejsprojekter i tilstr\u00e6kkelig grad medregner omkostningerne til det h\u00f8jere br\u00e6ndstofforbrug per kilometer, der finder sted, hvis man tillader h\u00f8jere hastighed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1053610,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T08:54:00.343"
      },"id":1342797,"sagid":95813,"dokumentid":1055271,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-08T08:54:00.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95867,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er statsministerens holdning som landets statsminister til, at velf\u00e6rdssamfundet if\u00f8lge kommunerne er t\u00e6t p\u00e5 sammenbrud?","titelkort":"Om velf\u00e6rdssamfundet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 818","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"818","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-13T09:08:08.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til KL\u2019s tweet af 7. september 2023, hvor Martin Damm udtaler f\u00f8lgende: \u00bbVelf\u00e6rden er under et stort pres i landets kommuner. De sidste 13 \u00e5r er standarderne i store dele af den offentlige sektor udhulet. Brug for handling! Vores velf\u00e6rdssamfund er t\u00e6t p\u00e5 sammenbrud\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910995,"dokumentid":1055297,"titel":"Hvad er statsministerens holdning som landets statsminister til, at velf\u00e6rdssamfundet if\u00f8lge kommunerne er t\u00e6t p\u00e5 sammenbrud?","versionsdato":"2023-09-08T10:09:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s818/spm/2747807.pdf","opdateringsdato":"2023-09-08T16:01:12.503","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055297,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er statsministerens holdning som landets statsminister til, at velf\u00e6rdssamfundet if\u00f8lge kommunerne er t\u00e6t p\u00e5 sammenbrud?","dato":"2023-09-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-08T10:05:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T10:20:52.09"
      },"id":1342821,"sagid":95867,"dokumentid":1055297,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-08T10:20:52.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95868,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren af den opfattelse, at Folketinget ved at vedtage Lynetteholmen har skabt pr\u00e6cedens for, at null\u00f8sningen, som den er formuleret i forbindelse med \u00d8resundsforbindelsen, Storeb\u00e6ltsforbindelsen og anf\u00f8rt i Havstrategien, ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re g\u00e6ldende?","titelkort":"Om Lynetteholmen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 819","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"819","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-14T10:06:45.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til de udvalgssp\u00f8rgsm\u00e5l af teknisk karakter, der er stillet samtidig om samme emne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1910997,"dokumentid":1055300,"titel":"Er ministeren af den opfattelse, at Folketinget ved at vedtage Lynetteholmen har skabt pr\u00e6cedens for, at null\u00f8sningen, som den er formuleret i forbindelse med \u00d8resundsforbindelsen, Storeb\u00e6ltsforbindelsen og anf\u00f8rt i Havstrategien, ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re g\u00e6ldende?","versionsdato":"2023-09-08T10:14:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s819/spm/2747812.pdf","opdateringsdato":"2023-09-08T10:14:51.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055300,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren af den opfattelse, at Folketinget ved at vedtage Lynetteholmen har skabt pr\u00e6cedens for, at null\u00f8sningen, som den er formuleret i forbindelse med \u00d8resundsforbindelsen, Storeb\u00e6ltsforbindelsen og anf\u00f8rt i Havstrategien, ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re g\u00e6ldende?","dato":"2023-09-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-08T10:12:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T10:20:52.56"
      },"id":1342822,"sagid":95868,"dokumentid":1055300,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-08T10:20:52.56","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95870,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren med, at besparelserne i kommunerne skyldes \u00bbstore udgifter forbundet med det specialiserede sociale omr\u00e5de\u00ab?","titelkort":"Om besparelserne i kommunerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 820","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"820","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T10:16:27.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens udtalelse under pr\u00e6sentationen af regeringens forslag til finanslov for 2024 den 31. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1911258,"dokumentid":1055402,"titel":"Hvad mener ministeren med, at besparelserne i kommunerne skyldes \u00bbstore udgifter forbundet med det specialiserede sociale omr\u00e5de\u00ab?","versionsdato":"2023-09-08T14:14:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s820/spm/2748023.pdf","opdateringsdato":"2023-09-08T14:15:03.103","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055402,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren med, at besparelserne i kommunerne skyldes \u00bbstore udgifter forbundet med det specialiserede sociale omr\u00e5de\u00ab?","dato":"2023-09-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-08T13:16:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-08T13:40:53.463"
      },"id":1342946,"sagid":95870,"dokumentid":1055402,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-08T13:40:53.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95871,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at politiet b\u00f8r afvise at tage imod anmeldelser om hadforbrydelser allerede p\u00e5 tidspunktet, hvor et offer m\u00f8der op p\u00e5 politistationen for at anmelde en hadforbrydelse, eller mener ministeren, at politiet til hver en tid skal tage imod en anmeldelse om en hadforbrydelse og f\u00f8rst derefter, n\u00e5r selve sagen er efterforsket, konkludere, om det er politiet opfattelse, at der er tale om en hadforbrydelse?","titelkort":"Om hadforbrydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 821","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"821","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T14:55:59.303","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgerens sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 778 svarer ministeren ikke p\u00e5 sp\u00f8rgerens sp\u00f8rgsm\u00e5l, sp\u00f8rgeren stiller derfor sp\u00f8rgsm\u00e5let igen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1911615,"dokumentid":1055581,"titel":"Mener ministeren, at politiet b\u00f8r afvise at tage imod anmeldelser om hadforbrydelser allerede p\u00e5 tidspunktet, hvor et offer m\u00f8der op p\u00e5 politistationen for at anmelde en hadforbrydelse, eller mener ministeren, at politiet til hver en tid skal tage imod en anmeldelse om en hadforbrydelse og f\u00f8rst derefter, n\u00e5r selve sagen er efterforsket, konkludere, om det er politiet opfattelse, at der er tale om en hadforbrydelse?","versionsdato":"2023-09-11T10:35:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s821/spm/2748438.pdf","opdateringsdato":"2023-09-11T16:01:15.303","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055581,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at politiet b\u00f8r afvise at tage imod anmeldelser om hadforbrydelser allerede p\u00e5 tidspunktet, hvor et offer m\u00f8der op p\u00e5 politistationen for at anmelde en hadforbrydelse, eller mener ministeren, at politiet til hver en tid skal tage imod en anmeldelse om en hadforbrydelse og f\u00f8rst derefter, n\u00e5r selve sagen er efterforsket, konkludere, om det er politiet opfattelse, at der er tale om en hadforbrydelse?","dato":"2023-09-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-11T10:34:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T10:40:42.43"
      },"id":1343117,"sagid":95871,"dokumentid":1055581,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-11T10:40:42.43","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95863,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark ved fremtidige aftaler om udbudsrammerne for havvindm\u00f8lleparker kunne lade sig inspirere af den tyske udbudsmodel, der blev vedtaget med \u00e6ndringen af de tyske regler p\u00e5 omr\u00e5det, hvor man sidste \u00e5r \u00e5bnede op for kvalitative tildelingskriterier?","titelkort":"Om fremtidige aftaler om udbudsrammerne for havvindm\u00f8lleparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 814","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"814","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T09:02:43.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til offshoreWIND.biz\u2019s pressemeddelse \u00bbBundestag Passes New Offshore Wind Rules in Germany, Industry Points to Challenges\u00ab af 13. juli 2022 om de nye tyske regler om vindenergi og pressemeddelelsen \u00bbThe amendment of Germany's Wind Energy at Sea Act is a first step in the right direction\u00ab af 7. juli 2022 fra WAB om de nye tyske vindenergiregler.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1911554,"dokumentid":1055553,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 S 814.pdf","versionsdato":"2023-09-11T09:23:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s814/svar/1977487/2748376.pdf","opdateringsdato":"2023-09-11T10:53:55.22","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1055553,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 814: Mener ministeren, at Danmark ved fremtidige aftaler om udbudsrammerne for havvindm\u00f8lleparker kunne lade sig inspirere af den tyske udbudsmodel, der blev vedtaget med \u00e6ndringen af de tyske regler p\u00e5 omr\u00e5det, hvor man sidste \u00e5r \u00e5bnede op for kvalitative tildelingskriterier?","dato":"2023-09-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-11T10:53:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Danmark ved fremtidige aftaler om udbudsrammerne for havvindm\u00f8lleparker kunne lade sig inspirere af den tyske udbudsmodel, der blev vedtaget med \u00e6ndringen af de tyske regler p\u00e5 omr\u00e5det, hvor man sidste \u00e5r \u00e5bnede op for kvalitative tildelingskriterier?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055208,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T10:53:50.187"
      },"id":1343126,"sagid":95863,"dokumentid":1055553,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-11T10:53:50.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95873,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren t\u00e6nkt sig at tage initiativ til at udvide listen af psykiske sygdomme, som anerkendes som en arbejdsskade, s\u00e5 flere psykiske sygdomme fremg\u00e5r af fortegnelsen i bekendtg\u00f8relse nr. 1033 af 28. maj 2021 om fortegnelse over erhvervssygdomme anmeldt fra 1. januar 2005?","titelkort":"Om arbejdsskaderelateret psykiske sygdomme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 823","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"823","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-20T08:49:49.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1911644,"dokumentid":1055595,"titel":"Har ministeren t\u00e6nkt sig at tage initiativ til at udvide listen af psykiske sygdomme, som anerkendes som en arbejdsskade, s\u00e5 flere psykiske sygdomme fremg\u00e5r af fortegnelsen i bekendtg\u00f8relse nr. 1033 af 28. maj 2021 om fortegnelse over erhvervssygdomme anmeldt fra 1. januar 2005?","versionsdato":"2023-09-11T10:50:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s823/spm/2748466.pdf","opdateringsdato":"2023-09-11T16:01:14.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055595,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren t\u00e6nkt sig at tage initiativ til at udvide listen af psykiske sygdomme, som anerkendes som en arbejdsskade, s\u00e5 flere psykiske sygdomme fremg\u00e5r af fortegnelsen i bekendtg\u00f8relse nr. 1033 af 28. maj 2021 om fortegnelse over erhvervssygdomme anmeldt fra 1. januar 2005?","dato":"2023-09-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-11T10:49:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T11:00:46.97"
      },"id":1343130,"sagid":95873,"dokumentid":1055595,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-11T11:00:46.97","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95872,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der kun er to former for psykiske sygdomme, som kan v\u00e6re arbejdsskaderelateret, nemlig posttraumatisk belastningsreaktion og depression som f\u00f8lge af krigsudsendelse?","titelkort":"Om arbejdsskaderelateret psykiske sygdomme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 822","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"822","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-20T08:48:24.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til bekendtg\u00f8relse nr. 1033 af 28. maj 2021 om fortegnelse over erhvervssygdomme anmeldt fra 1. januar 2005.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1911633,"dokumentid":1055589,"titel":"Mener ministeren, at der kun er to former for psykiske sygdomme, som kan v\u00e6re arbejdsskaderelateret, nemlig posttraumatisk belastningsreaktion og depression som f\u00f8lge af krigsudsendelse?","versionsdato":"2023-09-11T10:47:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s822/spm/2748454.pdf","opdateringsdato":"2023-09-11T16:01:15.223","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055589,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der kun er to former for psykiske sygdomme, som kan v\u00e6re arbejdsskaderelateret, nemlig posttraumatisk belastningsreaktion og depression som f\u00f8lge af krigsudsendelse?","dato":"2023-09-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-11T10:46:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T11:00:47.407"
      },"id":1343131,"sagid":95872,"dokumentid":1055589,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-11T11:00:47.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95875,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r statistik fra Arbejdsmarkedets Erhvervssikring, som er citeret i artiklen \u201dFlemming fik depression af sit arbejde: 13 \u00e5r senere venter han stadig p\u00e5 erstatning\u201d den 5. september 2023 i Avisen Danmark, viser, at kun omkring 5 pct. af de anmeldte psykiske arbejdsskader i 2022 efterf\u00f8lgende er blevet anerkendt som en arbejdsskade, har ministeren s\u00e5 t\u00e6nkt sig at g\u00f8re noget ved, at det er s\u00e5 sv\u00e6rt at f\u00e5 anerkendt en psykisk arbejdsskade?","titelkort":"Om arbejdsskaderelateret psykiske sygdomme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 824","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"824","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-20T08:54:22.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1911693,"dokumentid":1055616,"titel":"N\u00e5r statistik fra Arbejdsmarkedets Erhvervssikring, som er citeret i artiklen \u201dFlemming fik depression af sit arbejde: 13 \u00e5r senere venter han stadig p\u00e5 erstatning\u201d den 5. september 2023 i Avisen Danmark, viser, at kun omkring 5 pct. af de anmeldte psykiske arbejdsskader i 2022 efterf\u00f8lgende er blevet anerkendt som en arbejdsskade, har ministeren s\u00e5 t\u00e6nkt sig at g\u00f8re noget ved, at det er s\u00e5 sv\u00e6rt at f\u00e5 anerkendt en psykisk arbejdsskade?","versionsdato":"2023-09-11T11:28:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s824/spm/2748513.pdf","opdateringsdato":"2023-09-11T11:28:43.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055616,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r statistik fra Arbejdsmarkedets Erhvervssikring, som er citeret i artiklen \u201dFlemming fik depression af sit arbejde: 13 \u00e5r senere venter han stadig p\u00e5 erstatning\u201d den 5. september 2023 i Avisen Danmark, viser, at kun omkring 5 pct. af de anmeldte psykiske arbejdsskader i 2022 efterf\u00f8lgende er blevet anerkendt som en arbejdsskade, har ministeren s\u00e5 t\u00e6nkt sig at g\u00f8re noget ved, at det er s\u00e5 sv\u00e6rt at f\u00e5 anerkendt en psykisk arbejdsskade?","dato":"2023-09-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-11T11:27:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T11:40:41.623"
      },"id":1343143,"sagid":95875,"dokumentid":1055616,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-11T11:40:41.623","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95876,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en r\u00e6kke kommuner i \u00f8jeblikket er ved at gennemf\u00f8re besparelser p\u00e5 en r\u00e6kke velf\u00e6rdsomr\u00e5der, samtidig med at de selvsamme kommuner bruger mange millioner p\u00e5 at afskedige kommunale topchefer, og vil ministeren skride ind overfor dette og \u00e6ndre den g\u00e6ldende praksis?","titelkort":"Om  besparelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5der. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 825","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"825","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-20T08:55:51.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dKommune leder efter besparelser der rammer borgerne \u2013 men har brugt millioner p\u00e5 fyrede topchefer\u201d i E-avisen Sj\u00e6llandske Nyheder den 9. september 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1911695,"dokumentid":1055618,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en r\u00e6kke kommuner i \u00f8jeblikket er ved at gennemf\u00f8re besparelser p\u00e5 en r\u00e6kke velf\u00e6rdsomr\u00e5der, samtidig med at de selvsamme kommuner bruger mange millioner p\u00e5 at afskedige kommunale topchefer, og vil ministeren skride ind overfor dette og \u00e6ndre den g\u00e6ldende praksis?","versionsdato":"2023-09-11T11:32:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s825/spm/2748517.pdf","opdateringsdato":"2023-09-11T16:01:09.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055618,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en r\u00e6kke kommuner i \u00f8jeblikket er ved at gennemf\u00f8re besparelser p\u00e5 en r\u00e6kke velf\u00e6rdsomr\u00e5der, samtidig med at de selvsamme kommuner bruger mange millioner p\u00e5 at afskedige kommunale topchefer, og vil ministeren skride ind overfor dette og \u00e6ndre den g\u00e6ldende praksis?","dato":"2023-09-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-11T11:31:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T11:40:42.503"
      },"id":1343144,"sagid":95876,"dokumentid":1055618,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-11T11:40:42.503","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95877,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at fylde fjernvarmepuljen op, s\u00e5 de 20 projekter, som gerne vil etablere fjernvarme f\u00e5r mulighed herfor, men ikke kan, fordi fjernvarmepuljen er l\u00f8bet t\u00f8r for penge?","titelkort":"Om fjernvarmepuljen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 826","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"826","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T14:56:33.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 \u201dTom pulje bremser gr\u00f8nne projekter: \u201dDet er en katastrofe\u201d\u201d, den 29. august 2023 p\u00e5 jyllands-posten.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1911712,"dokumentid":1055622,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at fylde fjernvarmepuljen op, s\u00e5 de 20 projekter, som gerne vil etablere fjernvarme f\u00e5r mulighed herfor, men ikke kan, fordi fjernvarmepuljen er l\u00f8bet t\u00f8r for penge?","versionsdato":"2023-09-11T11:39:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s826/spm/2748532.pdf","opdateringsdato":"2023-09-11T16:01:09.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055622,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at fylde fjernvarmepuljen op, s\u00e5 de 20 projekter, som gerne vil etablere fjernvarme f\u00e5r mulighed herfor, men ikke kan, fordi fjernvarmepuljen er l\u00f8bet t\u00f8r for penge?","dato":"2023-09-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-11T11:38:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T11:40:42.847"
      },"id":1343145,"sagid":95877,"dokumentid":1055622,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-11T11:40:42.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95832,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det stadigt er muligt for ledige efterl\u00f8nsbidragsydere, der mister dagpengeretten, at komme p\u00e5 seniorjob?","titelkort":"Om seniorjob.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 799","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"799","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T14:49:03.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1911806,"dokumentid":1055670,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a720 nr. S 799.docx","versionsdato":"2023-09-11T14:28:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s799/svar/1977642/2748633.pdf","opdateringsdato":"2023-09-11T14:48:37.66","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055670,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 799: Mener ministeren, at det stadigt er muligt for ledige efterl\u00f8nsbidragsydere, der mister dagpengeretten, at komme p\u00e5 seniorjob?","dato":"2023-09-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-11T14:48:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det stadigt er muligt for ledige efterl\u00f8nsbidragsydere, der mister dagpengeretten, at komme p\u00e5 seniorjob?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1054121,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T14:48:31.977"
      },"id":1343209,"sagid":95832,"dokumentid":1055670,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-11T14:48:31.977","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95833,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Det kan jo jo ikke udelukkes, at regeringen stadig g\u00e5r efter afskaffelse af seniorjob, og hvorn\u00e5r vil en afskaffelse i givet fald, efter ministerens vurdering, tidligst kunne effektueres?","titelkort":"Om seniorjob.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 800","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"800","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T14:50:11.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1911816,"dokumentid":1055675,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a720 nr. S 800.docx","versionsdato":"2023-09-11T14:33:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s800/svar/1977647/2748645.pdf","opdateringsdato":"2023-09-11T14:50:01.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055675,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 800: Det kan jo jo ikke udelukkes, at regeringen stadig g\u00e5r efter afskaffelse af seniorjob, og hvorn\u00e5r vil en afskaffelse i givet fald, efter ministerens vurdering, tidligst kunne effektueres?","dato":"2023-09-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-11T14:49:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Det kan jo jo ikke udelukkes, at regeringen stadig g\u00e5r efter afskaffelse af seniorjob, og hvorn\u00e5r vil en afskaffelse i givet fald, efter ministerens vurdering, tidligst kunne effektueres?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1054123,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-11T14:49:39.943"
      },"id":1343210,"sagid":95833,"dokumentid":1055675,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-11T14:49:39.943","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95879,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan agter ministeren at sikre retf\u00e6rdighed for de 34.500 berettigede husstande, der blev fejlagtigt udelukket fra varmechecken?","titelkort":"Om de 34.500 berettigede husstande, der blev fejlagtigt udelukket fra varmechecken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 827","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"827","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:04:28.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1912083,"dokumentid":1055767,"titel":"Hvordan agter ministeren at sikre retf\u00e6rdighed for de 34.500 berettigede husstande, der blev fejlagtigt udelukket fra varmechecken?","versionsdato":"2023-09-12T08:42:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s827/spm/2748915.pdf","opdateringsdato":"2023-09-12T08:42:34.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055767,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan agter ministeren at sikre retf\u00e6rdighed for de 34.500 berettigede husstande, der blev fejlagtigt udelukket fra varmechecken?","dato":"2023-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-12T08:41:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T08:41:51.65"
      },"id":1343283,"sagid":95879,"dokumentid":1055767,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-12T08:41:51.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95880,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for, at BBR-oplysninger er korrekte og opdaterede, s\u00e5 en lignende situation, hvor 34.500 berettigede husstande fejlagtigt blev udelukket fra varmechecken, ikke opst\u00e5r igen?","titelkort":"Om, at BBR-oplysninger er korrekte og opdaterede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 828","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"828","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:13:51.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1912084,"dokumentid":1055768,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for, at BBR-oplysninger er korrekte og opdaterede, s\u00e5 en lignende situation, hvor 34.500 berettigede husstande fejlagtigt blev udelukket fra varmechecken, ikke opst\u00e5r igen?","versionsdato":"2023-09-12T08:44:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s828/spm/2748916.pdf","opdateringsdato":"2023-09-12T08:44:32.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055768,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for, at BBR-oplysninger er korrekte og opdaterede, s\u00e5 en lignende situation, hvor 34.500 berettigede husstande fejlagtigt blev udelukket fra varmechecken, ikke opst\u00e5r igen?","dato":"2023-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-12T08:43:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T08:43:53.227"
      },"id":1343284,"sagid":95880,"dokumentid":1055768,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-12T08:43:53.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95881,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke konkrete skridt vil ministeren tage for at rette op p\u00e5 de 207 mio. kr., der fejlagtigt blev fordelt i forbindelse med udbetaling af varmechecken?","titelkort":"Om de 207 mio. kr., der fejlagtigt blev fordelt i forbindelse med udbetaling af varmechecken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 829","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"829","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:12:47.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1912085,"dokumentid":1055769,"titel":"Hvilke konkrete skridt vil ministeren tage for at rette op p\u00e5 de 207 mio. kr., der fejlagtigt blev fordelt i forbindelse med udbetaling af varmechecken?","versionsdato":"2023-09-12T08:45:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s829/spm/2748917.pdf","opdateringsdato":"2023-09-12T08:45:59.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055769,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke konkrete skridt vil ministeren tage for at rette op p\u00e5 de 207 mio. kr., der fejlagtigt blev fordelt i forbindelse med udbetaling af varmechecken?","dato":"2023-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-12T08:45:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T08:45:41.443"
      },"id":1343286,"sagid":95881,"dokumentid":1055769,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-12T08:45:41.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95882,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at dem der uretm\u00e6ssigt modtog varmecheckhj\u00e6lp ikke beh\u00f8ver at tilbagebetale den, og mener ministeren i den forbindelse, at dem der burde have modtaget hj\u00e6lpen, b\u00f8r modtage den? \n","titelkort":"Om dem der uretm\u00e6ssigt modtog varmecheckhj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 830","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"830","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:36:52.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1912086,"dokumentid":1055770,"titel":"Mener ministeren, at dem der uretm\u00e6ssigt modtog varmecheckhj\u00e6lp ikke beh\u00f8ver at tilbagebetale den, og mener ministeren i den forbindelse, at dem der burde have modtaget hj\u00e6lpen, b\u00f8r modtage den? \n","versionsdato":"2023-09-12T08:47:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s830/spm/2748918.pdf","opdateringsdato":"2023-09-12T08:47:47.29","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055770,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at dem der uretm\u00e6ssigt modtog varmecheckhj\u00e6lp ikke beh\u00f8ver at tilbagebetale den, og mener ministeren i den forbindelse, at dem der burde have modtaget hj\u00e6lpen, b\u00f8r modtage den? \n","dato":"2023-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-12T08:46:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T08:47:07.517"
      },"id":1343287,"sagid":95882,"dokumentid":1055770,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-12T08:47:07.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95887,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med sin partikollega Bj\u00f8rn Brandenborg, n\u00e5r han p\u00e5 det sociale medie X den 9. september 2023 skriver \u00bbGodt arbejde af K\u00f8benhavns Politi. De her mennesker har intet at g\u00f8re i Danmark.\u00ab som en kommentar til et opslag lavet af K\u00f8benhavns Politi vedr\u00f8rende anholdelse af 60 personer, og ministeren mener s\u00e5ledes, at de p\u00e5g\u00e6ldende personer b\u00f8r udvises, og vil ministeren arbejde for, at det kommer til at ske?","titelkort":"Om Bj\u00f8rn Brandenborgs opslag fra den 9. september 2023 p\u00e5 det sociale medie X.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 831","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"831","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:14:43.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Bj\u00f8rn Brandenborgs opslag fra den 9. september 2023 p\u00e5 det sociale medie X, hvori Bj\u00f8rn Brandenborg skrev \u00bbGodt arbejde af K\u00f8benhavns Politi. De her mennesker har intet at g\u00f8re i Danmark.\u00ab og samtidig delte et opslag lavet af K\u00f8benhavns Politi, som havde f\u00f8lgende tekst: \u00bbDer er ro p\u00e5 stedet, men vi vil v\u00e6re tilstede mange timer endnu. Der er ca. 60 anholdte, som bliver sigtet for bl.a. grov forstyrrelse af den offentlige orden og \u00a7 119 ved at have kastet med sten mod vores betjente.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1912162,"dokumentid":1055801,"titel":"Er ministeren enig med sin partikollega Bj\u00f8rn Brandenborg, n\u00e5r han p\u00e5 det sociale medie X den 9. september 2023 skriver \u00bbGodt arbejde af K\u00f8benhavns Politi. De her mennesker har intet at g\u00f8re i Danmark.\u00ab som en kommentar til et opslag lavet af K\u00f8benhavns Politi vedr\u00f8rende anholdelse af 60 personer, og ministeren mener s\u00e5ledes, at de p\u00e5g\u00e6ldende personer b\u00f8r udvises, og vil ministeren arbejde for, at det kommer til at ske?","versionsdato":"2023-09-12T11:03:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s831/spm/2748996.pdf","opdateringsdato":"2023-09-12T11:03:22.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055801,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med sin partikollega Bj\u00f8rn Brandenborg, n\u00e5r han p\u00e5 det sociale medie X den 9. september 2023 skriver \u00bbGodt arbejde af K\u00f8benhavns Politi. De her mennesker har intet at g\u00f8re i Danmark.\u00ab som en kommentar til et opslag lavet af K\u00f8benhavns Politi vedr\u00f8rende anholdelse af 60 personer, og ministeren mener s\u00e5ledes, at de p\u00e5g\u00e6ldende personer b\u00f8r udvises, og vil ministeren arbejde for, at det kommer til at ske?","dato":"2023-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-12T11:02:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T11:02:32.117"
      },"id":1343303,"sagid":95887,"dokumentid":1055801,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-12T11:02:32.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95888,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at visse erhvervssektorer, herunder typehusfirmaer, er afh\u00e6ngige af at kunne s\u00f8ge byggetilladelser og indhente ledningsoplysninger gennem MitID Erhverv, og at aktiveringen heraf kr\u00e6ver en privat MitID, som ikke er obligatorisk, og hvad mener ministeren man b\u00f8r g\u00f8re ved problematikken?","titelkort":"Om, at visse erhvervssektorer, herunder typehusfirmaer, er afh\u00e6ngige af at kunne s\u00f8ge byggetilladelser og indhente ledningsoplysninger gennem MitID Erhverv.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 832","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"832","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-21T08:34:39.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1912164,"dokumentid":1055802,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at visse erhvervssektorer, herunder typehusfirmaer, er afh\u00e6ngige af at kunne s\u00f8ge byggetilladelser og indhente ledningsoplysninger gennem MitID Erhverv, og at aktiveringen heraf kr\u00e6ver en privat MitID, som ikke er obligatorisk, og hvad mener ministeren man b\u00f8r g\u00f8re ved problematikken?","versionsdato":"2023-09-15T10:24:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s832/spm/2748998.pdf","opdateringsdato":"2023-09-15T10:24:56.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055802,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at visse erhvervssektorer, herunder typehusfirmaer, er afh\u00e6ngige af at kunne s\u00f8ge byggetilladelser og indhente ledningsoplysninger gennem MitID Erhverv, og at aktiveringen heraf kr\u00e6ver en privat MitID, som ikke er obligatorisk, og hvad mener ministeren man b\u00f8r g\u00f8re ved problematikken?","dato":"2023-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-12T11:06:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T11:07:04.133"
      },"id":1343304,"sagid":95888,"dokumentid":1055802,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-12T11:07:04.133","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95889,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan agter ministeren at sikre, at danske borgere med et dansk CPR-nummer, der ikke har en privat MitID, ikke bliver hindret i deres ans\u00e6ttelse eller adgang til n\u00f8dvendige redskaber som f\u00f8lge af udl\u00f8bet af NemID?","titelkort":"Om at danske borgere med et dansk CPR-nummer, der ikke har en privat MitID, ikke bliver hindret i deres ans\u00e6ttelse eller adgang til n\u00f8dvendige redskaber som f\u00f8lge af udl\u00f8bet af NemID.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 833","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"833","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-21T08:35:45.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1912191,"dokumentid":1055804,"titel":"Hvordan agter ministeren at sikre, at danske borgere med et dansk CPR-nummer, der ikke har en privat MitID, ikke bliver hindret i deres ans\u00e6ttelse eller adgang til n\u00f8dvendige redskaber som f\u00f8lge af udl\u00f8bet af NemID?","versionsdato":"2023-09-15T11:00:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s833/spm/2749025.pdf","opdateringsdato":"2023-09-15T11:00:59.363","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055804,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan agter ministeren at sikre, at danske borgere med et dansk CPR-nummer, der ikke har en privat MitID, ikke bliver hindret i deres ans\u00e6ttelse eller adgang til n\u00f8dvendige redskaber som f\u00f8lge af udl\u00f8bet af NemID?","dato":"2023-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-12T11:10:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T11:10:48.557"
      },"id":1343305,"sagid":95889,"dokumentid":1055804,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-12T11:10:48.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95838,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det fortsat ministerens holdning, at der er brug for at fastl\u00e6gge nye fordelingsregler, der kan sikre en bedre fordeling af elever p\u00e5 de almene gymnasier, hvor der tages hensyn til integration og sammenh\u00e6ngskraft, s\u00e5dan som ministeren selv har foresl\u00e5et, jf. beslutningsforslag nr. B 48 fra folketings\u00e5ret 2017-18?","titelkort":"Om nye fordelingsregler, der kan sikre en bedre fordeling af elever p\u00e5 de almene gymnasier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 801","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"801","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T11:23:26.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1912116,"dokumentid":1055782,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 801.pdf","versionsdato":"2023-09-12T10:09:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s801/svar/1977782/2748948.pdf","opdateringsdato":"2023-09-12T11:23:09.143","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1055782,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 801: Er det fortsat ministerens holdning, at der er brug for at fastl\u00e6gge nye fordelingsregler, der kan sikre en bedre fordeling af elever p\u00e5 de almene gymnasier, hvor der tages hensyn til integration og sammenh\u00e6ngskraft, s\u00e5dan som ministeren selv har foresl\u00e5et, jf. beslutningsforslag nr. B 48 fra folketings\u00e5ret 2017-18?","dato":"2023-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-12T11:22:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det fortsat ministerens holdning, at der er brug for at fastl\u00e6gge nye fordelingsregler, der kan sikre en bedre fordeling af elever p\u00e5 de almene gymnasier, hvor der tages hensyn til integration og sammenh\u00e6ngskraft, s\u00e5dan som ministeren selv har foresl\u00e5et, jf. beslutningsforslag nr. B 48 fra folketings\u00e5ret 2017-18?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1054643,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T11:23:09.143"
      },"id":1343309,"sagid":95838,"dokumentid":1055782,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-12T11:23:09.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95839,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen fortsat pr\u00e6sentere en ny model for fordeling af elever (ikke ressourcer), jf. l\u00f8ftet i regeringsgrundlaget om, at \u00bbRegeringen vil pr\u00e6sentere en ny model, der modvirker en sk\u00e6v elevsammens\u00e6tning is\u00e6r i de st\u00f8rre byer\u00ab?","titelkort":"Om en ny model, der modvirker en sk\u00e6v elevsammens\u00e6tning is\u00e6r i de st\u00f8rre byer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 802","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"802","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T11:24:23.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1912120,"dokumentid":1055784,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 802.pdf","versionsdato":"2023-09-12T10:14:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s802/svar/1977784/2748952.pdf","opdateringsdato":"2023-09-12T11:24:05.507","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1912121,"dokumentid":1055784,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 801.pdf","versionsdato":"2023-09-12T10:14:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s802/svar/1977784/2748953.pdf","opdateringsdato":"2023-09-12T11:24:05.507","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1055784,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 802: Vil regeringen fortsat pr\u00e6sentere en ny model for fordeling af elever (ikke ressourcer), jf. l\u00f8ftet i regeringsgrundlaget om, at \u00bbRegeringen vil pr\u00e6sentere en ny model, der modvirker en sk\u00e6v elevsammens\u00e6tning is\u00e6r i de st\u00f8rre byer\u00ab?","dato":"2023-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-12T11:23:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil regeringen fortsat pr\u00e6sentere en ny model for fordeling af elever (ikke ressourcer), jf. l\u00f8ftet i regeringsgrundlaget om, at \u00bbRegeringen vil pr\u00e6sentere en ny model, der modvirker en sk\u00e6v elevsammens\u00e6tning is\u00e6r i de st\u00f8rre byer\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1054644,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T11:24:05.507"
      },"id":1343310,"sagid":95839,"dokumentid":1055784,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-12T11:24:05.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95862,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativer til at f\u00e5 virkeliggjort den politiske beslutning om at inds\u00e6tte nattog p\u00e5 str\u00e6kningen fra K\u00f8benhavn til Oslo, s\u00e5 eksterne parter vil have et mere konkret beslutningsgrundlag at forholde sig til?","titelkort":"Om nattog p\u00e5 str\u00e6kningen fra K\u00f8benhavn til Oslo.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 813","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"813","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T11:25:28.33","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1912126,"dokumentid":1055787,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 813.pdf","versionsdato":"2023-09-12T10:19:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s813/svar/1977787/2748960.pdf","opdateringsdato":"2023-09-12T11:25:20.127","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1055787,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 813: Vil ministeren tage initiativer til at f\u00e5 virkeliggjort den politiske beslutning om at inds\u00e6tte nattog p\u00e5 str\u00e6kningen fra K\u00f8benhavn til Oslo, s\u00e5 eksterne parter vil have et mere konkret beslutningsgrundlag at forholde sig til?","dato":"2023-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-12T11:25:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativer til at f\u00e5 virkeliggjort den politiske beslutning om at inds\u00e6tte nattog p\u00e5 str\u00e6kningen fra K\u00f8benhavn til Oslo, s\u00e5 eksterne parter vil have et mere konkret beslutningsgrundlag at forholde sig til?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055161,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-12T11:25:15.77"
      },"id":1343311,"sagid":95862,"dokumentid":1055787,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-12T11:25:15.77","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95867,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er statsministerens holdning som landets statsminister til, at velf\u00e6rdssamfundet if\u00f8lge kommunerne er t\u00e6t p\u00e5 sammenbrud?","titelkort":"Om velf\u00e6rdssamfundet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 818","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"818","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-13T09:08:08.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til KL\u2019s tweet af 7. september 2023, hvor Martin Damm udtaler f\u00f8lgende: \u00bbVelf\u00e6rden er under et stort pres i landets kommuner. De sidste 13 \u00e5r er standarderne i store dele af den offentlige sektor udhulet. Brug for handling! Vores velf\u00e6rdssamfund er t\u00e6t p\u00e5 sammenbrud\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1912559,"dokumentid":1055945,"titel":"S 818 - svar.docx","versionsdato":"2023-09-13T09:00:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s818/svar/1978011/2749403.pdf","opdateringsdato":"2023-09-13T09:07:08.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1055945,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 818: Hvad er statsministerens holdning som landets statsminister til, at velf\u00e6rdssamfundet if\u00f8lge kommunerne er t\u00e6t p\u00e5 sammenbrud?","dato":"2023-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-13T09:06:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er statsministerens holdning som landets statsminister til, at velf\u00e6rdssamfundet if\u00f8lge kommunerne er t\u00e6t p\u00e5 sammenbrud?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055297,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-13T09:07:08.997"
      },"id":1343471,"sagid":95867,"dokumentid":1055945,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-13T09:07:08.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95849,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 indl\u00e6gget \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel kan forv\u00e6rre b\u00f8rns trivsel og udvikling, hvis de nye regler f\u00f8rer til en kortere samlet barsel\u00ab af 6. september 2023 p\u00e5 Rockwool Fondens hjemmeside, der viser, at forl\u00e6nget barsel medf\u00f8rer stigning i barnets trivselsm\u00e5l og positive \u00e6ndringer i barnets socio-emotionelle f\u00e6rdigheder?","titelkort":"Om indl\u00e6gget \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel kan forv\u00e6rre b\u00f8rns trivsel og udvikling, hvis de nye regler f\u00f8rer til en kortere samlet barsel\u00ab af 6. september 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 804","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"804","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-14T10:05:46.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1912899,"dokumentid":1056086,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm 804 .docx","versionsdato":"2023-09-13T16:00:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s804/svar/1978203/2749756.pdf","opdateringsdato":"2023-09-14T10:05:39.663","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056086,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 804: Vil ministeren kommentere p\u00e5 indl\u00e6gget \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel kan forv\u00e6rre b\u00f8rns trivsel og udvikling, hvis de nye regler f\u00f8rer til en kortere samlet barsel\u00ab af 6. september 2023 p\u00e5 Rockwool Fondens hjemmeside, der viser, at forl\u00e6nget barsel medf\u00f8rer stigning i barnets trivselsm\u00e5l og positive \u00e6ndringer i barnets socio-emotionelle f\u00e6rdigheder?","dato":"2023-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-14T10:05:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 indl\u00e6gget \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel kan forv\u00e6rre b\u00f8rns trivsel og udvikling, hvis de nye regler f\u00f8rer til en kortere samlet barsel\u00ab af 6. september 2023 p\u00e5 Rockwool Fondens hjemmeside, der viser, at forl\u00e6nget barsel medf\u00f8rer stigning i barnets trivselsm\u00e5l og positive \u00e6ndringer i barnets socio-emotionelle f\u00e6rdigheder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1054901,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-14T10:05:34.91"
      },"id":1343697,"sagid":95849,"dokumentid":1056086,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-14T10:05:34.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95868,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren af den opfattelse, at Folketinget ved at vedtage Lynetteholmen har skabt pr\u00e6cedens for, at null\u00f8sningen, som den er formuleret i forbindelse med \u00d8resundsforbindelsen, Storeb\u00e6ltsforbindelsen og anf\u00f8rt i Havstrategien, ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re g\u00e6ldende?","titelkort":"Om Lynetteholmen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 819","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"819","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-14T10:06:45.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til de udvalgssp\u00f8rgsm\u00e5l af teknisk karakter, der er stillet samtidig om samme emne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913038,"dokumentid":1056138,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 819.pdf","versionsdato":"2023-09-14T09:21:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s819/svar/1978257/2749898.pdf","opdateringsdato":"2023-09-14T10:06:32.66","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1056138,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 819: Er ministeren af den opfattelse, at Folketinget ved at vedtage Lynetteholmen har skabt pr\u00e6cedens for, at null\u00f8sningen, som den er formuleret i forbindelse med \u00d8resundsforbindelsen, Storeb\u00e6ltsforbindelsen og anf\u00f8rt i Havstrategien, ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re g\u00e6ldende?","dato":"2023-09-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-14T10:06:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren af den opfattelse, at Folketinget ved at vedtage Lynetteholmen har skabt pr\u00e6cedens for, at null\u00f8sningen, som den er formuleret i forbindelse med \u00d8resundsforbindelsen, Storeb\u00e6ltsforbindelsen og anf\u00f8rt i Havstrategien, ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re g\u00e6ldende?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055300,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-14T10:06:28.097"
      },"id":1343699,"sagid":95868,"dokumentid":1056138,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-14T10:06:28.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95907,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at der kan findes en l\u00f8sning, f.eks. ved at oph\u00e6ve prisloftet, for at sikre, at Vejen Varmev\u00e6rk kan udnytte overskudsvarme fra omformerstationen til Viking Link?","titelkort":"Om at sikre, at Vejen Varmev\u00e6rk kan udnytte overskudsvarme fra omformerstationen til Viking Link.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 834","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"834","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-22T10:51:44.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbOverskudsvarme g\u00e5r til spilde p\u00e5 grund af prisloft: Kan varme 100.000 hjem op\u00ab bragt den 13. september 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside, hvori det beskrives, at Vejen Varmev\u00e6rk gerne vil investere 120 mio. kr. i et projekt, der skal udnytte overskudsvarmen fra omformerstationen ved Viking Link, og at overskudsvarmen fra omformerstationen potentielt kan erstatte op mod halvdelen af den varme, som varmev\u00e6rket i dag producerer ved bl.a. at br\u00e6nde flis og halm af, men at et politisk bestemt prisloft p\u00e5 overskudsvarme st\u00e5r i vejen for projektet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913093,"dokumentid":1056167,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at der kan findes en l\u00f8sning, f.eks. ved at oph\u00e6ve prisloftet, for at sikre, at Vejen Varmev\u00e6rk kan udnytte overskudsvarme fra omformerstationen til Viking Link?","versionsdato":"2023-09-14T11:05:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s834/spm/2749953.pdf","opdateringsdato":"2023-09-14T16:00:53.73","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056167,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for, at der kan findes en l\u00f8sning, f.eks. ved at oph\u00e6ve prisloftet, for at sikre, at Vejen Varmev\u00e6rk kan udnytte overskudsvarme fra omformerstationen til Viking Link?","dato":"2023-09-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-14T11:09:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-14T11:09:41.693"
      },"id":1343723,"sagid":95907,"dokumentid":1056167,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-14T11:09:41.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95908,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere sagen, der bl.a. har v\u00e6ret omtalt i TV2 den 13. september 2023, om hesteavleren, der har f\u00e5et enorme b\u00f8der for vanr\u00f8gt af dyr \u2013 eksperter kalder det uh\u00f8rt \u2013 og vil ministeren p\u00e5 baggrund heraf oplyse, om han vil v\u00e6re villig til at st\u00f8tte et beslutningsforslag om et gennemsyn af reglerne?","titelkort":"Om vanr\u00f8gt af dyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 835","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"835","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-21T09:05:36.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913120,"dokumentid":1056173,"titel":"Vil ministeren kommentere sagen, der bl.a. har v\u00e6ret omtalt i TV2 den 13. september 2023, om hesteavleren, der har f\u00e5et enorme b\u00f8der for vanr\u00f8gt af dyr \u2013 eksperter kalder det uh\u00f8rt \u2013 og vil ministeren p\u00e5 baggrund heraf oplyse, om han vil v\u00e6re villig til at st\u00f8tte et beslutningsforslag om et gennemsyn af reglerne?","versionsdato":"2023-09-14T11:30:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s835/spm/2749966.pdf","opdateringsdato":"2023-09-14T16:00:52.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056173,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere sagen, der bl.a. har v\u00e6ret omtalt i TV2 den 13. september 2023, om hesteavleren, der har f\u00e5et enorme b\u00f8der for vanr\u00f8gt af dyr \u2013 eksperter kalder det uh\u00f8rt \u2013 og vil ministeren p\u00e5 baggrund heraf oplyse, om han vil v\u00e6re villig til at st\u00f8tte et beslutningsforslag om et gennemsyn af reglerne?","dato":"2023-09-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-14T11:35:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-14T11:35:24.747"
      },"id":1343730,"sagid":95908,"dokumentid":1056173,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-14T11:35:24.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95850,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at undtage STU-elever fra reglerne om ferie i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 de kan holde ferie i skoleferierne som alle andre?","titelkort":"Om, at undtage STU-elever fra reglerne om ferie i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 de kan holde ferie i skoleferierne som alle andre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 805","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"805","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-14T14:59:28.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913301,"dokumentid":1056256,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 S 805.docx","versionsdato":"2023-09-14T14:51:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s805/svar/1978395/2750170.pdf","opdateringsdato":"2023-09-14T14:59:35.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056256,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 805: Hvad er ministerens holdning til at undtage STU-elever fra reglerne om ferie i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 de kan holde ferie i skoleferierne som alle andre?","dato":"2023-09-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-14T14:58:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at undtage STU-elever fra reglerne om ferie i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 de kan holde ferie i skoleferierne som alle andre?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1054905,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-14T14:59:28.87"
      },"id":1343808,"sagid":95850,"dokumentid":1056256,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-14T14:59:28.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95842,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til de konkurrencem\u00e6ssige konsekvenser af den i ERU alm. del- bilag 238 beskrevne praksis\u00e6ndring i fald den videref\u00f8res til at omfatte andre f\u00f8devarer og nydelsesprodukter?","titelkort":"Om de konkurrencem\u00e6ssige konsekvenser af den i ERU alm. del - bilag 238 beskrevne praksis\u00e6ndring i fald den videref\u00f8res til at omfatte andre f\u00f8devarer og nydelsesprodukter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 803","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"803","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T08:09:34.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913530,"dokumentid":1056356,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 803.docx","versionsdato":"2023-09-14T20:02:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s803/svar/1978555/2750408.pdf","opdateringsdato":"2023-09-15T08:08:57.103","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056356,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 803: Vil ministeren tilkendegive sin holdning til de konkurrencem\u00e6ssige konsekvenser af den i ERU alm. del- bilag 238 beskrevne praksis\u00e6ndring i fald den videref\u00f8res til at omfatte andre f\u00f8devarer og nydelsesprodukter?","dato":"2023-09-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-15T08:08:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til de konkurrencem\u00e6ssige konsekvenser af den i ERU alm. del 238 beskrevne praksis\u00e6ndring i fald den videref\u00f8res til at omfatte andre f\u00f8devarer og nydelsesprodukter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1054831,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T08:08:57.103"
      },"id":1343886,"sagid":95842,"dokumentid":1056356,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-15T08:08:57.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95864,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Tror ministeren reelt p\u00e5, at det vil nedbringe forbruget af cannabis i Danmark at s\u00e6tte almindelige mennesker i f\u00e6ngsel for besiddelse af en enkelt joint?","titelkort":"Om f\u00e6ngselstraf for besiddelse af en enkelt joint.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 815","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"815","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T11:04:46.39","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913603,"dokumentid":1056377,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 815 fra medlem af Folketinget Rosa Lund (EL).pdf","versionsdato":"2023-09-15T09:47:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s815/svar/1978579/2750481.pdf","opdateringsdato":"2023-09-15T11:04:22.353","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1056377,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 815: Tror ministeren reelt p\u00e5, at det vil nedbringe forbruget af cannabis i Danmark at s\u00e6tte almindelige mennesker i f\u00e6ngsel for besiddelse af en enkelt joint?","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-15T11:03:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Tror ministeren reelt p\u00e5, at det vil nedbringe forbruget af cannabis i Danmark at s\u00e6tte almindelige mennesker i f\u00e6ngsel for besiddelse af en enkelt joint?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055215,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T11:04:22.353"
      },"id":1343929,"sagid":95864,"dokumentid":1056377,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-15T11:04:22.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95911,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at danske arbejdspladser i h\u00f8jere grad forholder sig aktivt til, hvordan seniorer fastholdes p\u00e5 arbejdsmarkedet, og hvad mener ministeren, at der skal til for at skabe den n\u00f8dvendige mentalitets\u00e6ndring hos arbejdsgiverne, vil ministeren f.eks. arbejde for, at det p\u00e5l\u00e6gges alle danske arbejdspladser at have en aktiv seniorpolitik, hvormed der tages eksplicit stilling til rekruttering og fastholdelse seniorer? ","titelkort":"Om fastholdelse af seniorer p\u00e5 arbejdsmarkedet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 836","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"836","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-26T09:36:48.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til en sp\u00f8rgeskemaunders\u00f8gelse foretaget af 3F i for\u00e5ret 2023, der bl.a. illustrerer potentialet ved en aktiv seniorpolitik i forhold til at fremme seniorers \u00f8nske om at blive l\u00e6ngere p\u00e5 arbejdsmarkedet. Unders\u00f8gelsen er omdelt i Besk\u00e6ftigelsesudvalget som samr\u00e5dssp\u00f8rgsm\u00e5l R, (alm. del) folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913862,"dokumentid":1056473,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at danske arbejdspladser i h\u00f8jere grad forholder sig aktivt til, hvordan seniorer fastholdes p\u00e5 arbejdsmarkedet, og hvad mener ministeren, at der skal til for at skabe den n\u00f8dvendige mentalitets\u00e6ndring hos arbejdsgiverne, vil ministeren f.eks. arbejde for, at det p\u00e5l\u00e6gges alle danske arbejdspladser at have en aktiv seniorpolitik, hvormed der tages eksplicit stilling til rekruttering og fastholdelse seniorer? ","versionsdato":"2023-09-15T13:52:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s836/spm/2750751.pdf","opdateringsdato":"2023-09-16T00:01:54.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056473,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at danske arbejdspladser i h\u00f8jere grad forholder sig aktivt til, hvordan seniorer fastholdes p\u00e5 arbejdsmarkedet, og hvad mener ministeren, at der skal til for at skabe den n\u00f8dvendige mentalitets\u00e6ndring hos arbejdsgiverne, vil ministeren f.eks. arbejde for, at det p\u00e5l\u00e6gges alle danske arbejdspladser at have en aktiv seniorpolitik, hvormed der tages eksplicit stilling til rekruttering og fastholdelse seniorer? ","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-15T13:58:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T13:58:51.26"
      },"id":1343994,"sagid":95911,"dokumentid":1056473,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-15T13:58:51.26","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95912,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor regeringen ikke prioriterer at styrke forholdene for seniorer p\u00e5 arbejdsmarkedet frem for at forringe vilk\u00e5rene ved at begr\u00e6nse muligheden for at tr\u00e6kke sig tilbage, og vil ministeren herunder forklare, hvorfor regeringen vil forringe borgernes ret til tidlig tilbagetr\u00e6kning, n\u00e5r der efter alt at d\u00f8mme er et stort uindfriet potentiale i at fastholde seniorer i arbejde ved at sikre et godt arbejdsmilj\u00f8 og arbejdspladser, som aktivt forholder sig til deres medarbejdere, herunder deres kompetencer og behov?","titelkort":"Om at styrke forholdene for seniorer p\u00e5 arbejdsmarkedet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 837","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"837","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-26T09:38:21.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til en sp\u00f8rgeskemaunders\u00f8gelse foretaget af 3F i for\u00e5ret 2023, der bl.a. illustrerer potentialet ved en aktiv seniorpolitik i forhold til at fremme seniorers \u00f8nske om at blive l\u00e6ngere p\u00e5 arbejdsmarkedet. Unders\u00f8gelsen er omdelt i Besk\u00e6ftigelsesudvalget som samr\u00e5dssp\u00f8rgsm\u00e5l R, (alm. del) folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913875,"dokumentid":1056479,"titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor regeringen ikke prioriterer at styrke forholdene for seniorer p\u00e5 arbejdsmarkedet frem for at forringe vilk\u00e5rene ved at begr\u00e6nse muligheden for at tr\u00e6kke sig tilbage, og vil ministeren herunder forklare, hvorfor regeringen vil forringe borgernes ret til tidlig tilbagetr\u00e6kning, n\u00e5r der efter alt at d\u00f8mme er et stort uindfriet potentiale i at fastholde seniorer i arbejde ved at sikre et godt arbejdsmilj\u00f8 og arbejdspladser, som aktivt forholder sig til deres medarbejdere, herunder deres kompetencer og behov?","versionsdato":"2023-09-15T13:56:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s837/spm/2750764.pdf","opdateringsdato":"2023-09-16T00:01:55.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056479,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor regeringen ikke prioriterer at styrke forholdene for seniorer p\u00e5 arbejdsmarkedet frem for at forringe vilk\u00e5rene ved at begr\u00e6nse muligheden for at tr\u00e6kke sig tilbage, og vil ministeren herunder forklare, hvorfor regeringen vil forringe borgernes ret til tidlig tilbagetr\u00e6kning, n\u00e5r der efter alt at d\u00f8mme er et stort uindfriet potentiale i at fastholde seniorer i arbejde ved at sikre et godt arbejdsmilj\u00f8 og arbejdspladser, som aktivt forholder sig til deres medarbejdere, herunder deres kompetencer og behov?","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-15T14:01:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:01:43.65"
      },"id":1343998,"sagid":95912,"dokumentid":1056479,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-15T14:01:43.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95913,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren afklare, hvad hensigten er med de frikommunefors\u00f8g, der fortsat k\u00f8rer i Nordjylland med slutdato den 1. januar 2023, og om man har t\u00e6nkt sig at forts\u00e6tte dem, da det vil medf\u00f8re et betydeligt ressource- og videnstab, hvis fors\u00f8gene stoppes for s\u00e5 derefter at blive genstartet eller permanentliggjort p\u00e5 et fremtidigt tidspunkt?","titelkort":"Om hensigten med de frikommunefors\u00f8g der fortsat k\u00f8rer Nordjylland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 838","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"838","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-25T12:18:41.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Baggrund: I perioden 2016-2020 har de nordjyske kommuner deltaget i Indenrigsministeriets Frikommunefors\u00f8g II og har p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det pr\u00f8vet kr\u00e6fter med i alt 19 fors\u00f8g. Ved udgangen af 2020 blev evalueringen af de mange fors\u00f8g fremsendt til dav\u00e6rende Besk\u00e6ftigelsesminister og dav\u00e6rende Indenrigsminister med henblik p\u00e5 vurdering af fors\u00f8gene, herunder vurdering af om de skulle udbredes til resten af landet. Fors\u00f8genes lovhjemler l\u00f8b indtil udgangen af 2021. Et antal af fors\u00f8gene er dog ad flere omgange blevet forl\u00e6nget. F\u00f8rst til udgangen af 2022 og senest indtil udgangen af 2023. Det g\u00e6lder for f\u00f8lgende 6 fors\u00f8g: \n\n1. Ledighedsydelse - fritagelse for revurdering.\n2. Formkrav ved lovpligtige samtaler, herunder hyppighed, form mv. og fleksibilitet i tilrettel\u00e6ggelsen af opf\u00f8lgningssamtaler.\n3. Rehabiliteringsteams og fritagelse for rekvirering af l\u00e6geattest.\n4. Fleksible rammer for ans\u00e6ttelse med l\u00f8ntilskud i offentlige virksomheder samt dispensation for forudg\u00e5ende ledighed for ans\u00e6ttelse som jobrotationsvikar.\n5. Forl\u00e6ngelse af fors\u00f8g med ressourceforl\u00f8b.\n6. Ingen mindstekrav til opf\u00f8lgning for f\u00f8rtidspensionister i l\u00f8ntilskud.\n\nDer er endnu ikke kommet en afklaring p\u00e5, hvorvidt regeringen \u00f8nsker fors\u00f8gene udbredt, og med kun 4 m\u00e5neder tilbage af 2023 er der blandt de nordjyske kommuner nu bekymring for, hvad der sker med fors\u00f8gene fra den 1. januar 2024. \n\nI et svar til KKR Nordjylland i juni 2022 skrev dav\u00e6rende besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard f\u00f8lgende om frikommunefors\u00f8gene i 2022 \u201d\u2026det ville v\u00e6re en stopklods for borgernes indsats, hvis fors\u00f8gene udl\u00f8ber, f\u00f8r der er afklaring om en evt. udbredelse af fors\u00f8gene\u201d, og at \u201dRegeringen er i gang med at afklare, om fors\u00f8gene skal udbredes til alle kommuner og er i den forbindelse opm\u00e6rksom p\u00e5, at det ville v\u00e6re uhensigtsm\u00e6ssigt, hvis der skulle opst\u00e5 et hul mellem en fors\u00f8gsperiode og evt. udbredelse af fors\u00f8gene\u201d. Fors\u00f8gene i 2022 blev forl\u00e6nget indtil udgangen af 2023. Nu st\u00e5r de nordjyske kommuner i samme situation som i 2022, og vurderingen er, at de ovenst\u00e5ende argumenter fortsat g\u00e6lder, og derfor b\u00f8r fors\u00f8gene endnu engang forl\u00e6nges.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913927,"dokumentid":1056492,"titel":"Vil ministeren afklare, hvad hensigten er med de frikommunefors\u00f8g, der fortsat k\u00f8rer i Nordjylland med slutdato den 1. januar 2023, og om man har t\u00e6nkt sig at forts\u00e6tte dem, da det vil medf\u00f8re et betydeligt ressource- og videnstab, hvis fors\u00f8gene stoppes for s\u00e5 derefter at blive genstartet eller permanentliggjort p\u00e5 et fremtidigt tidspunkt?","versionsdato":"2023-09-15T14:44:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s838/spm/2750795.pdf","opdateringsdato":"2023-09-15T14:45:11.5","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056492,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren afklare, hvad hensigten er med de frikommunefors\u00f8g, der fortsat k\u00f8rer i Nordjylland med slutdato den 1. januar 2023, og om man har t\u00e6nkt sig at forts\u00e6tte dem, da det vil medf\u00f8re et betydeligt ressource- og videnstab, hvis fors\u00f8gene stoppes for s\u00e5 derefter at blive genstartet eller permanentliggjort p\u00e5 et fremtidigt tidspunkt?","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-15T14:36:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:36:35.43"
      },"id":1344011,"sagid":95913,"dokumentid":1056492,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-15T14:36:35.43","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95853,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til det arbejdsmilj\u00f8, der bliver beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab bragt i Berlingske den 4. september 2023?","titelkort":"Om det arbejdsmilj\u00f8, der bliver beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 806","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"806","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:49:07.703","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913843,"dokumentid":1056465,"titel":"Svar S 806.docx","versionsdato":"2023-09-15T13:43:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s806/svar/1978671/2750732.pdf","opdateringsdato":"2023-09-15T14:48:35.283","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056465,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 806: Hvad er ministerens holdning til det arbejdsmilj\u00f8, der bliver beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab bragt i Berlingske den 4. september 2023?","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-15T14:48:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til det arbejdsmilj\u00f8, der bliver beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab bragt i Berlingske den 4. september 2023?\u201d","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055010,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:48:35.283"
      },"id":1344022,"sagid":95853,"dokumentid":1056465,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-15T14:48:35.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95854,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at et arbejdsmilj\u00f8 som beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab fra Berlingske den 4. september 2023 vil f\u00f8re til medarbejderflugt og \u00f8get l\u00e6rermangel i folkeskolen, hvis ikke der akut tages ansvar og findes en holdbar l\u00f8sning?","titelkort":"Om det arbejdsmilj\u00f8, der bliver beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 807","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"807","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:50:48.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913857,"dokumentid":1056470,"titel":"Svar S  807.docx","versionsdato":"2023-09-15T13:48:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s807/svar/1978678/2750747.pdf","opdateringsdato":"2023-09-15T14:50:28.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056470,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 807: Anerkender ministeren, at et arbejdsmilj\u00f8 som beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab fra Berlingske den 4. september 2023 vil f\u00f8re til medarbejderflugt og \u00f8get l\u00e6rermangel i folkeskolen, hvis ikke der akut tages ansvar og findes en holdbar l\u00f8sning?","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-15T14:50:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Anerkender ministeren, at et arbejdsmilj\u00f8 som beskrevet i artiklerne \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab fra Berlingske den 4. september 2023 vil f\u00f8re til medarbejderflugt og \u00f8get l\u00e6rermangel i folkeskolen, hvis ikke der akut tages ansvar og findes en holdbar l\u00f8sning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055011,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:50:25.467"
      },"id":1344025,"sagid":95854,"dokumentid":1056470,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-15T14:50:25.467","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=3100"
}