{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":96258,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Med henvisning til Danske Handicaporganisationers h\u00f8ringssvar vedr\u00f8rende direktiv om et europ\u00e6isk handikapkort, vil regeringen s\u00e5 arbejde for, at direktivet kommer til at omfatte mennesker med handicap, der \u00f8nsker at flytte til et andet land for at studere eller arbejde?","titelkort":"Om det europ\u00e6iske handicapkort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 77","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"77","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-19T11:18:37.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danske Handicaporganisationer g\u00f8r i sit h\u00f8ringssvar opm\u00e6rksom p\u00e5, at det vil v\u00e6re p\u00e5 linje med EU\u2019s strategi for rettigheder for personer med handicap, der n\u00e6vner personer med handicap, der flytter til en anden medlemsstat for at arbejde, studere eller andre \u00e5rsager i punkt 3.1 om det europ\u00e6iske handicapkort.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930402,"dokumentid":1063225,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 77.docm","versionsdato":"2023-10-19T11:03:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s77/svar/1989333/2767566.pdf","opdateringsdato":"2023-10-19T11:18:26.783","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1063225,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 77: Med henvisning til Danske Handicaporganisationers h\u00f8ringssvar vedr\u00f8rende direktiv om et europ\u00e6isk handikapkort, vil regeringen s\u00e5 arbejde for, at direktivet kommer til at omfatte mennesker med handicap, der \u00f8nsker at flytte til et andet land for at studere eller arbejde?","dato":"2023-10-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-19T11:18:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Med henvisning til Danske Handicaporganisationers h\u00f8ringssvar vedr\u00f8rende direktiv om et europ\u00e6isk handikapkort, vil regeringen s\u00e5 arbejde for, at direktivet kommer til at omfatte mennesker med handicap, der \u00f8nsker at flytte til et andet land for at studere eller arbejde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062002,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-19T11:18:21.03"
      },"id":1350990,"sagid":96258,"dokumentid":1063225,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-19T11:18:21.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96322,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den meget store v\u00e6kst i antallet af administrativt ansatte i staten, siden ministeren tiltr\u00e5dte, vidner om en tilstr\u00e6kkelig stram \u00f8konomistyring?","titelkort":"Om den meget store v\u00e6kst i antallet af administrativt ansatte i staten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 119","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"119","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T15:25:23.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbMere end 100.000 ansatte i offentlig administration\u00ab p\u00e5 Dansk Industris hjemmeside vedr\u00f8rende en periode frem til og med 2. kvartal af 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930786,"dokumentid":1063328,"titel":"Mener ministeren, at den meget store v\u00e6kst i antallet af administrativt ansatte i staten, siden ministeren tiltr\u00e5dte, vidner om en tilstr\u00e6kkelig stram \u00f8konomistyring?","versionsdato":"2023-10-19T14:40:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s119/spm/2767927.pdf","opdateringsdato":"2023-10-19T16:00:34.993","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063328,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den meget store v\u00e6kst i antallet af administrativt ansatte i staten, siden ministeren tiltr\u00e5dte, vidner om en tilstr\u00e6kkelig stram \u00f8konomistyring?","dato":"2023-10-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-19T14:41:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-19T14:41:16.27"
      },"id":1351060,"sagid":96322,"dokumentid":1063328,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-19T14:41:16.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96323,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 38 den 4. oktober 2023 redeg\u00f8re for sin holdning til artiklerne \u00bbUacceptabelt der er s\u00e5 stort et m\u00f8rketal af udledning af urenset spildevand\u00ab og \u00bbStatsrevisorer: Tilsyn med udledning af spildevand har v\u00e6ret utilstr\u00e6kkeligt\u00ab begge den 10. oktober 2023 og artiklerne \u00bbUrenset spildevand smadrer de danske strande\u00ab den 7. oktober 2023 og \u00bbLandbrugets kv\u00e6lstofforbrug kender vi \u2013 men hvad med kommunernes udledning?\u00ab den 1. september 2023 alle p\u00e5 Landbrugsavisens hjemmeside samt redeg\u00f8re for, om ministeren fortsat har tillid til kommunernes h\u00e5ndtering af udledning af renset og urenset spildevand til \u00e5er, vandl\u00f8b, fjord og hav?","titelkort":"Om kommunernes h\u00e5ndtering af udledning af renset og urenset spildevand til \u00e5er, vandl\u00f8b, fjord og hav.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 120","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"120","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T14:53:23.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930808,"dokumentid":1063342,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 38 den 4. oktober 2023 redeg\u00f8re for sin holdning til artiklerne \u00bbUacceptabelt der er s\u00e5 stort et m\u00f8rketal af udledning af urenset spildevand\u00ab og \u00bbStatsrevisorer: Tilsyn med udledning af spildevand har v\u00e6ret utilstr\u00e6kkeligt\u00ab begge den 10. oktober 2023 og artiklerne \u00bbUrenset spildevand smadrer de danske strande\u00ab den 7. oktober 2023 og \u00bbLandbrugets kv\u00e6lstofforbrug kender vi \u2013 men hvad med kommunernes udledning?\u00ab den 1. september 2023 alle p\u00e5 Landbrugsavisens hjemmeside samt redeg\u00f8re for, om ministeren fortsat har tillid til kommunernes h\u00e5ndtering af udledning af renset og urenset spildevand til \u00e5er, vandl\u00f8b, fjord og hav?","versionsdato":"2023-10-24T14:55:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s120/spm/2767979.pdf","opdateringsdato":"2023-10-24T14:55:48.733","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063342,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 38 den 4. oktober 2023 redeg\u00f8re for sin holdning til artiklerne \u00bbUacceptabelt der er s\u00e5 stort et m\u00f8rketal af udledning af urenset spildevand\u00ab og \u00bbStatsrevisorer: Tilsyn med udledning af spildevand har v\u00e6ret utilstr\u00e6kkeligt\u00ab begge den 10. oktober 2023 og artiklerne \u00bbUrenset spildevand smadrer de danske strande\u00ab den 7. oktober 2023 og \u00bbLandbrugets kv\u00e6lstofforbrug kender vi \u2013 men hvad med kommunernes udledning?\u00ab den 1. september 2023 alle p\u00e5 Landbrugsavisens hjemmeside samt redeg\u00f8re for, om ministeren fortsat har tillid til kommunernes h\u00e5ndtering af udledning af renset og urenset spildevand til \u00e5er, vandl\u00f8b, fjord og hav?","dato":"2023-10-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-19T14:53:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-19T14:53:20.007"
      },"id":1351069,"sagid":96323,"dokumentid":1063342,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-19T14:53:20.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96262,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren udelukke, at Danmark p\u00e5 langt eller mellemlangt sigt udstationerer dansk milit\u00e6rt personel \u2013 f.eks. flymekanikere \u2013 til at indg\u00e5 i vedligeholdelse m.v. af de donerede F-16-kampfly p\u00e5 ukrainsk territorium?","titelkort":"Om Danmark p\u00e5 sigt udstationerer dansk milit\u00e6rt personel til at indg\u00e5 i vedligeholdelse m.v. af de donerede F-16-kampfly.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 80","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"80","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T09:02:58.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbDanmark skal sikre infrastruktur til ukrainske fly\u00ab, p\u00e5 Ritzaus hjemmeside den 11. oktober 2023, at Danmark f\u00e5r en ledende rolle i driften af de donerede F-16-kampfly fra bl.a. Danmark i Ukraine, og ministeren refereres for at udelukke at danske officerer sendes til Ukraine og for at have sagt \u00bbVi skal ikke have danske soldater p\u00e5 jorden i Ukraine. Det er ikke det, vi g\u00e5r efter\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930888,"dokumentid":1063376,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 80.docx","versionsdato":"2023-10-20T08:53:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s80/svar/1989537/2768057.pdf","opdateringsdato":"2023-10-20T16:00:52.893","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063376,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 80: Vil ministeren udelukke, at Danmark p\u00e5 langt eller mellemlangt sigt udstationerer dansk milit\u00e6rt personel \u2013 f.eks. flymekanikere \u2013 til at indg\u00e5 i vedligeholdelse m.v. af de donerede F-16-kampfly p\u00e5 ukrainsk territorium?","dato":"2023-10-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-20T09:01:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren udelukke, at Danmark p\u00e5 langt eller mellemlangt sigt udstationerer dansk milit\u00e6rt personel \u2013 f.eks. flymekanikere \u2013 til at indg\u00e5 i vedligeholdelse m.v. af de donerede F-16-kampfly p\u00e5 ukrainsk territorium?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062051,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T09:02:04.187"
      },"id":1351100,"sagid":96262,"dokumentid":1063376,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-20T09:02:04.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96249,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren \u00e5ben over for at erstatte tildelingskriteriet i patentvoucherordningen med simpel lodtr\u00e6kning frem for f\u00f8rst til m\u00f8lle, og kan ministeren redeg\u00f8re for sin holdning herom?","titelkort":" Om at erstatte tildelingskriteriet i patentvoucherordningen med simpel lodtr\u00e6kning frem for f\u00f8rst til m\u00f8lle.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 75","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"75","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T10:23:37.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930908,"dokumentid":1063384,"titel":"Svar p\u00e5 Spm. nr. S 75.docx","versionsdato":"2023-10-20T10:13:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s75/svar/1989545/2768077.pdf","opdateringsdato":"2023-10-20T10:23:08.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063384,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 75: Er ministeren \u00e5ben over for at erstatte tildelingskriteriet i patentvoucherordningen med simpel lodtr\u00e6kning frem for f\u00f8rst til m\u00f8lle, og kan ministeren redeg\u00f8re for sin holdning herom?","dato":"2023-10-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-20T10:22:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren \u00e5ben over for at erstatte tildelingskriteriet i patentvoucherordningen med simpel lodtr\u00e6kning frem for f\u00f8rst til m\u00f8lle, og kan ministeren redeg\u00f8re for sin holdning herom?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1061957,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T10:23:03.323"
      },"id":1351109,"sagid":96249,"dokumentid":1063384,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-20T10:23:03.323","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96329,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmarks engagement i Pal\u00e6stina i form af udviklingsbistand fortsat b\u00f8r have et vedholdende langsigtet fokus p\u00e5 den store og vigtige opgave med pal\u00e6stinensisk statsopbygning, udvikling, fred og stabilitet, s\u00e5dan som det er formuleret i \u00bbStrategisk ramme Danmark-Pal\u00e6stina 2021-25\u00ab, og er ministeren i bekr\u00e6ftende fald enig med sp\u00f8rgeren i, at udviklingsbistanden til Pal\u00e6stina b\u00f8r genoptages hurtigst muligt for at undg\u00e5 at forv\u00e6rre situationen i Pal\u00e6stina og kaste allerede opn\u00e5ede fremskridt over bord?","titelkort":"Om Danmarks engagement i Pal\u00e6stina i form af udviklingsbistand.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 121","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"121","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T09:45:06.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I \u00bbStrategisk ramme Danmark-Pal\u00e6stina 2021-25\u00ab (jf. URU alm. del \u2013 bilag 210, folketings\u00e5ret 2020-21) fremg\u00e5r i afsnit 2 f\u00f8lgende: \u00bbKort sagt er Danmark ikke engageret i Pal\u00e6stina for at opn\u00e5 kortsigtet succes; men med et vedholdende langsigtet fokus p\u00e5 den store og vigtige opgave med pal\u00e6stinensisk statsopbygning, udvikling, fred og stabilitet. Danmarks samlede engagement underst\u00f8tter denne politiske m\u00e5ls\u00e6tning. Indsatserne \u2013 udviklingsm\u00e6ssige, humanit\u00e6re s\u00e5vel som politiske \u2013 er afg\u00f8rende for at opretholde stabilitet og undg\u00e5 forv\u00e6rring af den politiske og humanit\u00e6re krise.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930946,"dokumentid":1063400,"titel":"Mener ministeren, at Danmarks engagement i Pal\u00e6stina i form af udviklingsbistand fortsat b\u00f8r have et vedholdende langsigtet fokus p\u00e5 den store og vigtige opgave med pal\u00e6stinensisk statsopbygning, udvikling, fred og stabilitet, s\u00e5dan som det er formuleret i \u00bbStrategisk ramme Danmark-Pal\u00e6stina 2021-25\u00ab, og er ministeren i bekr\u00e6ftende fald enig med sp\u00f8rgeren i, at udviklingsbistanden til Pal\u00e6stina b\u00f8r genoptages hurtigst muligt for at undg\u00e5 at forv\u00e6rre situationen i Pal\u00e6stina og kaste allerede opn\u00e5ede fremskridt over bord?","versionsdato":"2023-10-23T09:36:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s121/spm/2768115.pdf","opdateringsdato":"2023-10-23T09:36:58.72","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063400,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Danmarks engagement i Pal\u00e6stina i form af udviklingsbistand fortsat b\u00f8r have et vedholdende langsigtet fokus p\u00e5 den store og vigtige opgave med pal\u00e6stinensisk statsopbygning, udvikling, fred og stabilitet, s\u00e5dan som det er formuleret i \u00bbStrategisk ramme Danmark-Pal\u00e6stina 2021-25\u00ab, og er ministeren i bekr\u00e6ftende fald enig med sp\u00f8rgeren i, at udviklingsbistanden til Pal\u00e6stina b\u00f8r genoptages hurtigst muligt for at undg\u00e5 at forv\u00e6rre situationen i Pal\u00e6stina og kaste allerede opn\u00e5ede fremskridt over bord?","dato":"2023-10-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-20T11:11:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T11:11:51.377"
      },"id":1351134,"sagid":96329,"dokumentid":1063400,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-20T11:11:51.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96330,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad han mener om Israels fremf\u00e6rd i Gaza og den alvorlige humanit\u00e6re krise, for, hvad regeringen vil g\u00f8re for at f\u00e5 belyst, om Israels aktioner er i strid med krigens love og den humanit\u00e6re folkeret, og for, hvad regeringen vil foretage sig over for Israel, hvis det viser sig at v\u00e6re tilf\u00e6ldet?","titelkort":"Om Israels fremf\u00e6rd i Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 122","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"122","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T15:25:23.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det bem\u00e6rkes, at Enhedslisten bakker op om regeringens kraftige ford\u00f8mmelse af Hamas\u2019 terrorangreb p\u00e5 Israel den 7. oktober 2023, som m\u00e5lrettet gik efter at ramme uskyldige civile. Der henvises i \u00f8vrigt til debatindl\u00e6gget \u00bbOpr\u00e5b fra 140 danske l\u00e6ger: Vi opfordrer den danske regering til at tage klart afstand fra denne inhumane krigsf\u00f8relse\u00ab i Politiken den 18. oktober 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930951,"dokumentid":1063402,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad han mener om Israels fremf\u00e6rd i Gaza og den alvorlige humanit\u00e6re krise, for, hvad regeringen vil g\u00f8re for at f\u00e5 belyst, om Israels aktioner er i strid med krigens love og den humanit\u00e6re folkeret, og for, hvad regeringen vil foretage sig over for Israel, hvis det viser sig at v\u00e6re tilf\u00e6ldet?","versionsdato":"2023-10-20T11:29:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s122/spm/2768120.pdf","opdateringsdato":"2023-10-20T16:00:52.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063402,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad han mener om Israels fremf\u00e6rd i Gaza og den alvorlige humanit\u00e6re krise, for, hvad regeringen vil g\u00f8re for at f\u00e5 belyst, om Israels aktioner er i strid med krigens love og den humanit\u00e6re folkeret, og for, hvad regeringen vil foretage sig over for Israel, hvis det viser sig at v\u00e6re tilf\u00e6ldet?","dato":"2023-10-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-20T11:30:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T11:30:47.387"
      },"id":1351135,"sagid":96330,"dokumentid":1063402,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-20T11:30:47.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96333,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med statsministerens tidligere udtalelse om, at det er \u00bbgakgak\u00ab, at EU l\u00e6gger op til st\u00f8rre medlemsbidrag og til at skrotte den danske EU-rabat, og kan han i givet fald forklare, om han s\u00e5 er enig med de socialdemokratiske medlemmer af Europa-Parlamentet, der afviser at stemme nej til Kommissionens budgetforslag?","titelkort":"Om st\u00f8rre medlemsbidrag og skrotning af den danske EU-rabat.  ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 123","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"123","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:08.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbMette Frederiksen om st\u00f8rre EU-budget: \u00bbDet er jo fuldst\u00e6ndig gak\u00ab\u00ab bragt den 16. oktober 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside. Der henvises endvidere til Europa-Parlamentets Interimsbet\u00e6nkning af 22. september 2023 om forslaget til en midtvejsrevision af den fler\u00e5rige finansielle ramme for \u00e5rene 2021-2027.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1931058,"dokumentid":1063450,"titel":"Mener statsministeren fortsat, at det er \u00bbgak gak\u00ab, at EU l\u00e6gger op til st\u00f8rre medlemsbidrag og til at skrotte den danske EU-rabat, og kan hun i givet fald forklare, om hun s\u00e5 er enig med de socialdemokratiske medlemmer af Europa-Parlamentet, der afviser at stemme nej til Kommissionens budgetforslag?","versionsdato":"2023-10-26T17:47:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s123/spm/2768228.pdf","opdateringsdato":"2023-10-26T17:47:39.707","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063450,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener statsministeren fortsat, at det er \u00bbgak gak\u00ab, at EU l\u00e6gger op til st\u00f8rre medlemsbidrag og til at skrotte den danske EU-rabat, og kan hun i givet fald forklare, om hun s\u00e5 er enig med de socialdemokratiske medlemmer af Europa-Parlamentet, der afviser at stemme nej til Kommissionens budgetforslag?","dato":"2023-10-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-20T13:51:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T13:52:01.237"
      },"id":1351193,"sagid":96333,"dokumentid":1063450,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-20T13:52:01.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96338,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at samfundets interesse i sikring af dyrevelf\u00e6rd bliver varetaget p\u00e5 forsvarlig vis inden for de nuv\u00e6rende rammer?","titelkort":"Om sikring af dyrevelf\u00e6rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 124","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"124","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:16:01.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1931074,"dokumentid":1063459,"titel":"Mener ministeren, at samfundets interesse i sikring af dyrevelf\u00e6rd bliver varetaget p\u00e5 forsvarlig vis inden for de nuv\u00e6rende rammer?","versionsdato":"2023-10-20T14:23:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s124/spm/2768244.pdf","opdateringsdato":"2023-10-20T16:00:52.307","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063459,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at samfundets interesse i sikring af dyrevelf\u00e6rd bliver varetaget p\u00e5 forsvarlig vis inden for de nuv\u00e6rende rammer?","dato":"2023-10-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-20T14:29:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T14:29:43.98"
      },"id":1351205,"sagid":96338,"dokumentid":1063459,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-20T14:29:43.98","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96339,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren garantere, at den forest\u00e5ende fyringsrunde i Landbrugsstyrelsen ikke vil resultere i en nedprioritering af styrelsens tilsyn og kontrol med velf\u00e6rden hos dyrebes\u00e6tninger?","titelkort":"Om en forest\u00e5ende fyringsrunde hos Landbrugsstyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 125","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"125","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-30T11:22:40.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1931075,"dokumentid":1063460,"titel":"Kan ministeren garantere, at den forest\u00e5ende fyringsrunde i Landbrugsstyrelsen ikke vil resultere i en nedprioritering af styrelsens tilsyn og kontrol med velf\u00e6rden hos dyrebes\u00e6tninger?","versionsdato":"2023-10-20T14:31:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s125/spm/2768245.pdf","opdateringsdato":"2023-10-20T16:00:53.14","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063460,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren garantere, at den forest\u00e5ende fyringsrunde i Landbrugsstyrelsen ikke vil resultere i en nedprioritering af styrelsens tilsyn og kontrol med velf\u00e6rden hos dyrebes\u00e6tninger?","dato":"2023-10-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-20T14:32:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T14:33:05.71"
      },"id":1351206,"sagid":96339,"dokumentid":1063460,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-20T14:33:05.71","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96272,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens og regeringens opfattelse \u2013 p\u00e5 linje med FN\u2019s \u2013 at Israel er at anse som bes\u00e6ttelsesmagt i Gaza og p\u00e5 Vestbredden?","titelkort":"Om hvorvidt Israel er en bes\u00e6ttelsesmagt i Gaza og p\u00e5 Vestbredden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 86","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"86","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T07:54:27.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1931081,"dokumentid":1063463,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 86.docx","versionsdato":"2023-10-20T14:58:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s86/svar/1989691/2768251.pdf","opdateringsdato":"2023-10-23T07:54:11.513","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063463,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 86: Er det ministerens og regeringens opfattelse \u2013 p\u00e5 linje med FN\u2019s \u2013 at Israel er at anse som bes\u00e6ttelsesmagt i Gaza og p\u00e5 Vestbredden?","dato":"2023-10-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-23T07:53:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens og regeringens opfattelse \u2013 p\u00e5 linje med FN\u2019s \u2013 at Israel er at anse som bes\u00e6ttelsesmagt i Gaza og p\u00e5 Vestbredden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062589,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T07:54:11.577"
      },"id":1351254,"sagid":96272,"dokumentid":1063463,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-23T07:54:11.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96270,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens beslutning, at Trafikstyrelsens \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab ikke \u2013 som i den forrige udgave \u2013 indeholder visioner for en for\u00f8gelse af trafikken som f\u00f8lge af overgang fra individuel til kollektiv trafik, og hvad er i givet fald hensigten med den gennemf\u00f8rte h\u00f8ring herover, hvis trafikplanens form\u00e5l alene er at beskrive en opsamling af vedtagne tiltag?","titelkort":"Om \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 84","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"84","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T11:06:25.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930940,"dokumentid":1063398,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 84.pdf","versionsdato":"2023-10-20T10:53:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s84/svar/1989562/2768109.pdf","opdateringsdato":"2023-10-20T11:05:13.057","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1063398,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 84: Er det ministerens beslutning, at Trafikstyrelsens \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab ikke \u2013 som i den forrige udgave \u2013 indeholder visioner for en for\u00f8gelse af trafikken som f\u00f8lge af overgang fra individuel til kollektiv trafik, og hvad er i givet fald hensigten med den gennemf\u00f8rte h\u00f8ring herover, hvis trafikplanens form\u00e5l alene er at beskrive en opsamling af vedtagne tiltag?","dato":"2023-10-20T10:49:46","modtagelsesdato":"2023-10-20T10:53:33","frigivelsesdato":"2023-10-20T11:04:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens beslutning, at Trafikstyrelsens \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab ikke \u2013 som i den forrige udgave \u2013 indeholder visioner for en for\u00f8gelse af trafikken som f\u00f8lge af overgang fra individuel til kollektiv trafik, og hvad er i givet fald hensigten med den gennemf\u00f8rte h\u00f8ring herover, hvis trafikplanens form\u00e5l alene er at beskrive en opsamling af vedtagne tiltag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062503,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T11:05:07.81"
      },"id":1351132,"sagid":96270,"dokumentid":1063398,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-20T11:05:07.81","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96271,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren anmode Trafikstyrelsen om at supplere styrelsens \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab med en visionsplan og heri indarbejde og forholde sig til h\u00f8ringssvarenes forslag?","titelkort":"Om \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 85","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"85","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T11:08:11.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930938,"dokumentid":1063397,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 85.pdf","versionsdato":"2023-10-20T10:53:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s85/svar/1989561/2768107.pdf","opdateringsdato":"2023-10-20T11:08:01.153","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1063397,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 85: Vil ministeren anmode Trafikstyrelsen om at supplere styrelsens \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab med en visionsplan og heri indarbejde og forholde sig til h\u00f8ringssvarenes forslag?","dato":"2023-10-20T10:50:44","modtagelsesdato":"2023-10-20T10:53:30","frigivelsesdato":"2023-10-20T11:07:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren anmode Trafikstyrelsen om at supplere styrelsens \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab med en visionsplan og heri indarbejde og forholde sig til h\u00f8ringssvarenes forslag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062511,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T11:07:55.36"
      },"id":1351133,"sagid":96271,"dokumentid":1063397,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-20T11:07:55.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96263,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere det forhold, at EU\u2019s stats- og regeringschefer ikke n\u00e5ede til enighed om en aftale vedr\u00f8rende asyl- og migrationspolitikken for EU under m\u00f8det mellem stats- og regeringscheferne i Granada den 6. oktober 2023? ","titelkort":"Om en aftale vedr\u00f8rende asyl- og migrationspolitikken for EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 81","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"81","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T16:28:43.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til m\u00f8det mellem stats- og regeringscheferne i Granada den 6. oktober 2023 og artiklen \u00bbPoland, Hungary force EU leaders to drop migration from Granada declaration\u00ab p\u00e5 nyhedsmediet Politico Europe\u2019s hjemmeside den 6. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1931031,"dokumentid":1063434,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 81.pdf","versionsdato":"2023-10-20T13:18:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s81/svar/1989617/2768201.pdf","opdateringsdato":"2023-10-20T13:34:27.337","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1063434,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 81: Vil ministeren kommentere det forhold, at EU\u2019s stats- og regeringschefer ikke n\u00e5ede til enighed om en aftale vedr\u00f8rende asyl- og migrationspolitikken for EU under m\u00f8det mellem stats- og regeringscheferne i Granada den 6. oktober 2023? ","dato":"2023-10-20T13:16:31","modtagelsesdato":"2023-10-20T13:18:44","frigivelsesdato":"2023-10-20T13:33:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere det forhold, at EU\u2019s stats- og regeringschefer ikke n\u00e5ede til enighed om en aftale vedr\u00f8rende asyl- og migrationspolitikken for EU under m\u00f8det mellem stats- og regeringscheferne i Granada den 6. oktober 2023? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062054,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T13:34:22.06"
      },"id":1351188,"sagid":96263,"dokumentid":1063434,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-20T13:34:22.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96264,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, om ministeren har forst\u00e5else for, at der er europ\u00e6iske lande, som ikke \u00f8nsker den foresl\u00e5ede aftale om asyl- og migrationsomr\u00e5det i EU, der har til form\u00e5l at fordele migranter rundt i Europa?","titelkort":"Om den foresl\u00e5ede aftale om asyl- og migrationsomr\u00e5det i EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 82","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"82","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T16:36:10.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til m\u00f8det mellem stats- og regeringscheferne i Granada den 6. oktober 2023 og artiklen \u00bbPoland, Hungary force EU leaders to drop migration from Granada declaration\u00ab p\u00e5 nyhedsmediet Politico Europe\u2019s hjemmeside den 6. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1931037,"dokumentid":1063439,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 82.pdf","versionsdato":"2023-10-20T13:23:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s82/svar/1989622/2768208.pdf","opdateringsdato":"2023-10-20T13:35:03.417","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1063439,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 82: Vil ministeren svare p\u00e5, om ministeren har forst\u00e5else for, at der er europ\u00e6iske lande, som ikke \u00f8nsker den foresl\u00e5ede aftale om asyl- og migrationsomr\u00e5det i EU, der har til form\u00e5l at fordele migranter rundt i Europa?","dato":"2023-10-20T13:22:08","modtagelsesdato":"2023-10-20T13:23:45","frigivelsesdato":"2023-10-20T13:34:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren svare p\u00e5, om ministeren har forst\u00e5else for, at der er europ\u00e6iske lande, som ikke \u00f8nsker den foresl\u00e5ede aftale om asyl- og migrationsomr\u00e5det i EU, der har til form\u00e5l at fordele migranter rundt i Europa?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062060,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T13:34:58.357"
      },"id":1351189,"sagid":96264,"dokumentid":1063439,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-20T13:34:58.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96370,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende for kommende gymnasieelever, deres for\u00e6ldre og gymnasierne selv, at der endnu ikke er fundet en permanent elevfordelingsmodel p\u00e5 gymnasieomr\u00e5det?","titelkort":"Om at der endnu ikke er fundet en permanent elevfordelingsmodel p\u00e5 gymnasieomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 126","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"126","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:36.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1931899,"dokumentid":1063675,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende for kommende gymnasieelever, deres for\u00e6ldre og gymnasierne selv, at der endnu ikke er fundet en permanent elevfordelingsmodel p\u00e5 gymnasieomr\u00e5det?","versionsdato":"2023-11-15T16:46:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s126/spm/2769079.pdf","opdateringsdato":"2023-11-15T16:47:15.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063675,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende for kommende gymnasieelever, deres for\u00e6ldre og gymnasierne selv, at der endnu ikke er fundet en permanent elevfordelingsmodel p\u00e5 gymnasieomr\u00e5det?","dato":"2023-10-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-23T15:39:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T15:39:45.267"
      },"id":1351432,"sagid":96370,"dokumentid":1063675,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-23T15:39:45.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96273,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den forskelsbehandling, der finder sted i dag, i og med at det er lovligt at tilbyde dobbeltdonation til et cisheteroseksuelt par, der ikke kan f\u00e5 b\u00f8rn, hvorimod ciskvinder, nonbin\u00e6re og transm\u00e6nd ikke lovligt kan benytte sig af partner\u00e6gdonation (graviditet med en partners \u00e6g) uden en sundhedsfaglig begrundelse, fortsat skal opretholdes i det danske sundhedsv\u00e6sen, eller vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre lovgivning og praksis?","titelkort":"Om forskelsbehandling ved tilbud om dobbeltdonation ved kunstig befrugtning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 87","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"87","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-24T08:13:59.41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932000,"dokumentid":1063725,"titel":"Svar spm. S 87.docx","versionsdato":"2023-10-23T20:01:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s87/svar/1990315/2769185.pdf","opdateringsdato":"2023-10-24T08:19:30.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063725,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 87: Mener ministeren, at den forskelsbehandling, der finder sted i dag, i og med at det er lovligt at tilbyde dobbeltdonation til et cisheteroseksuelt par, der ikke kan f\u00e5 b\u00f8rn, hvorimod ciskvinder, nonbin\u00e6re og transm\u00e6nd ikke lovligt kan benytte sig af partner\u00e6gdonation (graviditet med en partners \u00e6g) uden en sundhedsfaglig begrundelse, fortsat skal opretholdes i det danske sundhedsv\u00e6sen, eller vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre lovgivning og praksis?","dato":"2023-10-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-24T08:13:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den forskelsbehandling, der finder sted i dag, i og med at det er lovligt at tilbyde dobbeltdonation til et cisheteroseksuelt par, der ikke kan f\u00e5 b\u00f8rn, hvorimod ciskvinder, nonbin\u00e6re og transm\u00e6nd ikke lovligt kan benytte sig af partner\u00e6gdonation (graviditet med en partners \u00e6g) uden en sundhedsfaglig begrundelse, fortsat skal opretholdes i det danske sundhedsv\u00e6sen, eller vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre lovgivning og praksis?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062590,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-24T08:19:35.87"
      },"id":1351497,"sagid":96273,"dokumentid":1063725,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-24T08:19:35.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96375,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren ligestille studenter fra de europ\u00e6iske gymnasieuddannelser for danske unge i f.eks. Bruxelles med studenter fra danske gymnasier, s\u00e5 de ogs\u00e5 kan gange deres snit med 1,06, n\u00e5r de skal s\u00f8ge optagelse p\u00e5 danske videreg\u00e5ende uddannelser, og vil ministeren i modsat fald begrunde den eksisterende politik p\u00e5 omr\u00e5det?","titelkort":"Om at ligestille studenter fra de europ\u00e6iske gymnasieuddannelser for danske unge med studenter fra danske gymnasier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 127","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"127","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T14:20:48.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"P\u00e5 de europ\u00e6iske skoler kan man tage en fuld gymnasieuddannelse, der betyder, at man kommer ud med en studentereksamen, der er godkendt af Undervisningsministeriet, s\u00e5 man kan s\u00f8ge optagelse p\u00e5 de danske videreg\u00e5ende uddannelser. De danske studenter f\u00e5r dog ganget deres snit med 1,06, hvis de har to h\u00f8jniveaufag. Dette er ikke muligt for de europ\u00e6iske studenter, selv om man der har det, der svarer til fire. Det betyder, at de har sv\u00e6rt ved at komme ind p\u00e5 de uddannelser, hvor man skal have et h\u00f8jt snit, selv om de faktisk (over)opfylder kravene.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932255,"dokumentid":1063820,"titel":"Vil ministeren ligestille studenter fra de europ\u00e6iske gymnasieuddannelser for danske unge i f.eks. Bruxelles med studenter fra danske gymnasier, s\u00e5 de ogs\u00e5 kan gange deres snit med 1,06, n\u00e5r de skal s\u00f8ge optagelse p\u00e5 danske videreg\u00e5ende uddannelser, og vil ministeren i modsat fald begrunde den eksisterende politik p\u00e5 omr\u00e5det?","versionsdato":"2023-10-24T12:53:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s127/spm/2769451.pdf","opdateringsdato":"2023-10-24T16:01:01.22","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063820,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren ligestille studenter fra de europ\u00e6iske gymnasieuddannelser for danske unge i f.eks. Bruxelles med studenter fra danske gymnasier, s\u00e5 de ogs\u00e5 kan gange deres snit med 1,06, n\u00e5r de skal s\u00f8ge optagelse p\u00e5 danske videreg\u00e5ende uddannelser, og vil ministeren i modsat fald begrunde den eksisterende politik p\u00e5 omr\u00e5det?","dato":"2023-10-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-24T12:54:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-24T12:54:31.23"
      },"id":1351566,"sagid":96375,"dokumentid":1063820,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-24T12:54:31.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96405,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at d\u00f8ve har et usynligt handicap, og at man p\u00e5 denne baggrund er i fare for at blive overset, og vil ministeren vil sikre, at d\u00f8ve har en ret til tegnsprogstolkning?","titelkort":"Om at d\u00f8ve har et usynligt handicap.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 128","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"128","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T10:42:51.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932638,"dokumentid":1064005,"titel":"Er ministeren enig i, at d\u00f8ve har et usynligt handicap, og at man p\u00e5 denne baggrund er i fare for at blive overset, og vil ministeren vil sikre, at d\u00f8ve har en ret til tegnsprogstolkning?","versionsdato":"2023-10-25T10:42:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s128/spm/2769853.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T16:01:18.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064005,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at d\u00f8ve har et usynligt handicap, og at man p\u00e5 denne baggrund er i fare for at blive overset, og vil ministeren vil sikre, at d\u00f8ve har en ret til tegnsprogstolkning?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T10:43:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T10:43:45.06"
      },"id":1351722,"sagid":96405,"dokumentid":1064005,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T10:43:45.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67825,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visningen af Monty Pythons \u00bbLife of Brian\u00ab?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 88","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"88","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T10:45:01.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 42 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 42 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932627,"dokumentid":1063999,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:28:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s88/svar/1990716/2769842.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T10:44:55.25","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1063999,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 88: S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visningen af Monty Pythons \u00bbLife of Brian\u00ab?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T10:44:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visningen af Monty Pythons \u00bbLife of Brian\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062854,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T10:44:49.477"
      },"id":1351723,"sagid":67825,"dokumentid":1063999,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T10:44:49.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67828,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visningen af Jens J\u00f8rgen Thorsens \u00bbJesus vender tilbage\u00ab?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 89","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"89","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T10:46:07.027","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 43 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 43 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932633,"dokumentid":1064002,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S89 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:38:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s89/svar/1990719/2769848.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T10:45:57.09","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932634,"dokumentid":1064002,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:38:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s89/svar/1990719/2769849.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T10:46:02.14","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064002,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 89: S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visningen af Jens J\u00f8rgen Thorsens \u00bbJesus vender tilbage\u00ab?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T10:45:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visningen af Jens J\u00f8rgen Thorsens \u00bbJesus vender tilbage\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062855,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T10:45:57.09"
      },"id":1351724,"sagid":67828,"dokumentid":1064002,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T10:45:57.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96410,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at kystsikring rundt om Danmark b\u00f8r v\u00e6re et nationalt anliggende frem for et kommunalt?","titelkort":"Om kystsikring rundt om Danmark b\u00f8r v\u00e6re et nationalt anliggende frem for et kommunalt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 129","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"129","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:13.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932876,"dokumentid":1064078,"titel":"Mener ministeren, at kystsikring rundt om Danmark b\u00f8r v\u00e6re et nationalt anliggende frem for et kommunalt?","versionsdato":"2023-10-25T12:21:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s129/spm/2770099.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T12:21:41.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064078,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at kystsikring rundt om Danmark b\u00f8r v\u00e6re et nationalt anliggende frem for et kommunalt?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T12:20:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:20:48.12"
      },"id":1351751,"sagid":96410,"dokumentid":1064078,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T12:20:48.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67832,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere happenings, som den iranskf\u00f8dte kunstner Firoozeh Bazrafkan har gennemf\u00f8rt i en t-shirt med p\u00e5skriften \u00bbWoman, Life, Freedom\u00ab foran den iranske ambassade i Danmark? ","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 90","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"90","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:54:47.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 44 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 44 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932648,"dokumentid":1064008,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:48:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s90/svar/1990731/2769866.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T12:54:42.897","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932649,"dokumentid":1064008,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S90 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:48:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s90/svar/1990731/2769867.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T12:54:37.88","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064008,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 90: S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere happenings, som den iranskf\u00f8dte kunstner Firoozeh Bazrafkan har gennemf\u00f8rt i en t-shirt med p\u00e5skriften \u00bbWoman, Life, Freedom\u00ab foran den iranske ambassade i Danmark? ","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T12:54:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere happenings, som den iranskf\u00f8dte kunstner Firoozeh Bazrafkan har gennemf\u00f8rt i en t-shirt med p\u00e5skriften \u00bbWoman, Life, Freedom\u00ab foran den iranske ambassade i Danmark? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062857,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:54:37.88"
      },"id":1351758,"sagid":67832,"dokumentid":1064008,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T12:54:37.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67815,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere happenings som f.eks. gennem 16 minutter at rive koranen til parmesanlignende flager, der fyldes i en urne?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 91","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"91","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:56:13.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 45 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 45 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932642,"dokumentid":1064006,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:48:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s91/svar/1990730/2769863.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T12:56:01.477","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932643,"dokumentid":1064006,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S91 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:48:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s91/svar/1990730/2769864.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T12:55:56.193","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064006,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 91: S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere happenings som f.eks. gennem 16 minutter at rive koranen til parmesanlignende flager, der fyldes i en urne?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T12:55:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere happenings som f.eks. gennem 16 minutter at rive koranen til parmesanlignende flager, der fyldes i en urne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062858,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:55:56.193"
      },"id":1351759,"sagid":67815,"dokumentid":1064006,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T12:55:56.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67816,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere fotokunst som \u00bbPiss Christ\u00ab af Andres Serrano, hvor et kors var nedsunket i kunstnerens egen urin?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 92","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"92","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:57:23.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 46 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 46 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932645,"dokumentid":1064007,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:48:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s92/svar/1990729/2769860.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T12:57:28.113","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932646,"dokumentid":1064007,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S92 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:48:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s92/svar/1990729/2769861.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T12:57:23.117","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064007,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 92: S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere fotokunst som \u00bbPiss Christ\u00ab af Andres Serrano, hvor et kors var nedsunket i kunstnerens egen urin?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T12:57:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere fotokunst som \u00bbPiss Christ\u00ab af Andres Serrano, hvor et kors var nedsunket i kunstnerens egen urin?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062861,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:57:23.117"
      },"id":1351760,"sagid":67816,"dokumentid":1064007,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T12:57:23.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67817,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visning af maleriet \u00bbThe Holy Virgin Mary\u00ab af Chris Ofili, der skildrer Jomfru Maria omgivet af pornografiske billeder og elefantekskrementer?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 93","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"93","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:58:37.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 47 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 47 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932651,"dokumentid":1064009,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:48:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s93/svar/1990728/2769857.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T12:58:42.99","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932652,"dokumentid":1064009,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S93 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:48:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s93/svar/1990728/2769858.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T12:58:37.37","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064009,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 93: S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visning af maleriet \u00bbThe Holy Virgin Mary\u00ab af Chris Ofili, der skildrer Jomfru Maria omgivet af pornografiske billeder og elefantekskrementer?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T12:58:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visning af maleriet \u00bbThe Holy Virgin Mary\u00ab af Chris Ofili, der skildrer Jomfru Maria omgivet af pornografiske billeder og elefantekskrementer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062862,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:58:37.37"
      },"id":1351761,"sagid":67817,"dokumentid":1064009,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T12:58:37.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67829,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visninger af billedet \u00bbCorpus Hypercubus\u00ab af Salvador Dal\u00ed?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 94","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"94","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:59:53.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 48 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 48 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932661,"dokumentid":1064012,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:53:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s94/svar/1990735/2769879.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T12:59:46.03","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932662,"dokumentid":1064012,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S94 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:53:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s94/svar/1990735/2769880.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T16:01:19.34","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064012,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 94: S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visninger af billedet \u00bbCorpus Hypercubus\u00ab af Salvador Dal\u00ed?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T12:59:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visninger af billedet \u00bbCorpus Hypercubus\u00ab af Salvador Dal\u00ed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062863,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:59:40.587"
      },"id":1351762,"sagid":67829,"dokumentid":1064012,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T12:59:40.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67833,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visning af \u00bbThe Last Supper\u00ab af Ren\u00e9e Cox \u2013 en moderne gengivelse af den sidste nadver?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 95","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"95","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:01:01.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 49 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 49 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932658,"dokumentid":1064011,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:53:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s95/svar/1990734/2769876.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:01:08.007","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932659,"dokumentid":1064011,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S95 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:53:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s95/svar/1990734/2769877.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:01:02.837","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064011,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 95: S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visning af \u00bbThe Last Supper\u00ab af Ren\u00e9e Cox \u2013 en moderne gengivelse af den sidste nadver?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:00:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visning af \u00bbThe Last Supper\u00ab af Ren\u00e9e Cox \u2013 en moderne gengivelse af den sidste nadver?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062867,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:01:02.837"
      },"id":1351764,"sagid":67833,"dokumentid":1064011,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:01:02.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67822,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere fotoudstillinger som Elisabeth Ohlsons \u00bbEcce Homo\u00ab (1998), der bl.a. viser Jesus i en homoerotisk positur omgivet af m\u00e6nd i l\u00e6der?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 96","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"96","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:02:38.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 50 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 50 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932673,"dokumentid":1064016,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:58:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s96/svar/1990738/2769888.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:02:11.25","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932674,"dokumentid":1064016,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S96 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:58:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s96/svar/1990738/2769889.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T16:01:19.467","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064016,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 96: S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere fotoudstillinger som Elisabeth Ohlsons \u00bbEcce Homo\u00ab (1998), der bl.a. viser Jesus i en homoerotisk positur omgivet af m\u00e6nd i l\u00e6der?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:01:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere fotoudstillinger som Elisabeth Ohlsons \u00bbEcce Homo\u00ab (1998), der bl.a. viser Jesus i en homoerotisk positur omgivet af m\u00e6nd i l\u00e6der?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062868,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:02:05.863"
      },"id":1351765,"sagid":67822,"dokumentid":1064016,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:02:05.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere skulpturen \u00bbChocolate Jesus\u00ab af Cosimo Cavallaro, der udelukkende bestod af chokolade og bar titlen \u00bbMy Sweet Lord\u00ab?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 97","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"97","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:03:36.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 51 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 51 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932670,"dokumentid":1064015,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:58:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s97/svar/1990737/2769885.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:03:41.303","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932671,"dokumentid":1064015,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S97 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T10:58:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s97/svar/1990737/2769886.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:03:37.497","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064015,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 97: S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere skulpturen \u00bbChocolate Jesus\u00ab af Cosimo Cavallaro, der udelukkende bestod af chokolade og bar titlen \u00bbMy Sweet Lord\u00ab?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:03:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere skulpturen \u00bbChocolate Jesus\u00ab af Cosimo Cavallaro, der udelukkende bestod af chokolade og bar titlen \u00bbMy Sweet Lord\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062872,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:03:37.497"
      },"id":1351768,"sagid":67834,"dokumentid":1064015,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:03:37.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67830,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere malerier som \u00bbBlessed Art Thou\u00ab af Kate Kretz?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 98","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"98","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:05:05.253","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 54 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 54 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932676,"dokumentid":1064017,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:03:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s98/svar/1990739/2769891.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:04:45.213","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932677,"dokumentid":1064017,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S98 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:03:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s98/svar/1990739/2769892.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T16:01:19.387","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064017,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 98: S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere malerier som \u00bbBlessed Art Thou\u00ab af Kate Kretz?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:04:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere malerier som \u00bbBlessed Art Thou\u00ab af Kate Kretz?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062873,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:04:39.597"
      },"id":1351771,"sagid":67830,"dokumentid":1064017,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:04:39.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67823,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere indl\u00e6gget \u00bbRegeringens nye blasfemiparagraf er et krumsabelhug i ytringsfriheden\u00ab af formanden for Dommerfuldm\u00e6gtigforeningen i Information den 2. september 2023, hvori skribenten argumenterer for, at regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund ikke er en s\u00e5kaldt n\u00e5lestiksoperation?","titelkort":"Om indl\u00e6gget fra formanden for Dommerfuldm\u00e6gtigforeningen i Information den 2. september 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 99","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"99","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:06:19.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 56 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 56 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932772,"dokumentid":1064043,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:33:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s99/svar/1990785/2769982.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:06:13.793","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932773,"dokumentid":1064043,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S99 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:33:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s99/svar/1990785/2769983.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:06:08.877","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064043,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 99: Vil ministeren kommentere indl\u00e6gget \u00bbRegeringens nye blasfemiparagraf er et krumsabelhug i ytringsfriheden\u00ab af formanden for Dommerfuldm\u00e6gtigforeningen i Information den 2. september 2023, hvori skribenten argumenterer for, at regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund ikke er en s\u00e5kaldt n\u00e5lestiksoperation?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:05:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere indl\u00e6gget \u00bbRegeringens nye blasfemiparagraf er et krumsabelhug i ytringsfriheden\u00ab af formanden for Dommerfuldm\u00e6gtigforeningen i Information den 2. september 2023, hvori skribenten argumenterer for, at regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund ikke er en s\u00e5kaldt n\u00e5lestiksoperation?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062874,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:06:08.877"
      },"id":1351772,"sagid":67823,"dokumentid":1064043,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:06:08.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96298,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 17, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 104","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"104","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:07:27.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932769,"dokumentid":1064042,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:33:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s104/svar/1990788/2769990.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:07:31","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932770,"dokumentid":1064042,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 104 fra medlem af Folketinget Pia Kj\u00e6rsgaard.pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:33:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s104/svar/1990788/2769991.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:07:31.047","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064042,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 104: Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 17, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:07:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 17, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063065,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:07:27.837"
      },"id":1351776,"sagid":96298,"dokumentid":1064042,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:07:27.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96300,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 19, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r? ","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 106","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"106","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:08:36.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932808,"dokumentid":1064054,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:43:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s106/svar/1990802/2770025.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:08:31.68","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932809,"dokumentid":1064054,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 106 fra medlem af Folketinget Pia Kj\u00e6rsgaard.pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:43:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s106/svar/1990802/2770026.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:08:26.13","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064054,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 106: Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 19, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r? ","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:08:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 19, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063067,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:08:26.13"
      },"id":1351778,"sagid":96300,"dokumentid":1064054,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:08:26.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96301,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 20, folketings\u00e5ret 2023-24, om hvorfor ministeren mener, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r? ","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 107","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"107","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:09:37.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932832,"dokumentid":1064063,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 107 fra medlem af Folketinget Pia Kj\u00e6rsgaard.pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:53:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s107/svar/1990815/2770054.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:09:43.02","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064063,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 107: Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 20, folketings\u00e5ret 2023-24, om hvorfor ministeren mener, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r? ","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:09:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 20, folketings\u00e5ret 2023-24, om hvorfor ministeren mener, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063069,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:09:39.917"
      },"id":1351780,"sagid":96301,"dokumentid":1064063,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:09:39.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96303,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, om det er ministeren holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 1145, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 109","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"109","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:10:37.59","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932830,"dokumentid":1064062,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 109 fra medlem af Folketinget Pia Kj\u00e6rsgaard.pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:53:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s109/svar/1990813/2770049.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T16:01:20.987","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064062,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 109: Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, om det er ministeren holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 1145, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:10:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, om det er ministeren holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 1145, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063071,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:10:17.927"
      },"id":1351787,"sagid":96303,"dokumentid":1064062,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:10:17.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96305,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 23, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 111","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"111","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:11:41.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932834,"dokumentid":1064064,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 111 fra medlem af Folketinget Pia Kj\u00e6rsgaard.pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:53:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s111/svar/1990812/2770046.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:11:31.34","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932835,"dokumentid":1064064,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 109 fra medlem af Folketinget Pia Kj\u00e6rsgaard.pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:53:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s111/svar/1990812/2770047.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:11:36.79","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064064,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 111: Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 23, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:11:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 23, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063074,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:11:31.34"
      },"id":1351791,"sagid":96305,"dokumentid":1064064,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:11:31.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96307,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 24, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed forklare, hvorfor regeringen med forbuddet mod s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se symboler vil g\u00f8re indgreb i kunstnernes frihed, ved at de ikke kan ud\u00f8ve kunst som vanligt, og dermed om indgrebet kan antages at v\u00e6re en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r? ","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 113","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"113","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:12:51.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932803,"dokumentid":1064052,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:43:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s113/svar/1990801/2770022.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:12:46.783","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932804,"dokumentid":1064052,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 113 fra medlem af Folketinget Pia Kj\u00e6rsgaard.pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:43:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s113/svar/1990801/2770023.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:12:41.337","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064052,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 113: Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 24, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed forklare, hvorfor regeringen med forbuddet mod s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se symboler vil g\u00f8re indgreb i kunstnernes frihed, ved at de ikke kan ud\u00f8ve kunst som vanligt, og dermed om indgrebet kan antages at v\u00e6re en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r? ","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:12:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 24, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed forklare, hvorfor regeringen med forbuddet mod s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se symboler vil g\u00f8re indgreb i kunstnernes frihed, ved at de ikke kan ud\u00f8ve kunst som vanligt, og dermed om indgrebet kan antages at v\u00e6re en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063082,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:12:41.337"
      },"id":1351792,"sagid":96307,"dokumentid":1064052,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:12:41.337","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96308,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 25, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det er rimeligt, at man som dansk statsborger ikke m\u00e5 forh\u00e5ne en fremmed stats flag ved f.eks. at br\u00e6nde det, men at en udenlandsk statsborger i Danmark gerne m\u00e5 forh\u00e5ne Dannebrog ved f.eks. at br\u00e6nde det?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 114","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"114","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:14:02.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932827,"dokumentid":1064061,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 114 fra medlem af Folketinget Pia Kj\u00e6rsgaard.pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:53:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s114/svar/1990814/2770051.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:14:02.627","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932828,"dokumentid":1064061,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 107 fra medlem af Folketinget Pia Kj\u00e6rsgaard.pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:53:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s114/svar/1990814/2770052.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:14:07.557","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064061,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 114: Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 25, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det er rimeligt, at man som dansk statsborger ikke m\u00e5 forh\u00e5ne en fremmed stats flag ved f.eks. at br\u00e6nde det, men at en udenlandsk statsborger i Danmark gerne m\u00e5 forh\u00e5ne Dannebrog ved f.eks. at br\u00e6nde det?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:13:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 25, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det er rimeligt, at man som dansk statsborger ikke m\u00e5 forh\u00e5ne en fremmed stats flag ved f.eks. at br\u00e6nde det, men at en udenlandsk statsborger i Danmark gerne m\u00e5 forh\u00e5ne Dannebrog ved f.eks. at br\u00e6nde det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063089,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:14:02.627"
      },"id":1351793,"sagid":96308,"dokumentid":1064061,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:14:02.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96309,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 26, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart for en kunstner at trampe p\u00e5 og br\u00e6nde sit eget kunstv\u00e6rk, som umiddelbart kan ligne Kristus p\u00e5 korset, men som i virkeligheden er en tilf\u00e6ldig kvinde p\u00e5 korset, eller som evt. er en mandslignende person, som kunstneren definerer som kvinde, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 115","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"115","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:15:12.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932818,"dokumentid":1064057,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S88 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:48:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s115/svar/1990807/2770037.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:15:07.337","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1932819,"dokumentid":1064057,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 115 fra medlem af Folketinget Pia Kj\u00e6rsgaard.pdf","versionsdato":"2023-10-25T11:48:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s115/svar/1990807/2770038.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:15:01.61","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064057,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 115: Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 26, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart for en kunstner at trampe p\u00e5 og br\u00e6nde sit eget kunstv\u00e6rk, som umiddelbart kan ligne Kristus p\u00e5 korset, men som i virkeligheden er en tilf\u00e6ldig kvinde p\u00e5 korset, eller som evt. er en mandslignende person, som kunstneren definerer som kvinde, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:14:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 26, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart for en kunstner at trampe p\u00e5 og br\u00e6nde sit eget kunstv\u00e6rk, som umiddelbart kan ligne Kristus p\u00e5 korset, men som i virkeligheden er en tilf\u00e6ldig kvinde p\u00e5 korset, eller som evt. er en mandslignende person, som kunstneren definerer som kvinde, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063094,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:15:01.61"
      },"id":1351794,"sagid":96309,"dokumentid":1064057,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:15:01.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96338,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at samfundets interesse i sikring af dyrevelf\u00e6rd bliver varetaget p\u00e5 forsvarlig vis inden for de nuv\u00e6rende rammer?","titelkort":"Om sikring af dyrevelf\u00e6rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 124","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"124","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:16:01.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932806,"dokumentid":1064053,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 124.docx","versionsdato":"2023-10-25T11:43:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s124/svar/1990803/2770028.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T13:16:05.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064053,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 124: Mener ministeren, at samfundets interesse i sikring af dyrevelf\u00e6rd bliver varetaget p\u00e5 forsvarlig vis inden for de nuv\u00e6rende rammer?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:15:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at samfundets interesse i sikring af dyrevelf\u00e6rd bliver varetaget p\u00e5 forsvarlig vis inden for de nuv\u00e6rende rammer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063459,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:16:00.667"
      },"id":1351795,"sagid":96338,"dokumentid":1064053,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T13:16:00.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96413,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det if\u00f8lge skoleleder Marco Damgaard fra Tingbjerg Skole er \u00bbfuldst\u00e6ndig uforst\u00e5eligt, at vi i en tid med vigtige og alvorlige opgaver og udfordringer i folkeskolen skal misbruge b\u00f8rnenes tid, trivsel og l\u00e6ring p\u00e5 at gennemf\u00f8re de nationale overgangstest, som tydeligt for enhver ikke fungerer s\u00e6rlig godt\u00ab?\n","titelkort":"Om debatindl\u00e6gget \u00bbSkoleleder: Drop de nationale overgangstest\u00ab af 6. oktober 2023 p\u00e5 folkeskolen.dk af skoleleder Marco Damgaard fra Tingbjerg Skole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 130","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"130","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-01T10:46:55.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til debatindl\u00e6gget \u00bbSkoleleder: Drop de nationale overgangstest\u00ab af 6. oktober 2023 p\u00e5 folkeskolen.dk af skoleleder Marco Damgaard fra Tingbjerg Skole.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1932982,"dokumentid":1064128,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det if\u00f8lge skoleleder Marco Damgaard fra Tingbjerg Skole er \u00bbfuldst\u00e6ndig uforst\u00e5eligt, at vi i en tid med vigtige og alvorlige opgaver og udfordringer i folkeskolen skal misbruge b\u00f8rnenes tid, trivsel og l\u00e6ring p\u00e5 at gennemf\u00f8re de nationale overgangstest, som tydeligt for enhver ikke fungerer s\u00e6rlig godt\u00ab?\n","versionsdato":"2023-10-25T13:46:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s130/spm/2770208.pdf","opdateringsdato":"2023-10-25T16:01:20.61","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064128,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det if\u00f8lge skoleleder Marco Damgaard fra Tingbjerg Skole er \u00bbfuldst\u00e6ndig uforst\u00e5eligt, at vi i en tid med vigtige og alvorlige opgaver og udfordringer i folkeskolen skal misbruge b\u00f8rnenes tid, trivsel og l\u00e6ring p\u00e5 at gennemf\u00f8re de nationale overgangstest, som tydeligt for enhver ikke fungerer s\u00e6rlig godt\u00ab?\n","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T13:45:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T14:21:02.307"
      },"id":1351841,"sagid":96413,"dokumentid":1064128,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T14:21:02.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96412,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Lolland Kommune if\u00f8lge \u00bbStrategisk Fysisk Udviklingsplan for Lollands Sydkyst\u00ab har planer om at udvikle tusindvis af sengepladser til et ferieresort p\u00e5 det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn?","titelkort":"Om, at udvikle tusindvis af sengepladser til et ferieresort p\u00e5 det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 131","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"131","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T13:40:31.46","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1933109,"dokumentid":1064177,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Lolland Kommune if\u00f8lge \u00bbStrategisk Fysisk Udviklingsplan for Lollands Sydkyst\u00ab har planer om at udvikle tusindvis af sengepladser til et ferieresort p\u00e5 det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn?","versionsdato":"2023-10-25T16:05:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s131/spm/2770338.pdf","opdateringsdato":"2023-10-26T00:00:34.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064177,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Lolland Kommune if\u00f8lge \u00bbStrategisk Fysisk Udviklingsplan for Lollands Sydkyst\u00ab har planer om at udvikle tusindvis af sengepladser til et ferieresort p\u00e5 det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn?","dato":"2023-10-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-25T16:09:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T16:10:02.753"
      },"id":1351876,"sagid":96412,"dokumentid":1064177,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-25T16:10:02.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96422,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Med henvisning til Arbejdstilsynets afd\u00e6kning af forholdene p\u00e5 Munkev\u00e6ngets Skole i Kolding mener ministeren s\u00e5 ikke, at tiden er kommet til at undervise i Muhammedtegningerne, og at tiden er kommet til at sikre beskyttelse af elever og l\u00e6rere?","titelkort":"Om Arbejdstilsynets afd\u00e6kning af forholdene p\u00e5 Munkev\u00e6ngets Skole i Kolding.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 132","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"132","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:20.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1933388,"dokumentid":1064308,"titel":"Med henvisning til Arbejdstilsynets afd\u00e6kning af forholdene p\u00e5 Munkev\u00e6ngets Skole i Kolding mener ministeren s\u00e5 ikke, at tiden er kommet til at undervise i Muhammedtegningerne, og at tiden er kommet til at sikre beskyttelse af elever og l\u00e6rere?","versionsdato":"2023-10-30T09:39:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s132/spm/2770624.pdf","opdateringsdato":"2023-10-30T09:40:08.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064308,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Med henvisning til Arbejdstilsynets afd\u00e6kning af forholdene p\u00e5 Munkev\u00e6ngets Skole i Kolding mener ministeren s\u00e5 ikke, at tiden er kommet til at undervise i Muhammedtegningerne, og at tiden er kommet til at sikre beskyttelse af elever og l\u00e6rere?","dato":"2023-10-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-26T11:23:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-26T11:23:37.73"
      },"id":1351959,"sagid":96422,"dokumentid":1064308,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-26T11:23:37.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96424,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at tiden er kommet til at give effektive regler, der tillader skoler at smide elever, der bruger religion som styringsredskab, ud af skolen?","titelkort":"Om at smide elever, der bruger religion som styringsredskab, ud af skolen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 133","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"133","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:23.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1933389,"dokumentid":1064309,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at tiden er kommet til at give effektive regler, der tillader skoler at smide elever, der bruger religion som styringsredskab, ud af skolen?","versionsdato":"2023-10-30T09:41:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s133/spm/2770625.pdf","opdateringsdato":"2023-10-30T09:41:55.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064309,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at tiden er kommet til at give effektive regler, der tillader skoler at smide elever, der bruger religion som styringsredskab, ud af skolen?","dato":"2023-10-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-26T11:27:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-26T11:40:17.43"
      },"id":1351960,"sagid":96424,"dokumentid":1064309,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-26T11:40:17.43","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96435,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at sloganet \u00bbFrom the River to the Sea, Palestine will be free\u00ab er at betragte som et antisemitisk udsagn, eller at sloganet kan betragtes som opfordring til drab p\u00e5 j\u00f8der?","titelkort":"Om sloganet \u00bbFrom the River to the Sea, Palestine will be free\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 134","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"134","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-06T08:08:35.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1933643,"dokumentid":1064421,"titel":"Mener ministeren, at sloganet \u00bbFrom the River to the Sea, Palestine will be free\u00ab er at betragte som et antisemitisk udsagn, eller at sloganet kan betragtes som opfordring til drab p\u00e5 j\u00f8der?","versionsdato":"2023-10-26T14:42:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s134/spm/2770885.pdf","opdateringsdato":"2023-10-26T14:42:46.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064421,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at sloganet \u00bbFrom the River to the Sea, Palestine will be free\u00ab er at betragte som et antisemitisk udsagn, eller at sloganet kan betragtes som opfordring til drab p\u00e5 j\u00f8der?","dato":"2023-10-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-26T14:41:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-26T14:42:05.963"
      },"id":1352038,"sagid":96435,"dokumentid":1064421,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-26T14:42:05.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96329,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmarks engagement i Pal\u00e6stina i form af udviklingsbistand fortsat b\u00f8r have et vedholdende langsigtet fokus p\u00e5 den store og vigtige opgave med pal\u00e6stinensisk statsopbygning, udvikling, fred og stabilitet, s\u00e5dan som det er formuleret i \u00bbStrategisk ramme Danmark-Pal\u00e6stina 2021-25\u00ab, og er ministeren i bekr\u00e6ftende fald enig med sp\u00f8rgeren i, at udviklingsbistanden til Pal\u00e6stina b\u00f8r genoptages hurtigst muligt for at undg\u00e5 at forv\u00e6rre situationen i Pal\u00e6stina og kaste allerede opn\u00e5ede fremskridt over bord?","titelkort":"Om Danmarks engagement i Pal\u00e6stina i form af udviklingsbistand.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 121","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"121","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T09:45:06.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I \u00bbStrategisk ramme Danmark-Pal\u00e6stina 2021-25\u00ab (jf. URU alm. del \u2013 bilag 210, folketings\u00e5ret 2020-21) fremg\u00e5r i afsnit 2 f\u00f8lgende: \u00bbKort sagt er Danmark ikke engageret i Pal\u00e6stina for at opn\u00e5 kortsigtet succes; men med et vedholdende langsigtet fokus p\u00e5 den store og vigtige opgave med pal\u00e6stinensisk statsopbygning, udvikling, fred og stabilitet. Danmarks samlede engagement underst\u00f8tter denne politiske m\u00e5ls\u00e6tning. Indsatserne \u2013 udviklingsm\u00e6ssige, humanit\u00e6re s\u00e5vel som politiske \u2013 er afg\u00f8rende for at opretholde stabilitet og undg\u00e5 forv\u00e6rring af den politiske og humanit\u00e6re krise.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1933915,"dokumentid":1064534,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 121.docx","versionsdato":"2023-10-26T17:55:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s121/svar/1991486/2771166.pdf","opdateringsdato":"2023-10-27T09:44:48.8","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064534,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 121: Mener ministeren, at Danmarks engagement i Pal\u00e6stina i form af udviklingsbistand fortsat b\u00f8r have et vedholdende langsigtet fokus p\u00e5 den store og vigtige opgave med pal\u00e6stinensisk statsopbygning, udvikling, fred og stabilitet, s\u00e5dan som det er formuleret i \u00bbStrategisk ramme Danmark-Pal\u00e6stina 2021-25\u00ab, og er ministeren i bekr\u00e6ftende fald enig med sp\u00f8rgeren i, at udviklingsbistanden til Pal\u00e6stina b\u00f8r genoptages hurtigst muligt for at undg\u00e5 at forv\u00e6rre situationen i Pal\u00e6stina og kaste allerede opn\u00e5ede fremskridt over bord?","dato":"2023-10-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-27T09:44:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Danmarks engagement i Pal\u00e6stina i form af udviklingsbistand fortsat b\u00f8r have et vedholdende langsigtet fokus p\u00e5 den store og vigtige opgave med pal\u00e6stinensisk statsopbygning, udvikling, fred og stabilitet, s\u00e5dan som det er formuleret i \u00bbStrategisk ramme Danmark-Pal\u00e6stina 2021-25\u00ab, og er ministeren i bekr\u00e6ftende fald enig med sp\u00f8rgeren i, at udviklingsbistanden til Pal\u00e6stina b\u00f8r genoptages hurtigst muligt for at undg\u00e5 at forv\u00e6rre situationen i Pal\u00e6stina og kaste allerede opn\u00e5ede fremskridt over bord?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063400,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T09:44:43.51"
      },"id":1352156,"sagid":96329,"dokumentid":1064534,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-27T09:44:43.51","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96269,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"St\u00f8tter ministeren, og vil han arbejde for, at der etableres en humanit\u00e6r korridor, der tillader uhindret og sikker adgang til og fra Gaza, s\u00e5 civile indbyggere, herunder omr\u00e5dets omkring 900.000 b\u00f8rn under 15 \u00e5r, kan f\u00e5 hj\u00e6lp?","titelkort":"Om at der etableres en humanit\u00e6r korridor, der tillader uhindret og sikker adgang til og fra Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 83","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"83","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T09:54:06.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1934020,"dokumentid":1064577,"titel":"\u00a720 Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l s83.docx","versionsdato":"2023-10-27T09:45:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s83/svar/1991542/2771274.pdf","opdateringsdato":"2023-10-27T09:53:27.44","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064577,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 83: St\u00f8tter ministeren, og vil han arbejde for, at der etableres en humanit\u00e6r korridor, der tillader uhindret og sikker adgang til og fra Gaza, s\u00e5 civile indbyggere, herunder omr\u00e5dets omkring 900.000 b\u00f8rn under 15 \u00e5r, kan f\u00e5 hj\u00e6lp?","dato":"2023-10-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-27T09:53:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"St\u00f8tter ministeren, og vil han arbejde for, at der etableres en humanit\u00e6r korridor, der tillader uhindret og sikker adgang til og fra Gaza, s\u00e5 civile indbyggere, herunder omr\u00e5dets omkring 900.000 b\u00f8rn under 15 \u00e5r, kan f\u00e5 hj\u00e6lp?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062502,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T09:55:00.4"
      },"id":1352158,"sagid":96269,"dokumentid":1064577,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-27T09:55:00.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96438,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"P\u00e5 baggrund af stormflodsh\u00e6ndelsen i de midt- og sydlige danske farvande i oktober 2023, er ministeren s\u00e5 af den opfattelse, at det haster med at f\u00e5 gjort noget ved den nordsj\u00e6llandske kyst, og at det er givet godt ud, at staten finansierer udgifterne til etablering af kompenserende foranstaltninger i form af stenrev i den sammenh\u00e6ng? ","titelkort":"Om stormflodsh\u00e6ndelsen i oktober 2023. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 135","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"135","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T10:23:41.913","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1934219,"dokumentid":1064655,"titel":"P\u00e5 baggrund af stormflodsh\u00e6ndelsen i de midt- og sydlige danske farvande i oktober 2023, er ministeren s\u00e5 af den opfattelse, at det haster med at f\u00e5 gjort noget ved den nordsj\u00e6llandske kyst, og at det er givet godt ud, at staten finansierer udgifterne til etablering af kompenserende foranstaltninger i form af stenrev i den sammenh\u00e6ng? ","versionsdato":"2023-10-27T11:12:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s135/spm/2771470.pdf","opdateringsdato":"2023-10-28T00:01:03.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064655,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"P\u00e5 baggrund af stormflodsh\u00e6ndelsen i de midt- og sydlige danske farvande i oktober 2023, er ministeren s\u00e5 af den opfattelse, at det haster med at f\u00e5 gjort noget ved den nordsj\u00e6llandske kyst, og at det er givet godt ud, at staten finansierer udgifterne til etablering af kompenserende foranstaltninger i form af stenrev i den sammenh\u00e6ng? ","dato":"2023-10-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-27T11:14:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T11:14:49.9"
      },"id":1352196,"sagid":96438,"dokumentid":1064655,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-27T11:14:49.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96440,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at markedsf\u00f8ringsloven, som har til form\u00e5l at styrke forbrugersikkerheden, har vist sig at indeholde uhensigtsm\u00e6ssigheder, der g\u00f8r det sv\u00e6rt for pengeinstitutter at markedsf\u00f8re gr\u00f8nne l\u00e5n, som ellers ville kunne bidrage til, at flere danskere laver gr\u00f8nne investeringer, eksempelvis i elbiler?","titelkort":"Om pengeinstitutters mulighed for at markedsf\u00f8re gr\u00f8nne l\u00e5n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 136","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"136","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:24.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1934264,"dokumentid":1064672,"titel":"Hvad mener ministeren om, at markedsf\u00f8ringsloven, som har til form\u00e5l at styrke forbrugersikkerheden, har vist sig at indeholde uhensigtsm\u00e6ssigheder, der g\u00f8r det sv\u00e6rt for pengeinstitutter at markedsf\u00f8re gr\u00f8nne l\u00e5n, som ellers ville kunne bidrage til, at flere danskere laver gr\u00f8nne investeringer, eksempelvis i elbiler?","versionsdato":"2023-10-27T15:31:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s136/spm/2771517.pdf","opdateringsdato":"2023-10-27T15:32:13.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064672,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at markedsf\u00f8ringsloven, som har til form\u00e5l at styrke forbrugersikkerheden, har vist sig at indeholde uhensigtsm\u00e6ssigheder, der g\u00f8r det sv\u00e6rt for pengeinstitutter at markedsf\u00f8re gr\u00f8nne l\u00e5n, som ellers ville kunne bidrage til, at flere danskere laver gr\u00f8nne investeringer, eksempelvis i elbiler?","dato":"2023-10-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-27T12:02:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T12:02:40.563"
      },"id":1352217,"sagid":96440,"dokumentid":1064672,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-27T12:02:40.563","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96441,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener regeringen, at studerende p\u00e5 de kommende 75 ECTS-kandidatuddannelser ikke skal have juleferie, sommerferie eller andre ferier som alle andre, men bruge op mod 43 timer om ugen p\u00e5 studierne alle uger i de 12 m\u00e5neder, som uddannelsen skal vare?\n\n","titelkort":"Om at studerende p\u00e5 de kommende 75 ECTS-kandidatuddannelser ikke skal have ferie som alle andre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 137","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"137","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:59:11.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 UFU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 246 (folketings\u00e5ret 2022-2023, 2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1934278,"dokumentid":1064677,"titel":"Hvorfor mener regeringen, at studerende p\u00e5 de kommende 75 ECTS-kandidatuddannelser ikke skal have juleferie, sommerferie eller andre ferier som alle andre, men bruge op mod 43 timer om ugen p\u00e5 studierne alle uger i de 12 m\u00e5neder, som uddannelsen skal vare?\n\n","versionsdato":"2023-10-27T12:21:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s137/spm/2771527.pdf","opdateringsdato":"2023-10-27T12:21:36.883","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064677,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener regeringen, at studerende p\u00e5 de kommende 75 ECTS-kandidatuddannelser ikke skal have juleferie, sommerferie eller andre ferier som alle andre, men bruge op mod 43 timer om ugen p\u00e5 studierne alle uger i de 12 m\u00e5neder, som uddannelsen skal vare?\n\n","dato":"2023-10-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-27T12:20:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T12:20:13.927"
      },"id":1352236,"sagid":96441,"dokumentid":1064677,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-27T12:20:13.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96442,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man opretholder borgernes sikkerhed uanset bop\u00e6l og sikrer kystsikring til hele Danmark ved at afs\u00e6tte 1,1 mia. kr. til sikring af Vestkysten og kun 150 mio. kr. til de resterende 67 kystkommuner?","titelkort":"Om kystsikring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 138","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"138","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:12.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1934285,"dokumentid":1064680,"titel":"Mener ministeren, at man opretholder borgernes sikkerhed uanset bop\u00e6l og sikrer kystsikring til hele Danmark ved at afs\u00e6tte 1,1 mia. kr. til sikring af vestkysten og kun 150 mio. kr. til de resterende 67 kystkommuner?","versionsdato":"2023-10-27T12:24:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s138/spm/2771539.pdf","opdateringsdato":"2023-10-27T12:24:49.28","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064680,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man opretholder borgernes sikkerhed uanset bop\u00e6l og sikrer kystsikring til hele Danmark ved at afs\u00e6tte 1,1 mia. kr. til sikring af vestkysten og kun 150 mio. kr. til de resterende 67 kystkommuner?","dato":"2023-10-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-27T12:23:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T12:24:09.73"
      },"id":1352238,"sagid":96442,"dokumentid":1064680,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-27T12:24:09.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96190,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at udforme en beredskabsplan for Rigsf\u00e6llesskabet, i tilf\u00e6lde af at der skulle udbryde en st\u00f8rre krig og en moderne version af, hvad der foregik under 2. verdenskrig?","titelkort":"Om en beredskabsplan for Rigsf\u00e6llesskabet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 62","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"62","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T15:06:57.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Siumut i Folketinget anser det som n\u00f8dvendigt, at der er en beredskabsplan, som Gr\u00f8nland ogs\u00e5 kender til. \nVi lever i en krigstid, hvor vi ikke kan forudse, hvad der sker, hvorfor vi anser det som n\u00f8dvendigt, at Rigsf\u00e6llesskabet er forberedt p\u00e5 krig p\u00e5 en st\u00f8rre skala.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1934269,"dokumentid":1064676,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 62.pdf","versionsdato":"2023-10-27T14:50:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s62/svar/1991663/2771523.pdf","opdateringsdato":"2023-10-27T15:06:05.597","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1934270,"dokumentid":1064676,"titel":"Berigtigelse af besvarelsen af \u00a720 spm. S62 vedr. beredskabsplan for rigsf\u00e6lleskabet.docx","versionsdato":"2023-10-27T12:11:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s62/svar/1991663/2771524.pdf","opdateringsdato":"2023-10-27T15:06:05.597","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1934271,"dokumentid":1064676,"titel":"Berigtigelse af besvarelse af 13. oktober 2023 af \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 62 om beredskabsplan for rigsf\u00e6llesskabet.docx","versionsdato":"2023-10-27T12:11:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s62/svar/1991663/2771525.pdf","opdateringsdato":"2023-10-27T15:06:05.597","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064676,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Supplerende svar p\u00e5 spm. nr. S 62: Vil ministeren tage initiativ til at udforme en beredskabsplan for Rigsf\u00e6llesskabet, i tilf\u00e6lde af at der skulle udbryde en st\u00f8rre krig og en moderne version af, hvad der foregik under 2. verdenskrig?","dato":"2023-10-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-27T15:05:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at udforme en beredskabsplan for Rigsf\u00e6llesskabet, i tilf\u00e6lde af at der skulle udbryde en st\u00f8rre krig og en moderne version af, hvad der foregik under 2. verdenskrig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060767,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T15:06:05.597"
      },"id":1352373,"sagid":96190,"dokumentid":1064676,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-27T15:06:05.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96443,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er store dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige gevinster at opn\u00e5 for en relativt beskeden ekstraudgift p\u00e5 16 mio. kr., hvis udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion reduceres fra 12 til 5 \u00e5r, idet det l\u00e6gges til grund, at der hvert \u00e5r inds\u00e6ttes ca. 500.000 nye burh\u00f8ner i produktion, og at 3,5 mio. levende og sansende v\u00e6sener s\u00e5ledes i l\u00f8bet af 7 \u00e5r undg\u00e5r at skulle gennemleve en grufuld tilv\u00e6relse under kummerlige forhold?","titelkort":"Om udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion reduceres fra 12 til 5 \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 139","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"139","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T10:43:46.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 696 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1934633,"dokumentid":1064846,"titel":"Mener ministeren, at der er store dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige gevinster at opn\u00e5 for en relativt beskeden ekstraudgift p\u00e5 16 mio. kr., hvis udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion reduceres fra 12 til 5 \u00e5r, idet det l\u00e6gges til grund, at der hvert \u00e5r inds\u00e6ttes ca. 500.000 nye burh\u00f8ner i produktion, og at 3,5 mio. levende og sansende v\u00e6sener s\u00e5ledes i l\u00f8bet af 7 \u00e5r undg\u00e5r at skulle gennemleve en grufuld tilv\u00e6relse under kummerlige forhold?","versionsdato":"2023-10-27T15:20:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s139/spm/2771889.pdf","opdateringsdato":"2023-10-28T00:01:03.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064846,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er store dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige gevinster at opn\u00e5 for en relativt beskeden ekstraudgift p\u00e5 16 mio. kr., hvis udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion reduceres fra 12 til 5 \u00e5r, idet det l\u00e6gges til grund, at der hvert \u00e5r inds\u00e6ttes ca. 500.000 nye burh\u00f8ner i produktion, og at 3,5 mio. levende og sansende v\u00e6sener s\u00e5ledes i l\u00f8bet af 7 \u00e5r undg\u00e5r at skulle gennemleve en grufuld tilv\u00e6relse under kummerlige forhold?","dato":"2023-10-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-27T15:23:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T15:23:58.213"
      },"id":1352391,"sagid":96443,"dokumentid":1064846,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-27T15:23:58.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96444,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r om, at FN\u2019s generalsekret\u00e6rs udtalelser i Israel-Pal\u00e6stina-konflikten er en \u00bbsk\u00e6ndsel\u00ab, og at generalsekret\u00e6ren b\u00f8r g\u00e5 af, og at Israel p\u00e5 grund af generalsekret\u00e6rens udtalelser vil n\u00e6gte at udstede visa til FN-repr\u00e6sentanter, og hvad vil regeringen g\u00f8re for i denne sag at bakke op om FN og den internationale retsorden?","titelkort":"Om udtalelser fra Israels FN-ambassad\u00f8r","offentlighedskode":"O","nummer":"S 140","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"140","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T11:32:21.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbUN chief \u2018shocked\u2019 by \u2018misrepresentation\u2019 of comments in row with Israel\u00ab af 26. oktober 2023 p\u00e5 theguardian.com.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1934656,"dokumentid":1064861,"titel":"Hvad er regeringens holdning til udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r om, at FN\u2019s generalsekret\u00e6rs udtalelser i Israel-Pal\u00e6stina-konflikten er en \u00bbsk\u00e6ndsel\u00ab, og at generalsekret\u00e6ren b\u00f8r g\u00e5 af, og at Israel p\u00e5 grund af generalsekret\u00e6rens udtalelser vil n\u00e6gte at udstede visa til FN-repr\u00e6sentanter, og hvad vil regeringen g\u00f8re for i denne sag at bakke op om FN og den internationale retsorden?","versionsdato":"2023-10-27T15:38:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s140/spm/2771912.pdf","opdateringsdato":"2023-10-28T00:01:04.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064861,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r om, at FN\u2019s generalsekret\u00e6rs udtalelser i Israel-Pal\u00e6stina-konflikten er en \u00bbsk\u00e6ndsel\u00ab, og at generalsekret\u00e6ren b\u00f8r g\u00e5 af, og at Israel p\u00e5 grund af generalsekret\u00e6rens udtalelser vil n\u00e6gte at udstede visa til FN-repr\u00e6sentanter, og hvad vil regeringen g\u00f8re for i denne sag at bakke op om FN og den internationale retsorden?","dato":"2023-10-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-27T15:39:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T15:39:24.96"
      },"id":1352405,"sagid":96444,"dokumentid":1064861,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-27T15:39:24.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96445,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at kommunernes praksis med varsling af ferie til landets plejefamilier uden aflastning af plejebarn/-b\u00f8rn oph\u00f8rer?","titelkort":"Om plejefamiliers ferierettigheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 141","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"141","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-06T13:34:00.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Plejefamiliers ferierettigheder er de samme som alle andre l\u00f8nmodtagere i henhold til ferieloven. Der henvises til svar p\u00e5 SOU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 261 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling). Der findes s\u00e5ledes ikke nogen s\u00e6rregel for plejefamilier, hvilket KL ellers har h\u00e6vdet som begrundelse for at fastholde varsling af ferieafholdelse uden aflastning af plejeb\u00f8rn.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1934658,"dokumentid":1064862,"titel":"Vil ministeren sikre, at kommunernes praksis med varsling af ferie til landets plejefamilier uden aflastning af plejebarn/-b\u00f8rn oph\u00f8rer?","versionsdato":"2023-10-27T15:41:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s141/spm/2771914.pdf","opdateringsdato":"2023-10-28T00:01:03.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064862,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at kommunernes praksis med varsling af ferie til landets plejefamilier uden aflastning af plejebarn/-b\u00f8rn oph\u00f8rer?","dato":"2023-10-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-27T15:44:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T15:44:37.307"
      },"id":1352411,"sagid":96445,"dokumentid":1064862,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-27T15:44:37.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96446,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at plejefamilier, der v\u00e6lger helt eller delvist at afholde egen optjent ferie med plejebarn/-b\u00f8rn, f\u00e5r den 5. ferieuge udbetalt?","titelkort":"Om plejefamiliers ferierettigheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 142","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"142","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-06T13:35:19.633","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Plejefamiliers ferierettigheder er de samme som alle andre l\u00f8nmodtagere i henhold til ferieloven. Der henvises til svar p\u00e5 SOU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 261 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling). Der findes s\u00e5ledes ikke nogen s\u00e6rregel for plejefamilier, hvilket KL ellers har h\u00e6vdet som begrundelse for at fastholde varsling af ferieafholdelse uden aflastning af plejeb\u00f8rn.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1934668,"dokumentid":1064863,"titel":"Vil ministeren sikre, at plejefamilier, der v\u00e6lger helt eller delvist at afholde egen optjent ferie med plejebarn/-b\u00f8rn, f\u00e5r den 5. ferieuge udbetalt?","versionsdato":"2023-10-27T15:43:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s142/spm/2771922.pdf","opdateringsdato":"2023-10-28T00:01:03.007","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064863,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at plejefamilier, der v\u00e6lger helt eller delvist at afholde egen optjent ferie med plejebarn/-b\u00f8rn, f\u00e5r den 5. ferieuge udbetalt?","dato":"2023-10-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-27T15:44:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T15:45:02.267"
      },"id":1352412,"sagid":96446,"dokumentid":1064863,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-27T15:45:02.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96323,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 38 den 4. oktober 2023 redeg\u00f8re for sin holdning til artiklerne \u00bbUacceptabelt der er s\u00e5 stort et m\u00f8rketal af udledning af urenset spildevand\u00ab og \u00bbStatsrevisorer: Tilsyn med udledning af spildevand har v\u00e6ret utilstr\u00e6kkeligt\u00ab begge den 10. oktober 2023 og artiklerne \u00bbUrenset spildevand smadrer de danske strande\u00ab den 7. oktober 2023 og \u00bbLandbrugets kv\u00e6lstofforbrug kender vi \u2013 men hvad med kommunernes udledning?\u00ab den 1. september 2023 alle p\u00e5 Landbrugsavisens hjemmeside samt redeg\u00f8re for, om ministeren fortsat har tillid til kommunernes h\u00e5ndtering af udledning af renset og urenset spildevand til \u00e5er, vandl\u00f8b, fjord og hav?","titelkort":"Om kommunernes h\u00e5ndtering af udledning af renset og urenset spildevand til \u00e5er, vandl\u00f8b, fjord og hav.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 120","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"120","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T14:53:23.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1934461,"dokumentid":1064779,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 120.pdf","versionsdato":"2023-10-27T14:01:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s120/svar/1991780/2771716.pdf","opdateringsdato":"2023-10-27T14:52:56.177","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1064779,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 120: Vil ministeren p\u00e5 baggrund af ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 38 den 4. oktober 2023 redeg\u00f8re for sin holdning til artiklerne \u00bbUacceptabelt der er s\u00e5 stort et m\u00f8rketal af udledning af urenset spildevand\u00ab og \u00bbStatsrevisorer: Tilsyn med udledning af spildevand har v\u00e6ret utilstr\u00e6kkeligt\u00ab begge den 10. oktober 2023 og artiklerne \u00bbUrenset spildevand smadrer de danske strande\u00ab den 7. oktober 2023 og \u00bbLandbrugets kv\u00e6lstofforbrug kender vi \u2013 men hvad med kommunernes udledning?\u00ab den 1. september 2023 alle p\u00e5 Landbrugsavisens hjemmeside samt redeg\u00f8re for, om ministeren fortsat har tillid til kommunernes h\u00e5ndtering af udledning af renset og urenset spildevand til \u00e5er, vandl\u00f8b, fjord og hav?","dato":"2023-10-27T13:57:21","modtagelsesdato":"2023-10-27T14:01:36","frigivelsesdato":"2023-10-27T14:52:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 38 den 4. oktober 2023 redeg\u00f8re for sin holdning til artiklerne \u00bbUacceptabelt der er s\u00e5 stort et m\u00f8rketal af udledning af urenset spildevand\u00ab og \u00bbStatsrevisorer: Tilsyn med udledning af spildevand har v\u00e6ret utilstr\u00e6kkeligt\u00ab begge den 10. oktober 2023 og artiklerne \u00bbUrenset spildevand smadrer de danske strande\u00ab den 7. oktober 2023 og \u00bbLandbrugets kv\u00e6lstofforbrug kender vi \u2013 men hvad med kommunernes udledning?\u00ab den 1. september 2023 alle p\u00e5 Landbrugsavisens hjemmeside samt redeg\u00f8re for, om ministeren fortsat har tillid til kommunernes h\u00e5ndtering af udledning af renset og urenset spildevand til \u00e5er, vandl\u00f8b, fjord og hav?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063342,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T14:52:56.177"
      },"id":1352366,"sagid":96323,"dokumentid":1064779,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-27T14:52:56.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96458,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt, at de p\u00e5g\u00e6ldende betjente omtalt i Politikens artikel \u00bbDe kalder betjentene for t\u00e6skeholdet. Og det er der en rigtig god grund til\u00ab af 29. oktober 2023 p\u00e5 politiken.dk, forsat er i aktiv tjeneste, eller mener ministeren, at det kunne v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at hjemsende de p\u00e5g\u00e6ldende indtil klagesagerne er afgjort?","titelkort":"Om at de p\u00e5g\u00e6ldende betjente omtalt i Politikens artikel af 29. oktober 2023 p\u00e5 politiken.dk, forsat er i aktiv tjeneste.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 143","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"143","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-07T10:49:17.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935135,"dokumentid":1065062,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt, at de p\u00e5g\u00e6ldende betjente omtalt i Politikens artikel \u00bbDe kalder betjentene for t\u00e6skeholdet. Og det er der en rigtig god grund til\u00ab af 29. oktober 2023 p\u00e5 politiken.dk, forsat er i aktiv tjeneste, eller mener ministeren, at det kunne v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at hjemsende de p\u00e5g\u00e6ldende indtil klagesagerne er afgjort?","versionsdato":"2023-10-30T14:10:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s143/spm/2772391.pdf","opdateringsdato":"2023-10-30T16:00:45.777","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065062,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt, at de p\u00e5g\u00e6ldende betjente omtalt i Politikens artikel \u00bbDe kalder betjentene for t\u00e6skeholdet. Og det er der en rigtig god grund til\u00ab af 29. oktober 2023 p\u00e5 politiken.dk, forsat er i aktiv tjeneste, eller mener ministeren, at det kunne v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at hjemsende de p\u00e5g\u00e6ldende indtil klagesagerne er afgjort?","dato":"2023-10-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-30T14:17:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-30T14:17:43.707"
      },"id":1352588,"sagid":96458,"dokumentid":1065062,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-30T14:17:43.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96459,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Forkvinde Dorthe Boe Danbj\u00f8rg fra Dansk Sygeplejer\u00e5d udtaler i artiklen \u201dSundhedsv\u00e6snet er for l\u00e6ngst rykket ud i kommunerne. Hvorn\u00e5r rykker forskningen med?\u201d af 29. oktober 2023 p\u00e5 kommunen.dk, at der forskes meget lidt i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, og at der er behov for at g\u00f8re op med dette, samt at der b\u00f8r \u00f8rem\u00e6rkes penge til at l\u00f8fte forskningen i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, og mener ministeren ikke, at det tilsvarende g\u00f8r sig g\u00e6ldende p\u00e5 \u00e6ldreomr\u00e5det?","titelkort":"Om at der forskes meget lidt i det kommunale sundhedsv\u00e6sen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 144","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"144","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T12:46:46.497","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935138,"dokumentid":1065063,"titel":"Er ministeren enig med forkvinde Dorthe Boe Danbj\u00f8rg fra Dansk Sygeplejer\u00e5d i, at der forskes meget lidt i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, og at der er behov for at g\u00f8re op med dette, samt at der b\u00f8r \u00f8rem\u00e6rkes penge til at l\u00f8fte forskningen i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, jf. artiklen \u00bbSundhedsv\u00e6snet er for l\u00e6ngst rykket ud i kommunerne. Hvorn\u00e5r rykker forskningen med?\u00ab af 29. oktober 2023 p\u00e5 kommunen.dk?","versionsdato":"2023-11-02T09:49:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s144/spm/2772394.pdf","opdateringsdato":"2023-11-02T09:49:54.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065063,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med forkvinde Dorthe Boe Danbj\u00f8rg fra Dansk Sygeplejer\u00e5d i, at der forskes meget lidt i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, og at der er behov for at g\u00f8re op med dette, samt at der b\u00f8r \u00f8rem\u00e6rkes penge til at l\u00f8fte forskningen i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, jf. artiklen \u00bbSundhedsv\u00e6snet er for l\u00e6ngst rykket ud i kommunerne. Hvorn\u00e5r rykker forskningen med?\u00ab af 29. oktober 2023 p\u00e5 kommunen.dk?","dato":"2023-10-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-30T14:17:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-30T14:17:57.197"
      },"id":1352590,"sagid":96459,"dokumentid":1065063,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-30T14:17:57.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96460,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Er ministeren enig med forkvinde Dorthe Boe Danbj\u00f8rg fra Dansk Sygeplejer\u00e5d i, at der forskes meget lidt i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, og at der er behov for at g\u00f8re op med dette, samt at der b\u00f8r \u00f8rem\u00e6rkes penge til at l\u00f8fte forskningen i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, jf. artiklen \u00bbSundhedsv\u00e6snet er for l\u00e6ngst rykket ud i kommunerne. Hvorn\u00e5r rykker forskningen med?\u00ab af 29. oktober 2023 p\u00e5 kommunen.dk?","titelkort":"Om at der forskes meget lidt i det kommunale sundhedsv\u00e6sen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 145","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"145","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-01T12:54:33.803","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935139,"dokumentid":1065064,"titel":"Er ministeren enig med forkvinde Dorthe Boe Danbj\u00f8rg fra Dansk Sygeplejer\u00e5d i, at der forskes meget lidt i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, og at der er behov for at g\u00f8re op med dette, samt at der b\u00f8r \u00f8rem\u00e6rkes penge til at l\u00f8fte forskningen i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, jf. artiklen \u00bbSundhedsv\u00e6snet er for l\u00e6ngst rykket ud i kommunerne. Hvorn\u00e5r rykker forskningen med?\u00ab af 29. oktober 2023 p\u00e5 kommunen.dk?","versionsdato":"2023-10-30T14:16:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s145/spm/2772395.pdf","opdateringsdato":"2023-10-30T16:00:45.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065064,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med forkvinde Dorthe Boe Danbj\u00f8rg fra Dansk Sygeplejer\u00e5d i, at der forskes meget lidt i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, og at der er behov for at g\u00f8re op med dette, samt at der b\u00f8r \u00f8rem\u00e6rkes penge til at l\u00f8fte forskningen i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, jf. artiklen \u00bbSundhedsv\u00e6snet er for l\u00e6ngst rykket ud i kommunerne. Hvorn\u00e5r rykker forskningen med?\u00ab af 29. oktober 2023 p\u00e5 kommunen.dk?","dato":"2023-10-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-30T14:17:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-30T14:18:11.077"
      },"id":1352591,"sagid":96460,"dokumentid":1065064,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-30T14:18:11.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96339,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren garantere, at den forest\u00e5ende fyringsrunde i Landbrugsstyrelsen ikke vil resultere i en nedprioritering af styrelsens tilsyn og kontrol med velf\u00e6rden hos dyrebes\u00e6tninger?","titelkort":"Om en forest\u00e5ende fyringsrunde hos Landbrugsstyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 125","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"125","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-30T11:22:40.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1934959,"dokumentid":1064990,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 125.docx","versionsdato":"2023-10-30T10:13:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s125/svar/1992159/2772215.pdf","opdateringsdato":"2023-10-30T11:22:32.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1064990,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 125: Kan ministeren garantere, at den forest\u00e5ende fyringsrunde i Landbrugsstyrelsen ikke vil resultere i en nedprioritering af styrelsens tilsyn og kontrol med velf\u00e6rden hos dyrebes\u00e6tninger?","dato":"2023-10-30T10:13:02","modtagelsesdato":"2023-10-30T10:13:57","frigivelsesdato":"2023-10-30T11:22:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren garantere, at den forest\u00e5ende fyringsrunde i Landbrugsstyrelsen ikke vil resultere i en nedprioritering af styrelsens tilsyn og kontrol med velf\u00e6rden hos dyrebes\u00e6tninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063460,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-30T11:22:26.96"
      },"id":1352534,"sagid":96339,"dokumentid":1064990,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-30T11:22:26.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96471,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at m\u00e5le virksomheder p\u00e5 deres evne til at f\u00e6rdiguddanne unge mennesker, n\u00e5r det offentlige tildeler opgaver til virksomheder?","titelkort":"Om at m\u00e5le virksomheder p\u00e5 deres evne til at f\u00e6rdiguddanne unge mennesker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 147","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"147","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-07T09:11:17.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til det ansvar, som virksomheder som Arkil l\u00f8fter, jf. videoen \u00bbDen \u00e5rlige l\u00e6rlingedag i Arkil\u00ab p\u00e5 YouTube.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935698,"dokumentid":1065311,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at m\u00e5le virksomheder p\u00e5 deres evne til at f\u00e6rdiguddanne unge mennesker, n\u00e5r det offentlige tildeler opgaver til virksomheder?","versionsdato":"2023-10-31T13:27:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s147/spm/2772955.pdf","opdateringsdato":"2023-10-31T16:00:58.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065311,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at m\u00e5le virksomheder p\u00e5 deres evne til at f\u00e6rdiguddanne unge mennesker, n\u00e5r det offentlige tildeler opgaver til virksomheder?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T13:28:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T13:28:31.107"
      },"id":1352861,"sagid":96471,"dokumentid":1065311,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-31T13:28:31.107","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96472,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at personer i fleksjob p\u00e5 ikke-overenskomstd\u00e6kkede virksomheder vil blive stillet d\u00e5rligere end i dag, hvis den planlagte \u00e6ndring af lov om social pension og flere andre love vedtages?","titelkort":"Om personer i fleksjob.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 148","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"148","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T12:47:38.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til lovforslaget i lovprogrammet for folketings\u00e5ret 2023-24 med f\u00f8lgende titel: \u00bb\u00c6ndring af lov om social pension og flere andre love (Mulighed for dispensation til eksport af pensionstill\u00e6g, forenklet beregning af fleksl\u00f8ntilskud herunder i forhold til tabt arbejdsfortjeneste m.v., aftalefrihed i fleksjobordningen og \u00e6ndring af mellem-kommunal refusion for f\u00f8rtidspension og seniorpension) (Nov II)\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935710,"dokumentid":1065315,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at personer i fleksjob p\u00e5 ikke-overenskomstd\u00e6kkede virksomheder vil blive stillet d\u00e5rligere end i dag, hvis den planlagte \u00e6ndring af lov om social pension og flere andre love vedtages?","versionsdato":"2023-10-31T13:33:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s148/spm/2772967.pdf","opdateringsdato":"2023-10-31T16:00:57.68","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065315,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at personer i fleksjob p\u00e5 ikke-overenskomstd\u00e6kkede virksomheder vil blive stillet d\u00e5rligere end i dag, hvis den planlagte \u00e6ndring af lov om social pension og flere andre love vedtages?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T13:38:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T13:38:29.37"
      },"id":1352868,"sagid":96472,"dokumentid":1065315,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-31T13:38:29.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96474,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en arbejdsgiver \u2013 s\u00e5fremt den planlagte \u00e6ndring af lov om social pension og flere andre love vedtages \u2013 i fremtiden vil kunne ans\u00e6tte folk, der ans\u00e6ttes i fleksjob, til en lavere l\u00f8n (forst\u00e5et som en ikke-overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n) og derved samtidig opn\u00e5 st\u00f8rre fleksl\u00f8ntilskud udbetalt fra kommunen med udgangspunkt i, at en timel\u00f8n mindskes fra f.eks. 175 til 150 kr. i timen?","titelkort":"Om ans\u00e6ttelse af folk i fleksjob.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 149","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"149","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T12:48:43.12","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til lovforslaget i lovprogrammet for folketings\u00e5ret 2023-24 med f\u00f8lgende titel: \u00bb\u00c6ndring af lov om social pension og flere andre love (Mulighed for dispensation til eksport af pensionstill\u00e6g, forenklet beregning af fleksl\u00f8ntilskud herunder i forhold til tabt arbejdsfortjeneste m.v., aftalefrihed i fleksjobordningen og \u00e6ndring af mellem-kommunal refusion for f\u00f8rtidspension og seniorpension) (Nov II)\u00ab. Der henvises endvidere til beregningsmodellen \u00bbBeregn din indt\u00e6gt i et fleksjob\u00ab, som findes p\u00e5 Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekrutterings hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935718,"dokumentid":1065316,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en arbejdsgiver \u2013 s\u00e5fremt den planlagte \u00e6ndring af lov om social pension og flere andre love vedtages \u2013 i fremtiden vil kunne ans\u00e6tte folk, der ans\u00e6ttes i fleksjob, til en lavere l\u00f8n (forst\u00e5et som en ikke-overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n) og derved samtidig opn\u00e5 st\u00f8rre fleksl\u00f8ntilskud udbetalt fra kommunen med udgangspunkt i, at en timel\u00f8n mindskes fra f.eks. 175 til 150 kr. i timen?","versionsdato":"2023-10-31T13:37:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s149/spm/2772972.pdf","opdateringsdato":"2023-10-31T16:00:58.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065316,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en arbejdsgiver \u2013 s\u00e5fremt den planlagte \u00e6ndring af lov om social pension og flere andre love vedtages \u2013 i fremtiden vil kunne ans\u00e6tte folk, der ans\u00e6ttes i fleksjob, til en lavere l\u00f8n (forst\u00e5et som en ikke-overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n) og derved samtidig opn\u00e5 st\u00f8rre fleksl\u00f8ntilskud udbetalt fra kommunen med udgangspunkt i, at en timel\u00f8n mindskes fra f.eks. 175 til 150 kr. i timen?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T13:38:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T13:38:48.117"
      },"id":1352869,"sagid":96474,"dokumentid":1065316,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-31T13:38:48.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96412,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Lolland Kommune if\u00f8lge \u00bbStrategisk Fysisk Udviklingsplan for Lollands Sydkyst\u00ab har planer om at udvikle tusindvis af sengepladser til et ferieresort p\u00e5 det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn?","titelkort":"Om, at udvikle tusindvis af sengepladser til et ferieresort p\u00e5 det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 131","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"131","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T13:40:31.46","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935694,"dokumentid":1065310,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 131.pdf","versionsdato":"2023-10-31T13:21:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s131/svar/1992609/2772951.pdf","opdateringsdato":"2023-10-31T13:39:56.32","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1065310,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 131: Hvad er ministerens holdning til, at Lolland Kommune if\u00f8lge \u00bbStrategisk Fysisk Udviklingsplan for Lollands Sydkyst\u00ab har planer om at udvikle tusindvis af sengepladser til et ferieresort p\u00e5 det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T13:39:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Lolland Kommune if\u00f8lge \u00bbStrategisk Fysisk Udviklingsplan for Lollands Sydkyst\u00ab har planer om at udvikle tusindvis af sengepladser til et ferieresort p\u00e5 det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1064177,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T13:39:51.353"
      },"id":1352870,"sagid":96412,"dokumentid":1065310,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-31T13:39:51.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96473,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, som har udtalt, at der ikke er noget tiltag, han ikke vil g\u00f8re for at redde milj\u00f8et i de danske kystvande, at det er forsvarligt at starte en forhandling med EU med det form\u00e5l at kunne forl\u00e6nge kv\u00e6gundtagelsen, der giver kv\u00e6glandbrug mulighed for at anvende mere kv\u00e6lstof p\u00e5 markerne, i en situation, hvor Danmark st\u00e5r i alvorlige problemer med at leve op til EU\u2019s vandrammedirektiv om at sikre god milj\u00f8tilstand i alle danske farvande i 2027, hvilket senest understreges af second opinion-rapporten fra et uafh\u00e6ngigt internationalt ekspertpanel, der herudover udtrykker bekymring, fordi Danmark har tabt et helt \u00e5rti ved ikke at nedbringe kv\u00e6lstofudledningerne i 2010-erne, og peger p\u00e5, at fokus nu skal v\u00e6re p\u00e5 implementering af indsatser, der nedbringer udledningerne i tr\u00e5d med anbefalingerne fra Aarhus Universitet og DHI, dvs. til maksimalt 38.000 tons kv\u00e6lstof om \u00e5ret?","titelkort":"Om at redde milj\u00f8et i de danske kystvande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 150","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"150","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:15.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935786,"dokumentid":1065340,"titel":"Mener ministeren, som har udtalt, at der ikke er noget tiltag, han ikke vil g\u00f8re for at redde milj\u00f8et i de danske kystvande, at det er forsvarligt at starte en forhandling med EU med det form\u00e5l at kunne forl\u00e6nge kv\u00e6gundtagelsen, der giver kv\u00e6glandbrug mulighed for at anvende mere kv\u00e6lstof p\u00e5 markerne, i en situation, hvor Danmark st\u00e5r i alvorlige problemer med at leve op til EU\u2019s vandrammedirektiv om at sikre god milj\u00f8tilstand i alle danske farvande i 2027, hvilket senest understreges af second opinion-rapporten fra et uafh\u00e6ngigt internationalt ekspertpanel, der herudover udtrykker bekymring, fordi Danmark har tabt et helt \u00e5rti ved ikke at nedbringe kv\u00e6lstofudledningerne i 2010-erne, og peger p\u00e5, at fokus nu skal v\u00e6re p\u00e5 implementering af indsatser, der nedbringer udledningerne i tr\u00e5d med anbefalingerne fra Aarhus Universitet og DHI, dvs. til maksimalt 38.000 tons kv\u00e6lstof om \u00e5ret?","versionsdato":"2023-10-31T14:13:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s150/spm/2773046.pdf","opdateringsdato":"2023-10-31T14:14:01.503","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065340,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, som har udtalt, at der ikke er noget tiltag, han ikke vil g\u00f8re for at redde milj\u00f8et i de danske kystvande, at det er forsvarligt at starte en forhandling med EU med det form\u00e5l at kunne forl\u00e6nge kv\u00e6gundtagelsen, der giver kv\u00e6glandbrug mulighed for at anvende mere kv\u00e6lstof p\u00e5 markerne, i en situation, hvor Danmark st\u00e5r i alvorlige problemer med at leve op til EU\u2019s vandrammedirektiv om at sikre god milj\u00f8tilstand i alle danske farvande i 2027, hvilket senest understreges af second opinion-rapporten fra et uafh\u00e6ngigt internationalt ekspertpanel, der herudover udtrykker bekymring, fordi Danmark har tabt et helt \u00e5rti ved ikke at nedbringe kv\u00e6lstofudledningerne i 2010-erne, og peger p\u00e5, at fokus nu skal v\u00e6re p\u00e5 implementering af indsatser, der nedbringer udledningerne i tr\u00e5d med anbefalingerne fra Aarhus Universitet og DHI, dvs. til maksimalt 38.000 tons kv\u00e6lstof om \u00e5ret?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T14:12:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T14:13:03.59"
      },"id":1352895,"sagid":96473,"dokumentid":1065340,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-31T14:13:03.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96478,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at borgere kan se frem til halvandet \u00e5rs sagsbehandlingstid i klagesager, der behandles af Udl\u00e6ndingen\u00e6vnet?","titelkort":"Om sagsbehandlingstid.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 152","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"152","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T11:03:22.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDet har ikke v\u00e6ret nemt. Heller ikke for k\u00e6rligheden\u00ab bragt den 15. oktober 2023 i Politiken.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935832,"dokumentid":1065361,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at borgere kan se frem til halvandet \u00e5rs sagsbehandlingstid i klagesager, der behandles af Udl\u00e6ndingen\u00e6vnet?","versionsdato":"2023-10-31T14:42:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s152/spm/2773090.pdf","opdateringsdato":"2023-10-31T16:00:58.227","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065361,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at borgere kan se frem til halvandet \u00e5rs sagsbehandlingstid i klagesager, der behandles af Udl\u00e6ndingen\u00e6vnet?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T14:47:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T14:47:53.617"
      },"id":1352913,"sagid":96478,"dokumentid":1065361,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-31T14:47:53.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96480,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at nedrivningen af minkfarme foreg\u00e5r milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt?","titelkort":"Om at sikre, at nedrivningen af minkfarme foreg\u00e5r milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 154","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"154","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T15:44:07.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNabo til minkfarm frygter at blive udsat for byge af asbest\u00ab bragt den 26. oktober 2023 i Fagbladet 3F. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935836,"dokumentid":1065364,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at nedrivningen af minkfarme foreg\u00e5r milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt?","versionsdato":"2023-11-03T10:14:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s154/spm/2773094.pdf","opdateringsdato":"2023-11-03T10:15:05.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065364,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at nedrivningen af minkfarme foreg\u00e5r milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T14:48:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T14:48:38.99"
      },"id":1352914,"sagid":96480,"dokumentid":1065364,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-31T14:48:38.99","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96481,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren neds\u00e6tte en taskforce under Arbejdstilsynet, der f\u00f8lger nedrivningen af minkfarmene og bl.a. ved hj\u00e6lp af j\u00e6vnlige og uanmeldte bes\u00f8g sikrer, at nedrivningen sker milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt?","titelkort":"Om at neds\u00e6tte en taskforce under Arbejdstilsynet, der f\u00f8lger nedrivningen af minkfarmene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 155","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"155","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:59:47.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNabo til minkfarm frygter at blive udsat for byge af asbest\u00ab bragt den 26. oktober 2023 i Fagbladet 3F. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935841,"dokumentid":1065368,"titel":"Vil ministeren neds\u00e6tte en taskforce under Arbejdstilsynet, der f\u00f8lger nedrivningen af minkfarmene og bl.a. ved hj\u00e6lp af j\u00e6vnlige og uanmeldte bes\u00f8g sikrer, at nedrivningen sker milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt?","versionsdato":"2023-10-31T14:47:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s155/spm/2773098.pdf","opdateringsdato":"2023-10-31T16:00:58.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065368,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren neds\u00e6tte en taskforce under Arbejdstilsynet, der f\u00f8lger nedrivningen af minkfarmene og bl.a. ved hj\u00e6lp af j\u00e6vnlige og uanmeldte bes\u00f8g sikrer, at nedrivningen sker milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T14:48:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T14:48:55.9"
      },"id":1352915,"sagid":96481,"dokumentid":1065368,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-31T14:48:55.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96479,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en borger risikerer at miste sit arbejds- og opholdsgrundlag f\u00f8r klagemulighederne er udt\u00f8mt, eller f\u00f8r det st\u00e5r klart, at borgeren ikke har i sinde at benytte sig af disse muligheder?","titelkort":"Om sagsbehandlingstid.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 153","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"153","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T11:05:07.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDet har ikke v\u00e6ret nemt. Heller ikke for k\u00e6rligheden\u00ab bragt den 15. oktober 2023 i Politiken.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935838,"dokumentid":1065366,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en borger risikerer at miste sit arbejds- og opholdsgrundlag f\u00f8r klagemulighederne er udt\u00f8mt, eller f\u00f8r det st\u00e5r klart, at borgeren ikke har i sinde at benytte sig af disse muligheder?","versionsdato":"2023-10-31T14:46:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s153/spm/2773096.pdf","opdateringsdato":"2023-10-31T16:00:58.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065366,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en borger risikerer at miste sit arbejds- og opholdsgrundlag f\u00f8r klagemulighederne er udt\u00f8mt, eller f\u00f8r det st\u00e5r klart, at borgeren ikke har i sinde at benytte sig af disse muligheder?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T14:47:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T15:00:52.67"
      },"id":1352923,"sagid":96479,"dokumentid":1065366,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-31T15:00:52.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96477,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"I lyset af en konkret sag, hvor Styrelsen for International Rekruttering og Integration to gange har genoptaget sagsbehandlingen efter afg\u00f8relser truffet p\u00e5 mangelfuldt grundlag, vil ministeren s\u00e5 arbejde for at sikre, at styrelsen straks i en sagsbehandling indhenter alle relevante informationer?","titelkort":"Om sagsbehandlingstid.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 151","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"151","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T14:47:23.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDet har ikke v\u00e6ret nemt. Heller ikke for k\u00e6rligheden\u00ab bragt den 15. oktober 2023 i Politiken.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935830,"dokumentid":1065359,"titel":"I lyset af en konkret sag, hvor Styrelsen for International Rekruttering og Integration to gange har genoptaget sagsbehandlingen efter afg\u00f8relser truffet p\u00e5 mangelfuldt grundlag, vil ministeren s\u00e5 arbejde for at sikre, at styrelsen straks i en sagsbehandling indhenter alle relevante informationer?","versionsdato":"2023-10-31T14:41:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s151/spm/2773088.pdf","opdateringsdato":"2023-10-31T16:00:58.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065359,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af en konkret sag, hvor Styrelsen for International Rekruttering og Integration to gange har genoptaget sagsbehandlingen efter afg\u00f8relser truffet p\u00e5 mangelfuldt grundlag, vil ministeren s\u00e5 arbejde for at sikre, at styrelsen straks i en sagsbehandling indhenter alle relevante informationer?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T14:47:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T15:00:54.16"
      },"id":1352924,"sagid":96477,"dokumentid":1065359,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-31T15:00:54.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96482,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbGedser Odde skrumper: - Det er en hastesag\u00ab fra TV2 \u00d8ST den 20. marts 2018 oplyse, hvad ministeren konkret har gjort eller vil g\u00f8re for at kystsikre Gedser Odde?","titelkort":"Om at kystsikre Gedser Odde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 156","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"156","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:15.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935866,"dokumentid":1065380,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbGedser Odde skrumper - det er en hastesag\u00ab fra TV2 \u00d8st den 20. marts 2018 oplyse, hvad ministeren konkret har gjort eller vil g\u00f8re for at kystsikre Gedser Odde?","versionsdato":"2023-10-31T15:07:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s156/spm/2773127.pdf","opdateringsdato":"2023-10-31T15:07:18.44","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065380,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbGedser Odde skrumper - det er en hastesag\u00ab fra TV2 \u00d8st den 20. marts 2018 oplyse, hvad ministeren konkret har gjort eller vil g\u00f8re for at kystsikre Gedser Odde?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T15:06:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-31T15:06:44.79"
      },"id":1352926,"sagid":96482,"dokumentid":1065380,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-31T15:06:44.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96483,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at anbefalingerne, som Sundhedsstyrelsen kom med i 2017 om, hvordan kommuner, regioner og sundhedspersonale kan underst\u00f8ttes i at l\u00f8fte kvaliteten af indsatserne over for mennesker med erhvervet hjerneskade, i sig selv er tilstr\u00e6kkelige til at l\u00f8fte opgaven, eller er ministeren \u00e5ben over for nye tiltag og ny lovgivning p\u00e5 omr\u00e5det?","titelkort":"Om at l\u00f8fte kvaliteten af indsatserne over for mennesker med erhvervet hjerneskade.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 157","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"157","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T12:27:39.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935886,"dokumentid":1065388,"titel":"Mener ministeren, at anbefalingerne, som Sundhedsstyrelsen kom med i 2017 om, hvordan kommuner, regioner og sundhedspersonale kan underst\u00f8ttes i at l\u00f8fte kvaliteten af indsatserne over for mennesker med erhvervet hjerneskade, i sig selv er tilstr\u00e6kkelige til at l\u00f8fte opgaven, eller er ministeren \u00e5ben over for nye tiltag og ny lovgivning p\u00e5 omr\u00e5det?","versionsdato":"2023-10-31T15:33:01","filurl":"","opdateringsdato":"2023-11-02T16:00:34.007","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065388,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at anbefalingerne, som Sundhedsstyrelsen kom med i 2017 om, hvordan kommuner, regioner og sundhedspersonale kan underst\u00f8ttes i at l\u00f8fte kvaliteten af indsatserne over for mennesker med erhvervet hjerneskade, i sig selv er tilstr\u00e6kkelige til at l\u00f8fte opgaven, eller er ministeren \u00e5ben over for nye tiltag og ny lovgivning p\u00e5 omr\u00e5det?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T15:32:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T13:20:32.693"
      },"id":1353534,"sagid":96483,"dokumentid":1065388,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-03T13:20:32.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96466,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har Socialdemokratiet og SVM-regeringen overvurderet konsekvenserne af inflationen, n\u00e5r man i den offentlige debat har brugt det som argument for ikke at kunne afs\u00e6tte yderligere penge til velf\u00e6rd, n\u00e5r man samtidig ser det svar, Finansministeriet har givet, hvor en lempelse p\u00e5 b\u00e5de 1 mia. kr. og 3 mia. kr. i forhold til effekten p\u00e5 inflationen giver et udslag p\u00e5 0,00 procentpoint?","titelkort":"Om Socialdemokratiet og SVM-regeringen har overvurderet konsekvenserne af inflationen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 146","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"146","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:06.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til svar p\u00e5 L 130 sp\u00f8rgsm\u00e5l 31.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1935556,"dokumentid":1065260,"titel":"Har Socialdemokratiet og SVM-regeringen overvurderet konsekvenserne af inflationen, n\u00e5r man i den offentlige debat har brugt det som argument for ikke at kunne afs\u00e6tte yderlige penge til velf\u00e6rd, n\u00e5r man samtidigt ser det svar, Finansministeriet har givet, hvor en lempelse p\u00e5 b\u00e5de 1 mia. kr. og 3 mia. kr. i forhold til effekten p\u00e5 inflationen giver et udslag p\u00e5 0,00 pct.-point?","versionsdato":"2023-10-31T11:09:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s146/spm/2772816.pdf","opdateringsdato":"2023-11-07T15:32:09.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065260,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har Socialdemokratiet og SVM-regeringen overvurderet konsekvenserne af inflationen, n\u00e5r man i den offentlige debat har brugt det som argument for ikke at kunne afs\u00e6tte yderligere penge til velf\u00e6rd, n\u00e5r man samtidigt ser det svar, Finansministeriet har givet, hvor en lempelse p\u00e5 b\u00e5de 1 mia. kr. og 3 mia. kr. i forhold til effekten p\u00e5 inflationen giver et udslag p\u00e5 0,00 pct.-point?","dato":"2023-10-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-31T11:10:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-07T15:32:03.607"
      },"id":1354123,"sagid":96466,"dokumentid":1065260,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-07T15:32:03.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96488,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan kan det v\u00e6re, at ministeren mener, at det ikke kan betale sig at s\u00e6rbeskatte energihandlere i Danmark, n\u00e5r Skatteministeriets analyse \u2013 med stor sikkerhed \u2013 er kommet frem til, at beskatningen vil medf\u00f8re ca. 10 mia. kr. mere i statskassen?","titelkort":"Om at det ikke kan betale sig at s\u00e6rbeskatte energihandlere i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 159","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"159","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:29.473","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDe har haft ekstreme profitter p\u00e5 krig og sabotage: Nu opgiver regeringen en dansk s\u00e6rskat p\u00e5 energik\u00f8bm\u00e6nd\u00ab p\u00e5 finans.dk den 26. oktober 2023 og artiklen \u00bbForargelsen ville ingen ende tage. Men torsdag eftermiddag slap regeringen grebet om de guldrandede energik\u00f8bm\u00e6nd\u00ab p\u00e5 berlingske.dk den 31. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1936078,"dokumentid":1065465,"titel":"Hvordan kan det v\u00e6re, at ministeren mener, at det ikke kan betale sig at s\u00e6rbeskatte energihandlere i Danmark, n\u00e5r Skatteministeriets analyse \u2013 med stor sikkerhed \u2013 er kommet frem til, at beskatningen vil medf\u00f8re cirka 10 mia. kr. mere i statskassen?","versionsdato":"2023-11-01T10:43:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s159/spm/2773340.pdf","opdateringsdato":"2023-11-01T16:01:18.663","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065465,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan kan det v\u00e6re, at ministeren mener, at det ikke kan betale sig at s\u00e6rbeskatte energihandlere i Danmark, n\u00e5r Skatteministeriets analyse \u2013 med stor sikkerhed \u2013 er kommet frem til, at beskatningen vil medf\u00f8re cirka 10 mia. kr. mere i statskassen?","dato":"2023-11-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-01T10:45:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-01T10:45:16.867"
      },"id":1353009,"sagid":96488,"dokumentid":1065465,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-01T10:45:16.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96413,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det if\u00f8lge skoleleder Marco Damgaard fra Tingbjerg Skole er \u00bbfuldst\u00e6ndig uforst\u00e5eligt, at vi i en tid med vigtige og alvorlige opgaver og udfordringer i folkeskolen skal misbruge b\u00f8rnenes tid, trivsel og l\u00e6ring p\u00e5 at gennemf\u00f8re de nationale overgangstest, som tydeligt for enhver ikke fungerer s\u00e6rlig godt\u00ab?\n","titelkort":"Om debatindl\u00e6gget \u00bbSkoleleder: Drop de nationale overgangstest\u00ab af 6. oktober 2023 p\u00e5 folkeskolen.dk af skoleleder Marco Damgaard fra Tingbjerg Skole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 130","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"130","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-01T10:46:55.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til debatindl\u00e6gget \u00bbSkoleleder: Drop de nationale overgangstest\u00ab af 6. oktober 2023 p\u00e5 folkeskolen.dk af skoleleder Marco Damgaard fra Tingbjerg Skole.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1936028,"dokumentid":1065447,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm 130 .docx","versionsdato":"2023-11-01T10:11:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s130/svar/1992844/2773289.pdf","opdateringsdato":"2023-11-01T16:01:18.917","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065447,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 130: Hvad er ministerens holdning til, at det if\u00f8lge skoleleder Marco Damgaard fra Tingbjerg Skole er \u00bbfuldst\u00e6ndig uforst\u00e5eligt, at vi i en tid med vigtige og alvorlige opgaver og udfordringer i folkeskolen skal misbruge b\u00f8rnenes tid, trivsel og l\u00e6ring p\u00e5 at gennemf\u00f8re de nationale overgangstest, som tydeligt for enhver ikke fungerer s\u00e6rlig godt\u00ab?\n","dato":"2023-11-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-01T10:46:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at det if\u00f8lge skoleleder Marco Damgaard fra Tingbjerg Skole er \u00bbfuldst\u00e6ndig uforst\u00e5eligt, at vi i en tid med vigtige og alvorlige opgaver og udfordringer i folkeskolen skal misbruge b\u00f8rnenes tid, trivsel og l\u00e6ring p\u00e5 at gennemf\u00f8re de nationale overgangstest, som tydeligt for enhver ikke fungerer s\u00e6rlig godt\u00ab?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1064128,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-01T10:46:30.497"
      },"id":1353010,"sagid":96413,"dokumentid":1065447,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-01T10:46:30.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96495,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at borgere, der har f\u00e5et beslaglagt deres bil og efterf\u00f8lgende er blevet p\u00e5lagt af myndighederne at f\u00e5 deres bil lovliggjort p\u00e5 et autoriseret v\u00e6rksted, p\u00e5 trods af at dette strider mod loven, der siger, at der er frit v\u00e6rkstedsvalg, b\u00f8r blive \u00f8konomisk kompenseret?\n \n","titelkort":"Om frit v\u00e6rkstedsvalg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 160","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"160","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:11.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Vestre Landsrets dom V.L. S-148-22.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1936407,"dokumentid":1065602,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at borgere, der har f\u00e5et beslaglagt deres bil og efterf\u00f8lgende blevet p\u00e5lagt af myndighederne at f\u00e5 deres bil lovliggjort p\u00e5 et autoriseret v\u00e6rksted, p\u00e5 trods af at dette strider mod loven, der siger, at der er frit v\u00e6rkstedsvalg, b\u00f8r blive \u00f8konomisk kompenseret?\n \n","versionsdato":"2023-11-01T15:24:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s160/spm/2773675.pdf","opdateringsdato":"2023-11-01T15:25:04.563","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065602,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at borgere, der har f\u00e5et beslaglagt deres bil og efterf\u00f8lgende blevet p\u00e5lagt af myndighederne at f\u00e5 deres bil lovliggjort p\u00e5 et autoriseret v\u00e6rksted, p\u00e5 trods af at dette strider mod loven, der siger, at der er frit v\u00e6rkstedsvalg, b\u00f8r blive \u00f8konomisk kompenseret?\n \n","dato":"2023-11-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-01T15:23:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-01T15:24:13.737"
      },"id":1353114,"sagid":96495,"dokumentid":1065602,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-01T15:24:13.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96498,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at sagerne mod Claus Hjort Frederiksen og Lars Findsen er droppet, og er det ministerens holdning og opfattelse, at forl\u00f8bet har gjort skade p\u00e5 Danmarks internationale omd\u00f8mme? ","titelkort":"Om sagerne mod Claus Hjort Frederiksen og Lars Findsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 161","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"161","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T14:40:08.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1936490,"dokumentid":1065646,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at sagerne mod Claus Hjort Frederiksen og Lars Findsen er droppet, og er det ministerens holdning og opfattelse, at forl\u00f8bet har gjort skade p\u00e5 Danmarks internationale omd\u00f8mme? ","versionsdato":"2023-11-13T14:39:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s161/spm/2773757.pdf","opdateringsdato":"2023-11-13T14:40:14.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065646,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at sagerne mod Claus Hjort Frederiksen og Lars Findsen er droppet, og er det ministerens holdning og opfattelse, at forl\u00f8bet har gjort skade p\u00e5 Danmarks internationale omd\u00f8mme? ","dato":"2023-11-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-01T16:19:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-01T16:19:44.93"
      },"id":1353157,"sagid":96498,"dokumentid":1065646,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-01T16:19:44.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96500,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at flere biler k\u00f8rte i kortege fra City Vest i Gellerupparken til Aarhus Midtby dyttende og med pal\u00e6stinensiske flag ud af vinduet efter terrorangrebet mod Israel den 7. oktober, og at optrinet blev gentaget den 10. oktober efter Hamas\u2019 raketangreb p\u00e5 den israelske by Ashkelon, og hvad vil ministeren g\u00f8re, for at s\u00e5danne terrorsympatis\u00f8rer udvises af Danmark?","titelkort":"Om at terrorsympatis\u00f8rer b\u00f8r udvises af Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 162","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"162","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:12.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1936515,"dokumentid":1065665,"titel":"Hvad mener ministeren om, at flere biler k\u00f8rte i kortege fra CityVest i Gellerupparken til Aarhus Midtby dyttende og med pal\u00e6stinensiske flag ud ad vinduet efter terrorangrebet mod Israel den 7. oktober, og at optrinet blev gentaget den 10. oktober efter Hamas\u2019 raketangreb p\u00e5 den israelske by Ashkelon, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at s\u00e5danne terrorsympatis\u00f8rer udvises af Danmark?","versionsdato":"2023-11-01T17:09:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s162/spm/2773791.pdf","opdateringsdato":"2023-11-02T00:00:28.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065665,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at flere biler k\u00f8rte i kortege fra CityVest i Gellerupparken til Aarhus Midtby dyttende og med pal\u00e6stinensiske flag ud ad vinduet efter terrorangrebet mod Israel den 7. oktober, og at optrinet blev gentaget den 10. oktober efter Hamas\u2019 raketangreb p\u00e5 den israelske by Ashkelon, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at s\u00e5danne terrorsympatis\u00f8rer udvises af Danmark?","dato":"2023-11-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-01T17:11:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-01T17:21:02.737"
      },"id":1353181,"sagid":96500,"dokumentid":1065665,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-01T17:21:02.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96501,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re, for at personer bosiddende i Danmark, der har ytret opbakning til terrorangrebene mod Israel den 7. oktober 2023, hvor mere end 1.400 mennesker blev massakreret og i hvert fald 230 personer bortf\u00f8rt fra Israel til Gaza, bliver stillet til regnskab for deres handlinger, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at undg\u00e5, at en lignende massakre finder sted i Danmark, n\u00e5r det nu er tydeligt for enhver, at der er opbakning til terrorangrebet fra i hvert fald visse kredse af herboende muslimer?","titelkort":"Om at terrorsympatis\u00f8rer b\u00f8r udvises af Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 163","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"163","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:13.197","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1936519,"dokumentid":1065668,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for, at personer bosiddende i Danmark, der har ytret opbakning til terrorangrebene mod Israel den 7. oktober 2023, hvor mere end 1400 mennesker blev massakreret og i hvert fald 230 personer bortf\u00f8rt fra Israel til Gaza, bliver stillet til regnskab for deres handlinger, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at undg\u00e5, at en lignende massakre finder sted i Danmark, n\u00e5r det nu er tydeligt for enhver, at der er opbakning til terrorangrebet fra i hvert fald visse kredse af herboende muslimer?","versionsdato":"2023-11-01T17:10:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s163/spm/2773794.pdf","opdateringsdato":"2023-11-02T00:00:27.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065668,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for, at personer bosiddende i Danmark, der har ytret opbakning til terrorangrebene mod Israel den 7. oktober 2023, hvor mere end 1400 mennesker blev massakreret og i hvert fald 230 personer bortf\u00f8rt fra Israel til Gaza, bliver stillet til regnskab for deres handlinger, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at undg\u00e5, at en lignende massakre finder sted i Danmark, n\u00e5r det nu er tydeligt for enhver, at der er opbakning til terrorangrebet fra i hvert fald visse kredse af herboende muslimer?","dato":"2023-11-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-01T17:11:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-01T17:21:03.04"
      },"id":1353182,"sagid":96501,"dokumentid":1065668,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-01T17:21:03.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96486,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der igangs\u00e6ttes en grundig faglig vurdering af pneumokokvaccination for voksne borgere i risiko, s\u00e5 det sikres, at beslutning om vaccination tr\u00e6ffes p\u00e5 et solidt fagligt grundlag?","titelkort":"Om pneumokokvaccinationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 158","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"158","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T14:36:31.18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 15. januar 2023 oph\u00f8rte det midlertidige vaccinationsprogram mod pneumokokker for voksne i risiko. Ministeren fremh\u00e6ver i svar p\u00e5 SUU alm. del spm. 446, \u201dat det er fornuftigt, at vores nationale vaccinationsprogrammer er baseret p\u00e5 en b\u00e5de grundig og bred faglig vurdering af, hvorvidt et vaccinationstilbud b\u00f8r anbefales til en eller flere givne m\u00e5lgrupper\u201d. Men sundhedsmyndighederne har aldrig foretaget en grundig faglig vurdering (MTV) af pneumokokvaccination til voksne i risiko, hvorfor det ikke kan v\u00e6re en s\u00e5dan vurdering, der ligger bag beslutningen om ikke at videref\u00f8re programmet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1936025,"dokumentid":1065441,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der igangs\u00e6ttes en grundig faglig vurdering af pneumokokvaccination for voksne borgere i risiko, s\u00e5 det sikres, at beslutning om vaccination tr\u00e6ffes p\u00e5 et solidt fagligt grundlag?","versionsdato":"2023-11-01T09:32:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s158/spm/2773281.pdf","opdateringsdato":"2023-11-03T16:00:50.303","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065441,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der igangs\u00e6ttes en grundig faglig vurdering af pneumokokvaccination for voksne borgere i risiko, s\u00e5 det sikres, at beslutning om vaccination tr\u00e6ffes p\u00e5 et solidt fagligt grundlag?","dato":"2023-11-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-01T09:29:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T13:20:32.027"
      },"id":1353533,"sagid":96486,"dokumentid":1065441,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-03T13:20:32.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96444,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r om, at FN\u2019s generalsekret\u00e6rs udtalelser i Israel-Pal\u00e6stina-konflikten er en \u00bbsk\u00e6ndsel\u00ab, og at generalsekret\u00e6ren b\u00f8r g\u00e5 af, og at Israel p\u00e5 grund af generalsekret\u00e6rens udtalelser vil n\u00e6gte at udstede visa til FN-repr\u00e6sentanter, og hvad vil regeringen g\u00f8re for i denne sag at bakke op om FN og den internationale retsorden?","titelkort":"Om udtalelser fra Israels FN-ambassad\u00f8r","offentlighedskode":"O","nummer":"S 140","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"140","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T11:32:21.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbUN chief \u2018shocked\u2019 by \u2018misrepresentation\u2019 of comments in row with Israel\u00ab af 26. oktober 2023 p\u00e5 theguardian.com.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1936724,"dokumentid":1065760,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.  S 140.docx","versionsdato":"2023-11-02T11:12:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s140/svar/1993348/2774002.pdf","opdateringsdato":"2023-11-02T11:25:45.51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065760,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 140: Hvad er regeringens holdning til udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r om, at FN\u2019s generalsekret\u00e6rs udtalelser i Israel-Pal\u00e6stina-konflikten er en \u00bbsk\u00e6ndsel\u00ab, og at generalsekret\u00e6ren b\u00f8r g\u00e5 af, og at Israel p\u00e5 grund af generalsekret\u00e6rens udtalelser vil n\u00e6gte at udstede visa til FN-repr\u00e6sentanter, og hvad vil regeringen g\u00f8re for i denne sag at bakke op om FN og den internationale retsorden?","dato":"2023-11-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-02T11:24:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens holdning til udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r om, at FN\u2019s generalsekret\u00e6rs udtalelser i Israel-Pal\u00e6stina-konflikten er en \u00bbsk\u00e6ndsel\u00ab, og at generalsekret\u00e6ren b\u00f8r g\u00e5 af, og at Israel p\u00e5 grund af generalsekret\u00e6rens udtalelser vil n\u00e6gte at udstede visa til FN-repr\u00e6sentanter, og hvad vil regeringen g\u00f8re for i denne sag at bakke op om FN og den internationale retsorden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1064861,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T11:24:22.933"
      },"id":1353284,"sagid":96444,"dokumentid":1065760,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-02T11:24:22.933","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96507,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at F-35-kampfly med danskproducerede dele \u2013 som p\u00e5vist af dagbladet Information \u2013 for tiden anvendes af det israelske luftv\u00e5ben til angreb mod Gaza, der resulterer i drab p\u00e5 civile pal\u00e6stinensere, eller giver dette forhold anledning til overvejelser om at \u00e6ndre de danske regler om kontrol med eksport af milit\u00e6rt udstyr, og hvad agter regeringen at foretage sig her og nu over for Israel i anledning af brugen af kampfly med danskproducerede dele til angreb i Gaza?","titelkort":"Om at F-35-kampfly med danskproducerede dele anvendes af det israelske luftv\u00e5ben til angreb mod Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 165","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"165","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:06.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbIsrael bruger dansk milit\u00e6rt udstyr ved luftbombardementer af Gaza\u00ab, bragt p\u00e5 Information.dk den 2. november 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1937056,"dokumentid":1065850,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at F-35-kampfly med dansk producerede dele \u2013 som p\u00e5vist af Dagbladet Information \u2013 for tiden anvendes af det israelske luftv\u00e5ben til angreb mod Gaza, der resulterer i drab p\u00e5 civile pal\u00e6stinensere, eller giver dette forhold anledning til overvejelser om at \u00e6ndre de danske regler om kontrol med eksport af milit\u00e6rt udstyr, og hvad agter regeringen at foretage sig her og nu over for Israel i anledning af brugen af kampfly med dansk producerede dele til angreb i Gaza?","versionsdato":"2023-11-02T14:50:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s165/spm/2774341.pdf","opdateringsdato":"2023-11-02T16:00:34.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065850,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at F-35-kampfly med dansk producerede dele \u2013 som p\u00e5vist af Dagbladet Information \u2013 for tiden anvendes af det israelske luftv\u00e5ben til angreb mod Gaza, der resulterer i drab p\u00e5 civile pal\u00e6stinensere, eller giver dette forhold anledning til overvejelser om at \u00e6ndre de danske regler om kontrol med eksport af milit\u00e6rt udstyr, og hvad agter regeringen at foretage sig her og nu over for Israel i anledning af brugen af kampfly med dansk producerede dele til angreb i Gaza?","dato":"2023-11-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-02T14:51:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T14:51:50.917"
      },"id":1353325,"sagid":96507,"dokumentid":1065850,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-02T14:51:50.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96506,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvor mange kvoteflygtninge regeringen \u00f8nsker at Danmark modtager i 2023, og vil ministeren desuden kommentere, hvorfor antallet af kvoteflygtninge, som regeringen \u00f8nsker at Danmark modtager, endnu ikke er blevet meldt ud?","titelkort":"Om kvoteflygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 164","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"164","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:36.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1937023,"dokumentid":1065835,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvor mange kvoteflygtninge regeringen \u00f8nsker, at Danmark modtager i 2023, og vil ministeren desuden kommentere, hvorfor antallet af kvoteflygtninge, som regeringen \u00f8nsker, at Danmark modtager, endnu ikke er blevet meldt ud?","versionsdato":"2023-11-13T14:41:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s164/spm/2774307.pdf","opdateringsdato":"2023-11-13T14:41:50.493","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065835,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse, hvor mange kvoteflygtninge regeringen \u00f8nsker, at Danmark modtager i 2023, og vil ministeren desuden kommentere, hvorfor antallet af kvoteflygtninge, som regeringen \u00f8nsker, at Danmark modtager, endnu ikke er blevet meldt ud?","dato":"2023-11-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-02T15:11:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T15:11:49.867"
      },"id":1353334,"sagid":96506,"dokumentid":1065835,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-02T15:11:49.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96508,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at de havne- og kajanl\u00e6g, som ikke er d\u00e6kket af stormflodsordningen, og som er blevet alvorligt skadet under stormfloden den 20. og 21. oktober 2023, kan blive genetableret?","titelkort":"Om at sikre, at de havne- og kajanl\u00e6g, som ikke er d\u00e6kket af stormflodsordningen, kan blive genetableret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 166","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"166","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T09:19:07.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1937173,"dokumentid":1065896,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at de havne- og kajanl\u00e6g, som ikke er d\u00e6kket af stormflodsordningen, og som er blevet alvorligt skadet under stormfloden den 20. og 21. oktober 2023, kan blive genetableret?","versionsdato":"2023-11-02T16:01:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s166/spm/2774465.pdf","opdateringsdato":"2023-11-03T00:00:41.39","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065896,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at de havne- og kajanl\u00e6g, som ikke er d\u00e6kket af stormflodsordningen, og som er blevet alvorligt skadet under stormfloden den 20. og 21. oktober 2023, kan blive genetableret?","dato":"2023-11-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-02T16:04:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T16:04:25.417"
      },"id":1353371,"sagid":96508,"dokumentid":1065896,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-02T16:04:25.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96509,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren se p\u00e5, om stormflodsordningen skal revideres s\u00e5ledes, at \u00f8delagte havne- og kajanl\u00e6g fremover vil v\u00e6re d\u00e6kket af ordningen?","titelkort":"Om stormflodsordningen skal revideres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 167","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"167","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:41:54.61","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1937175,"dokumentid":1065898,"titel":"Vil ministeren se p\u00e5, om stormflodsordningen skal revideres s\u00e5ledes, at \u00f8delagte havne- og kajanl\u00e6g fremover vil v\u00e6re d\u00e6kket af ordningen?","versionsdato":"2023-11-02T16:03:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s167/spm/2774467.pdf","opdateringsdato":"2023-11-03T00:00:41.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065898,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren se p\u00e5, om stormflodsordningen skal revideres s\u00e5ledes, at \u00f8delagte havne- og kajanl\u00e6g fremover vil v\u00e6re d\u00e6kket af ordningen?","dato":"2023-11-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-02T16:04:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T16:04:26.16"
      },"id":1353372,"sagid":96509,"dokumentid":1065898,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-02T16:04:26.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96510,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de ca. 4.000 unge med psykiske lidelser, der i dag modtager ungesatsen, kan forventes at komme hurtigere i job eller uddannelse som resultat af den nye kontanthj\u00e6lpsaftale, og hvordan vil ministeren sikre, at de ca. 4.000 unge med psykiske lidelser, der i dag modtager ungesatsen, har en tilstr\u00e6kkeligt stabil \u00f8konomi til at kunne fokusere p\u00e5 deres behandling?","titelkort":"Om de ca. 4.000 unge med psykiske lidelser, der i dag modtager ungesatsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 168","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"168","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:58:30.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1937192,"dokumentid":1065903,"titel":"Mener ministeren, at de ca. 4.000 unge med psykiske lidelser, der i dag modtager ungesatsen, kan forventes at komme hurtigere i job eller uddannelse som resultat af den nye kontanthj\u00e6lpsaftale, og hvordan vil ministeren sikre, at de ca. 4.000 unge med psykiske lidelser, der i dag modtager ungesatsen, har en tilstr\u00e6kkeligt stabil \u00f8konomi til at kunne fokusere p\u00e5 deres behandling?","versionsdato":"2023-11-02T16:07:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s168/spm/2774480.pdf","opdateringsdato":"2023-11-03T00:00:47.227","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065903,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at de ca. 4.000 unge med psykiske lidelser, der i dag modtager ungesatsen, kan forventes at komme hurtigere i job eller uddannelse som resultat af den nye kontanthj\u00e6lpsaftale, og hvordan vil ministeren sikre, at de ca. 4.000 unge med psykiske lidelser, der i dag modtager ungesatsen, har en tilstr\u00e6kkeligt stabil \u00f8konomi til at kunne fokusere p\u00e5 deres behandling?","dato":"2023-11-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-02T16:12:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T16:12:36.903"
      },"id":1353379,"sagid":96510,"dokumentid":1065903,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-02T16:12:36.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96511,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er sammenh\u00e6ng i SVM-regeringens politik, n\u00e5r der p\u00e5 den ene side meldes ud, at der afs\u00e6ttes midler til at give psykiatrien et l\u00f8ft, bl.a. gennem bedre hj\u00e6lp til b\u00f8rn og unge, mens selvsamme regering nu g\u00f8r det markant sv\u00e6rere for unge med psykiske lidelser at fokusere p\u00e5 deres behandling ved at tage ca. 4.000 kr. om m\u00e5neden fra ca. 4.000 unge under 30 \u00e5r med psykiske lidelser, hvilket if\u00f8lge eksperter kan f\u00f8re til yderligere marginalisering?","titelkort":"Om der er sammenh\u00e6ng i SVM-regeringens politik.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 169","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"169","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:07.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1937208,"dokumentid":1065909,"titel":"Mener ministeren, at der er sammenh\u00e6ng i SVM-regeringens politik, n\u00e5r der p\u00e5 den ene side meldes ud, at der afs\u00e6ttes midler til at give psykiatrien et l\u00f8ft, bl.a. gennem bedre hj\u00e6lp til b\u00f8rn og unge, mens selvsamme regering nu g\u00f8r det markant sv\u00e6rere for unge med psykiske lidelser at fokusere p\u00e5 deres behandling ved at tage ca. 4.000 kr. om m\u00e5neden fra ca. 4.000 unge under 30 \u00e5r med psykiske lidelser, hvilket if\u00f8lge eksperter kan f\u00f8re til yderligere marginalisering?","versionsdato":"2023-11-02T16:11:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s169/spm/2774500.pdf","opdateringsdato":"2023-11-03T00:00:47.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065909,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er sammenh\u00e6ng i SVM-regeringens politik, n\u00e5r der p\u00e5 den ene side meldes ud, at der afs\u00e6ttes midler til at give psykiatrien et l\u00f8ft, bl.a. gennem bedre hj\u00e6lp til b\u00f8rn og unge, mens selvsamme regering nu g\u00f8r det markant sv\u00e6rere for unge med psykiske lidelser at fokusere p\u00e5 deres behandling ved at tage ca. 4.000 kr. om m\u00e5neden fra ca. 4.000 unge under 30 \u00e5r med psykiske lidelser, hvilket if\u00f8lge eksperter kan f\u00f8re til yderligere marginalisering?","dato":"2023-11-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-02T16:12:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T16:12:49.48"
      },"id":1353380,"sagid":96511,"dokumentid":1065909,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-02T16:12:49.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96443,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er store dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige gevinster at opn\u00e5 for en relativt beskeden ekstraudgift p\u00e5 16 mio. kr., hvis udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion reduceres fra 12 til 5 \u00e5r, idet det l\u00e6gges til grund, at der hvert \u00e5r inds\u00e6ttes ca. 500.000 nye burh\u00f8ner i produktion, og at 3,5 mio. levende og sansende v\u00e6sener s\u00e5ledes i l\u00f8bet af 7 \u00e5r undg\u00e5r at skulle gennemleve en grufuld tilv\u00e6relse under kummerlige forhold?","titelkort":"Om udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion reduceres fra 12 til 5 \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 139","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"139","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T10:43:46.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 696 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1936667,"dokumentid":1065737,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 139.pdf","versionsdato":"2023-11-02T10:27:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s139/svar/1993311/2773943.pdf","opdateringsdato":"2023-11-02T10:43:28.46","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1065737,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 139: Mener ministeren, at der er store dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige gevinster at opn\u00e5 for en relativt beskeden ekstraudgift p\u00e5 16 mio. kr., hvis udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion reduceres fra 12 til 5 \u00e5r, idet det l\u00e6gges til grund, at der hvert \u00e5r inds\u00e6ttes ca. 500.000 nye burh\u00f8ner i produktion, og at 3,5 mio. levende og sansende v\u00e6sener s\u00e5ledes i l\u00f8bet af 7 \u00e5r undg\u00e5r at skulle gennemleve en grufuld tilv\u00e6relse under kummerlige forhold?","dato":"2023-11-02T10:23:26","modtagelsesdato":"2023-11-02T10:27:48","frigivelsesdato":"2023-11-02T10:43:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er store dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige gevinster at opn\u00e5 for en relativt beskeden ekstraudgift p\u00e5 16 mio. kr., hvis udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion reduceres fra 12 til 5 \u00e5r, idet det l\u00e6gges til grund, at der hvert \u00e5r inds\u00e6ttes ca. 500.000 nye burh\u00f8ner i produktion, og at 3,5 mio. levende og sansende v\u00e6sener s\u00e5ledes i l\u00f8bet af 7 \u00e5r undg\u00e5r at skulle gennemleve en grufuld tilv\u00e6relse under kummerlige forhold?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1064846,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T10:43:28.46"
      },"id":1353263,"sagid":96443,"dokumentid":1065737,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-02T10:43:28.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96405,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at d\u00f8ve har et usynligt handicap, og at man p\u00e5 denne baggrund er i fare for at blive overset, og vil ministeren vil sikre, at d\u00f8ve har en ret til tegnsprogstolkning?","titelkort":"Om at d\u00f8ve har et usynligt handicap.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 128","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"128","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T10:42:51.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1936659,"dokumentid":1065734,"titel":"S 128 - skriftlig besvarelse.docm","versionsdato":"2023-11-02T10:27:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s128/svar/1993308/2773936.pdf","opdateringsdato":"2023-11-02T10:42:35.327","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1065734,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 128: Er ministeren enig i, at d\u00f8ve har et usynligt handicap, og at man p\u00e5 denne baggrund er i fare for at blive overset, og vil ministeren vil sikre, at d\u00f8ve har en ret til tegnsprogstolkning?","dato":"2023-11-02T10:27:18","modtagelsesdato":"2023-11-02T10:27:38","frigivelsesdato":"2023-11-02T10:42:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at d\u00f8ve har et usynligt handicap, og at man p\u00e5 denne baggrund er i fare for at blive overset, og vil ministeren vil sikre, at d\u00f8ve har en ret til tegnsprogstolkning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1064005,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-02T10:42:31.613"
      },"id":1353260,"sagid":96405,"dokumentid":1065734,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-02T10:42:31.613","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96513,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilken holdning ligger der bag, at Danmark \u2013 i mods\u00e6tning til n\u00e6re samarbejdspartnere som Norge, Belgien, Luxembourg, Frankrig, Spanien og Portugal \u2013 ikke kunne st\u00f8tte det resolutionsforslag vedr\u00f8rende Gaza, der var til afstemning i FN\u2019s generalforsamling fredag den 27. oktober 2023 med en opfordring til \u00bben omg\u00e5ende, holdbar og vedvarende humanit\u00e6r v\u00e5benhvile, der kan f\u00f8re til et oph\u00f8r af kamphandlinger\u00ab (\u00bbimmediate, durable and sustained humanitarian truce leading to a cessation of hostilities\u00ab)?","titelkort":"Om  et resolutionsforslag vedr\u00f8rende Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 170","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"170","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:06.61","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1937357,"dokumentid":1065980,"titel":"Hvilken holdning ligger der bag, at Danmark \u2013 i mods\u00e6tning til n\u00e6re samarbejdspartnere som Norge, Belgien, Luxembourg, Frankrig, Spanien og Portugal \u2013 ikke kunne st\u00f8tte det resolutionsforslag vedr\u00f8rende Gaza, der var til afstemning i FN\u2019s generalforsamling fredag den 27. oktober 2023 med en opfordring til \u00bben omg\u00e5ende, holdbar og vedvarende humanit\u00e6r v\u00e5benhvile, der kan f\u00f8re til et oph\u00f8r af kamphandlinger\u00ab (\u00bbimmediate, durable and sustained humanitarian truce leading to a cessation of hostilities\u00ab)?","versionsdato":"2023-11-03T08:50:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s170/spm/2774650.pdf","opdateringsdato":"2023-11-03T08:50:46.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1065980,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilken holdning ligger der bag, at Danmark \u2013 i mods\u00e6tning til n\u00e6re samarbejdspartnere som Norge, Belgien, Luxembourg, Frankrig, Spanien og Portugal \u2013 ikke kunne st\u00f8tte det resolutionsforslag vedr\u00f8rende Gaza, der var til afstemning i FN\u2019s generalforsamling fredag den 27. oktober 2023 med en opfordring til \u00bben omg\u00e5ende, holdbar og vedvarende humanit\u00e6r v\u00e5benhvile, der kan f\u00f8re til et oph\u00f8r af kamphandlinger\u00ab (\u00bbimmediate, durable and sustained humanitarian truce leading to a cessation of hostilities\u00ab)?","dato":"2023-11-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-03T08:49:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T09:00:38.163"
      },"id":1353439,"sagid":96513,"dokumentid":1065980,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-03T09:00:38.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96515,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at lave nye regler for STU-elever, s\u00e5 de kan holde ferie ligesom alle andre elever, n\u00e5r nu besk\u00e6ftigelsesministeren ikke vil l\u00f8se det med en undtagelse i kontanthj\u00e6lpssystemet?","titelkort":"Om nye regler for STU-elever.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 171","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"171","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T09:22:37.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1937430,"dokumentid":1066013,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at lave nye regler for STU-elever, s\u00e5 de kan holde ferie ligesom alle andre elever, n\u00e5r nu besk\u00e6ftigelsesministeren ikke vil l\u00f8se det med en undtagelse i kontanthj\u00e6lpssystemet?","versionsdato":"2023-11-03T10:01:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s171/spm/2774725.pdf","opdateringsdato":"2023-11-03T10:01:27.493","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066013,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at lave nye regler for STU-elever, s\u00e5 de kan holde ferie ligesom alle andre elever, n\u00e5r nu besk\u00e6ftigelsesministeren ikke vil l\u00f8se det med en undtagelse i kontanthj\u00e6lpssystemet?","dato":"2023-11-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-03T09:59:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T10:20:32.053"
      },"id":1353476,"sagid":96515,"dokumentid":1066013,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-03T10:20:32.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96438,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"P\u00e5 baggrund af stormflodsh\u00e6ndelsen i de midt- og sydlige danske farvande i oktober 2023, er ministeren s\u00e5 af den opfattelse, at det haster med at f\u00e5 gjort noget ved den nordsj\u00e6llandske kyst, og at det er givet godt ud, at staten finansierer udgifterne til etablering af kompenserende foranstaltninger i form af stenrev i den sammenh\u00e6ng? ","titelkort":"Om stormflodsh\u00e6ndelsen i oktober 2023. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 135","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"135","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T10:23:41.913","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1937407,"dokumentid":1066003,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 135.pdf","versionsdato":"2023-11-03T09:39:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s135/svar/1993701/2774702.pdf","opdateringsdato":"2023-11-03T10:23:32.757","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1066003,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 135: P\u00e5 baggrund af stormflodsh\u00e6ndelsen i de midt- og sydlige danske farvande i oktober 2023, er ministeren s\u00e5 af den opfattelse, at det haster med at f\u00e5 gjort noget ved den nordsj\u00e6llandske kyst, og at det er givet godt ud, at staten finansierer udgifterne til etablering af kompenserende foranstaltninger i form af stenrev i den sammenh\u00e6ng? ","dato":"2023-11-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-03T10:23:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"P\u00e5 baggrund af stormflodsh\u00e6ndelsen i de midt- og sydlige danske farvande i oktober 2023, er ministeren s\u00e5 af den opfattelse, at det haster med at f\u00e5 gjort noget ved den nordsj\u00e6llandske kyst, og at det er givet godt ud, at staten finansierer udgifterne til etablering af kompenserende foranstaltninger i form af stenrev i den sammenh\u00e6ng? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1064655,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T10:23:27.99"
      },"id":1353477,"sagid":96438,"dokumentid":1066003,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-03T10:23:27.99","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96518,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for omhyggelighed i brugen af skattekroner, at staten har brugt 1,5 mio. kr. om dagen i 15 \u00e5r p\u00e5 at eje SAS-aktier?","titelkort":"Om at den danske stat ejer SAS-aktier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 172","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"172","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:06.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbHalvanden million om dagen i 15 \u00e5r \u2013 s\u00e5 meget har SAS kostet danskerne\u00ab fra Berlingske den 12. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1937600,"dokumentid":1066076,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for omhyggelighed i brugen af skattekroner, at staten har brugt 1,5 mio. kr. om dagen i 15 \u00e5r p\u00e5 at eje SAS-aktier?","versionsdato":"2023-11-03T11:12:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s172/spm/2774897.pdf","opdateringsdato":"2023-11-03T16:00:49.68","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066076,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for omhyggelighed i brugen af skattekroner, at staten har brugt 1,5 mio. kr. om dagen i 15 \u00e5r p\u00e5 at eje SAS-aktier?","dato":"2023-11-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-03T11:16:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T11:17:07.677"
      },"id":1353496,"sagid":96518,"dokumentid":1066076,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-03T11:17:07.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96519,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at tilliden til dansk politi bliver st\u00f8rre, n\u00e5r ministeren udtrykker bekymring over politiet p\u00e5 baggrund af f\u00e5 sager, som ikke har f\u00e5et noget retsligt efterspil?","titelkort":"Om tilliden til dansk politi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 173","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"173","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T16:01:30.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at rigspolitichef, Thorkild Foged, har f\u00f8lt sig foranlediget til at indkalde alle politidirekt\u00f8rer fra de 12 politikredse til et m\u00f8de p\u00e5 baggrund af ministerens ytring til Ritzau: \u00bbbekymring over det billeder, der p\u00e5 baggrund af en r\u00e6kke konkrete sager den seneste tid er blevet tegnet af kulturen og adf\u00e6rden i dansk politi\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1940314,"dokumentid":1066087,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at tilliden til dansk politi bliver st\u00f8rre, n\u00e5r ministeren udtrykker bekymring over politiet p\u00e5 baggrund af f\u00e5 sager, som ikke har f\u00e5et noget retsligt efterspil?","versionsdato":"2023-11-08T16:54:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s173/spm/2777667.pdf","opdateringsdato":"2023-11-08T16:54:22.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066087,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at tilliden til dansk politi bliver st\u00f8rre, n\u00e5r ministeren udtrykker bekymring over politiet p\u00e5 baggrund af f\u00e5 sager, som ikke har f\u00e5et noget retsligt efterspil?","dato":"2023-11-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-03T11:45:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T11:45:22.27"
      },"id":1353504,"sagid":96519,"dokumentid":1066087,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-03T11:45:22.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96521,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens hensigt med at s\u00e5 tvivl om politiets generelle dispositioner?","titelkort":"Om at s\u00e5 tvivl om politiets generelle dispositioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 174","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"174","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T16:02:23.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at rigspolitichef, Thorkild Foged, har f\u00f8lt sig foranlediget til at indkalde alle politidirekt\u00f8rer fra de 12 politikredse til et m\u00f8de p\u00e5 baggrund af ministerens ytring til Ritzau: \u00bbbekymring over det billeder, der p\u00e5 baggrund af en r\u00e6kke konkrete sager den seneste tid er blevet tegnet af kulturen og adf\u00e6rden i dansk politi\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1940323,"dokumentid":1066092,"titel":"Hvad er ministerens hensigt med at s\u00e5 tvivl om politiets generelle dispositioner?","versionsdato":"2023-11-08T16:56:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s174/spm/2777679.pdf","opdateringsdato":"2023-11-08T16:57:22.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066092,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens hensigt med at s\u00e5 tvivl om politiets generelle dispositioner?","dato":"2023-11-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-03T11:51:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T11:51:27.297"
      },"id":1353507,"sagid":96521,"dokumentid":1066092,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-03T11:51:27.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96522,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren nu, hvor der som f\u00f8lge af ekspertvurderingerne i fase 2 af \u00bbSecond Opinion\u00ab ikke l\u00e6ngere kan herske tvivl om, at der skal ske en hurtig reduktion af kv\u00e6lstofudledningerne, invitere til akutforhandlinger om at reducere kv\u00e6lstofforureningen, s\u00e5 indsatserne kan n\u00e5 at blive vedtaget, inden n\u00e6ste dyrkningss\u00e6son starter i landbruget, og om, hvordan vi sikrer konkrete reduktioner af landbrugets kv\u00e6lstofudledninger til vandmilj\u00f8et, s\u00e5 der hurtigst muligt kan tr\u00e6ffes beslutning om yderligere kv\u00e6lstofreduktioner?","titelkort":"Om at invitere til akutforhandlinger om at reducere kv\u00e6lstofforureningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 175","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"175","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:51:15.463","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles i lyset af, at fase 2 af \u00bbSecond Opinion\u00ab nu er offentliggjort, og at det uafh\u00e6ngige internationale ekspertpanel vurderer, at de danske forskeres metoder ikke alene er gode og robuste, men ligefrem eksemplariske, og at der derfor ikke l\u00e6ngere kan herske tvivl om m\u00e5let, som er en reduktion af kv\u00e6lstofudledningerne p\u00e5 18.000 tons, s\u00e5ledes at vi n\u00e5r ned p\u00e5 maksimalt 38.000 tons om \u00e5ret senest i 2027. Det uafh\u00e6ngige internationale ekspertpanel vurderer samtidig, at fokus nu skal v\u00e6re p\u00e5 hurtig implementering af indsatser, fordi der kun er 4 \u00e5r tilbage til at n\u00e5 m\u00e5let, og Danmark har spildt et helt \u00e5rti i 2010\u2019erne ved ikke at implementere de n\u00f8dvendige indsatser.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1937674,"dokumentid":1066098,"titel":"Vil ministeren nu, hvor der som f\u00f8lge af ekspertvurderingerne i fase 2 af \u00bbSecond Opinion\u00ab ikke l\u00e6ngere kan herske tvivl om, at der skal ske en hurtig reduktion af kv\u00e6lstofudledningerne, invitere til akutforhandlinger om at reducere kv\u00e6lstofforureningen, s\u00e5 indsatserne kan n\u00e5 at blive vedtaget, inden n\u00e6ste dyrkningss\u00e6son starter i landbruget, og om hvordan vi sikrer konkrete reduktioner af landbrugets kv\u00e6lstofudledninger til vandmilj\u00f8et, s\u00e5 der hurtigst muligt kan tr\u00e6ffes beslutning om yderligere kv\u00e6lstofreduktioner?","versionsdato":"2023-11-03T12:01:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s175/spm/2774972.pdf","opdateringsdato":"2023-11-03T16:00:49.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066098,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren nu, hvor der som f\u00f8lge af ekspertvurderingerne i fase 2 af \u00bbSecond Opinion\u00ab ikke l\u00e6ngere kan herske tvivl om, at der skal ske en hurtig reduktion af kv\u00e6lstofudledningerne, invitere til akutforhandlinger om at reducere kv\u00e6lstofforureningen, s\u00e5 indsatserne kan n\u00e5 at blive vedtaget, inden n\u00e6ste dyrkningss\u00e6son starter i landbruget, og om hvordan vi sikrer konkrete reduktioner af landbrugets kv\u00e6lstofudledninger til vandmilj\u00f8et, s\u00e5 der hurtigst muligt kan tr\u00e6ffes beslutning om yderligere kv\u00e6lstofreduktioner?","dato":"2023-11-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-03T12:02:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-03T12:02:53.887"
      },"id":1353510,"sagid":96522,"dokumentid":1066098,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-03T12:02:53.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96435,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at sloganet \u00bbFrom the River to the Sea, Palestine will be free\u00ab er at betragte som et antisemitisk udsagn, eller at sloganet kan betragtes som opfordring til drab p\u00e5 j\u00f8der?","titelkort":"Om sloganet \u00bbFrom the River to the Sea, Palestine will be free\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 134","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"134","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-06T08:08:35.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1937951,"dokumentid":1066203,"titel":"Skriftlig besvarelse af S 134.pdf","versionsdato":"2023-11-03T16:29:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s134/svar/1994031/2775250.pdf","opdateringsdato":"2023-11-06T08:08:25.15","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1066203,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 134: Mener ministeren, at sloganet \u00bbFrom the River to the Sea, Palestine will be free\u00ab er at betragte som et antisemitisk udsagn, eller at sloganet kan betragtes som opfordring til drab p\u00e5 j\u00f8der?","dato":"2023-11-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-06T08:08:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at sloganet \u00bbFrom the River to the Sea, Palestine will be free\u00ab er at betragte som et antisemitisk udsagn, eller at sloganet kan betragtes som opfordring til drab p\u00e5 j\u00f8der?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1064421,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-06T08:08:20.15"
      },"id":1353605,"sagid":96435,"dokumentid":1066203,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-06T08:08:20.15","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96537,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren der skal g\u00e6lde af principper, f\u00f8rend udvisning af Danmark kan fraviges med argument om at v\u00e6re velintegreret i Danmark?","titelkort":"Om at udvisning af Danmark kan fraviges med argument om at v\u00e6re velintegreret i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 176","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"176","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:24.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1938286,"dokumentid":1066351,"titel":"Hvad mener ministeren, der skal g\u00e6lde af principper, f\u00f8rend udvisning af Danmark kan fraviges med argument om at v\u00e6re velintegreret i Danmark?","versionsdato":"2023-11-06T12:47:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s176/spm/2775594.pdf","opdateringsdato":"2023-11-06T16:00:42.987","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066351,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren, der skal g\u00e6lde af principper, f\u00f8rend udvisning af Danmark kan fraviges med argument om at v\u00e6re velintegreret i Danmark?","dato":"2023-11-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-06T12:48:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-06T12:48:31.02"
      },"id":1353711,"sagid":96537,"dokumentid":1066351,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-06T12:48:31.02","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=3400"
}