{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":95303,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et land som f.eks. Canada har langt bedre adgang til EU\u2019s marked end F\u00e6r\u00f8erne?","titelkort":"Om F\u00e6r\u00f8ernes adgang til EU\u2019s marked.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 635","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"635","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T11:40:36.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1872989,"dokumentid":1040820,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et land som f.eks. Canada har langt bedre adgang til EU\u2019s marked end F\u00e6r\u00f8erne?","versionsdato":"2023-05-17T15:19:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s635/spm/2709467.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T16:00:44.563","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040820,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et land som f.eks. Canada har langt bedre adgang til EU\u2019s marked end F\u00e6r\u00f8erne?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T15:28:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T15:40:05.473"
      },"id":1326406,"sagid":95303,"dokumentid":1040820,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T15:40:05.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95306,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til anbefalingerne fra Ekspertudvalget p\u00e5 socialomr\u00e5det om at fratage borgere muligheden for at v\u00e6lge alle tilbud, som bare er 1 kr. dyrere end kommunens, l\u00e6gge udgiftsloft over kvindekrisecentre, forsorgshjem og herberger, \u00f8ge de \u00f8konomiske hensyn i forhold til de faglige vurderinger og borgerens \u00f8nsker og g\u00e5 til kanten af handicapkonventionen?","titelkort":"Om Ekspertudvalgets Delrapport 1 p\u00e5 socialomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 637","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"637","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T18:03:39.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Ekspertudvalget p\u00e5 socialomr\u00e5det, \u00bbDelrapport 1 - forel\u00f8bige anbefalinger til en b\u00e6redygtig faglig og \u00f8konomisk udvikling af socialomr\u00e5det\u00ab, 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1873292,"dokumentid":1040912,"titel":"Hvad er ministerens holdning til anbefalingerne fra Ekspertudvalget p\u00e5 socialomr\u00e5det om at fratage borgere muligheden for at v\u00e6lge alle tilbud, som bare er 1 kr. dyrere end kommunens, l\u00e6gge udgiftsloft over kvindekrisecentre, forsorgshjem og herberger, \u00f8ge de \u00f8konomiske hensyn i forhold til de faglige vurderinger og borgerens \u00f8nsker og g\u00e5 til kanten af handicapkonventionen?","versionsdato":"2023-05-17T16:52:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s637/spm/2709764.pdf","opdateringsdato":"2023-05-18T00:01:34.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040912,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til anbefalingerne fra Ekspertudvalget p\u00e5 socialomr\u00e5det om at fratage borgere muligheden for at v\u00e6lge alle tilbud, som bare er 1 kr. dyrere end kommunens, l\u00e6gge udgiftsloft over kvindekrisecentre, forsorgshjem og herberger, \u00f8ge de \u00f8konomiske hensyn i forhold til de faglige vurderinger og borgerens \u00f8nsker og g\u00e5 til kanten af handicapkonventionen?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T16:57:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T16:58:07.24"
      },"id":1326482,"sagid":95306,"dokumentid":1040912,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T16:58:07.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95307,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at fasts\u00e6tte og insistere p\u00e5 et \u00f8konomisk \u00bbbundniveau\u00ab for skolen, s\u00e5 der ikke bliver ved med at v\u00e6re elever i n\u00e6sten alle skoleklasser, der ikke f\u00e5r den st\u00f8tte, som de har brug for?","titelkort":"Om et \u00f8konomisk \u00bbbundniveau\u00ab for skolen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 638","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"638","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T18:03:40.19","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til b\u00f8rne- og undervisningsministerens besvarelse af 2022-23 (2. samling), BUU alm. del \u2013 samr\u00e5dssp\u00f8rgsm\u00e5l E.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1873309,"dokumentid":1040922,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at fasts\u00e6tte og insistere p\u00e5 et \u00f8konomisk \u00bbbundniveau\u00ab for skolen, s\u00e5 der ikke bliver ved med at v\u00e6re elever i n\u00e6sten alle skoleklasser, der ikke f\u00e5r den st\u00f8tte, som de har brug for?","versionsdato":"2023-05-19T14:04:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s638/spm/2709796.pdf","opdateringsdato":"2023-05-19T14:05:18.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040922,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at fasts\u00e6tte og insistere p\u00e5 et \u00f8konomisk \u00bbbundniveau\u00ab for skolen, s\u00e5 der ikke bliver ved med at v\u00e6re elever i n\u00e6sten alle skoleklasser, der ikke f\u00e5r den st\u00f8tte, som de har brug for?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T16:58:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T16:58:30.643"
      },"id":1326484,"sagid":95307,"dokumentid":1040922,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T16:58:30.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95232,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren i lyset af sagen beskrevet i artiklen \u00bbD\u00f8mt i machete-sagen \u2013 fire \u00e5r i f\u00e6ngsel\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 8. maj 2023, at vi har de rigtige bestemmelser for udvisning, herunder at det er en legitim grund til at afvise den d\u00f8mtes udvisning til Sverige, at den d\u00f8mte ikke kan tale svensk?","titelkort":"Om vi har de rigtige bestemmelser for udvisning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 602","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"602","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T09:27:43.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1873782,"dokumentid":1041090,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 602.pdf","versionsdato":"2023-05-17T22:06:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s602/svar/1959402/2710271.pdf","opdateringsdato":"2023-05-19T09:27:34.32","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1041090,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 602: Mener ministeren i lyset af sagen beskrevet i artiklen \u00bbD\u00f8mt i machete-sagen \u2013 fire \u00e5r i f\u00e6ngsel\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 8. maj 2023, at vi har de rigtige bestemmelser for udvisning, herunder at det er en legitim grund til at afvise den d\u00f8mtes udvisning til Sverige, at den d\u00f8mte ikke kan tale svensk?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-19T09:26:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren i lyset af sagen beskrevet i artiklen \u00bbD\u00f8mt i machete-sagen \u2013 fire \u00e5r i f\u00e6ngsel\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 9. maj 2023, at vi har de rigtige bestemmelser for udvisning, herunder at det er en legitim grund til at afvise den d\u00f8mtes udvisning til Sverige, at den d\u00f8mte ikke kan tale svensk?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1038580,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T09:26:43"
      },"id":1326753,"sagid":95232,"dokumentid":1041090,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-19T09:26:43","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95220,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor bevillingen til tilbud om gratis vaccination mod pneumokokker til medicinske risikogrupper og \u00e6ldre, fyldt 65 \u00e5r er fjernet?","titelkort":"Om vaccination mod pneumokokker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 597","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"597","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T09:28:52.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1873939,"dokumentid":1041141,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 597 (D2688924).docx","versionsdato":"2023-05-17T23:11:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s597/svar/1959453/2710428.pdf","opdateringsdato":"2023-05-19T09:28:45.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041141,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 597: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor bevillingen til tilbud om gratis vaccination mod pneumokokker til medicinske risikogrupper og \u00e6ldre, fyldt 65 \u00e5r er fjernet?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-19T09:28:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor bevillingen til tilbud om gratis vaccination mod pneumokokker til medicinske risikogrupper og \u00e6ldre, fyldt 65 \u00e5r er fjernet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1038378,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T09:28:14.713"
      },"id":1326755,"sagid":95220,"dokumentid":1041141,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-19T09:28:14.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95235,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at overv\u00e6gt leder til mistrivsel?","titelkort":"Om overv\u00e6gt leder til mistrivsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 604","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"604","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T09:29:47.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles med henvisning til, at det i rammebeskrivelsen for Center for Sundt Liv og Trivsel fremg\u00e5r, at centerets mission er \u00bbat yde et v\u00e6sentligt bidrag til at mindske forekomsten af overv\u00e6gt og \u00f8ge trivslen hos b\u00f8rn i Danmark\u00ab, hvilket tyder p\u00e5 et lighedstegn mellem overv\u00e6gt og mistrivsel.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1873941,"dokumentid":1041142,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 604 (D2690517).docx","versionsdato":"2023-05-17T23:16:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s604/svar/1959454/2710430.pdf","opdateringsdato":"2023-05-19T09:29:34.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041142,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 604: Mener ministeren, at overv\u00e6gt leder til mistrivsel?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-19T09:28:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at overv\u00e6gt leder til mistrivsel?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1038663,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T09:29:10.733"
      },"id":1326756,"sagid":95235,"dokumentid":1041142,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-19T09:29:10.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95301,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren uddybe, hvad han bygger det p\u00e5, n\u00e5r han sammenkobler en bedre markedsadgang for F\u00e6r\u00f8erne til EU og Storbritannien med en mulig f\u00e6r\u00f8sk beslutning om at begr\u00e6nse eller afslutte det 46 \u00e5r gamle fiskerisamarbejde med den dav\u00e6rende Sovjetunion og nu Rusland, der i sin tid blev indg\u00e5et med bl.a. den officielle begrundelse, at de fiskeriaftaler, som det dav\u00e6rende Europ\u00e6iske F\u00e6llesmarked kunne tilbyde F\u00e6r\u00f8erne, kun var gode for den ene part.","titelkort":"Om en bedre markedsadgang for F\u00e6r\u00f8erne til EU og Storbritannien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 633","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"633","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T11:39:20.923","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 13. april i \u00e5r sagde udenrigsministeren s\u00e5ledes til f\u00e6r\u00f8sk TV i relation til F\u00e6r\u00f8ernes fiskerisamarbejde med Rusland: \u00bbJeg ved, at man her p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne vil have en st\u00e6rkere relation til UK og en st\u00e6rkere relation til EU, og vil man det, s\u00e5 er man selvf\u00f8lgelig n\u00f8dt til at t\u00e6nke over hvad for nogle signaler, det er, man sender.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1872866,"dokumentid":1040775,"titel":"Vil ministeren uddybe, hvad han bygger det p\u00e5, n\u00e5r han sammenkobler en bedre markedsadgang for F\u00e6r\u00f8erne til EU og Storbritannien med en mulig f\u00e6r\u00f8sk beslutning om at begr\u00e6nse eller afslutte det 46 \u00e5r gamle fiskerisamarbejde med den dav\u00e6rende Sovjetunion og nu Rusland, der i sin tid blev indg\u00e5et med bl.a. den officielle begrundelse, at de fiskeriaftaler, som det dav\u00e6rende Europ\u00e6iske F\u00e6llesmarked kunne tilbyde F\u00e6r\u00f8erne, kun var gode for den ene part.","versionsdato":"2023-05-17T14:28:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s633/spm/2709343.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T16:00:43.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040775,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren uddybe, hvad han bygger det p\u00e5, n\u00e5r han sammenkobler en bedre markedsadgang for F\u00e6r\u00f8erne til EU og Storbritannien med en mulig f\u00e6r\u00f8sk beslutning om at begr\u00e6nse eller afslutte det 46 \u00e5r gamle fiskerisamarbejde med den dav\u00e6rende Sovjetunion og nu Rusland, der i sin tid blev indg\u00e5et med bl.a. den officielle begrundelse, at de fiskeriaftaler, som det dav\u00e6rende Europ\u00e6iske F\u00e6llesmarked kunne tilbyde F\u00e6r\u00f8erne, kun var gode for den ene part.","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T14:32:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T11:38:59.44"
      },"id":1328763,"sagid":95301,"dokumentid":1040775,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-26T11:38:59.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95230,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er brug for en mere markant regulering af ordningen vedr\u00f8rende servicehunde, n\u00e5r det eksempelvis forholder sig s\u00e5dan, at alle i dag potentielt kan erhverve sig en vest og kalde deres hund for en servicehund?","titelkort":"Om at der er brug for en mere markant regulering af ordningen vedr\u00f8rende servicehunde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 601","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"601","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:47:43.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1872883,"dokumentid":1040782,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 601.pdf","versionsdato":"2023-05-17T14:36:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s601/svar/1958981/2709364.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T14:47:32.707","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1040782,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 601: Mener ministeren, at der er brug for en mere markant regulering af ordningen vedr\u00f8rende servicehunde, n\u00e5r det eksempelvis forholder sig s\u00e5dan, at alle i dag potentielt kan erhverve sig en vest og kalde deres hund for en servicehund?","dato":"2023-05-17T14:32:31","modtagelsesdato":"2023-05-17T14:36:09","frigivelsesdato":"2023-05-17T14:47:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er brug for en mere markant regulering af ordningen vedr\u00f8rende servicehunde, n\u00e5r det eksempelvis forholder sig s\u00e5dan, at alle i dag potentielt kan erhverve sig en vest og kalde deres hund for en servicehund?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1038541,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:47:29.303"
      },"id":1326369,"sagid":95230,"dokumentid":1040782,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T14:47:29.303","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95226,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at nedsat spytproduktion udl\u00f8ser samme erstatning i Arbejdsmarkedets Erhvervssikring som en psykisk arbejdsskade i form af moderat kronisk depression, og vil ministeren i den forbindelse se p\u00e5 mulighederne for, at psykiske arbejdsskader fremadrettet i h\u00f8jere grad sidestilles med fysiske arbejdsskader?","titelkort":"Om erstatning i Arbejdsmarkedets Erhvervssikring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 599","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"599","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T17:00:10.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSammenligningen af fysiske og psykiske arbejdsskader er \u00bbhelt sk\u00e6v\u00ab: Nedsat spytproduktion sidestilles med moderat kronisk depression\u00ab bragt p\u00e5 Avisen Danmarks hjemmeside den 7. maj 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1873054,"dokumentid":1040845,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 S 599.docx","versionsdato":"2023-05-17T15:41:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s599/svar/1959103/2709539.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T16:59:41.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040845,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 599: Hvad mener ministeren om, at nedsat spytproduktion udl\u00f8ser samme erstatning i Arbejdsmarkedets Erhvervssikring som en psykisk arbejdsskade i form af moderat kronisk depression, og vil ministeren i den forbindelse se p\u00e5 mulighederne for, at psykiske arbejdsskader fremadrettet i h\u00f8jere grad sidestilles med fysiske arbejdsskader?","dato":"2023-05-17T15:38:47","modtagelsesdato":"2023-05-17T15:41:12","frigivelsesdato":"2023-05-17T16:59:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at nedsat spytproduktion udl\u00f8ser samme erstatning i Arbejdsmarkedets Erhvervssikring som en psykisk arbejdsskade i form af moderat kronisk depression, og vil ministeren i den forbindelse se p\u00e5 mulighederne for, at psykiske arbejdsskader fremadrettet i h\u00f8jere grad sidestilles med fysiske arbejdsskader?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1038529,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T16:59:37.913"
      },"id":1326485,"sagid":95226,"dokumentid":1040845,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T16:59:37.913","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95228,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at der som anf\u00f8rt af STAR i besvarelsen den 3. maj 2023 af en borgerhenvendelse \u00bber gode grunde til ikke at regulere offentlige ydelser i takt med inflationen, s\u00e6rlig, n\u00e5r den er h\u00f8j, som vi har set p\u00e5 det seneste; det vil forv\u00e6rre inflationen, hvis forbrugerne forts\u00e6tter med det samme eftersp\u00f8rgselsm\u00f8nster\u00ab, og finder ministeren det i s\u00e5 fald rimeligt, at det bliver fattige folkepensionister, der skal holde inflationen nede, n\u00e5r folkepensionen ikke PL-reguleres l\u00f8bende.","titelkort":"Om inflation.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 600","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"600","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T17:01:24.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1873052,"dokumentid":1040844,"titel":"Skriftlig besvarelse af S 600.docx","versionsdato":"2023-05-17T15:41:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s600/svar/1959102/2709537.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T17:01:05.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040844,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 600: Er ministeren enig i, at der som anf\u00f8rt af STAR i besvarelsen den 3. maj 2023 af en borgerhenvendelse \u00bber gode grunde til ikke at regulere offentlige ydelser i takt med inflationen, s\u00e6rlig, n\u00e5r den er h\u00f8j, som vi har set p\u00e5 det seneste; det vil forv\u00e6rre inflationen, hvis forbrugerne forts\u00e6tter med det samme eftersp\u00f8rgselsm\u00f8nster\u00ab, og finder ministeren det i s\u00e5 fald rimeligt, at det bliver fattige folkepensionister, der skal holde inflationen nede, n\u00e5r folkepensionen ikke PL-reguleres l\u00f8bende.","dato":"2023-05-17T15:40:27","modtagelsesdato":"2023-05-17T15:41:10","frigivelsesdato":"2023-05-17T17:00:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at der som anf\u00f8rt af STAR i besvarelsen den 3. maj 2023 af en borgerhenvendelse \u00bber gode grunde til ikke at regulere offentlige ydelser i takt med inflationen, s\u00e6rlig, n\u00e5r den er h\u00f8j, som vi har set p\u00e5 det seneste; det vil forv\u00e6rre inflationen, hvis forbrugerne forts\u00e6tter med det samme eftersp\u00f8rgselsm\u00f8nster\u00ab, og finder ministeren det i s\u00e5 fald rimeligt, at det bliver fattige folkepensionister, der skal holde inflationen nede, n\u00e5r folkepensionen ikke PL-reguleres l\u00f8bende.","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1038537,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T17:01:00.243"
      },"id":1326488,"sagid":95228,"dokumentid":1040844,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T17:01:00.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95236,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at tage initiativer til at forbedre mulighederne for udbygning af elnettet, herunder mulighederne for at anvende elektrificeringstill\u00e6g til indt\u00e6gtsrammerne i eldistributionsselskaberne?","titelkort":"Om at forbedre mulighederne for udbygning af elnettet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 605","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"605","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-22T13:40:15.46","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1873092,"dokumentid":1040856,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a7 20 spm. S 605.pdf","versionsdato":"2023-05-17T15:51:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s605/svar/1959130/2709579.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T17:02:03.43","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1040856,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 605: Hvorn\u00e5r forventer ministeren at tage initiativer til at forbedre mulighederne for udbygning af elnettet, herunder mulighederne for at anvende elektrificeringstill\u00e6g til indt\u00e6gtsrammerne i eldistributionsselskaberne?","dato":"2023-05-17T15:46:52","modtagelsesdato":"2023-05-17T15:51:09","frigivelsesdato":"2023-05-17T17:01:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at tage initiativer til at forbedre mulighederne for udbygning af elnettet, herunder mulighederne for at anvende elektrificeringstill\u00e6g til indt\u00e6gtsrammerne i eldistributionsselskaberne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1038741,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T17:01:58.337"
      },"id":1326489,"sagid":95236,"dokumentid":1040856,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T17:01:58.337","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95312,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at knap hver fjerde danske elev i 4. klasse kan kategoriseres som svag l\u00e6ser, der hverken kan fortolke, l\u00e6se mellem linjerne eller l\u00e6se kildekritisk, og hvordan vil ministeren l\u00f8fte l\u00e6seniveauet og fremme gode l\u00e6sevaner i landets folkeskoler?\n\n","titelkort":"Om at l\u00f8fte l\u00e6seniveauet og fremme gode l\u00e6sevaner i landets folkeskoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 639","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"639","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T18:03:40.8","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til de seneste resultater fra den internationale l\u00e6seunders\u00f8gelse PIRLS.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1874042,"dokumentid":1041168,"titel":"Hvad mener ministeren om, at knap hver fjerde danske elev i 4. klasse kan kategoriseres som svag l\u00e6ser, der hverken kan fortolke, l\u00e6se mellem linjerne eller l\u00e6se kildekritisk, og hvordan vil ministeren l\u00f8fte l\u00e6seniveauet og fremme gode l\u00e6sevaner i landets folkeskoler?\n\n","versionsdato":"2023-05-19T09:10:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s639/spm/2710531.pdf","opdateringsdato":"2023-05-19T09:10:41.557","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041168,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at knap hver fjerde danske elev i 4. klasse kan kategoriseres som svag l\u00e6ser, der hverken kan fortolke, l\u00e6se mellem linjerne eller l\u00e6se kildekritisk, og hvordan vil ministeren l\u00f8fte l\u00e6seniveauet og fremme gode l\u00e6sevaner i landets folkeskoler?\n\n","dato":"2023-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-19T09:09:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T09:10:16.147"
      },"id":1326723,"sagid":95312,"dokumentid":1041168,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-19T09:10:16.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95313,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at kun hver tiende vuggestue og dagpleje er af \u00bbgod kvalitet\u00ab, og er det ministerens holdning, at minimumsnormeringer kunne v\u00e6re med til at h\u00e6ve kvaliteten i dagplejen?\n\n\n\n\n","titelkort":"Om at kun hver tiende vuggestue og dagpleje er af \u00bbgod kvalitet\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 640","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"640","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T18:03:40.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til kvalitetsunders\u00f8gelsen af kommunale dagtilbud for 0-2-\u00e5rige b\u00f8rn, som Danmarks Evalueringsinstitut (EVA) og Det Nationale Forsknings- og Analysecenter for Velf\u00e6rd (VIVE) har udarbejdet for B\u00f8rne- og Undervisningsministeriet og publiceret den 11. maj 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1874043,"dokumentid":1041169,"titel":"Hvad mener ministeren om, at kun hver tiende vuggestue og dagpleje er af \u00bbgod kvalitet\u00ab, og er det ministerens holdning, at minimumsnormeringer kunne v\u00e6re med til at h\u00e6ve kvaliteten i dagplejen?\n\n\n\n\n","versionsdato":"2023-05-19T09:13:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s640/spm/2710532.pdf","opdateringsdato":"2023-05-19T09:14:01.71","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041169,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at kun hver tiende vuggestue og dagpleje er af \u00bbgod kvalitet\u00ab, og er det ministerens holdning, at minimumsnormeringer kunne v\u00e6re med til at h\u00e6ve kvaliteten i dagplejen?\n\n\n\n\n","dato":"2023-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-19T09:13:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T09:13:17.613"
      },"id":1326734,"sagid":95313,"dokumentid":1041169,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-19T09:13:17.613","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95314,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejere af sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g st\u00e5r over for tilbagebetalinger, da elselskabet Vindst\u00f8d har udbetalt en h\u00f8jere afregning end den pris pr. kWh, som de sm\u00e5 anl\u00e6g har sendt ud p\u00e5 nettet?\n","titelkort":"Om at ejere af sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g st\u00e5r over for tilbagebetalinger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 641","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"641","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:58:39.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 594 og S 595 fra indev\u00e6rende folketings\u00e5r.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1874132,"dokumentid":1041213,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejere af sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g st\u00e5r over for tilbagebetalinger, da elselskabet Vindst\u00f8d har udbetalt en h\u00f8jere afregning end den pris pr. kWh, som de sm\u00e5 anl\u00e6g har sendt ud p\u00e5 nettet?\n","versionsdato":"2023-05-19T11:38:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s641/spm/2710623.pdf","opdateringsdato":"2023-05-19T11:38:23.15","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041213,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejere af sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g st\u00e5r over for tilbagebetalinger, da elselskabet Vindst\u00f8d har udbetalt en h\u00f8jere afregning end den pris pr. kWh, som de sm\u00e5 anl\u00e6g har sendt ud p\u00e5 nettet?\n","dato":"2023-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-19T11:37:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T11:37:38.947"
      },"id":1326844,"sagid":95314,"dokumentid":1041213,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-19T11:37:38.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95315,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er logisk med en k\u00f8bspris p\u00e5 5-8 kr. pr. kWh, n\u00e5r man efterf\u00f8lgende bliver straffet for produktion af el, som har v\u00e6ret marginalt h\u00f8jere end den aftale, som blev g\u00e6ldende, da nettom\u00e5lerordningen blev nedlagt?\n","titelkort":"Om en k\u00f8bspris p\u00e5 5-8 kr. pr. kWh.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 642","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"642","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:59:50.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1874133,"dokumentid":1041214,"titel":"Mener ministeren, at det er logisk med en k\u00f8bspris p\u00e5 5-8 kr. pr. kWh, n\u00e5r man efterf\u00f8lgende bliver straffet for produktion af el, som har v\u00e6ret marginalt h\u00f8jere end den aftale, som blev g\u00e6ldende, da nettom\u00e5lerordningen blev nedlagt?\n","versionsdato":"2023-05-19T11:40:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s642/spm/2710624.pdf","opdateringsdato":"2023-05-19T16:01:06.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041214,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er logisk med en k\u00f8bspris p\u00e5 5-8 kr. pr. kWh, n\u00e5r man efterf\u00f8lgende bliver straffet for produktion af el, som har v\u00e6ret marginalt h\u00f8jere end den aftale, som blev g\u00e6ldende, da nettom\u00e5lerordningen blev nedlagt?\n","dato":"2023-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-19T11:39:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T11:40:37.277"
      },"id":1326845,"sagid":95315,"dokumentid":1041214,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-19T11:40:37.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95316,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5, at der stadig ikke er gennemf\u00f8rt en uafh\u00e6ngig unders\u00f8gelse af og dermed ikke placeret et ansvar for den massakre, der blev beg\u00e5et af srilankansk milit\u00e6r i 2009, i lyset af at der er g\u00e5et 14 \u00e5r, siden borgerkrigen p\u00e5 Sri Lanka sluttede, og hvad agter regeringen at g\u00f8re i EU-regi, for at retf\u00e6rdighed og forsoning kan opn\u00e5s for den tamilske befolkning?","titelkort":"Om at der stadig ikke er gennemf\u00f8rt en unders\u00f8gelse af massakren, beg\u00e5et af srilankansk milit\u00e6r i 2009.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 643","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"643","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T18:03:39.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1874151,"dokumentid":1041224,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5, at der stadig ikke er gennemf\u00f8rt en uafh\u00e6ngig unders\u00f8gelse af og dermed ikke placeret et ansvar for den massakre, der blev beg\u00e5et af srilankansk milit\u00e6r i 2009, i lyset af at der er g\u00e5et 14 \u00e5r, siden borgerkrigen p\u00e5 Sri Lanka sluttede, og hvad agter regeringen at g\u00f8re i EU-regi, for at retf\u00e6rdighed og forsoning kan opn\u00e5s for den tamilske befolkning?","versionsdato":"2023-05-22T11:05:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s643/spm/2710641.pdf","opdateringsdato":"2023-05-22T11:06:15.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041224,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5, at der stadig ikke er gennemf\u00f8rt en uafh\u00e6ngig unders\u00f8gelse af og dermed ikke placeret et ansvar for den massakre, der blev beg\u00e5et af srilankansk milit\u00e6r i 2009, i lyset af at der er g\u00e5et 14 \u00e5r, siden borgerkrigen p\u00e5 Sri Lanka sluttede, og hvad agter regeringen at g\u00f8re i EU-regi, for at retf\u00e6rdighed og forsoning kan opn\u00e5s for den tamilske befolkning?","dato":"2023-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-19T12:12:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-22T11:05:48.237"
      },"id":1327068,"sagid":95316,"dokumentid":1041224,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-22T11:05:48.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95317,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Deler ministeren sine EU-allieredes holdning i EU-partigruppen om, at Dansk Folkepartis medlem af Europa-Parlamentet Anders Vistisen b\u00f8r have en b\u00f8de for udtalelser, hvor han sammenk\u00e6der dele af islam med forbrydelser mod kvinder?","titelkort":"Om Europa-Parlaments medlem Anders Vistisens udtalelser om islam og forbrydelser mod kvinder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 644","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"644","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T11:44:27.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbThree MEPs denounced for racist, sexist and transphobic \u2018hate speech\u2019 in European Parliament\u00ab bragt den 11. maj 2023 p\u00e5 Politicos hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1874221,"dokumentid":1041257,"titel":"Deler ministeren sine EU-allieredes holdning i EU-partigruppen om, at Dansk Folkepartis medlem af Europa-Parlamentet Anders Vistisen b\u00f8r have en b\u00f8de for udtalelser, hvor han sammenk\u00e6der dele af islam med forbrydelser mod kvinder?","versionsdato":"2023-05-19T13:57:11","filurl":"","opdateringsdato":"2023-05-21T16:00:44.68","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041257,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Deler ministeren sine EU-allieredes holdning i EU-partigruppen om, at Dansk Folkepartis medlem af Europa-Parlamentet Anders Vistisen b\u00f8r have en b\u00f8de for udtalelser, hvor han sammenk\u00e6der dele af islam med forbrydelser mod kvinder?","dato":"2023-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-19T13:56:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T10:01:02.51"
      },"id":1328025,"sagid":95317,"dokumentid":1041257,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-24T10:01:02.51","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95319,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren forhindre, at vi g\u00e5r ind i en sommerperiode med stor eftersp\u00f8rgsel p\u00e5 togrejser til udlandet, uden at DSB kan garantere muligheden for en tilstr\u00e6kkelig kapacitet p\u00e5 str\u00e6kningen mellem K\u00f8benhavn og Hamborg?","titelkort":"Om togrejser til udlandet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 645","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"645","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T13:47:36.493","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der er et st\u00e6rkt \u00f8nske om at erstatte flyrejser med de betydelig mere b\u00e6redygtige togrejser. Eftersp\u00f8rgslen p\u00e5 udlandsrejser med tog er steget voldsomt. DSB har allerede i september 2022 erkendt problemet og har lejet togvogne af Deutsche Bahn, der for\u00f8ger kapaciteten med 150 pct. I februar 2023 blev det meldt ud, at vognene var klar i april 2023, men siden er meldingen, at de \u00bbm\u00e5ske\u00ab bliver klar den 17. juni. Der mangler godkendelse af vognene i Trafikstyrelsen, og det har angiveligt forel\u00f8big taget mere end et halvt \u00e5r. Problemet er, at billetterne typisk bestilles lige nu, men uden garanti for pladsbilletter til b\u00e5de ud- og hjemrejse vil mange formentlig opgive den rejseform.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1874665,"dokumentid":1041432,"titel":"Hvordan vil ministeren forhindre, at vi g\u00e5r ind i en sommerperiode med stor eftersp\u00f8rgsel p\u00e5 togrejser til udlandet, uden at DSB kan garantere muligheden for en tilstr\u00e6kkelig kapacitet p\u00e5 str\u00e6kningen mellem K\u00f8benhavn og Hamborg?","versionsdato":"2023-05-22T10:51:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s645/spm/2711158.pdf","opdateringsdato":"2023-05-22T10:52:15.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041432,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren forhindre, at vi g\u00e5r ind i en sommerperiode med stor eftersp\u00f8rgsel p\u00e5 togrejser til udlandet, uden at DSB kan garantere muligheden for en tilstr\u00e6kkelig kapacitet p\u00e5 str\u00e6kningen mellem K\u00f8benhavn og Hamborg?","dato":"2023-05-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-22T10:51:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-22T10:51:41.847"
      },"id":1327052,"sagid":95319,"dokumentid":1041432,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-22T10:51:41.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95259,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at flygtninge, immigranter m.fl. rejser hjem og bes\u00f8ger det land, de p\u00e5st\u00e5r at v\u00e6re flygtet fra, og vil ministeren fratage personen sit opholdsgrundlag ved indberetning om, at denne har v\u00e6ret p\u00e5 ferie i det land, som personen tilsyneladende er flygtet fra?","titelkort":"Om at flygtninge, immigranter m.fl. rejser hjem og bes\u00f8ger det land, de er flygtet fra.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 619","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"619","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-22T13:11:06.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1874463,"dokumentid":1041356,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 619.pdf","versionsdato":"2023-05-22T10:01:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s619/svar/1959709/2710961.pdf","opdateringsdato":"2023-05-22T13:10:54.803","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1041356,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 619: Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at flygtninge, immigranter m.fl. rejser hjem og bes\u00f8ger det land, de p\u00e5st\u00e5r at v\u00e6re flygtet fra, og vil ministeren fratage personen sit opholdsgrundlag ved indberetning om, at denne har v\u00e6ret p\u00e5 ferie i det land, som personen tilsyneladende er flygtet fra?","dato":"2023-05-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-22T13:10:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at flygtninge, immigranter m.fl. rejser hjem og bes\u00f8ger det land, de p\u00e5st\u00e5r at v\u00e6re flygtet fra, og vil ministeren fratage personen sit opholdsgrundlag ved indberetning om, at denne har v\u00e6ret p\u00e5 ferie i det land, som personen tilsyneladende er flygtet fra?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1039381,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-22T13:10:49.26"
      },"id":1327128,"sagid":95259,"dokumentid":1041356,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-22T13:10:49.26","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95268,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren til forhandlinger om opkvalificeringspuljen, s\u00e5 vi hurtigst muligt, n\u00e5r finansloven er vedtaget, kan f\u00e5 pengene, som vi afsatte i aftalen om minimumsnormeringer, ud til uddannelse af flere p\u00e6dagoger og p\u00e6dagogiske assistenter s\u00e6rlig set i lyset af den dybt alarmerende og bekymrende kvalitetsunders\u00f8gelse, der endnu engang understreger behovet for flere uddannede voksne til b\u00f8rnene?","titelkort":"Om at indkalde til forhandlinger om opkvalificeringspulje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 623","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"623","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-22T13:12:02.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1874336,"dokumentid":1041304,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 623 .docx","versionsdato":"2023-05-22T08:56:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s623/svar/1959651/2710829.pdf","opdateringsdato":"2023-05-22T13:12:07.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041304,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 623: Hvorn\u00e5r indkalder ministeren til forhandlinger om opkvalificeringspuljen, s\u00e5 vi hurtigst muligt, n\u00e5r finansloven er vedtaget, kan f\u00e5 pengene, som vi afsatte i aftalen om minimumsnormeringer, ud til uddannelse af flere p\u00e6dagoger og p\u00e6dagogiske assistenter s\u00e6rlig set i lyset af den dybt alarmerende og bekymrende kvalitetsunders\u00f8gelse, der endnu engang understreger behovet for flere uddannede voksne til b\u00f8rnene?","dato":"2023-05-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-22T13:11:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren til forhandlinger om opkvalificeringspuljen, s\u00e5 vi hurtigst muligt, n\u00e5r finansloven er vedtaget, kan f\u00e5 pengene, som vi afsatte i aftalen om minimumsnormeringer, ud til uddannelse af flere p\u00e6dagoger og p\u00e6dagogiske assistenter s\u00e6rlig set i lyset af den dybt alarmerende og bekymrende kvalitetsunders\u00f8gelse, der endnu engang understreger behovet for flere uddannede voksne til b\u00f8rnene?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1039918,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-22T13:12:00.967"
      },"id":1327130,"sagid":95268,"dokumentid":1041304,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-22T13:12:00.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95321,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til sagen vedr\u00f8rende Claus L\u00fctzh\u00f8ft, der har siddet varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet i 150 dage for siden ikke at blive retsforfulgt, og is\u00e6r at han ikke f\u00e5r erstatning for de heraf afledte konsekvenser?\n\n","titelkort":"Om sagen vedr\u00f8rende Claus L\u00fctzh\u00f8ft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 646","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"646","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T09:11:43.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFrihedsber\u00f8vet i 150 dage: - De splittede min forretning i atomer\u00ab bragt den 21. maj 2023 p\u00e5 Ekstra Bladets hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1875217,"dokumentid":1041611,"titel":"Hvad er ministerens holdning til sagen vedr\u00f8rende Claus L\u00fctzh\u00f8ft, der har siddet varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet i 150 dage for siden ikke at blive retsforfulgt, og is\u00e6r at han ikke f\u00e5r erstatning for de heraf afledte konsekvenser?\n\n","versionsdato":"2023-05-22T15:14:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s646/spm/2711728.pdf","opdateringsdato":"2023-05-22T15:15:07.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041611,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til sagen vedr\u00f8rende Claus L\u00fctzh\u00f8ft, der har siddet varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet i 150 dage for siden ikke at blive retsforfulgt, og is\u00e6r at han ikke f\u00e5r erstatning for de heraf afledte konsekvenser?\n\n","dato":"2023-05-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-22T15:14:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-22T15:14:41.353"
      },"id":1327253,"sagid":95321,"dokumentid":1041611,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-22T15:14:41.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95323,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at perioder med barsel ikke sidestilles med ordin\u00e6r besk\u00e6ftigelse i henhold til reglerne om seniorpension, hvilket betyder, at personer, som har taget barselsorlov og som p\u00e5 den baggrund ikke opn\u00e5r 25 \u00e5rs besk\u00e6ftigelse, har ringere muligheder for at modtage seniorpension end personer, der ikke har taget barselsorlov?","titelkort":"Om at perioder med barsel ikke sidestilles med ordin\u00e6r besk\u00e6ftigelse i henhold til reglerne om seniorpension.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 647","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"647","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T14:26:57.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1875922,"dokumentid":1041917,"titel":"Hvad mener ministeren om, at perioder med barsel ikke sidestilles med ordin\u00e6r besk\u00e6ftigelse i henhold til reglerne om seniorpension, hvilket betyder, at personer, som har taget barselsorlov og som p\u00e5 den baggrund ikke opn\u00e5r 25 \u00e5rs besk\u00e6ftigelse, har ringere muligheder for at modtage seniorpension end personer, der ikke har taget barselsorlov?","versionsdato":"2023-05-23T11:58:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s647/spm/2712443.pdf","opdateringsdato":"2023-05-23T16:01:10.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041917,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at perioder med barsel ikke sidestilles med ordin\u00e6r besk\u00e6ftigelse i henhold til reglerne om seniorpension, hvilket betyder, at personer, som har taget barselsorlov og som p\u00e5 den baggrund ikke opn\u00e5r 25 \u00e5rs besk\u00e6ftigelse, har ringere muligheder for at modtage seniorpension end personer, der ikke har taget barselsorlov?","dato":"2023-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-23T11:59:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-23T11:59:51.523"
      },"id":1327724,"sagid":95323,"dokumentid":1041917,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-23T11:59:51.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95266,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r ministeren i TV Avisen p\u00e5 DR udtaler, at loven om minimumsnormeringer i 2024 skal sikre \u00e9n voksen til tre b\u00f8rn i alle vuggestuer, er det s\u00e5 ensbetydende med, at ministeren mener, at det er den normering, som for\u00e6ldrene kan forvente ude p\u00e5 stuerne i vuggestuen hos deres b\u00f8rn?","titelkort":"Om at loven om minimumsnormeringer i 2024 skal sikre \u00e9n voksen til tre b\u00f8rn i alle vuggestuer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 621","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"621","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-23T12:04:35.1","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til indslag bragt i TV Avisen p\u00e5 DR fredag den 12. maj 2023 kl. 18.30.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1875534,"dokumentid":1041756,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 621 Om at loven om minimumsnormeringer i 2024 skal sikre \u00e9n voksen til tre b\u00f8rn i alle vuggestuer.docx","versionsdato":"2023-05-23T08:31:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s621/svar/1960168/2712051.pdf","opdateringsdato":"2023-05-23T12:04:27.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041756,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 621: N\u00e5r ministeren i TV Avisen p\u00e5 DR udtaler, at loven om minimumsnormeringer i 2024 skal sikre \u00e9n voksen til tre b\u00f8rn i alle vuggestuer, er det s\u00e5 ensbetydende med, at ministeren mener, at det er den normering, som for\u00e6ldrene kan forvente ude p\u00e5 stuerne i vuggestuen hos deres b\u00f8rn?","dato":"2023-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-23T12:04:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"N\u00e5r ministeren i TV Avisen p\u00e5 DR udtaler, at loven om minimumsnormeringer i 2024 skal sikre \u00e9n voksen til tre b\u00f8rn i alle vuggestuer, er det s\u00e5 ensbetydende med, at ministeren mener, at det er den normering, som for\u00e6ldrene kan forvente ude p\u00e5 stuerne i vuggestuen hos deres b\u00f8rn?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1039915,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-23T12:04:22.617"
      },"id":1327726,"sagid":95266,"dokumentid":1041756,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-23T12:04:22.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95296,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det i l\u00e6ngden er holdbart med kameraoverv\u00e5gning af fiskerne, n\u00e5r man ser, hvor stor en del af dem der nu har problemer med stresssymptomer og mistrivsel p\u00e5 grund af overv\u00e5gningen?","titelkort":"Om kameraoverv\u00e5gning af fiskerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 630","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"630","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T12:15:02.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbArbejdsmilj\u00f8konsekvenser af elektronisk overv\u00e5gning af bundtrawlfiskeriet i Kattegat \u2013 danske jomfruhummerfiskere\u00ab fra SDU.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1875529,"dokumentid":1041754,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 630.pdf","versionsdato":"2023-05-23T08:21:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s630/svar/1960164/2712043.pdf","opdateringsdato":"2023-05-23T12:05:13.19","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1041754,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 630: Mener ministeren, at det i l\u00e6ngden er holdbart med kameraoverv\u00e5gning af fiskerne, n\u00e5r man ser, hvor stor en del af dem der nu har problemer med stresssymptomer og mistrivsel p\u00e5 grund af overv\u00e5gningen?","dato":"2023-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-23T12:04:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det i l\u00e6ngden er holdbart med kameraoverv\u00e5gning af fiskerne, n\u00e5r man ser, hvor stor en del af dem der nu har problemer med stresssymptomer og mistrivsel p\u00e5 grund af overv\u00e5gningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1040559,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-23T12:05:08.073"
      },"id":1327730,"sagid":95296,"dokumentid":1041754,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-23T12:05:08.073","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95324,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der ydes handicaptill\u00e6g til SU til studerende p\u00e5 erhvervsuddannelser, men ikke p\u00e5 gymnasiale uddannelser, og agter ministeren at \u00e6ndre det, s\u00e5 der ikke er forskel p\u00e5 handicaptill\u00e6g til SU mellem de to uddannelsestyper?","titelkort":"Om at der ydes handicaptill\u00e6g til SU til studerende p\u00e5 erhvervsuddannelser, men ikke p\u00e5 gymnasiale uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 648","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"648","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T14:27:57.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1876055,"dokumentid":1041974,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der ydes handicaptill\u00e6g til SU til studerende p\u00e5 erhvervsuddannelser, men ikke p\u00e5 gymnasiale uddannelser, og agter ministeren at \u00e6ndre det, s\u00e5 der ikke er forskel p\u00e5 handicaptill\u00e6g til SU mellem de to uddannelsestyper?","versionsdato":"2023-05-23T13:18:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s648/spm/2712582.pdf","opdateringsdato":"2023-05-23T16:01:10.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041974,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at der ydes handicaptill\u00e6g til SU til studerende p\u00e5 erhvervsuddannelser, men ikke p\u00e5 gymnasiale uddannelser, og agter ministeren at \u00e6ndre det, s\u00e5 der ikke er forskel p\u00e5 handicaptill\u00e6g til SU mellem de to uddannelsestyper?","dato":"2023-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-23T13:19:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-23T13:19:39.963"
      },"id":1327775,"sagid":95324,"dokumentid":1041974,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-23T13:19:39.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95325,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren i lyset af den markante stigning i antibiotikaforbruget til frav\u00e6nningsgrise g\u00f8re for at sikre, at landbruget n\u00e5r politiske krav om en reduktion af forbruget af antibiotika til husdyr?","titelkort":"Om en reduktion af forbruget af antibiotika til husdyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 649","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"649","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:28:04.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1876057,"dokumentid":1041976,"titel":"Hvad vil ministeren i lyset af den markante stigning i antibiotikaforbruget til frav\u00e6nningsgrise g\u00f8re for at sikre, at landbruget n\u00e5r politiske krav om en reduktion af forbruget af antibiotika til husdyr?","versionsdato":"2023-05-23T13:22:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s649/spm/2712584.pdf","opdateringsdato":"2023-05-23T16:01:10.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041976,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren i lyset af den markante stigning i antibiotikaforbruget til frav\u00e6nningsgrise g\u00f8re for at sikre, at landbruget n\u00e5r politiske krav om en reduktion af forbruget af antibiotika til husdyr?","dato":"2023-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-23T13:22:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-23T13:23:11.313"
      },"id":1327778,"sagid":95325,"dokumentid":1041976,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-23T13:23:11.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95248,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at lovgivningen vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser er for\u00e6ldet, n\u00e5r skuespillere oplever, at n\u00f8gen- og sexscener fra film systematisk klippes ud og deles p\u00e5 digitale platforme som Reddit, og agter ministeren at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5ledes at der bliver mulighed for at retsforf\u00f8lge dem, der deler det kr\u00e6nkende indhold?","titelkort":"Om at lovgivningen vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser er for\u00e6ldet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 613","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"613","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-23T14:13:53.843","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDanske skuespilleres n\u00f8genscener deles systematisk p\u00e5 nettet\u00ab bragt den 10. maj 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1876036,"dokumentid":1041966,"titel":"\u00a7 20 spm. S 613  om digitale kr\u00e6nkelser (FT frist 235).docx","versionsdato":"2023-05-23T13:11:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s613/svar/1960400/2712558.pdf","opdateringsdato":"2023-05-23T14:13:46.363","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1041966,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 613: Er ministeren enig i, at lovgivningen vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser er for\u00e6ldet, n\u00e5r skuespillere oplever, at n\u00f8gen- og sexscener fra film systematisk klippes ud og deles p\u00e5 digitale platforme som Reddit, og agter ministeren at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5ledes at der bliver mulighed for at retsforf\u00f8lge dem, der deler det kr\u00e6nkende indhold?","dato":"2023-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-23T14:13:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at lovgivningen vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser er for\u00e6ldet, n\u00e5r skuespillere oplever, at n\u00f8gen- og sexscener fra film systematisk klippes ud og deles p\u00e5 digitale platforme som Reddit, og agter ministeren at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5ledes at der bliver mulighed for at retsforf\u00f8lge dem, der deler det kr\u00e6nkende indhold?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1039168,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-23T14:13:41.98"
      },"id":1327803,"sagid":95248,"dokumentid":1041966,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-23T14:13:41.98","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95340,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig i forbindelse med aflivning af hanekyllinger, jf. tidligere sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 411 og S 575, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), nu hvor den norske f\u00f8devarevirksomhed Nortura, har meddelt, at man implementerer in-ovo-teknologi p\u00e5 det rugeri, som virksomheden er medejer af?","titelkort":"Om aflivning af hanekyllinger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 650","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"650","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-31T12:53:22.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbNortura etablerer en ny standard for produksjon av egg\u00ab udgivet den 10. maj 2023 p\u00e5 Norturas norske hjemmeside, NTB Kommunikasjon.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1876673,"dokumentid":1042193,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig i forbindelse med aflivning af hanekyllinger, jf. tidligere sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 411 og S 575, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), nu hvor den norske f\u00f8devarevirksomhed Nortura, har meddelt, at man implementerer in-ovo-teknologi p\u00e5 det rugeri, som virksomheden er medejer af?","versionsdato":"2023-05-24T10:28:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s650/spm/2713209.pdf","opdateringsdato":"2023-05-24T16:01:40.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042193,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig i forbindelse med aflivning af hanekyllinger, jf. tidligere sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 411 og S 575, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), nu hvor den norske f\u00f8devarevirksomhed Nortura, har meddelt, at man implementerer in-ovo-teknologi p\u00e5 det rugeri, som virksomheden er medejer af?","dato":"2023-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-24T10:33:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T10:33:57.25"
      },"id":1328028,"sagid":95340,"dokumentid":1042193,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-24T10:33:57.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95341,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge er for restriktive, og vil ministeren udvide Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge, s\u00e5 Danmark kan tage imod det beskedne antal kvoteflygtninge, som ministeriet har lagt op til, og som er vedtaget i finansloven?","titelkort":"Om at Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge er for restriktive.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 651","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"651","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T12:57:52.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1876676,"dokumentid":1042196,"titel":"Er ministeren enig i, at Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge er for restriktive, og vil ministeren udvide Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge, s\u00e5 Danmark kan tage imod det beskedne antal kvoteflygtninge, som ministeriet har lagt op til, og som er vedtaget i finansloven?","versionsdato":"2023-05-24T10:32:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s651/spm/2713214.pdf","opdateringsdato":"2023-05-24T16:01:40.693","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042196,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge er for restriktive, og vil ministeren udvide Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge, s\u00e5 Danmark kan tage imod det beskedne antal kvoteflygtninge, som ministeriet har lagt op til, og som er vedtaget i finansloven?","dato":"2023-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-24T10:34:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T10:34:11.42"
      },"id":1328029,"sagid":95341,"dokumentid":1042196,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-24T10:34:11.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95349,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere sagen om fredningen af Stevns Klint, hvor Retten i Roskilde har d\u00f8mt Milj\u00f8- og F\u00f8devareklagen\u00e6vnets fredning ugyldig, bl.a. under henvisning til at offentlighedens adgang kan sikres gennem frivillige aftaler, til trods for at de frivillige aftaler for l\u00e6ngst er opsagt, herunder om regeringen vil overveje en lov\u00e6ndring, der sikrer offentlighedens frie adgang til kysten og verdensnaturarven?","titelkort":"Om fredningen af Stevns Klint.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 652","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"652","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T09:40:04.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLodsejere jubler: Fredning af Stevns Klint kendt ugyldig\u00ab bragt p\u00e5 tv2east.dk den 23. maj 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1876907,"dokumentid":1042282,"titel":"Vil ministeren kommentere sagen om fredningen af Stevns Klint, hvor Retten i Roskilde har d\u00f8mt Milj\u00f8- og F\u00f8devareklagen\u00e6vnets fredning ugyldig, bl.a. under henvisning til at offentlighedens adgang kan sikres gennem frivillige aftaler, til trods for at de frivillige aftaler for l\u00e6ngst er opsagt, herunder om regeringen vil overveje en lov\u00e6ndring, der sikrer offentlighedens frie adgang til kysten og verdensnaturarven?","versionsdato":"2023-05-24T13:12:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s652/spm/2713448.pdf","opdateringsdato":"2023-05-24T16:01:40.77","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042282,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere sagen om fredningen af Stevns Klint, hvor Retten i Roskilde har d\u00f8mt Milj\u00f8- og F\u00f8devareklagen\u00e6vnets fredning ugyldig, bl.a. under henvisning til at offentlighedens adgang kan sikres gennem frivillige aftaler, til trods for at de frivillige aftaler for l\u00e6ngst er opsagt, herunder om regeringen vil overveje en lov\u00e6ndring, der sikrer offentlighedens frie adgang til kysten og verdensnaturarven?","dato":"2023-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-24T13:12:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:13:02.19"
      },"id":1328135,"sagid":95349,"dokumentid":1042282,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-24T13:13:02.19","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95260,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er statens opgave at medvirke til, at der kommer endnu flere dyre, private udlejningsboliger i K\u00f8benhavn, eller at det er statens opgave \u2013 herunder gennem sin ejerskabspolitik \u2013 at medvirke til, at der i K\u00f8benhavn kan udvikles en blandet by, hvor de mennesker, der arbejder i byen, ogs\u00e5 kan f\u00e5 r\u00e5d til en bolig?","titelkort":"Om dyre private udlejningsboliger i K\u00f8benhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 620","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"620","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:14:12.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1876636,"dokumentid":1042178,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 620.pdf","versionsdato":"2023-05-24T09:16:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s620/svar/1960688/2713172.pdf","opdateringsdato":"2023-05-24T13:14:05.817","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1042178,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 620: Mener ministeren, at det er statens opgave at medvirke til, at der kommer endnu flere dyre, private udlejningsboliger i K\u00f8benhavn, eller at det er statens opgave \u2013 herunder gennem sin ejerskabspolitik \u2013 at medvirke til, at der i K\u00f8benhavn kan udvikles en blandet by, hvor de mennesker, der arbejder i byen, ogs\u00e5 kan f\u00e5 r\u00e5d til en bolig?","dato":"2023-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-24T13:13:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er statens opgave at medvirke til, at der kommer endnu flere dyre, private udlejningsboliger i K\u00f8benhavn, eller at det er statens opgave \u2013 herunder gennem sin ejerskabspolitik \u2013 at medvirke til, at der i K\u00f8benhavn kan udvikles en blandet by, hvor de mennesker, der arbejder i byen, ogs\u00e5 kan f\u00e5 r\u00e5d til en bolig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1039506,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:13:59.603"
      },"id":1328137,"sagid":95260,"dokumentid":1042178,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-24T13:13:59.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95267,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i lyset af rapporten fra Det Nationale Forsknings- og Analysecenter for Velf\u00e6rd (VIVE) og Danmarks Evalueringsinstitut (EVA) om kvaliteten i vuggestuer fra 2023 indf\u00f8re tilskud til pasning af eget barn landsd\u00e6kkende i indev\u00e6rende \u00e5r og i en fors\u00f8gsperiode p\u00e5 3 \u00e5r, eller hvad der kan give mening i forhold til de andre indsatser, der forh\u00e5bentlig s\u00e6ttes i v\u00e6rk i forhold til at l\u00f8fte kvaliteten i vuggestuerne?","titelkort":"Om at indf\u00f8re tilskud til pasning af eget barn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 622","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"622","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:15:37.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Som rapporten beskriver, er det op mod 90 pct. af vuggestuerne, der ikke kan sikres at leve op til dagtilbudsloven. Dette g\u00e6lder b\u00e5de for kvalitetskategorierne \u00bbutilstr\u00e6kkelig\u00ab og \u00bbtilstr\u00e6kkelig\u00ab. Dermed har for\u00e6ldrene ikke nogen garanti for deres b\u00f8rns trivsel og udvikling, og vi kan derfor i en overgangsperiode, indtil kvaliteten igen er i orden, g\u00f8re det muligt for for\u00e6ldre selv at kunne varetage pasningen af deres b\u00f8rn. Samfundskontrakten er brudt \u2013 den, der siger, at for\u00e6ldre, der g\u00e5r p\u00e5 arbejde, kan f\u00e5 deres b\u00f8rn passet efter dagtilbudslovens form\u00e5l og indhold.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1876605,"dokumentid":1042165,"titel":"Skriftlig besvarelse af \u00a7 20 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 622.docx","versionsdato":"2023-05-24T08:36:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s622/svar/1960675/2713140.pdf","opdateringsdato":"2023-05-24T13:15:22.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1876606,"dokumentid":1042165,"titel":"Svar p\u00e5 B 103 - sp\u00f8rgsm\u00e5l 1.docx","versionsdato":"2023-05-24T08:36:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s622/svar/1960675/2713141.pdf","opdateringsdato":"2023-05-24T13:15:22.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042165,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 622: Vil ministeren i lyset af rapporten fra Det Nationale Forsknings- og Analysecenter for Velf\u00e6rd (VIVE) og Danmarks Evalueringsinstitut (EVA) om kvaliteten i vuggestuer fra 2023 indf\u00f8re tilskud til pasning af eget barn landsd\u00e6kkende i indev\u00e6rende \u00e5r og i en fors\u00f8gsperiode p\u00e5 3 \u00e5r, eller hvad der kan give mening i forhold til de andre indsatser, der forh\u00e5bentlig s\u00e6ttes i v\u00e6rk i forhold til at l\u00f8fte kvaliteten i vuggestuerne?","dato":"2023-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-24T13:15:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i lyset af rapporten fra Det Nationale Forsknings- og Analysecenter for Velf\u00e6rd (VIVE) og Danmarks Evalueringsinstitut (EVA) om kvaliteten i vuggestuer fra 2023 indf\u00f8re tilskud til pasning af eget barn landsd\u00e6kkende i indev\u00e6rende \u00e5r og i en fors\u00f8gsperiode p\u00e5 3 \u00e5r, eller hvad der kan give mening i forhold til de andre indsatser, der forh\u00e5bentlig s\u00e6ttes i v\u00e6rk i forhold til at l\u00f8fte kvaliteten i vuggestuerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1039916,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:15:22.257"
      },"id":1328138,"sagid":95267,"dokumentid":1042165,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-24T13:15:22.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95272,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren overveje at oph\u00e6ve sprogkravet om dansk for flyveledere i Danmark, s\u00e5 der fremadrettet kan rekrutteres flere flyveledere fra udlandet?","titelkort":"Om manglen p\u00e5 flyveledere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 624","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"624","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:16:43.8","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1876612,"dokumentid":1042168,"titel":"Svar S 624.pdf","versionsdato":"2023-05-24T09:01:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s624/svar/1960678/2713148.pdf","opdateringsdato":"2023-05-24T13:16:25.62","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1042168,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 624: Vil ministeren overveje at oph\u00e6ve sprogkravet om dansk for flyveledere i Danmark, s\u00e5 der fremadrettet kan rekrutteres flere flyveledere fra udlandet?","dato":"2023-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-24T13:16:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren overveje at oph\u00e6ve sprogkravet om dansk for flyveledere i Danmark, s\u00e5 der fremadrettet kan rekrutteres flere flyveledere fra udlandet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1040125,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:16:20.313"
      },"id":1328139,"sagid":95272,"dokumentid":1042168,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-24T13:16:20.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95273,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren overveje at \u00e6ndre flyvelederuddannelsen, s\u00e5 flyveledere ansat i Naviair ikke l\u00e6ngere er ansvarlige for den endelige godkendelse af nyuddannede flyveledere?","titelkort":"Om manglen p\u00e5 flyveledere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 625","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"625","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:17:39.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1876610,"dokumentid":1042167,"titel":"Svar S 625.pdf","versionsdato":"2023-05-24T09:01:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s625/svar/1960677/2713146.pdf","opdateringsdato":"2023-05-24T13:17:31.127","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1042167,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 625: Vil ministeren overveje at \u00e6ndre flyvelederuddannelsen, s\u00e5 flyveledere ansat i Naviair ikke l\u00e6ngere er ansvarlige for den endelige godkendelse af nyuddannede flyveledere?","dato":"2023-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-24T13:17:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren overveje at \u00e6ndre flyvelederuddannelsen, s\u00e5 flyveledere ansat i Naviair ikke l\u00e6ngere er ansvarlige for den endelige godkendelse af nyuddannede flyveledere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1040128,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:17:25.313"
      },"id":1328140,"sagid":95273,"dokumentid":1042167,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-24T13:17:25.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95300,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at al sundhedsfaglig dokumentation, som det er foreskrevet i lov om en aktiv besk\u00e6ftigelsesindsats, skal indhentes hos patientens egne l\u00e6ger, speciall\u00e6ger og behandlere, og at en besk\u00e6ftigelsesrettet indsats i jobcentre aldrig m\u00e5 forv\u00e6rre patientens helbred?","titelkort":"Om en besk\u00e6ftigelsesrettet indsats i jobcentre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 632","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"632","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T15:10:08.92","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af offentliggjorte eksempler, der viser, at patienters egne l\u00e6ger og behandlere i flere tilf\u00e6lde underkendes af jobcentrene.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1877138,"dokumentid":1042390,"titel":"Besvarelse af skriftligt \u00a720 spm. S 632.docx","versionsdato":"2023-05-24T14:46:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s632/svar/1961022/2713687.pdf","opdateringsdato":"2023-05-24T15:09:53.463","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042390,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 632: Er ministeren enig i, at al sundhedsfaglig dokumentation, som det er foreskrevet i lov om en aktiv besk\u00e6ftigelsesindsats, skal indhentes hos patientens egne l\u00e6ger, speciall\u00e6ger og behandlere, og at en besk\u00e6ftigelsesrettet indsats i jobcentre aldrig m\u00e5 forv\u00e6rre patientens helbred?","dato":"2023-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-24T15:09:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at al sundhedsfaglig dokumentation, som det er foreskrevet i lov om en aktiv besk\u00e6ftigelsesindsats, skal indhentes hos patientens egne l\u00e6ger, speciall\u00e6ger og behandlere, og at en besk\u00e6ftigelsesrettet indsats i jobcentre aldrig m\u00e5 forv\u00e6rre patientens helbred?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1040753,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T15:09:48.457"
      },"id":1328174,"sagid":95300,"dokumentid":1042390,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-24T15:09:48.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95379,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter statsministeren i lyset af folketingsdebatten den 23. maj 2023 om Facebooks censur af is\u00e6r indvandringskritiske brugere at dr\u00f8fte dette sp\u00f8rgsm\u00e5l med den amerikanske pr\u00e6sident under sit m\u00f8de den 5. juni 2023?","titelkort":"Om Facebooks censur af is\u00e6r indvandringskritiske brugere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 653","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"653","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-01T10:53:26.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1877586,"dokumentid":1042604,"titel":"Agter statsministeren i lyset af folketingsdebatten den 23. maj 2023 om Facebooks censur af is\u00e6r indvandringskritiske brugere at dr\u00f8fte dette sp\u00f8rgsm\u00e5l med den amerikanske pr\u00e6sident under sit m\u00f8de den 5. juni 2023?","versionsdato":"2023-05-25T10:13:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s653/spm/2714150.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T16:01:05.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042604,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Agter statsministeren i lyset af folketingsdebatten den 23. maj 2023 om Facebooks censur af is\u00e6r indvandringskritiske brugere at dr\u00f8fte dette sp\u00f8rgsm\u00e5l med den amerikanske pr\u00e6sident under sit m\u00f8de den 5. juni 2023?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T10:21:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:21:39.133"
      },"id":1328370,"sagid":95379,"dokumentid":1042604,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T10:21:39.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95380,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at forl\u00e6nge det midlertidige taxameterl\u00f8ft af p\u00e6dagoguddannelsen, der udl\u00f8ber i \u00e5r, og som p\u00e6dagoguddannelsen udtrykker et st\u00e6rkt behov for i forhold til at kunne forts\u00e6tte med sin nuv\u00e6rende praksis, som i lyset af den store rekrutteringskrise p\u00e5 omr\u00e5det, har stor betydning for, at situationen ikke forv\u00e6rres, f\u00f8r der forh\u00e5bentlig kommer et varigt l\u00f8ft af p\u00e6dagoguddannelsen?","titelkort":"Om p\u00e6dagoguddannelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 654","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"654","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T14:28:46.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"P\u00e6dagoguddannelsen st\u00e5r til at miste sit midlertidige taxameterl\u00f8ft, og det vil betyde en forv\u00e6rring af kvaliteten p\u00e5 en af de st\u00f8rste uddannelser i Danmark og med stor sandsynlighed ikke bidrage til en \u00f8get s\u00f8gning til uddannelsen, hvilket der i den grad er behov for i forhold til den stigende p\u00e6dagogmangel og faldende kvalitet i vores daginstitutioner. Hvis ikke vi sikrer kvaliteten af uddannelsen b\u00e5de midlertidigt og varigt, vil det fortsat have en negativ effekt p\u00e5 kvaliteten af daginstitutionerne, og dermed vil et stigende antal for\u00e6ldre frav\u00e6lge dem til fordel for at varetage pasningen selv, og dermed vil det ramme arbejdsudbuddet. Der henvises til artiklerne \u00bbProfessionsh\u00f8jskoler: N\u00f8dlidende p\u00e6dagoguddannelse risikerer at miste afg\u00f8rende bevilling\u00ab p\u00e5 Altingets hjemmeside den 24. maj 2023, \u00bbKvaliteten er ikke god nok: For\u00e6ldre skruer ned for arbejdstiden for selv at passe b\u00f8rn\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 30. marts 2023 og \u00bbNational unders\u00f8gelse viser utilstr\u00e6kkelig kvalitet i flere dagtilbud for 0-2-\u00e5rige b\u00f8rn\u00ab p\u00e5 B\u00f8rne- og Undervisningsministeriets hjemmeside den 11. maj 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1877594,"dokumentid":1042608,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at forl\u00e6nge det midlertidige taxameterl\u00f8ft af p\u00e6dagoguddannelsen, der udl\u00f8ber i \u00e5r, og som p\u00e6dagoguddannelsen udtrykker et st\u00e6rkt behov for i forhold til at kunne forts\u00e6tte med sin nuv\u00e6rende praksis, som i lyset af den store rekrutteringskrise p\u00e5 omr\u00e5det, har stor betydning for, at situationen ikke forv\u00e6rres, f\u00f8r der forh\u00e5bentlig kommer et varigt l\u00f8ft af p\u00e6dagoguddannelsen?","versionsdato":"2023-05-25T10:19:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s654/spm/2714158.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T16:01:09.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042608,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at forl\u00e6nge det midlertidige taxameterl\u00f8ft af p\u00e6dagoguddannelsen, der udl\u00f8ber i \u00e5r, og som p\u00e6dagoguddannelsen udtrykker et st\u00e6rkt behov for i forhold til at kunne forts\u00e6tte med sin nuv\u00e6rende praksis, som i lyset af den store rekrutteringskrise p\u00e5 omr\u00e5det, har stor betydning for, at situationen ikke forv\u00e6rres, f\u00f8r der forh\u00e5bentlig kommer et varigt l\u00f8ft af p\u00e6dagoguddannelsen?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T10:21:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:40:14.6"
      },"id":1328376,"sagid":95380,"dokumentid":1042608,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T10:40:14.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95314,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejere af sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g st\u00e5r over for tilbagebetalinger, da elselskabet Vindst\u00f8d har udbetalt en h\u00f8jere afregning end den pris pr. kWh, som de sm\u00e5 anl\u00e6g har sendt ud p\u00e5 nettet?\n","titelkort":"Om at ejere af sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g st\u00e5r over for tilbagebetalinger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 641","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"641","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:58:39.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 594 og S 595 fra indev\u00e6rende folketings\u00e5r.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1877637,"dokumentid":1042621,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 641.pdf","versionsdato":"2023-05-25T10:41:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s641/svar/1961292/2714199.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T10:58:26.757","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1877638,"dokumentid":1042621,"titel":"KEF alm. del - Bilag 134.pdf","versionsdato":"2023-05-25T10:41:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s641/svar/1961292/2714200.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T10:58:27.683","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1042621,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 641: Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejere af sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g st\u00e5r over for tilbagebetalinger, da elselskabet Vindst\u00f8d har udbetalt en h\u00f8jere afregning end den pris pr. kWh, som de sm\u00e5 anl\u00e6g har sendt ud p\u00e5 nettet?\n","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T10:58:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejere af sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g st\u00e5r over for tilbagebetalinger, da elselskabet Vindst\u00f8d har udbetalt en h\u00f8jere afregning end den pris pr. kWh, som de sm\u00e5 anl\u00e6g har sendt ud p\u00e5 nettet?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1041213,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:58:22.087"
      },"id":1328382,"sagid":95314,"dokumentid":1042621,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T10:58:22.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95315,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er logisk med en k\u00f8bspris p\u00e5 5-8 kr. pr. kWh, n\u00e5r man efterf\u00f8lgende bliver straffet for produktion af el, som har v\u00e6ret marginalt h\u00f8jere end den aftale, som blev g\u00e6ldende, da nettom\u00e5lerordningen blev nedlagt?\n","titelkort":"Om en k\u00f8bspris p\u00e5 5-8 kr. pr. kWh.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 642","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"642","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:59:50.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1877633,"dokumentid":1042619,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 642.docx","versionsdato":"2023-05-25T10:41:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s642/svar/1961291/2714197.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T10:59:23.063","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042619,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 642: Mener ministeren, at det er logisk med en k\u00f8bspris p\u00e5 5-8 kr. pr. kWh, n\u00e5r man efterf\u00f8lgende bliver straffet for produktion af el, som har v\u00e6ret marginalt h\u00f8jere end den aftale, som blev g\u00e6ldende, da nettom\u00e5lerordningen blev nedlagt?\n","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T10:59:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er logisk med en k\u00f8bspris p\u00e5 5-8 kr. pr. kWh, n\u00e5r man efterf\u00f8lgende bliver straffet for produktion af el, som har v\u00e6ret marginalt h\u00f8jere end den aftale, som blev g\u00e6ldende, da nettom\u00e5lerordningen blev nedlagt?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1041214,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:59:19.37"
      },"id":1328383,"sagid":95315,"dokumentid":1042619,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T10:59:19.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95381,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er i orden, at fiskerne omkring R\u00f8m\u00f8, der fanger den invasive stillehavs\u00f8sters i vadehavet og dermed hj\u00e6lper den danske natur, st\u00e5r til at miste deres tilladelse til dette nu pr. 30. maj 2023 uden at de kan f\u00e5 svar p\u00e5, om den bliver forl\u00e6nget, selv om man i F\u00f8devarestyrelsen har vidst i et \u00e5r, at tilladelsen ville udl\u00f8be denne dato?","titelkort":"Om tilladelse til at fange stillehavs\u00f8sters i vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 655","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"655","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-31T17:33:44.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1877645,"dokumentid":1042625,"titel":"Mener ministeren, det er i orden, at fiskerne omkring R\u00f8m\u00f8, der fanger den invasive stillehavs\u00f8sters i vadehavet og dermed hj\u00e6lper den danske natur, st\u00e5r til at miste deres tilladelse til dette nu pr. 30. maj 2023 uden at de kan f\u00e5 svar p\u00e5, om den bliver forl\u00e6nget, selv om man i F\u00f8devarestyrelsen har vidst i et \u00e5r, at tilladelsen ville udl\u00f8be denne dato?","versionsdato":"2023-05-25T10:48:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s655/spm/2714210.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T16:01:11.16","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042625,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, det er i orden, at fiskerne omkring R\u00f8m\u00f8, der fanger den invasive stillehavs\u00f8sters i vadehavet og dermed hj\u00e6lper den danske natur, st\u00e5r til at miste deres tilladelse til dette nu pr. 30. maj 2023 uden at de kan f\u00e5 svar p\u00e5, om den bliver forl\u00e6nget, selv om man i F\u00f8devarestyrelsen har vidst i et \u00e5r, at tilladelsen ville udl\u00f8be denne dato?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T10:48:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T11:00:19.607"
      },"id":1328384,"sagid":95381,"dokumentid":1042625,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T11:00:19.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95290,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil regeringen l\u00f8fte kvaliteten i dagplejen, og mener regeringen, at der er behov for mere uddannelse til dagplejerne og for at sikre en bedre normering, f.eks. ved at lave et stop for indskrivning af 5. barn?","titelkort":"Om at l\u00f8fte kvaliteten i dagplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 627","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"627","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T11:01:00.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1877646,"dokumentid":1042626,"titel":"Skriftlig besvarelse af \u00a7 20 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 627.docx","versionsdato":"2023-05-25T10:51:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s627/svar/1961306/2714211.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T11:00:54.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042626,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 627: Hvordan vil regeringen l\u00f8fte kvaliteten i dagplejen, og mener regeringen, at der er behov for mere uddannelse til dagplejerne og for at sikre en bedre normering, f.eks. ved at lave et stop for indskrivning af 5. barn?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T11:00:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil regeringen l\u00f8fte kvaliteten i dagplejen, og mener regeringen, at der er behov for mere uddannelse til dagplejerne og for at sikre en bedre normering, f.eks. ved at lave et stop for indskrivning af 5. barn?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1040458,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T11:00:48.857"
      },"id":1328385,"sagid":95290,"dokumentid":1042626,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T11:00:48.857","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95384,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det statslige overv\u00e5gningsudstyr i form af kinesisk producerede kameraer, der stadig er i brug, udg\u00f8r en sikkerheds- og overv\u00e5gningstrussel mod Danmark og danskerne?","titelkort":"Om overv\u00e5gningsudstyr i form af kinesisk producerede kameraer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 656","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"656","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T09:34:01.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1877847,"dokumentid":1042698,"titel":"Mener ministeren, at det statslige overv\u00e5gningsudstyr i form af kinesisk producerede kameraer, der stadig er i brug, udg\u00f8r en sikkerheds- og overv\u00e5gningstrussel mod Danmark og danskerne?","versionsdato":"2023-05-30T10:27:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s656/spm/2714416.pdf","opdateringsdato":"2023-05-30T10:28:06.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042698,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det statslige overv\u00e5gningsudstyr i form af kinesisk producerede kameraer, der stadig er i brug, udg\u00f8r en sikkerheds- og overv\u00e5gningstrussel mod Danmark og danskerne?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T13:00:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T13:00:29.833"
      },"id":1328447,"sagid":95384,"dokumentid":1042698,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T13:00:29.833","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95299,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de s\u00e6rlige konsekvenser, som universitetsreformen vil f\u00e5 for byer, som f.eks. Kolding, hvor der kun findes samfundsvidenskabelige og humanistiske universitetsuddannelser?","titelkort":"Om de konsekvenser som universitetsreformen vil f\u00e5.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 631","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"631","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:10:48.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878008,"dokumentid":1042738,"titel":"Svar p\u00e5 S 631.docx","versionsdato":"2023-05-25T14:56:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s631/svar/1961442/2714580.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T15:10:40","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042738,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 631: Hvad er ministerens holdning til de s\u00e6rlige konsekvenser, som universitetsreformen vil f\u00e5 for byer, som f.eks. Kolding, hvor der kun findes samfundsvidenskabelige og humanistiske universitetsuddannelser?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T15:10:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til de s\u00e6rlige konsekvenser, som universitetsreformen vil f\u00e5 for byer, som f.eks. Kolding, hvor der kun findes samfundsvidenskabelige og humanistiske universitetsuddannelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1040751,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:10:34.86"
      },"id":1328474,"sagid":95299,"dokumentid":1042738,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T15:10:34.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95301,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren uddybe, hvad han bygger det p\u00e5, n\u00e5r han sammenkobler en bedre markedsadgang for F\u00e6r\u00f8erne til EU og Storbritannien med en mulig f\u00e6r\u00f8sk beslutning om at begr\u00e6nse eller afslutte det 46 \u00e5r gamle fiskerisamarbejde med den dav\u00e6rende Sovjetunion og nu Rusland, der i sin tid blev indg\u00e5et med bl.a. den officielle begrundelse, at de fiskeriaftaler, som det dav\u00e6rende Europ\u00e6iske F\u00e6llesmarked kunne tilbyde F\u00e6r\u00f8erne, kun var gode for den ene part.","titelkort":"Om en bedre markedsadgang for F\u00e6r\u00f8erne til EU og Storbritannien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 633","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"633","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T11:39:20.923","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 13. april i \u00e5r sagde udenrigsministeren s\u00e5ledes til f\u00e6r\u00f8sk TV i relation til F\u00e6r\u00f8ernes fiskerisamarbejde med Rusland: \u00bbJeg ved, at man her p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne vil have en st\u00e6rkere relation til UK og en st\u00e6rkere relation til EU, og vil man det, s\u00e5 er man selvf\u00f8lgelig n\u00f8dt til at t\u00e6nke over hvad for nogle signaler, det er, man sender.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878018,"dokumentid":1042743,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 633.docx","versionsdato":"2023-05-25T15:01:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s633/svar/1961445/2714587.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T15:11:30.787","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042743,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 633: Vil ministeren uddybe, hvad han bygger det p\u00e5, n\u00e5r han sammenkobler en bedre markedsadgang for F\u00e6r\u00f8erne til EU og Storbritannien med en mulig f\u00e6r\u00f8sk beslutning om at begr\u00e6nse eller afslutte det 46 \u00e5r gamle fiskerisamarbejde med den dav\u00e6rende Sovjetunion og nu Rusland, der i sin tid blev indg\u00e5et med bl.a. den officielle begrundelse, at de fiskeriaftaler, som det dav\u00e6rende Europ\u00e6iske F\u00e6llesmarked kunne tilbyde F\u00e6r\u00f8erne, kun var gode for den ene part.","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T15:11:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren uddybe, hvad han bygger det p\u00e5, n\u00e5r han sammenkobler en bedre markedsadgang for F\u00e6r\u00f8erne til EU og Storbritannien med en mulig f\u00e6r\u00f8sk beslutning om at begr\u00e6nse eller afslutte det 46 \u00e5r gamle fiskerisamarbejde med den dav\u00e6rende Sovjetunion og nu Rusland, der i sin tid blev indg\u00e5et med bl.a. den officielle begrundelse, at de fiskeriaftaler, som det dav\u00e6rende Europ\u00e6iske F\u00e6llesmarked kunne tilbyde F\u00e6r\u00f8erne, kun var gode for den ene part.","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1040775,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:11:26.347"
      },"id":1328476,"sagid":95301,"dokumentid":1042743,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T15:11:26.347","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95302,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren uddybe, hvilke konkrete kampagner man fra dansk side \u00f8nsker at f\u00f8re sammen med F\u00e6r\u00f8erne, for at F\u00e6r\u00f8erne kan f\u00e5 en partnerskabsaftale med EU?","titelkort":"Om en bedre markedsadgang for F\u00e6r\u00f8erne til EU og Storbritannien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 634","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"634","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T11:40:00.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 14. april i \u00e5r var udenrigsministeren til m\u00f8de med den f\u00e6r\u00f8ske udenrigsminister. Efter m\u00f8det garanterede den danske udenrigsminister, at der vil blive f\u00f8rt f\u00e6lles kampagner fra dansk og f\u00e6r\u00f8sk side, s\u00e5 at F\u00e6r\u00f8erne kan f\u00e5 en partnerskabsaftale med EU p\u00e5 plads.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878014,"dokumentid":1042741,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 634.docx","versionsdato":"2023-05-25T15:01:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s634/svar/1961446/2714589.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T15:12:21.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042741,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 634: Vil ministeren uddybe, hvilke konkrete kampagner man fra dansk side \u00f8nsker at f\u00f8re sammen med F\u00e6r\u00f8erne, for at F\u00e6r\u00f8erne kan f\u00e5 en partnerskabsaftale med EU?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T15:11:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren uddybe, hvilke konkrete kampagner man fra dansk side \u00f8nsker at f\u00f8re sammen med F\u00e6r\u00f8erne, for at F\u00e6r\u00f8erne kan f\u00e5 en partnerskabsaftale med EU?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1040778,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:12:12.523"
      },"id":1328478,"sagid":95302,"dokumentid":1042741,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T15:12:12.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95303,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et land som f.eks. Canada har langt bedre adgang til EU\u2019s marked end F\u00e6r\u00f8erne?","titelkort":"Om F\u00e6r\u00f8ernes adgang til EU\u2019s marked.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 635","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"635","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T11:40:36.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878016,"dokumentid":1042742,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 635.docx","versionsdato":"2023-05-25T15:01:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s635/svar/1961447/2714591.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T15:13:13.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042742,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 635: Mener ministeren, at det er rimeligt, at et land som f.eks. Canada har langt bedre adgang til EU\u2019s marked end F\u00e6r\u00f8erne?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T15:12:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et land som f.eks. Canada har langt bedre adgang til EU\u2019s marked end F\u00e6r\u00f8erne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1040820,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:13:08.27"
      },"id":1328479,"sagid":95303,"dokumentid":1042742,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T15:13:08.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95304,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er den f\u00e6r\u00f8ske samhandel med Rusland igennem de seneste mange \u00e5r, der har forhindret en god handelsforbindelse mellem F\u00e6r\u00f8erne og EU, eller at det m\u00e5ske forholder sig omvendt, nemlig at det er den d\u00e5rlige adgang til det europ\u00e6iske marked, der har gjort F\u00e6r\u00f8erne s\u00e5 afh\u00e6ngig af det russiske marked?","titelkort":"Om F\u00e6r\u00f8ernes adgang til EU\u2019s marked.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 636","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"636","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T11:43:57.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"F\u00e6r\u00f8erne har i flere \u00e5rtier \u00f8nsket og arbejdet for en bedre handelsforbindelse med EF og senere EU. F\u00e6r\u00f8erne har igennem alle disse \u00e5r \u00f8nsket bedre adgang til EU-markedet, men mens EU har fri adgang til det f\u00e6r\u00f8ske marked, er der fortsat toldmure, n\u00e5r f\u00e6r\u00f8ske varer skal ind p\u00e5 EU\u2019s marked, og der er ingen tvivl om, at dette er en af hovedgrundene til den t\u00e6tte relation til Rusland, n\u00e5r det g\u00e6lder handel.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878012,"dokumentid":1042740,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 636.docx","versionsdato":"2023-05-25T15:01:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s636/svar/1961444/2714585.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T15:15:11.403","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1878039,"dokumentid":1042740,"titel":"S 635","versionsdato":"2023-05-25T15:14:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s636/svar/1961444/2714617.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T15:15:15.69","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1878040,"dokumentid":1042740,"titel":"S 634","versionsdato":"2023-05-25T15:14:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s636/svar/1961444/2714616.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T15:15:11.403","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042740,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 636: Mener ministeren, at det er den f\u00e6r\u00f8ske samhandel med Rusland igennem de seneste mange \u00e5r, der har forhindret en god handelsforbindelse mellem F\u00e6r\u00f8erne og EU, eller at det m\u00e5ske forholder sig omvendt, nemlig at det er den d\u00e5rlige adgang til det europ\u00e6iske marked, der har gjort F\u00e6r\u00f8erne s\u00e5 afh\u00e6ngig af det russiske marked?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T15:14:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er den f\u00e6r\u00f8ske samhandel med Rusland igennem de seneste mange \u00e5r, der har forhindret en god handelsforbindelse mellem F\u00e6r\u00f8erne og EU, eller at det m\u00e5ske forholder sig omvendt, nemlig at det er den d\u00e5rlige adgang til det europ\u00e6iske marked, der har gjort F\u00e6r\u00f8erne s\u00e5 afh\u00e6ngig af det russiske marked?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1040827,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:15:11.403"
      },"id":1328480,"sagid":95304,"dokumentid":1042740,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T15:15:11.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95317,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Deler ministeren sine EU-allieredes holdning i EU-partigruppen om, at Dansk Folkepartis medlem af Europa-Parlamentet Anders Vistisen b\u00f8r have en b\u00f8de for udtalelser, hvor han sammenk\u00e6der dele af islam med forbrydelser mod kvinder?","titelkort":"Om Europa-Parlaments medlem Anders Vistisens udtalelser om islam og forbrydelser mod kvinder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 644","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"644","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T11:44:27.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbThree MEPs denounced for racist, sexist and transphobic \u2018hate speech\u2019 in European Parliament\u00ab bragt den 11. maj 2023 p\u00e5 Politicos hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878035,"dokumentid":1042751,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 644.docx","versionsdato":"2023-05-25T15:11:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s644/svar/1961460/2714612.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T16:01:07.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042751,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 644: Deler ministeren sine EU-allieredes holdning i EU-partigruppen om, at Dansk Folkepartis medlem af Europa-Parlamentet Anders Vistisen b\u00f8r have en b\u00f8de for udtalelser, hvor han sammenk\u00e6der dele af islam med forbrydelser mod kvinder?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T15:16:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Deler ministeren sine EU-allieredes holdning i EU-partigruppen om, at Dansk Folkepartis medlem af Europa-Parlamentet Anders Vistisen b\u00f8r have en b\u00f8de for udtalelser, hvor han sammenk\u00e6der dele af islam med forbrydelser mod kvinder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1041257,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:16:36.75"
      },"id":1328481,"sagid":95317,"dokumentid":1042751,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T15:16:36.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95385,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens bev\u00e6ggrund for ikke at ville inddrage Folketingets partier til politiske forhandlinger om en forbudsordning mod bur\u00e6gsproduktion set i lyset af de principielle aspekter omkring indf\u00f8relse af forbud mod et for nuv\u00e6rende lovligt liberalt erhverv, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 527?","titelkort":"Om politiske forhandlinger om en forbudsordning mod bur\u00e6gsproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 657","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"657","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:24:18.98","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878098,"dokumentid":1042771,"titel":"Hvad er ministerens bev\u00e6ggrund for ikke at ville inddrage Folketingets partier til politiske forhandlinger om en forbudsordning mod bur\u00e6gsproduktion set i lyset af de principielle aspekter omkring indf\u00f8relse af forbud mod et for nuv\u00e6rende lovligt liberalt erhverv, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 527?","versionsdato":"2023-05-25T15:39:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s657/spm/2714676.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T16:01:04.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042771,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens bev\u00e6ggrund for ikke at ville inddrage Folketingets partier til politiske forhandlinger om en forbudsordning mod bur\u00e6gsproduktion set i lyset af de principielle aspekter omkring indf\u00f8relse af forbud mod et for nuv\u00e6rende lovligt liberalt erhverv, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 527?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T15:47:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:48:01.627"
      },"id":1328494,"sagid":95385,"dokumentid":1042771,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T15:48:01.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95386,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forholde sig n\u00e6rmere til sit tilsagn om at vende tilbage til Folketinget omkring mulighederne for en hurtigere udfasning af bur\u00e6gsproduktion (end 12 \u00e5r) som lovet, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 133?","titelkort":"Om en hurtigere udfasning af bur\u00e6gsproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 658","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"658","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:23:05.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878101,"dokumentid":1042774,"titel":"Vil ministeren forholde sig n\u00e6rmere til sit tilsagn om at vende tilbage til Folketinget omkring mulighederne for en hurtigere udfasning af bur\u00e6gsproduktion (end 12 \u00e5r) som lovet, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 133?","versionsdato":"2023-05-25T15:41:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s658/spm/2714679.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T16:01:04.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042774,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forholde sig n\u00e6rmere til sit tilsagn om at vende tilbage til Folketinget omkring mulighederne for en hurtigere udfasning af bur\u00e6gsproduktion (end 12 \u00e5r) som lovet, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 133?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T15:48:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:48:17.047"
      },"id":1328495,"sagid":95386,"dokumentid":1042774,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T15:48:17.047","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95388,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om ikke udmeldingen fra Staten og Kommunernes Indk\u00f8bsservice A/S omkring udfasning af bur\u00e6g i offentligt regi forpligter politisk til nu at drage konsekvensen af udviklingen med et \u00f8jeblikkeligt forbud mod bur\u00e6gsproduktion i Danmark - uden nogen overgangsperiode?","titelkort":"Om udfasning af bur\u00e6g i offentligt regi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 660","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"660","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:22:09.12","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878107,"dokumentid":1042778,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om ikke udmeldingen fra Staten og Kommunernes Indk\u00f8bsservice A/S omkring udfasning af bur\u00e6g i offentligt regi forpligter politisk til nu at drage konsekvensen af udviklingen med et \u00f8jeblikkeligt forbud mod bur\u00e6gsproduktion i Danmark - uden nogen overgangsperiode?","versionsdato":"2023-05-25T15:45:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s660/spm/2714685.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T16:01:04.423","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042778,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, om ikke udmeldingen fra Staten og Kommunernes Indk\u00f8bsservice A/S omkring udfasning af bur\u00e6g i offentligt regi forpligter politisk til nu at drage konsekvensen af udviklingen med et \u00f8jeblikkeligt forbud mod bur\u00e6gsproduktion i Danmark - uden nogen overgangsperiode?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T15:48:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:48:44.873"
      },"id":1328499,"sagid":95388,"dokumentid":1042778,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T15:48:44.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95387,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det kan forsvares etisk at lave en overgangsordning p\u00e5 12 lange \u00e5r for et forbud mod bur\u00e6gsproduktion, n\u00e5r s\u00e5 mange h\u00f8ner - ca. 6 mio. - i s\u00e5 mange \u00e5r helt un\u00f8dvendigt skal begr\u00e6nses i at udfolde deres naturlige adf\u00e6rd s\u00e5som eksempelvis at bev\u00e6ge sig frit og baske med vingerne og st\u00f8vbade?","titelkort":"Om en overgangsordning p\u00e5 12 lange \u00e5r for et forbud mod bur\u00e6gsproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 659","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"659","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:19:29.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878105,"dokumentid":1042777,"titel":"Mener ministeren, at det kan forsvares etisk at lave en overgangsordning p\u00e5 12 lange \u00e5r for et forbud mod bur\u00e6gsproduktion, n\u00e5r s\u00e5 mange h\u00f8ner - ca. 6 mio. - i s\u00e5 mange \u00e5r helt un\u00f8dvendigt skal begr\u00e6nses i at udfolde deres naturlige adf\u00e6rd s\u00e5som eksempelvis at bev\u00e6ge sig frit og baske med vingerne og st\u00f8vbade?","versionsdato":"2023-05-25T15:43:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s659/spm/2714681.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T16:01:04.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042777,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det kan forsvares etisk at lave en overgangsordning p\u00e5 12 lange \u00e5r for et forbud mod bur\u00e6gsproduktion, n\u00e5r s\u00e5 mange h\u00f8ner - ca. 6 mio. - i s\u00e5 mange \u00e5r helt un\u00f8dvendigt skal begr\u00e6nses i at udfolde deres naturlige adf\u00e6rd s\u00e5som eksempelvis at bev\u00e6ge sig frit og baske med vingerne og st\u00f8vbade?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T15:48:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:48:45.637"
      },"id":1328500,"sagid":95387,"dokumentid":1042777,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T15:48:45.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95389,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at forbrugernes signal til politikerne - med et klart fravalg af bur\u00e6g - b\u00f8r h\u00f8res og efterkommes i form af et \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r med bur\u00e6gsproduktion uden nogen udfasningsperiode?","titelkort":"Om et \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r med bur\u00e6gsproduktion uden nogen udfasningsperiode.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 661","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"661","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:20:49.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878108,"dokumentid":1042779,"titel":"Mener ministeren ikke, at forbrugernes signal til politikerne - med et klart fravalg af bur\u00e6g - b\u00f8r h\u00f8res og efterkommes i form af et \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r med bur\u00e6gsproduktion uden nogen udfasningsperiode?","versionsdato":"2023-05-25T15:46:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s661/spm/2714686.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T16:01:04.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042779,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at forbrugernes signal til politikerne - med et klart fravalg af bur\u00e6g - b\u00f8r h\u00f8res og efterkommes i form af et \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r med bur\u00e6gsproduktion uden nogen udfasningsperiode?","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-25T15:48:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:48:57.787"
      },"id":1328510,"sagid":95389,"dokumentid":1042779,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T15:48:57.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95289,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Styrelsen for Patientsikkerhed har tilstr\u00e6kkelige ressourcer og tilstr\u00e6kkelige sanktionsmuligheder i forhold til at stoppe sundhedstilbud, som ikke lever op til Sundhedsstyrelsens faglige standarder?\n\n","titelkort":"Om, at stoppe sundhedstilbud, som ikke lever op til Sundhedsstyrelsens faglige standarder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 626","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"626","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T10:11:06.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Som eksempel henvises til artiklen \u00bbVilhelms f\u00f8dsel med privat jordemoder gik helt galt: \u00bbHvorfor har de ikke stoppet hende for l\u00e6ngst?\u00ab\u00ab bragt p\u00e5 dr.dk den 14. maj 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878350,"dokumentid":1042885,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 626 (D2700165).docx","versionsdato":"2023-05-25T18:46:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s626/svar/1961673/2714932.pdf","opdateringsdato":"2023-05-26T10:11:10.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042885,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 626: Mener ministeren, at Styrelsen for Patientsikkerhed har tilstr\u00e6kkelige ressourcer og tilstr\u00e6kkelige sanktionsmuligheder i forhold til at stoppe sundhedstilbud, som ikke lever op til Sundhedsstyrelsens faglige standarder?\n\n","dato":"2023-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-26T10:10:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Styrelsen for Patientsikkerhed har tilstr\u00e6kkelige ressourcer og tilstr\u00e6kkelige sanktionsmuligheder i forhold til at stoppe sundhedstilbud, som ikke lever op til Sundhedsstyrelsens faglige standarder?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1040299,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T10:11:06.067"
      },"id":1328693,"sagid":95289,"dokumentid":1042885,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-26T10:11:06.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95325,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren i lyset af den markante stigning i antibiotikaforbruget til frav\u00e6nningsgrise g\u00f8re for at sikre, at landbruget n\u00e5r politiske krav om en reduktion af forbruget af antibiotika til husdyr?","titelkort":"Om en reduktion af forbruget af antibiotika til husdyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 649","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"649","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:28:04.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1877530,"dokumentid":1042590,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 649.pdf","versionsdato":"2023-05-25T09:36:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s649/svar/1961247/2714093.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T10:27:44.94","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1042590,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 649: Hvad vil ministeren i lyset af den markante stigning i antibiotikaforbruget til frav\u00e6nningsgrise g\u00f8re for at sikre, at landbruget n\u00e5r politiske krav om en reduktion af forbruget af antibiotika til husdyr?","dato":"2023-05-25T09:33:36","modtagelsesdato":"2023-05-25T09:36:49","frigivelsesdato":"2023-05-25T10:27:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren i lyset af den markante stigning i antibiotikaforbruget til frav\u00e6nningsgrise g\u00f8re for at sikre, at landbruget n\u00e5r politiske krav om en reduktion af forbruget af antibiotika til husdyr?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1041976,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:27:39.707"
      },"id":1328372,"sagid":95325,"dokumentid":1042590,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T10:27:39.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95295,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren unders\u00f8ge den konkrete sag omtalt i artiklen \u00bbSnydt af Femern A/S: Skibsreder s\u00f8ger hj\u00e6lp hos Messerschmidt p\u00e5 Christiansborg\u00ab bragt p\u00e5 DK Indk\u00f8bs hjemmeside den 16. maj 2023 om en skibsreder, der ikke mener, at Femern B\u00e6lt A/S har overholdt en mundtlig aftale, og vil ministeren unders\u00f8ge, om der generelt indg\u00e5s s\u00e5danne mundtlige aftaler, og i s\u00e5 fald om disse er i overensstemmelse med lovgivningen?","titelkort":"Om Femern B\u00e6lt A/S.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 629","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"629","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:24:11.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1877583,"dokumentid":1042603,"titel":"Svar p\u00e5 S 629.pdf","versionsdato":"2023-05-25T10:11:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s629/svar/1961261/2714147.pdf","opdateringsdato":"2023-05-25T16:01:09.597","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1042603,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 629: Vil ministeren unders\u00f8ge den konkrete sag omtalt i artiklen \u00bbSnydt af Femern A/S: Skibsreder s\u00f8ger hj\u00e6lp hos Messerschmidt p\u00e5 Christiansborg\u00ab bragt p\u00e5 DK Indk\u00f8bs hjemmeside den 16. maj 2023 om en skibsreder, der ikke mener, at Femern B\u00e6lt A/S har overholdt en mundtlig aftale, og vil ministeren unders\u00f8ge, om der generelt indg\u00e5s s\u00e5danne mundtlige aftaler, og i s\u00e5 fald om disse er i overensstemmelse med lovgivningen?","dato":"2023-05-25T10:09:31","modtagelsesdato":"2023-05-25T10:11:42","frigivelsesdato":"2023-05-25T10:26:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren unders\u00f8ge den konkrete sag omtalt i artiklen \u00bbSnydt af Femern A/S: Skibsreder s\u00f8ger hj\u00e6lp hos Messerschmidt p\u00e5 Christiansborg\u00ab bragt p\u00e5 DK Indk\u00f8bs hjemmeside den 16. maj 2023 om en skibsreder, der ikke mener, at Femern B\u00e6lt A/S har overholdt en mundtlig aftale, og vil ministeren unders\u00f8ge, om der generelt indg\u00e5s s\u00e5danne mundtlige aftaler, og i s\u00e5 fald om disse er i overensstemmelse med lovgivningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1040553,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:26:41.753"
      },"id":1328371,"sagid":95295,"dokumentid":1042603,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-25T10:26:41.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95391,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge Europa-Kommissionens anbefaling af 24. maj 2023 om at afskaffe begr\u00e6nsningerne p\u00e5 regionale og kommunale investeringer i gr\u00f8n omstilling?","titelkort":"Om regionale og kommunale investeringer i gr\u00f8n omstilling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 662","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"662","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-15T09:24:43.507","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises Europa-Kommissionens anbefaling KOM (2023) 0604 om Danmarks nationale reformprogram 2023, side 8, afsnit 29.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878752,"dokumentid":1043073,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge Europa-Kommissionens anbefaling af 24. maj 2023 om at afskaffe begr\u00e6nsningerne p\u00e5 regionale og kommunale investeringer i gr\u00f8n omstilling?","versionsdato":"2023-06-06T10:35:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s662/spm/2715341.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T10:36:09.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043073,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren f\u00f8lge Europa-Kommissionens anbefaling af 24. maj 2023 om at afskaffe begr\u00e6nsningerne p\u00e5 regionale og kommunale investeringer i gr\u00f8n omstilling?","dato":"2023-05-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-26T13:17:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T13:18:01.01"
      },"id":1328823,"sagid":95391,"dokumentid":1043073,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-26T13:18:01.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95246,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at ME-patienter i Danmark behandles, som havde de en funktionel lidelse, b\u00e5de hos den praktiserende l\u00e6ge, i de regionale centre for funktionelle lidelser og under indl\u00e6ggelse med sv\u00e6r sygdom, n\u00e5r patienterne og forskningen har berettet om forv\u00e6rring af sygdommen efter denne behandling, og n\u00e5r de nyeste internationale retningslinjer tilmed specifikt advarer mod behandlingen?","titelkort":"Om behandlingen af ME-patienter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 612","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"612","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T13:46:50.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878600,"dokumentid":1042997,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 612 (D2702372).docx","versionsdato":"2023-05-26T11:16:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s612/svar/1961812/2715187.pdf","opdateringsdato":"2023-05-26T16:01:14.063","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1042997,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 612: Hvad er ministerens holdning til, at ME-patienter i Danmark behandles, som havde de en funktionel lidelse, b\u00e5de hos den praktiserende l\u00e6ge, i de regionale centre for funktionelle lidelser og under indl\u00e6ggelse med sv\u00e6r sygdom, n\u00e5r patienterne og forskningen har berettet om forv\u00e6rring af sygdommen efter denne behandling, og n\u00e5r de nyeste internationale retningslinjer tilmed specifikt advarer mod behandlingen?","dato":"2023-05-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-26T13:46:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at ME-patienter i Danmark behandles, som havde de en funktionel lidelse, b\u00e5de hos den praktiserende l\u00e6ge, i de regionale centre for funktionelle lidelser og under indl\u00e6ggelse med sv\u00e6r sygdom, n\u00e5r patienterne og forskningen har berettet om forv\u00e6rring af sygdommen efter denne behandling, og n\u00e5r de nyeste internationale retningslinjer tilmed specifikt advarer mod behandlingen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1039147,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T13:46:32.07"
      },"id":1328852,"sagid":95246,"dokumentid":1042997,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-26T13:46:32.07","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95319,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren forhindre, at vi g\u00e5r ind i en sommerperiode med stor eftersp\u00f8rgsel p\u00e5 togrejser til udlandet, uden at DSB kan garantere muligheden for en tilstr\u00e6kkelig kapacitet p\u00e5 str\u00e6kningen mellem K\u00f8benhavn og Hamborg?","titelkort":"Om togrejser til udlandet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 645","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"645","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T13:47:36.493","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der er et st\u00e6rkt \u00f8nske om at erstatte flyrejser med de betydelig mere b\u00e6redygtige togrejser. Eftersp\u00f8rgslen p\u00e5 udlandsrejser med tog er steget voldsomt. DSB har allerede i september 2022 erkendt problemet og har lejet togvogne af Deutsche Bahn, der for\u00f8ger kapaciteten med 150 pct. I februar 2023 blev det meldt ud, at vognene var klar i april 2023, men siden er meldingen, at de \u00bbm\u00e5ske\u00ab bliver klar den 17. juni. Der mangler godkendelse af vognene i Trafikstyrelsen, og det har angiveligt forel\u00f8big taget mere end et halvt \u00e5r. Problemet er, at billetterne typisk bestilles lige nu, men uden garanti for pladsbilletter til b\u00e5de ud- og hjemrejse vil mange formentlig opgive den rejseform.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878586,"dokumentid":1042992,"titel":"Svar p\u00e5 S 645.pdf","versionsdato":"2023-05-26T11:06:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s645/svar/1961800/2715173.pdf","opdateringsdato":"2023-05-26T13:47:41.62","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1042992,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 645: Hvordan vil ministeren forhindre, at vi g\u00e5r ind i en sommerperiode med stor eftersp\u00f8rgsel p\u00e5 togrejser til udlandet, uden at DSB kan garantere muligheden for en tilstr\u00e6kkelig kapacitet p\u00e5 str\u00e6kningen mellem K\u00f8benhavn og Hamborg?","dato":"2023-05-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-26T13:47:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren forhindre, at vi g\u00e5r ind i en sommerperiode med stor eftersp\u00f8rgsel p\u00e5 togrejser til udlandet, uden at DSB kan garantere muligheden for en tilstr\u00e6kkelig kapacitet p\u00e5 str\u00e6kningen mellem K\u00f8benhavn og Hamborg?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1041432,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T13:47:13.367"
      },"id":1328853,"sagid":95319,"dokumentid":1042992,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-26T13:47:13.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95394,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at regeringen b\u00f8r afvente det igangv\u00e6rende arbejde i EU med en revision af transportforordningen, inden man fra dansk side vil freml\u00e6gge \u00e6ndringer p\u00e5 omr\u00e5det for dyretransporter, og er ministeren af samme opfattelse som tidligere ministre p\u00e5 omr\u00e5det om, at Danmark b\u00f8r f\u00f8lge EU-regler p\u00e5 omr\u00e5det for dyretransport?","titelkort":"Om, at regeringen b\u00f8r afvente det igangv\u00e6rende arbejde i EU med en revision af transportforordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 663","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"663","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-02T12:41:21.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878992,"dokumentid":1043187,"titel":"Er ministeren enig i, at regeringen b\u00f8r afvente det igangv\u00e6rende arbejde i EU med en revision af transportforordningen, inden man fra dansk side vil freml\u00e6gge \u00e6ndringer p\u00e5 omr\u00e5det for dyretransporter, og er ministeren af samme opfattelse som tidligere ministre p\u00e5 omr\u00e5det om, at Danmark b\u00f8r f\u00f8lge EU-regler p\u00e5 omr\u00e5det for dyretransport?","versionsdato":"2023-05-26T16:12:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s663/spm/2715585.pdf","opdateringsdato":"2023-05-26T16:12:19.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043187,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at regeringen b\u00f8r afvente det igangv\u00e6rende arbejde i EU med en revision af transportforordningen, inden man fra dansk side vil freml\u00e6gge \u00e6ndringer p\u00e5 omr\u00e5det for dyretransporter, og er ministeren af samme opfattelse som tidligere ministre p\u00e5 omr\u00e5det om, at Danmark b\u00f8r f\u00f8lge EU-regler p\u00e5 omr\u00e5det for dyretransport?","dato":"2023-05-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-26T16:10:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T16:10:20.493"
      },"id":1328931,"sagid":95394,"dokumentid":1043187,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-26T16:10:20.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95395,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren i st\u00f8rrelsesforholdet 1:1 enig i indholdet af positionspapiret \u00bbPosition Paper for a Revision of the EU\u2019s Legislation on Animal Transport\u00ab fra juni 2022, der blev udarbejdet under en socialdemokratisk 1-partisregering?","titelkort":"Om positionspapiret \u00bbPosition Paper for a Revision of the EU\u2019s Legislation on Animal Transport\u00ab fra juni 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 664","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"664","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-02T12:50:10.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I et svar den 23. marts 2023 p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 213 (Alm. del.) refererer ministeren til positionspapiret \u00bbPosition Paper for a Revision of the EU\u2019s Legislation on Animal Transport\u00ab fra juni 2022, som den dav\u00e6rende socialdemokratiske minister for f\u00f8devarer, landbrug og fiskeri, Rasmus Prehn (S), var underskriver p\u00e5.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1878997,"dokumentid":1043190,"titel":"Er ministeren i st\u00f8rrelsesforholdet 1:1 enig i indholdet af positionspapiret \u00bbPosition Paper for a Revision of the EU\u2019s Legislation on Animal Transport\u00ab fra juni 2022, der blev udarbejdet under en socialdemokratisk 1-partisregering?","versionsdato":"2023-05-26T16:14:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s664/spm/2715591.pdf","opdateringsdato":"2023-05-27T00:01:31.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043190,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren i st\u00f8rrelsesforholdet 1:1 enig i indholdet af positionspapiret \u00bbPosition Paper for a Revision of the EU\u2019s Legislation on Animal Transport\u00ab fra juni 2022, der blev udarbejdet under en socialdemokratisk 1-partisregering?","dato":"2023-05-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-26T16:14:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T16:20:31.273"
      },"id":1328934,"sagid":95395,"dokumentid":1043190,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-26T16:20:31.273","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95398,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til udfordringerne i udviklingen af det studieadministrative system, Esas, som p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt har konsekvenser for de studerende og institutionernes studieadministration og \u00f8konomistyring?","titelkort":"Om det studieadministrative system Esas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 665","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"665","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T12:11:53.337","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbI to \u00e5r har professionsh\u00f8jskolernes it-system ikke kunnet opg\u00f8re antallet af studerende\u00ab p\u00e5 fagbladet Folkeskolens hjemmeside den 24. maj 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1879445,"dokumentid":1043386,"titel":"Hvad er ministerens holdning til udfordringerne i udviklingen af det studieadministrative system, Esas, som p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt har konsekvenser for de studerende og institutionernes studieadministration og \u00f8konomistyring?","versionsdato":"2023-05-30T10:04:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s665/spm/2716041.pdf","opdateringsdato":"2023-05-30T16:04:26.697","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043386,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til udfordringerne i udviklingen af det studieadministrative system, Esas, som p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt har konsekvenser for de studerende og institutionernes studieadministration og \u00f8konomistyring?","dato":"2023-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-30T10:13:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T10:13:26.223"
      },"id":1329118,"sagid":95398,"dokumentid":1043386,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-30T10:13:26.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95399,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 professionsh\u00f8jskolerne, erhvervsakademierne og de maritime institutioner er en v\u00e6sentlig st\u00f8rre implementeringsomkostning og gene ved h\u00e5ndtering af fejl og mangler i udviklingen af det studieadministrative system, Esas?","titelkort":"Om det studieadministrative system Esas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 666","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"666","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T12:23:16.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbI to \u00e5r har professionsh\u00f8jskolernes it-system ikke kunnet opg\u00f8re antallet af studerende\u00ab p\u00e5 fagbladet Folkeskolens hjemmeside den 24. maj 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1879466,"dokumentid":1043396,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 professionsh\u00f8jskolerne, erhvervsakademierne og de maritime institutioner er en v\u00e6sentlig st\u00f8rre implementeringsomkostning og gene ved h\u00e5ndtering af fejl og mangler i udviklingen af det studieadministrative system, Esas?","versionsdato":"2023-05-30T10:11:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s666/spm/2716065.pdf","opdateringsdato":"2023-05-30T16:04:24.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043396,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 professionsh\u00f8jskolerne, erhvervsakademierne og de maritime institutioner er en v\u00e6sentlig st\u00f8rre implementeringsomkostning og gene ved h\u00e5ndtering af fejl og mangler i udviklingen af det studieadministrative system, Esas?","dato":"2023-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-30T10:13:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T10:13:51.667"
      },"id":1329119,"sagid":95399,"dokumentid":1043396,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-30T10:13:51.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95401,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nye ejendomsvurdering er konkurrenceforvridende, idet den p\u00e5l\u00e6gger sm\u00e5 og mindre landbrug en enormt h\u00f8j skat pr. hektar landbrugsjord, mens st\u00f8rre og store landbrug fortsat kun betaler den lave landbrugsskat?","titelkort":"Om den nye ejendomsvurdering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 667","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"667","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T09:16:42.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1879601,"dokumentid":1043460,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nye ejendomsvurdering er konkurrenceforvridende, idet den p\u00e5l\u00e6gger sm\u00e5 og mindre landbrug en enormt h\u00f8j skat pr. hektar landbrugsjord, mens st\u00f8rre og store landbrug fortsat kun betaler den lave landbrugsskat?","versionsdato":"2023-05-30T11:14:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s667/spm/2716204.pdf","opdateringsdato":"2023-05-30T16:04:32.57","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043460,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nye ejendomsvurdering er konkurrenceforvridende, idet den p\u00e5l\u00e6gger sm\u00e5 og mindre landbrug en enormt h\u00f8j skat pr. hektar landbrugsjord, mens st\u00f8rre og store landbrug fortsat kun betaler den lave landbrugsskat?","dato":"2023-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-30T11:13:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T11:20:34.39"
      },"id":1329143,"sagid":95401,"dokumentid":1043460,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-30T11:20:34.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95323,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at perioder med barsel ikke sidestilles med ordin\u00e6r besk\u00e6ftigelse i henhold til reglerne om seniorpension, hvilket betyder, at personer, som har taget barselsorlov og som p\u00e5 den baggrund ikke opn\u00e5r 25 \u00e5rs besk\u00e6ftigelse, har ringere muligheder for at modtage seniorpension end personer, der ikke har taget barselsorlov?","titelkort":"Om at perioder med barsel ikke sidestilles med ordin\u00e6r besk\u00e6ftigelse i henhold til reglerne om seniorpension.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 647","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"647","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T14:26:57.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1879791,"dokumentid":1043544,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a720 om seniorepnsion IKT 2-2.docx","versionsdato":"2023-05-30T13:57:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s647/svar/1962461/2716402.pdf","opdateringsdato":"2023-05-30T14:26:42.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043544,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 647: Hvad mener ministeren om, at perioder med barsel ikke sidestilles med ordin\u00e6r besk\u00e6ftigelse i henhold til reglerne om seniorpension, hvilket betyder, at personer, som har taget barselsorlov og som p\u00e5 den baggrund ikke opn\u00e5r 25 \u00e5rs besk\u00e6ftigelse, har ringere muligheder for at modtage seniorpension end personer, der ikke har taget barselsorlov?","dato":"2023-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-30T14:26:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at perioder med barsel ikke sidestilles med ordin\u00e6r besk\u00e6ftigelse i henhold til reglerne om seniorpension, hvilket betyder, at personer, som har taget barselsorlov og som p\u00e5 den baggrund ikke opn\u00e5r 25 \u00e5rs besk\u00e6ftigelse, har ringere muligheder for at modtage seniorpension end personer, der ikke har taget barselsorlov?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1041917,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T14:26:37.013"
      },"id":1329175,"sagid":95323,"dokumentid":1043544,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-30T14:26:37.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95324,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der ydes handicaptill\u00e6g til SU til studerende p\u00e5 erhvervsuddannelser, men ikke p\u00e5 gymnasiale uddannelser, og agter ministeren at \u00e6ndre det, s\u00e5 der ikke er forskel p\u00e5 handicaptill\u00e6g til SU mellem de to uddannelsestyper?","titelkort":"Om at der ydes handicaptill\u00e6g til SU til studerende p\u00e5 erhvervsuddannelser, men ikke p\u00e5 gymnasiale uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 648","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"648","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T14:27:57.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1879781,"dokumentid":1043537,"titel":"Svar p\u00e5 S 648.docx","versionsdato":"2023-05-30T13:47:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s648/svar/1962454/2716392.pdf","opdateringsdato":"2023-05-30T14:27:51.45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043537,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 648: Hvad mener ministeren om, at der ydes handicaptill\u00e6g til SU til studerende p\u00e5 erhvervsuddannelser, men ikke p\u00e5 gymnasiale uddannelser, og agter ministeren at \u00e6ndre det, s\u00e5 der ikke er forskel p\u00e5 handicaptill\u00e6g til SU mellem de to uddannelsestyper?","dato":"2023-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-30T14:27:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at der ydes handicaptill\u00e6g til SU til studerende p\u00e5 erhvervsuddannelser, men ikke p\u00e5 gymnasiale uddannelser, og agter ministeren at \u00e6ndre det, s\u00e5 der ikke er forskel p\u00e5 handicaptill\u00e6g til SU mellem de to uddannelsestyper?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1041974,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T14:27:45.717"
      },"id":1329176,"sagid":95324,"dokumentid":1043537,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-30T14:27:45.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95380,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at forl\u00e6nge det midlertidige taxameterl\u00f8ft af p\u00e6dagoguddannelsen, der udl\u00f8ber i \u00e5r, og som p\u00e6dagoguddannelsen udtrykker et st\u00e6rkt behov for i forhold til at kunne forts\u00e6tte med sin nuv\u00e6rende praksis, som i lyset af den store rekrutteringskrise p\u00e5 omr\u00e5det, har stor betydning for, at situationen ikke forv\u00e6rres, f\u00f8r der forh\u00e5bentlig kommer et varigt l\u00f8ft af p\u00e6dagoguddannelsen?","titelkort":"Om p\u00e6dagoguddannelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 654","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"654","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T14:28:46.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"P\u00e6dagoguddannelsen st\u00e5r til at miste sit midlertidige taxameterl\u00f8ft, og det vil betyde en forv\u00e6rring af kvaliteten p\u00e5 en af de st\u00f8rste uddannelser i Danmark og med stor sandsynlighed ikke bidrage til en \u00f8get s\u00f8gning til uddannelsen, hvilket der i den grad er behov for i forhold til den stigende p\u00e6dagogmangel og faldende kvalitet i vores daginstitutioner. Hvis ikke vi sikrer kvaliteten af uddannelsen b\u00e5de midlertidigt og varigt, vil det fortsat have en negativ effekt p\u00e5 kvaliteten af daginstitutionerne, og dermed vil et stigende antal for\u00e6ldre frav\u00e6lge dem til fordel for at varetage pasningen selv, og dermed vil det ramme arbejdsudbuddet. Der henvises til artiklerne \u00bbProfessionsh\u00f8jskoler: N\u00f8dlidende p\u00e6dagoguddannelse risikerer at miste afg\u00f8rende bevilling\u00ab p\u00e5 Altingets hjemmeside den 24. maj 2023, \u00bbKvaliteten er ikke god nok: For\u00e6ldre skruer ned for arbejdstiden for selv at passe b\u00f8rn\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 30. marts 2023 og \u00bbNational unders\u00f8gelse viser utilstr\u00e6kkelig kvalitet i flere dagtilbud for 0-2-\u00e5rige b\u00f8rn\u00ab p\u00e5 B\u00f8rne- og Undervisningsministeriets hjemmeside den 11. maj 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1879783,"dokumentid":1043538,"titel":"Svar p\u00e5 S 654.docx","versionsdato":"2023-05-30T13:47:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s654/svar/1962455/2716394.pdf","opdateringsdato":"2023-05-30T14:28:40.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043538,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 654: Hvad er ministerens holdning til at forl\u00e6nge det midlertidige taxameterl\u00f8ft af p\u00e6dagoguddannelsen, der udl\u00f8ber i \u00e5r, og som p\u00e6dagoguddannelsen udtrykker et st\u00e6rkt behov for i forhold til at kunne forts\u00e6tte med sin nuv\u00e6rende praksis, som i lyset af den store rekrutteringskrise p\u00e5 omr\u00e5det, har stor betydning for, at situationen ikke forv\u00e6rres, f\u00f8r der forh\u00e5bentlig kommer et varigt l\u00f8ft af p\u00e6dagoguddannelsen?","dato":"2023-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-30T14:28:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at forl\u00e6nge det midlertidige taxameterl\u00f8ft af p\u00e6dagoguddannelsen, der udl\u00f8ber i \u00e5r, og som p\u00e6dagoguddannelsen udtrykker et st\u00e6rkt behov for i forhold til at kunne forts\u00e6tte med sin nuv\u00e6rende praksis, som i lyset af den store rekrutteringskrise p\u00e5 omr\u00e5det, har stor betydning for, at situationen ikke forv\u00e6rres, f\u00f8r der forh\u00e5bentlig kommer et varigt l\u00f8ft af p\u00e6dagoguddannelsen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1042608,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T14:28:35.773"
      },"id":1329177,"sagid":95380,"dokumentid":1043538,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-30T14:28:35.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95404,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at stoppe skamskydning af dyr, som er udsat til jagt, set i lyset af at udsat vildt stadig skamskydes i vid udstr\u00e6kning p\u00e5 baggrund af et jagtbehov, som jo er drevet af ren forn\u00f8jelse?","titelkort":"Om skamskydning af dyr, som er udsat til jagt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 669","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"669","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-09T09:00:19.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1880196,"dokumentid":1043701,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at stoppe skamskydning af dyr, som er udsat til jagt, set i lyset af at udsat vildt stadig skamskydes i vid udstr\u00e6kning p\u00e5 baggrund af et jagtbehov, som jo er drevet af ren forn\u00f8jelse?","versionsdato":"2023-05-30T19:47:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s669/spm/2716813.pdf","opdateringsdato":"2023-05-31T00:01:39.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043701,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at stoppe skamskydning af dyr, som er udsat til jagt, set i lyset af at udsat vildt stadig skamskydes i vid udstr\u00e6kning p\u00e5 baggrund af et jagtbehov, som jo er drevet af ren forn\u00f8jelse?","dato":"2023-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-30T19:46:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T20:00:47.46"
      },"id":1329315,"sagid":95404,"dokumentid":1043701,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-30T20:00:47.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95403,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt forsvarligt, at vi avler og uds\u00e6tter omkring en million fasaner om \u00e5ret, der fungerer som levende skydeskiver, n\u00e5r Det Dyreetiske R\u00e5d gang p\u00e5 gang udtaler, at det er etisk problematisk, at vi tillader opdr\u00e6t og uds\u00e6tning af dyr alene til det form\u00e5l at bruge dem som levende skydeskiver?","titelkort":"Om opdr\u00e6t og uds\u00e6tning af dyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 668","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"668","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-09T08:58:42.337","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1880195,"dokumentid":1043699,"titel":"Mener ministeren, at det er dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt forsvarligt, at vi avler og uds\u00e6tter omkring en million fasaner om \u00e5ret, der fungerer som levende skydeskiver, n\u00e5r Det Dyreetiske R\u00e5d gang p\u00e5 gang udtaler, at det er etisk problematisk, at vi tillader opdr\u00e6t og uds\u00e6tning af dyr alene til det form\u00e5l at bruge dem som levende skydeskiver?","versionsdato":"2023-05-30T19:44:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s668/spm/2716811.pdf","opdateringsdato":"2023-05-30T19:45:27.72","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043699,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt forsvarligt, at vi avler og uds\u00e6tter omkring en million fasaner om \u00e5ret, der fungerer som levende skydeskiver, n\u00e5r Det Dyreetiske R\u00e5d gang p\u00e5 gang udtaler, at det er etisk problematisk, at vi tillader opdr\u00e6t og uds\u00e6tning af dyr alene til det form\u00e5l at bruge dem som levende skydeskiver?","dato":"2023-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-30T19:44:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T20:00:48.68"
      },"id":1329316,"sagid":95403,"dokumentid":1043699,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-30T20:00:48.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95406,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er acceptabelt, at fasankyllinger skal leve p\u00e5 s\u00e5 lidt plads, at de skal dele\n1 kvadratmeter med 17 af deres artsf\u00e6ller, hvilket svarer til under 1 A4-ark pr. fasan?","titelkort":"Om fasankyllinger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 671","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"671","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:17:18.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1880199,"dokumentid":1043703,"titel":"Mener ministeren, det er acceptabelt, at fasankyllinger skal leve p\u00e5 s\u00e5 lidt plads, at de skal dele\n1 kvadratmeter med 17 af deres artsf\u00e6ller, hvilket svarer til under 1 A4-ark pr. fasan?","versionsdato":"2023-05-30T19:54:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s671/spm/2716816.pdf","opdateringsdato":"2023-05-31T00:01:39.69","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043703,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, det er acceptabelt, at fasankyllinger skal leve p\u00e5 s\u00e5 lidt plads, at de skal dele\n1 kvadratmeter med 17 af deres artsf\u00e6ller, hvilket svarer til under 1 A4-ark pr. fasan?","dato":"2023-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-30T19:53:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T20:00:49.197"
      },"id":1329317,"sagid":95406,"dokumentid":1043703,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-30T20:00:49.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95405,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens principielle holdning til opdr\u00e6t af dyr, som bliver udsat i naturen, s\u00e5 j\u00e6gere kan dr\u00e6be dyrene for forn\u00f8jelsens skyld?","titelkort":"Om opdr\u00e6t af dyr, som er udsat til jagt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 670","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"670","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:18:31.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1880198,"dokumentid":1043702,"titel":"Hvad er regeringens principielle holdning til opdr\u00e6t af dyr, som bliver udsat i naturen, s\u00e5 j\u00e6gere kan dr\u00e6be dyrene for forn\u00f8jelsens skyld?","versionsdato":"2023-05-30T19:50:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s670/spm/2716815.pdf","opdateringsdato":"2023-05-31T00:01:39.643","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043702,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens principielle holdning til opdr\u00e6t af dyr, som bliver udsat i naturen, s\u00e5 j\u00e6gere kan dr\u00e6be dyrene for forn\u00f8jelsens skyld?","dato":"2023-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-30T19:49:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T20:00:49.57"
      },"id":1329318,"sagid":95405,"dokumentid":1043702,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-30T20:00:49.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95321,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til sagen vedr\u00f8rende Claus L\u00fctzh\u00f8ft, der har siddet varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet i 150 dage for siden ikke at blive retsforfulgt, og is\u00e6r at han ikke f\u00e5r erstatning for de heraf afledte konsekvenser?\n\n","titelkort":"Om sagen vedr\u00f8rende Claus L\u00fctzh\u00f8ft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 646","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"646","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T09:11:43.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFrihedsber\u00f8vet i 150 dage: - De splittede min forretning i atomer\u00ab bragt den 21. maj 2023 p\u00e5 Ekstra Bladets hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1879305,"dokumentid":1043336,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 646 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt.pdf","versionsdato":"2023-05-30T08:22:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s646/svar/1962213/2715901.pdf","opdateringsdato":"2023-05-30T09:11:26.453","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1043336,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 646: Hvad er ministerens holdning til sagen vedr\u00f8rende Claus L\u00fctzh\u00f8ft, der har siddet varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet i 150 dage for siden ikke at blive retsforfulgt, og is\u00e6r at han ikke f\u00e5r erstatning for de heraf afledte konsekvenser?\n\n","dato":"2023-05-30T08:18:50","modtagelsesdato":"2023-05-30T08:22:05","frigivelsesdato":"2023-05-30T09:11:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til sagen vedr\u00f8rende Claus L\u00fctzh\u00f8ft, der har siddet varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet i 150 dage for siden ikke at blive retsforfulgt, og is\u00e6r at han ikke f\u00e5r erstatning for de heraf afledte konsekvenser?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1041611,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-30T09:11:21.94"
      },"id":1329068,"sagid":95321,"dokumentid":1043336,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-30T09:11:21.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95340,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig i forbindelse med aflivning af hanekyllinger, jf. tidligere sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 411 og S 575, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), nu hvor den norske f\u00f8devarevirksomhed Nortura, har meddelt, at man implementerer in-ovo-teknologi p\u00e5 det rugeri, som virksomheden er medejer af?","titelkort":"Om aflivning af hanekyllinger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 650","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"650","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-31T12:53:22.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbNortura etablerer en ny standard for produksjon av egg\u00ab udgivet den 10. maj 2023 p\u00e5 Norturas norske hjemmeside, NTB Kommunikasjon.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1880748,"dokumentid":1043837,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 650.pdf","versionsdato":"2023-05-31T12:47:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s650/svar/1962852/2717383.pdf","opdateringsdato":"2023-05-31T12:53:10.733","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1043837,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 650: Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig i forbindelse med aflivning af hanekyllinger, jf. tidligere sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 411 og S 575, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), nu hvor den norske f\u00f8devarevirksomhed Nortura, har meddelt, at man implementerer in-ovo-teknologi p\u00e5 det rugeri, som virksomheden er medejer af?","dato":"2023-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-31T12:52:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig i forbindelse med aflivning af hanekyllinger, jf. tidligere sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 411 og S 575, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), nu hvor den norske f\u00f8devarevirksomhed Nortura, har meddelt, at man implementerer in-ovo-teknologi p\u00e5 det rugeri, som virksomheden er medejer af?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1042193,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-31T12:52:27.953"
      },"id":1329465,"sagid":95340,"dokumentid":1043837,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-31T12:52:27.953","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95416,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren afs\u00f8ge mulighederne for at tilpasse bes\u00f8gstiderne for f\u00e6r\u00f8ske indsatte, s\u00e5ledes at disse kan modtage flere bes\u00f8g end p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt fra p\u00e5r\u00f8rende, som rejser fra F\u00e6r\u00f8erne med dette form\u00e5l?","titelkort":"Om bes\u00f8gstiderne for f\u00e6r\u00f8ske indsatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 672","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"672","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T09:18:00.743","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Indsatte i f\u00e6ngselsinstitutioner har ret til bes\u00f8g mindst en gang om ugen af mindst en times varighed. Bes\u00f8g i videre omfang kan tillades i visse tilf\u00e6lde. Det er de enkelte f\u00e6ngselsinstitutioner, som fastl\u00e6gger bes\u00f8gstider og tr\u00e6ffer afg\u00f8relse om bes\u00f8gstilladelse. Denne bes\u00f8gsordning tager ikke hensyn til f\u00e6r\u00f8ske indsatte og deres s\u00e6rlige omst\u00e6ndigheder. P\u00e5r\u00f8rende til f\u00e6r\u00f8ske indsatte har ikke samme mulighed for ugentlige bes\u00f8g, idet transport fra F\u00e6r\u00f8erne b\u00e5de er tidskr\u00e6vende og dyrt. De m\u00e5 planl\u00e6gge enkelte rejser med omhu, da det indeb\u00e6rer omkostninger for flybilletter, transport, ophold, fridage m.v. Det er en uproportional bekostning for en enkelt times samv\u00e6r med den indsatte p\u00e5r\u00f8rende. En bes\u00f8gsordning, der giver f\u00e6r\u00f8ske indsatte ret til flere bes\u00f8g i de tilf\u00e6lde, hvor p\u00e5r\u00f8rende rejser fra F\u00e6r\u00f8erne til Danmark med dette form\u00e5l, vil v\u00e6re mere hensigtsm\u00e6ssig. Konsekvensen af den nuv\u00e6rende ordning er, at f\u00e6r\u00f8ske indsatte i realiteten ikke har samme bes\u00f8gsret som danske indsatte.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1881024,"dokumentid":1043912,"titel":"Vil ministeren afs\u00f8ge mulighederne for at tilpasse bes\u00f8gstiderne for f\u00e6r\u00f8ske indsatte, s\u00e5ledes at disse kan modtage flere bes\u00f8g end p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt fra p\u00e5r\u00f8rende, som rejser fra F\u00e6r\u00f8erne med dette form\u00e5l?","versionsdato":"2023-05-31T14:06:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s672/spm/2717661.pdf","opdateringsdato":"2023-05-31T14:07:09.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043912,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren afs\u00f8ge mulighederne for at tilpasse bes\u00f8gstiderne for f\u00e6r\u00f8ske indsatte, s\u00e5ledes at disse kan modtage flere bes\u00f8g end p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt fra p\u00e5r\u00f8rende, som rejser fra F\u00e6r\u00f8erne med dette form\u00e5l?","dato":"2023-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-31T14:04:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-31T14:05:11.057"
      },"id":1329518,"sagid":95416,"dokumentid":1043912,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-31T14:05:11.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95418,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r og hvordan vil ministeren \u00e6ndre museumslovens regler for bygherrens finansiering af ark\u00e6ologiske unders\u00f8gelser, s\u00e5 meget h\u00f8je unders\u00f8gelsesomkostninger ikke forhindrer nybyggeri?\n","titelkort":"Om  museumslovens regler for bygherrens finansiering af ark\u00e6ologiske unders\u00f8gelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 673","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"673","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T14:55:31.823","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1881114,"dokumentid":1043954,"titel":"Hvorn\u00e5r og hvordan vil ministeren \u00e6ndre museumslovens regler for bygherrens finansiering af ark\u00e6ologiske unders\u00f8gelser, s\u00e5 meget h\u00f8je unders\u00f8gelsesomkostninger ikke forhindrer nybyggeri?\n","versionsdato":"2023-05-31T14:31:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s673/spm/2717751.pdf","opdateringsdato":"2023-05-31T14:31:35.48","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043954,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r og hvordan vil ministeren \u00e6ndre museumslovens regler for bygherrens finansiering af ark\u00e6ologiske unders\u00f8gelser, s\u00e5 meget h\u00f8je unders\u00f8gelsesomkostninger ikke forhindrer nybyggeri?\n","dato":"2023-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-31T14:30:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-31T14:30:49.867"
      },"id":1329548,"sagid":95418,"dokumentid":1043954,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-31T14:30:49.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95419,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke \u00e6ndringer p\u00e5t\u00e6nker ministeren sig vedr\u00f8rende museumslovens forpligtigelser om lodsejerens genetablering af diger, der eksempelvis ikke har v\u00e6ret synlige i 50 eller 100 \u00e5r?\n","titelkort":"Om museumslovens forpligtigelser om lodsejerens genetablering af diger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 674","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"674","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T14:57:32.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1881125,"dokumentid":1043957,"titel":"Hvilke \u00e6ndringer p\u00e5t\u00e6nker ministeren sig vedr\u00f8rende museumslovens forpligtigelser om lodsejerens genetablering af diger, der eksempelvis ikke har v\u00e6ret synlige i 50 eller 100 \u00e5r?\n","versionsdato":"2023-05-31T14:33:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s674/spm/2717762.pdf","opdateringsdato":"2023-05-31T14:33:19.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043957,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke \u00e6ndringer p\u00e5t\u00e6nker ministeren sig vedr\u00f8rende museumslovens forpligtigelser om lodsejerens genetablering af diger, der eksempelvis ikke har v\u00e6ret synlige i 50 eller 100 \u00e5r?\n","dato":"2023-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-31T14:32:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-31T14:32:34.537"
      },"id":1329550,"sagid":95419,"dokumentid":1043957,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-31T14:32:34.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95420,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren konkretisere, hvorn\u00e5r og hvordan der vil ske en \u00e6ndring af fordelingen af den statslige kulturst\u00f8tte, s\u00e5ledes at eksempelvis Skagens Museum ikke l\u00e6ngere skal tilgodeses med kun 5 pct. af den st\u00f8tte, der tilg\u00e5r Arken?\n","titelkort":"Om en \u00e6ndring af fordelingen af den statslige kulturst\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 675","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"675","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T14:56:15.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1881147,"dokumentid":1043969,"titel":"Kan ministeren konkretisere, hvorn\u00e5r og hvordan der vil ske en \u00e6ndring af fordelingen af den statslige kulturst\u00f8tte, s\u00e5ledes at eksempelvis Skagens Museum ikke l\u00e6ngere skal tilgodeses med kun 5 pct. af den st\u00f8tte, der tilg\u00e5r Arken?\n","versionsdato":"2023-05-31T14:38:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s675/spm/2717784.pdf","opdateringsdato":"2023-05-31T14:38:23.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1043969,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren konkretisere, hvorn\u00e5r og hvordan der vil ske en \u00e6ndring af fordelingen af den statslige kulturst\u00f8tte, s\u00e5ledes at eksempelvis Skagens Museum ikke l\u00e6ngere skal tilgodeses med kun 5 pct. af den st\u00f8tte, der tilg\u00e5r Arken?\n","dato":"2023-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-31T14:37:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-31T14:37:48.877"
      },"id":1329564,"sagid":95420,"dokumentid":1043969,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-31T14:37:48.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95381,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er i orden, at fiskerne omkring R\u00f8m\u00f8, der fanger den invasive stillehavs\u00f8sters i vadehavet og dermed hj\u00e6lper den danske natur, st\u00e5r til at miste deres tilladelse til dette nu pr. 30. maj 2023 uden at de kan f\u00e5 svar p\u00e5, om den bliver forl\u00e6nget, selv om man i F\u00f8devarestyrelsen har vidst i et \u00e5r, at tilladelsen ville udl\u00f8be denne dato?","titelkort":"Om tilladelse til at fange stillehavs\u00f8sters i vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 655","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"655","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-31T17:33:44.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1881328,"dokumentid":1044052,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 655.pdf","versionsdato":"2023-05-31T15:52:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s655/svar/1963131/2717972.pdf","opdateringsdato":"2023-05-31T17:33:32.32","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1044052,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 655: Mener ministeren, det er i orden, at fiskerne omkring R\u00f8m\u00f8, der fanger den invasive stillehavs\u00f8sters i vadehavet og dermed hj\u00e6lper den danske natur, st\u00e5r til at miste deres tilladelse til dette nu pr. 30. maj 2023 uden at de kan f\u00e5 svar p\u00e5, om den bliver forl\u00e6nget, selv om man i F\u00f8devarestyrelsen har vidst i et \u00e5r, at tilladelsen ville udl\u00f8be denne dato?","dato":"2023-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-31T17:33:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, det er i orden, at fiskerne omkring R\u00f8m\u00f8, der fanger den invasive stillehavs\u00f8sters i vadehavet og dermed hj\u00e6lper den danske natur, st\u00e5r til at miste deres tilladelse til dette nu pr. 30. maj 2023 uden at de kan f\u00e5 svar p\u00e5, om den bliver forl\u00e6nget, selv om man i F\u00f8devarestyrelsen har vidst i et \u00e5r, at tilladelsen ville udl\u00f8be denne dato?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1042625,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-31T17:33:26.247"
      },"id":1329754,"sagid":95381,"dokumentid":1044052,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-31T17:33:26.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95379,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter statsministeren i lyset af folketingsdebatten den 23. maj 2023 om Facebooks censur af is\u00e6r indvandringskritiske brugere at dr\u00f8fte dette sp\u00f8rgsm\u00e5l med den amerikanske pr\u00e6sident under sit m\u00f8de den 5. juni 2023?","titelkort":"Om Facebooks censur af is\u00e6r indvandringskritiske brugere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 653","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"653","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-01T10:53:26.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1881757,"dokumentid":1044259,"titel":"S 653{F2#2754619#6#2754596#8}.docx","versionsdato":"2023-06-01T10:02:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s653/svar/1963386/2718409.pdf","opdateringsdato":"2023-06-01T10:53:15.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044259,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 653: Agter statsministeren i lyset af folketingsdebatten den 23. maj 2023 om Facebooks censur af is\u00e6r indvandringskritiske brugere at dr\u00f8fte dette sp\u00f8rgsm\u00e5l med den amerikanske pr\u00e6sident under sit m\u00f8de den 5. juni 2023?","dato":"2023-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-01T10:52:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Agter statsministeren i lyset af folketingsdebatten den 23. maj 2023 om Facebooks censur af is\u00e6r indvandringskritiske brugere at dr\u00f8fte dette sp\u00f8rgsm\u00e5l med den amerikanske pr\u00e6sident under sit m\u00f8de den 5. juni 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1042604,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-01T10:52:42.463"
      },"id":1329857,"sagid":95379,"dokumentid":1044259,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-01T10:52:42.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95427,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med udenrigsministeren i, at flere selv skal betale for deres \u00e6ldrepleje, jf. artiklen \u00bbHvad fanden har I gang i? Lars L\u00f8kke s\u00e6tter det lange lys p\u00e5 - privilegerede danskere kan selv komme til at betale for deres \u00e6ldrepleje\u00ab i Avisen Danmark den 21. maj 2023?","titelkort":"Om \u00e6ldrepleje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 676","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"676","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T08:18:23.963","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1882188,"dokumentid":1044391,"titel":"Er ministeren enig med udenrigsministeren i, at flere selv skal betale for deres \u00e6ldrepleje, jf. artiklen \u00bbHvad fanden har I gang i? Lars L\u00f8kke s\u00e6tter det lange lys p\u00e5 - privilegerede danskere kan selv komme til at betale for deres \u00e6ldrepleje\u00ab i Avisen Danmark den 21. maj 2023?","versionsdato":"2023-06-01T13:33:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s676/spm/2718872.pdf","opdateringsdato":"2023-06-01T16:01:13.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044391,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med udenrigsministeren i, at flere selv skal betale for deres \u00e6ldrepleje, jf. artiklen \u00bbHvad fanden har I gang i? Lars L\u00f8kke s\u00e6tter det lange lys p\u00e5 - privilegerede danskere kan selv komme til at betale for deres \u00e6ldrepleje\u00ab i Avisen Danmark den 21. maj 2023?","dato":"2023-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-01T13:33:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-01T13:40:09.777"
      },"id":1329947,"sagid":95427,"dokumentid":1044391,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-01T13:40:09.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95428,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at brugerbetaling skaber A- og B-hold i \u00e6ldreplejen?","titelkort":"Om brugerbetaling  i \u00e6ldreplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 677","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"677","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T08:19:30.32","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1882189,"dokumentid":1044392,"titel":"Mener ministeren, at brugerbetaling skaber A- og B-hold i \u00e6ldreplejen?","versionsdato":"2023-06-01T13:35:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s677/spm/2718873.pdf","opdateringsdato":"2023-06-01T16:01:13.5","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044392,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at brugerbetaling skaber A- og B-hold i \u00e6ldreplejen?","dato":"2023-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-01T13:35:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-01T13:40:10.167"
      },"id":1329948,"sagid":95428,"dokumentid":1044392,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-01T13:40:10.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95437,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at s\u00e5 mange b\u00f8rn og familier mistrives p\u00e5 udrejsecenter Avnstrup, og er der nogle af de anbefalinger, R\u00f8de Kors kommer med i sin rapport om Avnstrup, som ministeren vil tage til efterretning?","titelkort":"Om, at s\u00e5 mange b\u00f8rn og familier mistrives p\u00e5 udrejsecenter Avnstrup.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 678","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"678","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T08:20:23.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbB\u00f8rnenes trivsel p\u00e5 Udrejsecenter Avnstrup \u2013 et \u00f8jebliksbillede\u00ab, jf. UUI Alm. del Bilag 57, 2022-23 (2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1882713,"dokumentid":1044572,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at s\u00e5 mange b\u00f8rn og familier mistrives p\u00e5 udrejsecenter Avnstrup, og er der nogle af de anbefalinger, R\u00f8de Kors kommer med i sin rapport om Avnstrup, som ministeren vil tage til efterretning?","versionsdato":"2023-06-01T16:34:13","filurl":"","opdateringsdato":"2023-06-03T16:01:50.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044572,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at s\u00e5 mange b\u00f8rn og familier mistrives p\u00e5 udrejsecenter Avnstrup, og er der nogle af de anbefalinger, R\u00f8de Kors kommer med i sin rapport om Avnstrup, som ministeren vil tage til efterretning?","dato":"2023-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-01T16:32:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T08:21:00.523"
      },"id":1332141,"sagid":95437,"dokumentid":1044572,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-12T08:21:00.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67412,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at digitalt s\u00e5rbare borgere, som ikke er fritaget for digital post, kan komme i klemme i systemet ved at glippe v\u00e6sentlige underretninger fra det offentlige sendt til deres digitale postkasse om bl.a. sociale ydelser?","titelkort":"Om digitalt s\u00e5rbare borgere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 679","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"679","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T14:07:06.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1882957,"dokumentid":1044645,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at digitalt s\u00e5rbare borgere, som ikke er fritaget for digital post, kan komme i klemme i systemet ved at glippe v\u00e6sentlige underretninger fra det offentlige sendt til deres digitale postkasse om bl.a. sociale ydelser?","versionsdato":"2023-06-02T09:40:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s679/spm/2719653.pdf","opdateringsdato":"2023-06-02T15:11:59.227","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044645,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at digitalt s\u00e5rbare borgere, som ikke er fritaget for digital post, kan komme i klemme i systemet ved at glippe v\u00e6sentlige underretninger fra det offentlige sendt til deres digitale postkasse om bl.a. sociale ydelser?","dato":"2023-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-02T09:41:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-02T09:41:54.083"
      },"id":1330887,"sagid":67412,"dokumentid":1044645,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-02T09:41:54.083","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67416,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r og i hvilke tilf\u00e6lde mener ministeren at offentlige myndigheders overv\u00e5gning af borgere er n\u00f8dvendig og relevant m\u00e5lt op mod hensynet til privatlivets fred, siden ministeren p\u00e5 seneste samr\u00e5d i Udvalget for Digitalisering og IT den 19. april 2023 gav udtryk for, at gr\u00e6nsen for overv\u00e5gning af borgerne skal afg\u00f8res af, om den indsamlede data er relevant?","titelkort":"Om overv\u00e5gning af borgere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 680","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"680","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T14:05:49.983","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1882959,"dokumentid":1044646,"titel":"Hvorn\u00e5r og i hvilke tilf\u00e6lde mener ministeren at offentlige myndigheders overv\u00e5gning af borgere er n\u00f8dvendig og relevant m\u00e5lt op mod hensynet til privatlivets fred, siden ministeren p\u00e5 seneste samr\u00e5d i Udvalget for Digitalisering og IT den 19. april 2023 gav udtryk for, at gr\u00e6nsen for overv\u00e5gning af borgerne skal afg\u00f8res af, om den indsamlede data er relevant?","versionsdato":"2023-06-02T09:43:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s680/spm/2719655.pdf","opdateringsdato":"2023-06-02T09:43:47.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044646,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r og i hvilke tilf\u00e6lde mener ministeren at offentlige myndigheders overv\u00e5gning af borgere er n\u00f8dvendig og relevant m\u00e5lt op mod hensynet til privatlivets fred, siden ministeren p\u00e5 seneste samr\u00e5d i Udvalget for Digitalisering og IT den 19. april 2023 gav udtryk for, at gr\u00e6nsen for overv\u00e5gning af borgerne skal afg\u00f8res af, om den indsamlede data er relevant?","dato":"2023-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-02T09:42:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-02T10:00:29.737"
      },"id":1330892,"sagid":67416,"dokumentid":1044646,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-02T10:00:29.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67409,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Naviair har handlet med rettidig omhu, da virksomheden i 2020 valgte at afskedige 46 flyledere p\u00e5 trods af advarsler fra flyvelederne og deres fagforening (DATCA) om, at det kunne f\u00f8re til mangel p\u00e5 flyveledere i fremtiden og deraf afledte flyforsinkelser og forstyrrelser af dansk flytrafik?","titelkort":"Om Naviair har handlet med rettidig omhu, da de i 2020 afskedigede 46 flyledere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 681","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"681","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T11:40:23.39","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883089,"dokumentid":1044693,"titel":"Mener ministeren, at Naviair har handlet med rettidig omhu, da virksomheden i 2020 valgte at afskedige 46 flyledere p\u00e5 trods af advarsler fra flyvelederne og deres fagforening (DATCA) om, at det kunne f\u00f8re til mangel p\u00e5 flyveledere i fremtiden og deraf afledte flyforsinkelser og forstyrrelser af dansk flytrafik?","versionsdato":"2023-06-02T11:33:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s681/spm/2719781.pdf","opdateringsdato":"2023-06-02T15:11:59.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044693,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Naviair har handlet med rettidig omhu, da virksomheden i 2020 valgte at afskedige 46 flyledere p\u00e5 trods af advarsler fra flyvelederne og deres fagforening (DATCA) om, at det kunne f\u00f8re til mangel p\u00e5 flyveledere i fremtiden og deraf afledte flyforsinkelser og forstyrrelser af dansk flytrafik?","dato":"2023-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-02T11:40:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-02T11:41:02.83"
      },"id":1330948,"sagid":67409,"dokumentid":1044693,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-02T11:41:02.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67402,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den lave trivsel i Naviair, som kan dokumenteres bl.a. fra virksomhedens egen trivselsm\u00e5ling fra 2022, kan v\u00e6re en medvirkende faktor til de mange opsigelser fra flyveledere i Naviair, og hvad mener ministeren der er behov for at g\u00f8re for at rette op p\u00e5 de d\u00e5rlige m\u00e5linger?","titelkort":"Om den lave trivsel i Naviair.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 682","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"682","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T11:09:57.383","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883095,"dokumentid":1044698,"titel":"Mener ministeren, at den lave trivsel i Naviair, som kan dokumenteres bl.a. fra virksomhedens egen trivselsm\u00e5ling fra 2022, kan v\u00e6re en medvirkende faktor til de mange opsigelser fra flyveledere i Naviair, og hvad mener ministeren der er behov for at g\u00f8re for at rette op p\u00e5 de d\u00e5rlige m\u00e5linger?","versionsdato":"2023-06-02T11:40:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s682/spm/2719793.pdf","opdateringsdato":"2023-06-02T15:11:59.273","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044698,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den lave trivsel i Naviair, som kan dokumenteres bl.a. fra virksomhedens egen trivselsm\u00e5ling fra 2022, kan v\u00e6re en medvirkende faktor til de mange opsigelser fra flyveledere i Naviair, og hvad mener ministeren der er behov for at g\u00f8re for at rette op p\u00e5 de d\u00e5rlige m\u00e5linger?","dato":"2023-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-02T11:40:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-02T11:41:03.097"
      },"id":1330949,"sagid":67402,"dokumentid":1044698,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-02T11:41:03.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95394,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at regeringen b\u00f8r afvente det igangv\u00e6rende arbejde i EU med en revision af transportforordningen, inden man fra dansk side vil freml\u00e6gge \u00e6ndringer p\u00e5 omr\u00e5det for dyretransporter, og er ministeren af samme opfattelse som tidligere ministre p\u00e5 omr\u00e5det om, at Danmark b\u00f8r f\u00f8lge EU-regler p\u00e5 omr\u00e5det for dyretransport?","titelkort":"Om, at regeringen b\u00f8r afvente det igangv\u00e6rende arbejde i EU med en revision af transportforordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 663","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"663","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-02T12:41:21.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883135,"dokumentid":1044716,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 663.pdf","versionsdato":"2023-06-02T12:27:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s663/svar/1964013/2719833.pdf","opdateringsdato":"2023-06-02T12:41:08.6","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1044716,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 663: Er ministeren enig i, at regeringen b\u00f8r afvente det igangv\u00e6rende arbejde i EU med en revision af transportforordningen, inden man fra dansk side vil freml\u00e6gge \u00e6ndringer p\u00e5 omr\u00e5det for dyretransporter, og er ministeren af samme opfattelse som tidligere ministre p\u00e5 omr\u00e5det om, at Danmark b\u00f8r f\u00f8lge EU-regler p\u00e5 omr\u00e5det for dyretransport?","dato":"2023-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-02T12:40:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at regeringen b\u00f8r afvente det igangv\u00e6rende arbejde i EU med en revision af transportforordningen, inden man fra dansk side vil freml\u00e6gge \u00e6ndringer p\u00e5 omr\u00e5det for dyretransporter, og er ministeren af samme opfattelse som tidligere ministre p\u00e5 omr\u00e5det om, at Danmark b\u00f8r f\u00f8lge EU-regler p\u00e5 omr\u00e5det for dyretransport?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043187,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-02T12:40:44.407"
      },"id":1330988,"sagid":95394,"dokumentid":1044716,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-02T12:40:44.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95395,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren i st\u00f8rrelsesforholdet 1:1 enig i indholdet af positionspapiret \u00bbPosition Paper for a Revision of the EU\u2019s Legislation on Animal Transport\u00ab fra juni 2022, der blev udarbejdet under en socialdemokratisk 1-partisregering?","titelkort":"Om positionspapiret \u00bbPosition Paper for a Revision of the EU\u2019s Legislation on Animal Transport\u00ab fra juni 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 664","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"664","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-02T12:50:10.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I et svar den 23. marts 2023 p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 213 (Alm. del.) refererer ministeren til positionspapiret \u00bbPosition Paper for a Revision of the EU\u2019s Legislation on Animal Transport\u00ab fra juni 2022, som den dav\u00e6rende socialdemokratiske minister for f\u00f8devarer, landbrug og fiskeri, Rasmus Prehn (S), var underskriver p\u00e5.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883141,"dokumentid":1044719,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 664.pdf","versionsdato":"2023-06-02T12:42:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s664/svar/1964016/2719839.pdf","opdateringsdato":"2023-06-02T12:49:46.357","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1883142,"dokumentid":1044719,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 663.pdf","versionsdato":"2023-06-02T12:42:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s664/svar/1964016/2719840.pdf","opdateringsdato":"2023-06-02T12:49:46.403","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1044719,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 664: Er ministeren i st\u00f8rrelsesforholdet 1:1 enig i indholdet af positionspapiret \u00bbPosition Paper for a Revision of the EU\u2019s Legislation on Animal Transport\u00ab fra juni 2022, der blev udarbejdet under en socialdemokratisk 1-partisregering?","dato":"2023-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-02T12:49:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren i st\u00f8rrelsesforholdet 1:1 enig i indholdet af positionspapiret \u00bbPosition Paper for a Revision of the EU\u2019s Legislation on Animal Transport\u00ab fra juni 2022, der blev udarbejdet under en socialdemokratisk 1-partisregering?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043190,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-02T12:49:18.073"
      },"id":1330992,"sagid":95395,"dokumentid":1044719,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-02T12:49:18.073","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67414,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Frygter ministeren ikke, at Naviairs afskedigelse af 46 flyveledere i 2020 kan for\u00e5rsage markante forsinkelser og aflysninger i K\u00f8benhavns Lufthavn i sommerferieperioden 2023 som f\u00f8lge af mangel p\u00e5 flyveledere?","titelkort":"Om mangel p\u00e5 flyveledere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 683","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"683","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T11:11:07.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883173,"dokumentid":1044733,"titel":"Frygter ministeren ikke, at Naviairs afskedigelse af 46 flyveledere i 2020 kan for\u00e5rsage markante forsinkelser og aflysninger i K\u00f8benhavns Lufthavn i sommerferieperioden 2023 som f\u00f8lge af mangel p\u00e5 flyveledere?","versionsdato":"2023-06-02T13:31:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s683/spm/2719866.pdf","opdateringsdato":"2023-06-02T13:31:46.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044733,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Frygter ministeren ikke, at Naviairs afskedigelse af 46 flyveledere i 2020 kan for\u00e5rsage markante forsinkelser og aflysninger i K\u00f8benhavns Lufthavn i sommerferieperioden 2023 som f\u00f8lge af mangel p\u00e5 flyveledere?","dato":"2023-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-02T13:26:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-02T13:40:22.85"
      },"id":1331015,"sagid":67414,"dokumentid":1044733,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-02T13:40:22.85","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67417,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er relevant at rette henvendelse til EU, for at tage en dr\u00f8ftelse af om der er behov for en regulering af skarven?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende bestand af skarver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 684","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"684","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-14T13:01:31.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDTU-forsker: Vi kan glemme alt om et godt kystfiskeri med den nuv\u00e6rende bestand af skarver\u00ab fra fiskeritidende.dk den 24 maj 2023, hvori forsker ved DTU Niels Jepsen udtaler, at vi kan glemme alt om et godt kystfiskeri med den nuv\u00e6rende bestand af skarver.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883185,"dokumentid":1044741,"titel":"Mener ministeren, at det er relevant at rette henvendelse til EU, for at tage en dr\u00f8ftelse af om der er behov for en regulering af skarven?","versionsdato":"2023-06-06T09:29:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s684/spm/2719883.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T09:29:35.783","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044741,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er relevant at rette henvendelse til EU, for at tage en dr\u00f8ftelse af om der er behov for en regulering af skarven?","dato":"2023-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-02T13:39:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-02T14:00:30.663"
      },"id":1331021,"sagid":67417,"dokumentid":1044741,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-02T14:00:30.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95384,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det statslige overv\u00e5gningsudstyr i form af kinesisk producerede kameraer, der stadig er i brug, udg\u00f8r en sikkerheds- og overv\u00e5gningstrussel mod Danmark og danskerne?","titelkort":"Om overv\u00e5gningsudstyr i form af kinesisk producerede kameraer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 656","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"656","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T09:34:01.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883450,"dokumentid":1044806,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 656.docx","versionsdato":"2023-06-02T18:27:15","filurl":"","opdateringsdato":"2023-06-06T09:33:42.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044806,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 656: Mener ministeren, at det statslige overv\u00e5gningsudstyr i form af kinesisk producerede kameraer, der stadig er i brug, udg\u00f8r en sikkerheds- og overv\u00e5gningstrussel mod Danmark og danskerne?","dato":"2023-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T09:33:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det statslige overv\u00e5gningsudstyr i form af kinesisk producerede kameraer, der stadig er i brug, udg\u00f8r en sikkerheds- og overv\u00e5gningstrussel mod Danmark og danskerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1042698,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T09:33:42.537"
      },"id":1331196,"sagid":95384,"dokumentid":1044806,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T09:33:42.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95349,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere sagen om fredningen af Stevns Klint, hvor Retten i Roskilde har d\u00f8mt Milj\u00f8- og F\u00f8devareklagen\u00e6vnets fredning ugyldig, bl.a. under henvisning til at offentlighedens adgang kan sikres gennem frivillige aftaler, til trods for at de frivillige aftaler for l\u00e6ngst er opsagt, herunder om regeringen vil overveje en lov\u00e6ndring, der sikrer offentlighedens frie adgang til kysten og verdensnaturarven?","titelkort":"Om fredningen af Stevns Klint.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 652","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"652","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T09:40:04.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLodsejere jubler: Fredning af Stevns Klint kendt ugyldig\u00ab bragt p\u00e5 tv2east.dk den 23. maj 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883407,"dokumentid":1044800,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 652.pdf","versionsdato":"2023-06-02T16:32:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s652/svar/1964109/2720089.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T09:40:03.407","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1044800,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 652: Vil ministeren kommentere sagen om fredningen af Stevns Klint, hvor Retten i Roskilde har d\u00f8mt Milj\u00f8- og F\u00f8devareklagen\u00e6vnets fredning ugyldig, bl.a. under henvisning til at offentlighedens adgang kan sikres gennem frivillige aftaler, til trods for at de frivillige aftaler for l\u00e6ngst er opsagt, herunder om regeringen vil overveje en lov\u00e6ndring, der sikrer offentlighedens frie adgang til kysten og verdensnaturarven?","dato":"2023-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T09:39:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere sagen om fredningen af Stevns Klint, hvor Retten i Roskilde har d\u00f8mt Milj\u00f8- og F\u00f8devareklagen\u00e6vnets fredning ugyldig, bl.a. under henvisning til at offentlighedens adgang kan sikres gennem frivillige aftaler, til trods for at de frivillige aftaler for l\u00e6ngst er opsagt, herunder om regeringen vil overveje en lov\u00e6ndring, der sikrer offentlighedens frie adgang til kysten og verdensnaturarven?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1042282,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T09:40:03.407"
      },"id":1331200,"sagid":95349,"dokumentid":1044800,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T09:40:03.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67407,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at inds\u00e6tte en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 16 \u00e5r for adgangen til porno digitalt?","titelkort":"Om at inds\u00e6tte en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 16 \u00e5r for adgangen til porno digitalt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 685","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"685","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-16T11:32:03.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883954,"dokumentid":1044935,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at inds\u00e6tte en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 16 \u00e5r for adgangen til porno digitalt?","versionsdato":"2023-06-06T12:53:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s685/spm/2720501.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T12:53:19.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044935,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at inds\u00e6tte en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 16 \u00e5r for adgangen til porno digitalt?","dato":"2023-06-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T12:52:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T12:52:26.847"
      },"id":1331282,"sagid":67407,"dokumentid":1044935,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T12:52:26.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95341,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge er for restriktive, og vil ministeren udvide Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge, s\u00e5 Danmark kan tage imod det beskedne antal kvoteflygtninge, som ministeriet har lagt op til, og som er vedtaget i finansloven?","titelkort":"Om at Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge er for restriktive.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 651","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"651","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T12:57:52.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883653,"dokumentid":1044859,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 651.pdf","versionsdato":"2023-06-06T09:42:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s651/svar/1964176/2720336.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T12:57:21.863","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1044859,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 651: Er ministeren enig i, at Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge er for restriktive, og vil ministeren udvide Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge, s\u00e5 Danmark kan tage imod det beskedne antal kvoteflygtninge, som ministeriet har lagt op til, og som er vedtaget i finansloven?","dato":"2023-06-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T12:57:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge er for restriktive, og vil ministeren udvide Danmarks udv\u00e6lgelseskriterier for kvoteflygtninge, s\u00e5 Danmark kan tage imod det beskedne antal kvoteflygtninge, som ministeriet har lagt op til, og som er vedtaget i finansloven?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1042196,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T12:57:21.863"
      },"id":1331285,"sagid":95341,"dokumentid":1044859,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T12:57:21.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67418,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at h\u00e6ve aldersgr\u00e6nsen fra 13 til 16 \u00e5r for informationstjenesters indsamling, behandling m.v. af personlige oplysninger, da dette er lovligt at g\u00f8re?","titelkort":"Om at h\u00e6ve aldersgr\u00e6nsen for informationstjenesters indsamling, behandling m.v. af personlige oplysninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 686","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"686","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-15T09:27:54.663","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883961,"dokumentid":1044937,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at h\u00e6ve aldersgr\u00e6nsen fra 13 til 16 \u00e5r for informationstjenesters indsamling, behandling m.v. af personlige oplysninger, da dette er lovligt at g\u00f8re?","versionsdato":"2023-06-06T12:55:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s686/spm/2720506.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T16:00:46.583","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044937,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at h\u00e6ve aldersgr\u00e6nsen fra 13 til 16 \u00e5r for informationstjenesters indsamling, behandling m.v. af personlige oplysninger, da dette er lovligt at g\u00f8re?","dato":"2023-06-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T12:55:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T13:00:32.563"
      },"id":1331287,"sagid":67418,"dokumentid":1044937,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T13:00:32.563","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67408,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at udfordringerne med responstider i Gribskov er blevet v\u00e6rre i l\u00f8bet af 2023, p\u00e5 trods af at en ny struktur, der netop skulle l\u00f8se udfordringerne, tr\u00e5dte i kraft den 1. februar 2023? \n","titelkort":"Om, at udfordringerne med responstider i Gribskov er blevet v\u00e6rre i l\u00f8bet af 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 687","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"687","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-14T11:24:53.063","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbF\u00e6rre ambulancer kommer til tiden \u2013 trods l\u00f8fter om det modsatte\u00ab bragt den 1. juni 2023 p\u00e5 Sj\u00e6llandske Nyheders hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883979,"dokumentid":1044945,"titel":"Hvad mener ministeren om, at udfordringerne med responstider i Gribskov er blevet v\u00e6rre i l\u00f8bet af 2023, p\u00e5 trods af at en ny struktur, der netop skulle l\u00f8se udfordringerne, tr\u00e5dte i kraft den 1. februar 2023? \n","versionsdato":"2023-06-06T13:27:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s687/spm/2720527.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T13:27:20.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044945,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at udfordringerne med responstider i Gribskov er blevet v\u00e6rre i l\u00f8bet af 2023, p\u00e5 trods af at en ny struktur, der netop skulle l\u00f8se udfordringerne, tr\u00e5dte i kraft den 1. februar 2023? \n","dato":"2023-06-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T13:26:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T13:26:45.647"
      },"id":1331298,"sagid":67408,"dokumentid":1044945,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T13:26:45.647","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95443,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de tilf\u00f8rte akutberedskaber som f\u00f8lge af sundhedsaftalen fra maj 2022 er tilstr\u00e6kkeligt til at l\u00f8se udfordringerne med for lange responstider i alle dele af landet, og hvad agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at tage af yderligere initiativer for at sikre ensartede hurtigere responstider i hele landet?\n","titelkort":"Om de tilf\u00f8rte akutberedskaber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 688","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"688","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-14T11:27:33.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883980,"dokumentid":1044946,"titel":"Mener ministeren, at de tilf\u00f8rte akutberedskaber som f\u00f8lge af sundhedsaftalen fra maj 2022 er tilstr\u00e6kkeligt til at l\u00f8se udfordringerne med for lange responstider i alle dele af landet, og hvad agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at tage af yderligere initiativer for at sikre ensartede hurtigere responstider i hele landet?\n","versionsdato":"2023-06-06T13:28:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s688/spm/2720529.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T13:29:06.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044946,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at de tilf\u00f8rte akutberedskaber som f\u00f8lge af sundhedsaftalen fra maj 2022 er tilstr\u00e6kkeligt til at l\u00f8se udfordringerne med for lange responstider i alle dele af landet, og hvad agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at tage af yderligere initiativer for at sikre ensartede hurtigere responstider i hele landet?\n","dato":"2023-06-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T13:28:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T13:28:35.27"
      },"id":1331299,"sagid":95443,"dokumentid":1044946,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T13:28:35.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95444,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan agter ministeren at sikre, at kulturpolitikken ogs\u00e5 kommer til at inkludere og udnytte potentialerne i folkeoplysningen, herunder de bidrag som de folkeoplysende akt\u00f8rer kan yde, til at l\u00f8se nutidens udfordringer med den gr\u00f8nne omstilling, sundhed og trivsel m.v.? \n","titelkort":"Om, at sikre, at kulturpolitikken ogs\u00e5 kommer til at inkludere og udnytte potentialerne i folkeoplysningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 689","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"689","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T10:34:03.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883987,"dokumentid":1044950,"titel":"Hvordan agter ministeren at sikre, at kulturpolitikken ogs\u00e5 kommer til at inkludere og udnytte potentialerne i folkeoplysningen, herunder de bidrag som de folkeoplysende akt\u00f8rer kan yde, til at l\u00f8se nutidens udfordringer med den gr\u00f8nne omstilling, sundhed og trivsel m.v.? \n","versionsdato":"2023-06-06T13:38:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s689/spm/2720536.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T13:38:51.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044950,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan agter ministeren at sikre, at kulturpolitikken ogs\u00e5 kommer til at inkludere og udnytte potentialerne i folkeoplysningen, herunder de bidrag som de folkeoplysende akt\u00f8rer kan yde, til at l\u00f8se nutidens udfordringer med den gr\u00f8nne omstilling, sundhed og trivsel m.v.? \n","dato":"2023-06-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T13:34:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T13:34:15.653"
      },"id":1331309,"sagid":95444,"dokumentid":1044950,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T13:34:15.653","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95445,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren \u00e5ben over for at revidere folkeoplysningslovens afsnit om den folkeoplysende voksenundervisning, s\u00e5 folkeoplysningen kan f\u00e5 mulighed for at skabe endnu flere fleksible og digitale f\u00e6llesskaber for flere borgere p\u00e5 tv\u00e6rs af landet? ","titelkort":"Om folkeoplysningslovens afsnit om den folkeoplysende voksenundervisning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 690","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"690","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-13T10:18:46.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1883988,"dokumentid":1044951,"titel":"Er ministeren \u00e5ben over for at revidere folkeoplysningslovens afsnit om den folkeoplysende voksenundervisning, s\u00e5 folkeoplysningen kan f\u00e5 mulighed for at skabe endnu flere fleksible og digitale f\u00e6llesskaber for flere borgere p\u00e5 tv\u00e6rs af landet? ","versionsdato":"2023-06-06T13:36:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s690/spm/2720537.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T13:37:06.973","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044951,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren \u00e5ben over for at revidere folkeoplysningslovens afsnit om den folkeoplysende voksenundervisning, s\u00e5 folkeoplysningen kan f\u00e5 mulighed for at skabe endnu flere fleksible og digitale f\u00e6llesskaber for flere borgere p\u00e5 tv\u00e6rs af landet? ","dato":"2023-06-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T13:35:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T13:36:06.053"
      },"id":1331314,"sagid":95445,"dokumentid":1044951,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T13:36:06.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95446,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen i Politiken den 28. maj 2023 \u00bbKv\u00e6lertag og sexkr\u00e6nkelser: Skr\u00f8belige piger overfaldes bag l\u00e5s og sl\u00e5\u00ab, herunder hvorvidt ministeren finder det problematisk at udsatte danske unge opholder sig under f\u00e6ngselslignende forhold sammen med unge kriminelle?\n","titelkort":"Om, at udsatte danske unge opholder sig under f\u00e6ngselslignende forhold sammen med unge kriminelle.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 691","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"691","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-14T09:08:29.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Politiken den 28. maj 2023 \u00bbKv\u00e6lertag og sexkr\u00e6nkelser: Skr\u00f8belige piger overfaldes bag l\u00e5s og sl\u00e5\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884053,"dokumentid":1044974,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen i Politiken den 28. maj 2023 \u00bbKv\u00e6lertag og sexkr\u00e6nkelser: Skr\u00f8belige piger overfaldes bag l\u00e5s og sl\u00e5\u00ab, herunder hvorvidt ministeren finder det problematisk at udsatte danske unge opholder sig under f\u00e6ngselslignende forhold sammen med unge kriminelle?\n","versionsdato":"2023-06-06T14:43:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s691/spm/2720600.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T14:43:56.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044974,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen i Politiken den 28. maj 2023 \u00bbKv\u00e6lertag og sexkr\u00e6nkelser: Skr\u00f8belige piger overfaldes bag l\u00e5s og sl\u00e5\u00ab, herunder hvorvidt ministeren finder det problematisk at udsatte danske unge opholder sig under f\u00e6ngselslignende forhold sammen med unge kriminelle?\n","dato":"2023-06-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T14:42:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T14:42:58.093"
      },"id":1331331,"sagid":95446,"dokumentid":1044974,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T14:42:58.093","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=2800"
}