{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":98035,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at de anmeldte rettigheder inden for r\u00e5stofomr\u00e5det skal behandles efter 2028?","titelkort":"Om de anmeldte rettigheder inden for r\u00e5stofomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 756","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"756","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:22:45.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det fremg\u00e5r af regeringsgrundlaget, at der tages \u00bbinitiativ til en r\u00e5stofplan, som underst\u00f8tter en b\u00e6redygtig udvinding af sand og grus samt mere genanvendelse af byggematerialer\u00ab. En del af den nuv\u00e6rende r\u00e5stoflovgivning indeholder \u00bbanmeldte rettigheder\u00ab, som er forl\u00e6nget til 2028. Derfor \u00f8nskes der et svar p\u00e5, hvordan disse skal behandles i ny r\u00e5stoflovgivning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2009392,"dokumentid":1095874,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 756.pdf","versionsdato":"2024-04-10T10:58:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s756/svar/2037867/2848723.pdf","opdateringsdato":"2024-04-10T12:22:40.547","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1095874,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 756: Hvordan mener ministeren, at de anmeldte rettigheder inden for r\u00e5stofomr\u00e5det skal behandles efter 2028?","dato":"2024-04-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-10T12:22:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at de anmeldte rettigheder inden for r\u00e5stofomr\u00e5det skal behandles efter 2025?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094350,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:22:35.86"
      },"id":1408771,"sagid":98035,"dokumentid":1095874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-10T12:22:35.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98166,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at holde h\u00e5nden under sm\u00e5 uddannelsesudbud i landdistrikterne, n\u00e5r ungdoms\u00e5rgangene svinger, og hvad mener ministeren om, at det potentielt ikke l\u00e6ngere vil v\u00e6re muligt at l\u00e6se til l\u00e6rer i N\u00f8rre Nissum eller Skive?","titelkort":"Om at holde h\u00e5nden under sm\u00e5 uddannelsesudbud i landdistrikterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 809","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"809","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T14:15:03.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbVia vil lukke sine l\u00e6reruddannelser i N\u00f8rre Nissum og Skive\u00ab p\u00e5 folkeskolen.dk den 9. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010004,"dokumentid":1096163,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at holde h\u00e5nden under sm\u00e5 uddannelsesudbud i landdistrikterne, n\u00e5r ungdoms\u00e5rgangene svinger, og hvad mener ministeren om, at det potentielt ikke l\u00e6ngere vil v\u00e6re muligt at l\u00e6se til l\u00e6rer i N\u00f8rre Nissum eller Skive?","versionsdato":"2024-04-10T16:23:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s809/spm/2849343.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T00:00:52.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096163,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at holde h\u00e5nden under sm\u00e5 uddannelsesudbud i landdistrikterne, n\u00e5r ungdoms\u00e5rgangene svinger, og hvad mener ministeren om, at det potentielt ikke l\u00e6ngere vil v\u00e6re muligt at l\u00e6se til l\u00e6rer i N\u00f8rre Nissum eller Skive?","dato":"2024-04-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-10T16:24:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:40:06.65"
      },"id":1408972,"sagid":98166,"dokumentid":1096163,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-10T16:40:06.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98169,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren i forbindelse med sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune sige undskyld til de mange ber\u00f8rte borgere i kommunen, der h\u00f8rte statsministerens ord, da hun bes\u00f8gte \u00d8lst, men som nu efterlades i stikken med regeringen?","titelkort":"Om sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 812","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"812","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T09:32:42.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010022,"dokumentid":1096174,"titel":"Vil statsministeren i forbindelse med sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune sige undskyld til de mange ber\u00f8rte borgere i kommunen, der h\u00f8rte statsministerens ord, da hun bes\u00f8gte \u00d8lst, men som nu efterlades i stikken med regeringen?","versionsdato":"2024-04-10T16:38:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s812/spm/2849361.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T00:00:52.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096174,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren i forbindelse med sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune sige undskyld til de mange ber\u00f8rte borgere i kommunen, der h\u00f8rte statsministerens ord, da hun bes\u00f8gte \u00d8lst, men som nu efterlades i stikken med regeringen?","dato":"2024-04-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-10T16:46:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:46:53.737"
      },"id":1408975,"sagid":98169,"dokumentid":1096174,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-10T16:46:53.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98168,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er statsministeren ligeglad med, at regeringens l\u00f8ftebrud i forbindelse med sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune vil skabe velf\u00e6rdsforringelser for borgerne i kommunen?","titelkort":"Om sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 811","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"811","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T09:31:50.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010021,"dokumentid":1096173,"titel":"Er statsministeren ligeglad med, at regeringens l\u00f8ftebrud i forbindelse med sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune vil skabe velf\u00e6rdsforringelser for borgerne i kommunen?","versionsdato":"2024-04-10T16:36:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s811/spm/2849360.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T00:00:52.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096173,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er statsministeren ligeglad med, at regeringens l\u00f8ftebrud i forbindelse med sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune vil skabe velf\u00e6rdsforringelser for borgerne i kommunen?","dato":"2024-04-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-10T16:46:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:46:53.83"
      },"id":1408976,"sagid":98168,"dokumentid":1096173,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-10T16:46:53.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98170,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at holde h\u00e5nden under professionsuddannelser i land- og yderomr\u00e5derne, n\u00e5r ungdoms\u00e5rgangene svinger, og hvad mener ministeren om, at det muligvis ikke vil v\u00e6re muligt at l\u00e6se til l\u00e6rer i N\u00f8rre Nissum eller Skive fremover, hvis uddannelserne sammenl\u00e6gges i Holstebro?","titelkort":"Om holde h\u00e5nden under professionsuddannelser i land- og yderomr\u00e5derne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 813","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"813","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T14:14:43.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbVia vil lukke sine l\u00e6reruddannelser i N\u00f8rre Nissum og Skive\u00ab p\u00e5 folkeskolen.dk den 9. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010033,"dokumentid":1096178,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at holde h\u00e5nden under professionsuddannelser i land- og yderomr\u00e5derne, n\u00e5r ungdoms\u00e5rgangene svingerhvis uddannelserne sammenl\u00e6gges i Holstebro?","versionsdato":"2024-04-10T16:49:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s813/spm/2849373.pdf","opdateringsdato":"2024-04-10T16:49:38.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096178,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at holde h\u00e5nden under professionsuddannelser i land- og yderomr\u00e5derne, n\u00e5r ungdoms\u00e5rgangene svinger, og hvad mener ministeren om, at det muligvis ikke vil v\u00e6re muligt at l\u00e6se til l\u00e6rer i N\u00f8rre Nissum eller Skive fremover, hvis uddannelserne sammenl\u00e6gges i Holstebro?","dato":"2024-04-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-10T16:47:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:49:33.94"
      },"id":1408980,"sagid":98170,"dokumentid":1096178,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-10T16:49:33.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98167,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren kommentere p\u00e5, hvorfor hun har skiftet holdning til sit l\u00f8fte om, at Randers Kommunes borgere ikke skal betale for oprydningsarbejdet, idet hun sagde, at \u00bbI skal lytte efter, hvad jeg siger i dag: Selvf\u00f8lgelig er det ikke rimeligt, hvis det er b\u00f8rnene i Randers og de gamle, der skal betale den her regning\u00ab, og det alts\u00e5 nu er regeringens politik, at det er rimeligt, at \u00bbb\u00f8rnene og de gamle\u00ab i Randers Kommune skal betale regningen?","titelkort":"Om sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 810","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"810","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T09:13:00.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010018,"dokumentid":1096170,"titel":"Vil statsministeren kommentere p\u00e5, hvorfor hun har skiftet holdning til sit l\u00f8fte om, at Randers Kommunes borgere ikke skal betale for oprydningsarbejdet, idet hun sagde, at \u00bbI skal lytte efter, hvad jeg siger i dag: Selvf\u00f8lgelig er det ikke rimeligt, hvis det er b\u00f8rnene i Randers og de gamle, der skal betale den her regning\u00ab, og det alts\u00e5 nu er regeringens politik, at det er rimeligt, at \u00bbb\u00f8rnene og de gamle\u00ab i Randers Kommune skal betale regningen?","versionsdato":"2024-04-10T16:33:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s810/spm/2849355.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T00:00:50.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096170,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren kommentere p\u00e5, hvorfor hun har skiftet holdning til sit l\u00f8fte om, at Randers Kommunes borgere ikke skal betale for oprydningsarbejdet, idet hun sagde, at \u00bbI skal lytte efter, hvad jeg siger i dag: Selvf\u00f8lgelig er det ikke rimeligt, hvis det er b\u00f8rnene i Randers og de gamle, der skal betale den her regning\u00ab, og det alts\u00e5 nu er regeringens politik, at det er rimeligt, at \u00bbb\u00f8rnene og de gamle\u00ab i Randers Kommune skal betale regningen?","dato":"2024-04-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-10T16:45:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T17:00:22.627"
      },"id":1408987,"sagid":98167,"dokumentid":1096170,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-10T17:00:22.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98048,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere, om ministeren vil g\u00f8re det muligt for kommunerne at p\u00e5l\u00e6gge boligforeninger at \u00f8ge deres opsparingssatser, s\u00e5 man undg\u00e5r situationer som i Randers Kommune, hvor boligforeninger ikke har tilstr\u00e6kkelige midler tilg\u00e6ngelige til d\u00e6kning af st\u00f8rre renoveringsprojekter s\u00e5som udskiftning af tage?","titelkort":"Om renoveringsprojekter i boligforeninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 758","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"758","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T08:23:55.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dKlaes er frustreret over sin udlejers manglende vilje til at spare op til renoveringer: Regningen kommer jo uanset hvad\u201d p\u00e5 amtsavisen.dk/randers den 19. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010105,"dokumentid":1096208,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 758.pdf","versionsdato":"2024-04-10T18:45:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s758/svar/2038277/2849445.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T08:24:24.747","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1096208,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 758: Vil ministeren kommentere, om ministeren vil g\u00f8re det muligt for kommunerne at p\u00e5l\u00e6gge boligforeninger at \u00f8ge deres opsparingssatser, s\u00e5 man undg\u00e5r situationer som i Randers Kommune, hvor boligforeninger ikke har tilstr\u00e6kkelige midler tilg\u00e6ngelige til d\u00e6kning af st\u00f8rre renoveringsprojekter s\u00e5som udskiftning af tage?","dato":"2024-04-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-11T08:23:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere, om ministeren vil g\u00f8re det muligt for kommunerne at p\u00e5l\u00e6gge boligforeninger at \u00f8ge deres opsparingssatser, s\u00e5 man undg\u00e5r situationer som i Randers Kommune, hvor boligforeninger ikke har tilstr\u00e6kkelige midler tilg\u00e6ngelige til d\u00e6kning af st\u00f8rre renoveringsprojekter s\u00e5som udskiftning af tage?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094412,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T08:23:39.063"
      },"id":1409018,"sagid":98048,"dokumentid":1096208,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-11T08:23:39.063","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98066,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der bliver holdt godt nok \u00f8je med praksis i Udl\u00e6ndingestyrelsen?","titelkort":"Om praksis i Udl\u00e6ndingestyrelsen,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 766","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"766","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:25:46.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens orientering til F\u00e6r\u00f8udvalget den 5. marts 2024 om Udl\u00e6ndingestyrelsens praksis i sager om opholds- og arbejdstilladelse for religi\u00f8se forkynder m.fl. p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, jf. F\u00c6U Alm. del \u2013 Bilag 19 (folketings\u00e5ret 2023-24), hvoraf fremg\u00e5r, at Udl\u00e6ndingestyrelsen siden 2004 har fulgt en uhjemlet sk\u00e6rpet praksis ved behandlingen af ans\u00f8gninger om opholds- og arbejdstilladelse for religi\u00f8se forkyndere m.fl. p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2009394,"dokumentid":1095876,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 766 - skriftligt.pdf","versionsdato":"2024-04-10T10:58:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s766/svar/2037868/2848725.pdf","opdateringsdato":"2024-04-10T12:25:26.517","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":2009545,"dokumentid":1095876,"titel":"Bilag - F\u00c6U alm. del, bilag 19.","versionsdato":"2024-04-10T12:26:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s766/svar/2037868/2848876.pdf","opdateringsdato":"2024-04-10T12:26:24.123","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1095876,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 766: Mener ministeren, at der bliver holdt godt nok \u00f8je med praksis i Udl\u00e6ndingestyrelsen?","dato":"2024-04-10T10:53:47","modtagelsesdato":"2024-04-10T10:58:58","frigivelsesdato":"2024-04-10T12:25:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der bliver holdt godt nok \u00f8je med praksis i Udl\u00e6ndingestyrelsen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094776,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:25:26.517"
      },"id":1408772,"sagid":98066,"dokumentid":1095876,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-10T12:25:26.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98067,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forebygge, at danske myndigheder fremover vil behandle udenlandske forkyndere p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne efter en forkert praksis?","titelkort":"Om at behandle udenlandske forkyndere efter en forkert praksis,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 767","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"767","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:27:57.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens orientering til F\u00e6r\u00f8udvalget den 5. marts 2024 om Udl\u00e6ndingestyrelsens praksis i sager om opholds- og arbejdstilladelse for religi\u00f8se forkynder m.fl. p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, jf. F\u00c6U Alm. del \u2013 Bilag 19 (folketings\u00e5ret 2023-24), hvoraf fremg\u00e5r, at Udl\u00e6ndingestyrelsen siden 2004 har fulgt en uhjemlet sk\u00e6rpet praksis ved behandlingen af ans\u00f8gninger om opholds- og arbejdstilladelse for religi\u00f8se forkyndere m.fl. p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2009417,"dokumentid":1095890,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 767 - skriftligt.pdf","versionsdato":"2024-04-10T11:13:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s767/svar/2037882/2848747.pdf","opdateringsdato":"2024-04-10T12:28:01.783","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":2009546,"dokumentid":1095890,"titel":"S 766","versionsdato":"2024-04-10T12:27:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s767/svar/2037882/2848877.pdf","opdateringsdato":"2024-04-10T12:28:03.703","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1095890,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 767: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forebygge, at danske myndigheder fremover vil behandle udenlandske forkyndere p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne efter en forkert praksis?","dato":"2024-04-10T11:10:50","modtagelsesdato":"2024-04-10T11:13:47","frigivelsesdato":"2024-04-10T12:27:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forebygge, at danske myndigheder fremover vil behandle udenlandske forkyndere p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne efter en forkert praksis?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094777,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:27:55.777"
      },"id":1408773,"sagid":98067,"dokumentid":1095890,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-10T12:27:55.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98172,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forholde sig til Anholts beboeres bekymringer om, at de ikke har set deres ellers nye redningsb\u00e5d siden februar sidste \u00e5r? ","titelkort":"Om Anholts spritny redningsb\u00e5d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 815","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"815","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T15:32:06.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00d8boer undrer sig: Har ikke set spritny redningsb\u00e5d i over et \u00e5r\u00ab bragt p\u00e5 TV2 \u00d8stjylland.dk den 10. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010317,"dokumentid":1096298,"titel":"Vil ministeren forholde sig til Anholts beboeres bekymringer om, at de ikke har set deres ellers nye redningsb\u00e5d siden februar sidste \u00e5r? ","versionsdato":"2024-04-11T10:53:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s815/spm/2849659.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T16:00:46.037","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096298,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forholde sig til Anholts beboeres bekymringer om, at de ikke har set deres ellers nye redningsb\u00e5d siden februar sidste \u00e5r? ","dato":"2024-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-11T10:56:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T11:00:36.187"
      },"id":1409110,"sagid":98172,"dokumentid":1096298,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-11T11:00:36.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98176,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at DBU indf\u00f8rer et k\u00f8nsneutralt fodboldsprog, hvor \u00bbm\u00e5lmand\u00ab bliver til den engelske \u00bbkeeper\u00ab, \u00bbmand\u00ab bliver til \u00bbspiller\u00ab og \u00bbmandsopd\u00e6kning\u00ab bliver til \u00bbmarkering\u00ab?","titelkort":"Om at DBU indf\u00f8rer et k\u00f8nsneutralt fodboldsprog.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 816","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"816","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T14:14:41.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u00bbDBU indf\u00f8rer k\u00f8nsneutralt fodboldsporg: Det er noget pjat, siger AaB\u2019er\u00ab bragt p\u00e5 tv2nord.dk den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010364,"dokumentid":1096319,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at DBU indf\u00f8rer et k\u00f8nsneutralt fodboldsprog, hvor m\u00e5lmand bliver til den engelske keeper, mand bliver til spiller og mandsopd\u00e6kning bliver til markering?","versionsdato":"2024-04-11T11:29:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s816/spm/2849706.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T16:00:46.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096319,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at DBU indf\u00f8rer et k\u00f8nsneutralt fodboldsprog, hvor m\u00e5lmand bliver til den engelske keeper, mand bliver til spiller og mandsopd\u00e6kning bliver til markering?","dato":"2024-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-11T11:30:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T11:30:20.93"
      },"id":1409124,"sagid":98176,"dokumentid":1096319,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-11T11:30:20.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98178,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren glad for, at danskerne trodsede anbefalingen fra Socialdemokratiet og Venstre i 2015, og stemte nej ved folkeafstemningen om retsforbeholdet, s\u00e5dan som Dansk Folkeparti anbefalede?","titelkort":"Om retsforbeholdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 817","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"817","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T13:05:23.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010469,"dokumentid":1096364,"titel":"Er ministeren glad for, at danskerne trodsede anbefalingen fra Socialdemokratiet og Venstre i 2015, og stemte nej ved folkeafstemningen om retsforbeholdet, s\u00e5dan som Dansk Folkeparti anbefalede?","versionsdato":"2024-04-11T13:19:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s817/spm/2849813.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T16:00:47.86","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096364,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren glad for, at danskerne trodsede anbefalingen fra Socialdemokratiet og Venstre i 2015, og stemte nej ved folkeafstemningen om retsforbeholdet, s\u00e5dan som Dansk Folkeparti anbefalede?","dato":"2024-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-11T13:19:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T13:20:21.26"
      },"id":1409164,"sagid":98178,"dokumentid":1096364,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-11T13:20:21.26","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98105,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at den nye regel om fritagelse for arbejdstilladelse for visse typer af modelarbejde i udkast til bekendtg\u00f8relse om udl\u00e6ndinges adgang her til landet, som ministeren har sendt i h\u00f8ring den 17. januar, er vigtig for modeindustrien i Danmark, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at den nye regel snart tr\u00e6der i kraft, s\u00e5 virksomhederne f\u00e5r klarlagt, hvad de kan forvente?","titelkort":"Om den nye regel om fritagelse for arbejdstilladelse for visse typer af modelarbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 798","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"798","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T13:23:15.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010253,"dokumentid":1096269,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 798 - skriftligt.pdf","versionsdato":"2024-04-11T10:01:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s798/svar/2038342/2849597.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T13:22:53.54","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1096269,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 798: Er ministeren enig i, at den nye regel om fritagelse for arbejdstilladelse for visse typer af modelarbejde i udkast til bekendtg\u00f8relse om udl\u00e6ndinges adgang her til landet, som ministeren har sendt i h\u00f8ring den 17. januar, er vigtig for modeindustrien i Danmark, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at den nye regel snart tr\u00e6der i kraft, s\u00e5 virksomhederne f\u00e5r klarlagt, hvad de kan forvente?","dato":"2024-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-11T13:22:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at den nye regel om fritagelse for arbejdstilladelse for visse typer af modelarbejde i udkast til bekendtg\u00f8relse om udl\u00e6ndinges adgang her til landet, som ministeren har sendt i h\u00f8ring den 17. januar, er vigtig for modeindustrien i Danmark, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at den nye regel snart tr\u00e6der i kraft, s\u00e5 virksomhederne f\u00e5r klarlagt, hvad de kan forvente?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1095241,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T13:22:26.96"
      },"id":1409165,"sagid":98105,"dokumentid":1096269,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-11T13:22:26.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98054,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor barnets lov, som skal give barnet en st\u00e6rkere stemme, ikke giver et barn i en anbringelse mulighed for at anmode om mere samv\u00e6r eller hjemsendelse? ","titelkort":"Om barnets lov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 762","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"762","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T13:24:31.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010306,"dokumentid":1096292,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 762.docm","versionsdato":"2024-04-11T10:46:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s762/svar/2038366/2849648.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T13:24:13.423","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1096292,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 762: Vil ministeren begrunde, hvorfor barnets lov, som skal give barnet en st\u00e6rkere stemme, ikke giver et barn i en anbringelse mulighed for at anmode om mere samv\u00e6r eller hjemsendelse? ","dato":"2024-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-11T13:23:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor barnets lov, som skal give barnet en st\u00e6rkere stemme, ikke giver et barn i en anbringelse mulighed for at anmode om mere samv\u00e6r eller hjemsendelse? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094544,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T13:23:51.617"
      },"id":1409166,"sagid":98054,"dokumentid":1096292,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-11T13:23:51.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98053,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig i lyset af det i begrundelsen gengivne svar fra Ankestyrelsen til, at Ankestyrelsen, som er borgernes retssikkerhedsorgan, fortsat skriver f\u00f8lgende til borgere og kommuner: \u00bbVi skal bem\u00e6rke, at kommunen ikke kan henvise til, at din v\u00e6rge som arbejdsleder skal ans\u00e6tte personer, som kan passe dig, f.eks. n\u00e5r din v\u00e6rge holder fri eller er pa\u030a ferie. Vi skal oplyse, at det er en foruds\u00e6tning i kontant tilskudsordning, at arbejdslederen er til stede, n\u00e5r hj\u00e6lpeopgaverne udf\u00f8res, da denne har tilsynet med hj\u00e6lpernes udf\u00f8relse af opgaverne i ordningen\u00ab?","titelkort":"Om svar fra Ankestyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 761","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"761","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T13:25:42.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ministeren har i et svar til sp\u00f8rgeren af 23. marts 2023, sagsnummer 23-2057, oplyst, at Ankestyrelsen har svaret f\u00f8lgende: \u00bbAnkestyrelsen har ikke med principmeddelelse 161-12 taget stilling til, i hvilket omfang en n\u00e6rtst\u00e5ende i en kontant tilskudsordning efter servicelovens \u00a7 95, stk. 3, skal indg\u00e5\u030a i pasningen af borgeren. Ankestyrelsen har med principmeddelelsen heller ikke taget stilling til, i hvilket omfang en n\u00e6rtst\u00e5ende skal opholde sig pa\u030a borgerens bop\u00e6l. Ankestyrelsen bem\u00e6rker dog i den forbindelse, at det er styrelsens opfattelse, at principmeddelelse 161-12 ikke er til hinder for, at n\u00e6rtst\u00e5ende i en \u00a7 95, stk. 3-ordning i perioder ikke er til stede pa\u030a borgerens bop\u00e6l. Det er ligeledes Ankestyrelsens opfattelse, at der ikke kan opstilles krav om, at n\u00e6rtst\u00e5ende som arbejdsleder skal deltage i udf\u00f8relsen af alle pasningsopgaverne i en \u00a7 95, stk. 3-ordning, men at n\u00e6rtst\u00e5ende i stedet kan instruere hj\u00e6lpere til at udf\u00f8re en del af opgaverne.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010357,"dokumentid":1096316,"titel":"Svar p\u00e5 S 761.docm","versionsdato":"2024-04-11T11:26:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s761/svar/2038408/2849701.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T13:25:42.45","variantkode":"P","format":"DOCM"
          },{
            "id":2010358,"dokumentid":1096316,"titel":"Bilag 1 SOU alm. del - svar p\u00e5 spm. 126.pdf","versionsdato":"2024-04-11T11:26:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s761/svar/2038408/2849702.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T13:25:42.45","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1096316,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 761: Hvordan forholder ministeren sig i lyset af det i begrundelsen gengivne svar fra Ankestyrelsen til, at Ankestyrelsen, som er borgernes retssikkerhedsorgan, fortsat skriver f\u00f8lgende til borgere og kommuner: \u00bbVi skal bem\u00e6rke, at kommunen ikke kan henvise til, at din v\u00e6rge som arbejdsleder skal ans\u00e6tte personer, som kan passe dig, f.eks. n\u00e5r din v\u00e6rge holder fri eller er pa\u030a ferie. Vi skal oplyse, at det er en foruds\u00e6tning i kontant tilskudsordning, at arbejdslederen er til stede, n\u00e5r hj\u00e6lpeopgaverne udf\u00f8res, da denne har tilsynet med hj\u00e6lpernes udf\u00f8relse af opgaverne i ordningen\u00ab?","dato":"2024-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-11T13:25:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig i lyset af det i begrundelsen gengivne svar fra Ankestyrelsen til, at Ankestyrelsen, som er borgernes retssikkerhedsorgan, fortsat skriver f\u00f8lgende til borgere og kommuner: \u00bbVi skal bem\u00e6rke, at kommunen ikke kan henvise til, at din v\u00e6rge som arbejdsleder skal ans\u00e6tte personer, som kan passe dig, f.eks. n\u00e5r din v\u00e6rge holder fri eller er pa\u030a ferie. Vi skal oplyse, at det er en foruds\u00e6tning i kontant tilskudsordning, at arbejdslederen er til stede, n\u00e5r hj\u00e6lpeopgaverne udf\u00f8res, da denne har tilsynet med hj\u00e6lpernes udf\u00f8relse af opgaverne i ordningen\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094541,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T13:25:42.45"
      },"id":1409167,"sagid":98053,"dokumentid":1096316,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-11T13:25:42.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98180,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at udviklingen af den nye fagomr\u00e5deuddannelse af allergispecialister, som ministeren selv har igangsat, bliver genoptaget og f\u00e6rdiggjort, og hvad mener ministeren om, at ventetiderne p\u00e5 udredning for allergiske sygdomme lige nu er 26 uger i Roskilde, 29 uger i Aarhus, 30 uger i Hj\u00f8rring og 79 uger i Herning?","titelkort":" Om udviklingen af den nye fagomr\u00e5deuddannelse af allergispecialister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 819","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"819","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T09:04:35.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010597,"dokumentid":1096422,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at udviklingen af den nye fagomr\u00e5deuddannelse af allergispecialister, som ministeren selv har igangsat, bliver genoptaget og f\u00e6rdiggjort, og hvad mener ministeren om, at ventetiderne p\u00e5 udredning for allergiske sygdomme lige nu er 26 uger i Roskilde, 29 uger i Aarhus, 30 uger i Hj\u00f8rring og 79 uger i Herning?","versionsdato":"2024-04-11T14:37:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s819/spm/2849934.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T14:38:04.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096422,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at udviklingen af den nye fagomr\u00e5deuddannelse af allergispecialister, som ministeren selv har igangsat, bliver genoptaget og f\u00e6rdiggjort, og hvad mener ministeren om, at ventetiderne p\u00e5 udredning for allergiske sygdomme lige nu er 26 uger i Roskilde, 29 uger i Aarhus, 30 uger i Hj\u00f8rring og 79 uger i Herning?","dato":"2024-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-11T14:36:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T14:36:43.477"
      },"id":1409202,"sagid":98180,"dokumentid":1096422,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-11T14:36:43.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98179,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren, at samtykkeloven er pr\u00e6cis nok, og at den dermed ikke rammer uskyldige, som d\u00f8mmes som gerningsm\u00e6nd?","titelkort":"Om samtykkeloven er pr\u00e6cis nok.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 818","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"818","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T15:32:09.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010587,"dokumentid":1096419,"titel":"Finder ministeren, at samtykkeloven er pr\u00e6cis nok, og at den dermed ikke rammer uskyldige, som d\u00f8mmes som gerningsm\u00e6nd?","versionsdato":"2024-04-17T13:56:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s818/spm/2849933.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T13:57:12.223","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096419,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren, at samtykkeloven er pr\u00e6cis nok, og at den dermed ikke rammer uskyldige, som d\u00f8mmes som gerningsm\u00e6nd?","dato":"2024-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-11T14:37:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T14:37:24.34"
      },"id":1409203,"sagid":98179,"dokumentid":1096419,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-11T14:37:24.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98171,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringspartiet Moderaterne nu g\u00e5r fuldt ind i kampen for at droppe planerne om et modtagecenter i Rwanda og afskaffelse af det danske retsforbehold?","titelkort":"Om at regeringspartiet Moderaterne vil droppe planerne om et modtagecenter i Rwanda.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 814","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"814","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T14:14:41.063","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u00bbModeraterne vil l\u00f8se EUs udfordringer med flygtninge: \u00bbHvis nu L\u00e6s\u00f8 blev til Lampedusa en dag \u2026\u00ab\u00ab bragt i Berlingske den 11. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010312,"dokumentid":1096295,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringspartiet Moderaterne nu g\u00e5r fuldt ind i kampen for at droppe planerne om et modtagecenter i Rwanda og afskaffelse af det danske retsforbehold?","versionsdato":"2024-04-11T10:48:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s814/spm/2849654.pdf","opdateringsdato":"2024-04-11T16:00:46.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096295,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringspartiet Moderaterne nu g\u00e5r fuldt ind i kampen for at droppe planerne om et modtagecenter i Rwanda og afskaffelse af det danske retsforbehold?","dato":"2024-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-11T10:49:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T10:42:01.827"
      },"id":1410073,"sagid":98171,"dokumentid":1096295,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T10:42:01.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98076,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det skal v\u00e6re muligt for borgere med ophold og/eller statsborgerskab i Danmark at f\u00e5 anf\u00f8rt selvstyrende omr\u00e5der \u2013 herunder Taiwan og Pal\u00e6stina \u2013 som oprindelsesland i deres opholdstilladelse eller pas?","titelkort":"Om at f\u00e5 anf\u00f8rt selvstyrende omr\u00e5der som oprindelsesland i opholdstilladelse eller pas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 776","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"776","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T08:21:38.457","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTaiwans udenrigsminister til Danmark: Kina st\u00e5r klar til at bruge jeres beslutning\u00ab, som handler om, at Taiwan protesterer mod dansk praksis, jf. Berlingskes hjemmeside den 3. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010790,"dokumentid":1096520,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2024-04-11T19:32:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s776/svar/2038670/2850141.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T08:21:23.937","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1096520,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 776: Mener ministeren, at det skal v\u00e6re muligt for borgere med ophold og/eller statsborgerskab i Danmark at f\u00e5 anf\u00f8rt selvstyrende omr\u00e5der \u2013 herunder Taiwan og Pal\u00e6stina \u2013 som oprindelsesland i deres opholdstilladelse eller pas?","dato":"2024-04-11T19:28:14","modtagelsesdato":"2024-04-11T19:32:33","frigivelsesdato":"2024-04-12T08:21:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det skal v\u00e6re muligt for borgere med ophold og/eller statsborgerskab i Danmark at f\u00e5 anf\u00f8rt selvstyrende omr\u00e5der \u2013 herunder Taiwan og Pal\u00e6stina \u2013 som oprindelsesland i deres opholdstilladelse eller pas?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094997,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T08:21:18.647"
      },"id":1409296,"sagid":98076,"dokumentid":1096520,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-12T08:21:18.647","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98103,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er bekymrende for det danske boligmarked, n\u00e5r \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen og denne andel i \u00f8vrigt er stigende, og hvad vurderer ministeren er et rimeligt markedsandelsniveau?","titelkort":"Om markedsandele.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 796","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"796","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T08:23:32.023","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010836,"dokumentid":1096537,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 796.docx","versionsdato":"2024-04-11T22:42:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s796/svar/2038688/2850187.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T08:22:42.9","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2010837,"dokumentid":1096537,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720.pdf","versionsdato":"2024-04-11T22:42:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s796/svar/2038688/2850188.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T08:22:42.9","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1096537,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 796: Er ministeren enig i, at det er bekymrende for det danske boligmarked, n\u00e5r \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen og denne andel i \u00f8vrigt er stigende, og hvad vurderer ministeren er et rimeligt markedsandelsniveau?","dato":"2024-04-11T22:41:45","modtagelsesdato":"2024-04-11T22:42:51","frigivelsesdato":"2024-04-12T08:22:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er bekymrende for det danske boligmarked, n\u00e5r \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen og denne andel i \u00f8vrigt er stigende, og hvad vurderer ministeren er et rimeligt markedsandelsniveau?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1095153,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T08:22:42.9"
      },"id":1409297,"sagid":98103,"dokumentid":1096537,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-12T08:22:42.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98104,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ministerens antagelse om, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked, ogs\u00e5 vil v\u00e6re g\u00e6ldende, s\u00e5fremt en akt\u00f8r p\u00e5 markedet opn\u00e5r en markedsandel p\u00e5 65 pct.?","titelkort":"Om markedsandele.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 797","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"797","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T08:23:59.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ministeren anf\u00f8rer i sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 724 med samme ordlyd, at \u00bbJeg kan ikke genkende sp\u00f8rgsm\u00e5lets pr\u00e6mis om, at jeg skulle have udtalt mig om sammenh\u00e6ngen mellem markedsandele og velfungerende markeder\u00ab. Det har ministeren imidlertid tidligere udtalt sig om. Der henvises til besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 43 alm. del stillet af Erhvervsudvalget den 9. november 2023 og s\u00e6tningen: \u00bbDet afg\u00f8rende er ikke i sig selv institutternes markedsandele, men at markedet er velfungerende og konkurrenceudsat, og skaber gode finansieringsvilk\u00e5r for borgere og virksomheder\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010839,"dokumentid":1096538,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 797.docx","versionsdato":"2024-04-11T22:47:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s797/svar/2038689/2850190.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T08:24:00.143","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2010840,"dokumentid":1096538,"titel":"ERU alm. del - svar p\u00e5 spm. 43.pdf","versionsdato":"2024-04-11T22:47:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s797/svar/2038689/2850191.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T08:24:00.143","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1096538,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 797: Mener ministeren, at ministerens antagelse om, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked, ogs\u00e5 vil v\u00e6re g\u00e6ldende, s\u00e5fremt en akt\u00f8r p\u00e5 markedet opn\u00e5r en markedsandel p\u00e5 65 pct.?","dato":"2024-04-11T22:45:30","modtagelsesdato":"2024-04-11T22:47:52","frigivelsesdato":"2024-04-12T08:23:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at ministerens antagelse om, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked, ogs\u00e5 vil v\u00e6re g\u00e6ldende, s\u00e5fremt en akt\u00f8r p\u00e5 markedet opn\u00e5r en markedsandel p\u00e5 65 pct.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1095170,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T08:24:00.143"
      },"id":1409298,"sagid":98104,"dokumentid":1096538,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-12T08:24:00.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98124,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sende en p\u00e5mindelse ud til kommunerne, hvori det st\u00e5r klart og tydeligt beskrevet, hvordan og hvilke ansatte, der m\u00e5 indg\u00e5 i opg\u00f8relsen i forhold til lovkravet for minimumsnormeringer p\u00e5 kommunalt niveau?","titelkort":"Om hvordan og hvilke ansatte, der m\u00e5 indg\u00e5 i opg\u00f8relsen for minimumsnormeringer p\u00e5 kommunalt niveau.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 799","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"799","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T08:57:22.023","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Blandt for\u00e6ldre, p\u00e6dagoger og ledere, er der en del usikkerhed omkring, hvordan og hvad der m\u00e5 t\u00e6lles med i opg\u00f8relsen af minimumsnormeringer p\u00e5 kommunalt niveau. Der er f.eks. kommuner, som Viborg og H\u00f8je Taastrup, hvor man t\u00e6ller omr\u00e5deledere med, hvilket ministeren har svaret, at man ikke m\u00e5. Der henvises i den forbindelse til ministerens svar p\u00e5 BUU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 261 (2022 - 2023 2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010910,"dokumentid":1096559,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-spm. nr. S 799.docx","versionsdato":"2024-04-12T08:48:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s799/svar/2038712/2850261.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T08:57:14.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096559,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 799: Vil ministeren sende en p\u00e5mindelse ud til kommunerne, hvori det st\u00e5r klart og tydeligt beskrevet, hvordan og hvilke ansatte, der m\u00e5 indg\u00e5 i opg\u00f8relsen i forhold til lovkravet for minimumsnormeringer p\u00e5 kommunalt niveau?","dato":"2024-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-12T08:56:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sende en p\u00e5mindelse ud til kommunerne, hvori det st\u00e5r klart og tydeligt beskrevet, hvordan og hvilke ansatte, der m\u00e5 indg\u00e5 i opg\u00f8relsen i forhold til lovkravet for minimumsnormeringer p\u00e5 kommunalt niveau?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1095514,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T08:56:42.823"
      },"id":1409311,"sagid":98124,"dokumentid":1096559,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-12T08:56:42.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98182,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er en mulighed for, at de p\u00e5g\u00e6ldende fiskere vil blive p\u00e5lagt at afh\u00e6nde disse kvoteandele under hans tid som minister, n\u00e5r ministeren i sin orientering til ordf\u00f8rerne den 29. juni 2023, som er genfremsendt den 8. april 2024, skriver: \u00bbDet betyder, at de p\u00e5g\u00e6ldende fiskere ikke vil blive p\u00e5lagt at afh\u00e6nde de kvoteandele, som overstiger kvotekoncentrationsloftet. Fiskeristyrelsen vil samtidig vurdere, om der er grundlag for at genoptage tidligere afg\u00f8relser om p\u00e5bud om afh\u00e6ndelse af kvoteandele\u00ab?","titelkort":"Om kvoteandele.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 820","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"820","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T10:23:13.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2010984,"dokumentid":1096587,"titel":"Mener ministeren, at der er en mulighed for, at de p\u00e5g\u00e6ldende fiskere vil blive p\u00e5lagt at afh\u00e6nde disse kvoteandele under hans tid som minister, n\u00e5r ministeren i sin orientering til ordf\u00f8rerne den 29. juni 2023, som er genfremsendt den 8. april 2024, skriver: \u00bbDet betyder, at de p\u00e5g\u00e6ldende fiskere ikke vil blive p\u00e5lagt at afh\u00e6nde de kvoteandele, som overstiger kvotekoncentrationsloftet. Fiskeristyrelsen vil samtidig vurdere, om der er grundlag for at genoptage tidligere afg\u00f8relser om p\u00e5bud om afh\u00e6ndelse af kvoteandele\u00ab?","versionsdato":"2024-04-12T09:51:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s820/spm/2850335.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T09:52:05.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096587,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er en mulighed for, at de p\u00e5g\u00e6ldende fiskere vil blive p\u00e5lagt at afh\u00e6nde disse kvoteandele under hans tid som minister, n\u00e5r ministeren i sin orientering til ordf\u00f8rerne den 29. juni 2023, som er genfremsendt den 8. april 2024, skriver: \u00bbDet betyder, at de p\u00e5g\u00e6ldende fiskere ikke vil blive p\u00e5lagt at afh\u00e6nde de kvoteandele, som overstiger kvotekoncentrationsloftet. Fiskeristyrelsen vil samtidig vurdere, om der er grundlag for at genoptage tidligere afg\u00f8relser om p\u00e5bud om afh\u00e6ndelse af kvoteandele\u00ab?","dato":"2024-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-12T09:50:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T09:51:00.64"
      },"id":1409323,"sagid":98182,"dokumentid":1096587,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-12T09:51:00.64","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98183,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at Randers Kommune skal st\u00e5 alene med regningen efter oprydningen fra Nordic Waste, n\u00e5r eksempelvis Lemvig Kommune og Hiller\u00f8d Kommune, hvor Cheminova og Collstropgrunden ligger, f\u00e5r ryddet grundene op med statslige penge gennem regionerne?","titelkort":"Om at Randers Kommune st\u00e5r alene med regningen efter oprydningen fra Nordic Waste.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 821","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"821","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T14:14:41.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2011080,"dokumentid":1096617,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at Randers Kommune skal st\u00e5 alene med regningen efter oprydningen fra Nordic Waste, n\u00e5r eksempelvis Lemvig Kommune og Hiller\u00f8d Kommune, hvor Cheminova og Collstrop-grunden ligger, f\u00e5r ryddet grundene op med statslige penge gennem regionerne?","versionsdato":"2024-04-12T11:34:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s821/spm/2850436.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T16:01:04.233","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096617,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren, at Randers Kommune skal st\u00e5 alene med regningen efter oprydningen fra Nordic Waste, n\u00e5r eksempelvis Lemvig Kommune og Hiller\u00f8d Kommune, hvor Cheminova og Collstrop-grunden ligger, f\u00e5r ryddet grundene op med statslige penge gennem regionerne?","dato":"2024-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-12T11:35:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T11:35:16.363"
      },"id":1409359,"sagid":98183,"dokumentid":1096617,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-12T11:35:16.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98186,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens overvejelser om beregning af den samfundsm\u00e6ssige v\u00e6rdi af transporttid p\u00e5 baggrund af Concitos indl\u00e6g \u00bbEr tiden l\u00f8bet fra de tidsv\u00e6rdier vi bygger veje ud fra?\u00ab?","titelkort":"Om transporttid.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 822","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"822","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T12:14:38.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Concitos indl\u00e6g i Ingeni\u00f8ren den 12. april 2024 \u00bbEr tiden l\u00f8bet fra de tidsv\u00e6rdier vi bygger veje ud fra?\u00ab. Det fremg\u00e5r af indl\u00e6gget, at Concito mener, at de tidsv\u00e6rdier, der bruges til at beregne den samfundsm\u00e6ssige v\u00e6rdi af transporttid, kan v\u00e6re misvisende, idet Holland revurderer deres tidsv\u00e6rdier hvert tiende \u00e5r, bilister efter coronatiden k\u00f8rer langsommere p\u00e5 vejene, flere borgmestre har foresl\u00e5et at s\u00e6nke hastigheden p\u00e5 motorvejen i K\u00f8benhavn, og idet de danske v\u00e6rdier oprindeligt er fastlagt i 2007.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2011338,"dokumentid":1096723,"titel":"Hvad er ministerens overvejelser om beregning af den samfundsm\u00e6ssige v\u00e6rdi af transporttid p\u00e5 baggrund af Concitos indl\u00e6g \u00bbEr tiden l\u00f8bet fra de tidsv\u00e6rdier vi bygger veje ud fra?\u00ab?","versionsdato":"2024-04-12T15:15:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s822/spm/2850687.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T15:15:22.45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096723,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens overvejelser om beregning af den samfundsm\u00e6ssige v\u00e6rdi af transporttid p\u00e5 baggrund af Concitos indl\u00e6g \u00bbEr tiden l\u00f8bet fra de tidsv\u00e6rdier vi bygger veje ud fra?\u00ab?","dato":"2024-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-12T15:11:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T15:20:41.377"
      },"id":1409463,"sagid":98186,"dokumentid":1096723,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-12T15:20:41.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98187,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man ligesom i Holland skal revurdere DATIV-tidsv\u00e6rdierne mindst hver tiende \u00e5r, set i lyset af at de danske v\u00e6rdier oprindeligt er fastlagt i 2007?","titelkort":"Om DATIV-tidsv\u00e6rdier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 823","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"823","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T12:16:34.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Concitos indl\u00e6g i Ingeni\u00f8ren den 12. april 2024 \u00bbEr tiden l\u00f8bet fra de tidsv\u00e6rdier vi bygger veje ud fra?\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2011337,"dokumentid":1096730,"titel":"Mener ministeren, at man ligesom i Holland skal revurdere DATIV-tidsv\u00e6rdierne mindst hver tiende \u00e5r, set i lyset af at de danske v\u00e6rdier oprindeligt er fastlagt i 2007?","versionsdato":"2024-04-12T15:15:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s823/spm/2850696.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T16:01:05.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096730,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man ligesom i Holland skal revurdere DATIV-tidsv\u00e6rdierne mindst hver tiende \u00e5r, set i lyset af at de danske v\u00e6rdier oprindeligt er fastlagt i 2007?","dato":"2024-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-12T15:14:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T15:20:42.287"
      },"id":1409464,"sagid":98187,"dokumentid":1096730,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-12T15:20:42.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98188,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at justere de danske tidsv\u00e6rdier, inden yderligere vejprojekter besluttes?","titelkort":"Om tidsv\u00e6rdier i forbindelse med udbygning af veje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 824","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"824","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T12:17:50.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Concitos indl\u00e6g i Ingeni\u00f8ren den 12. april 2024 \u00bbEr tiden l\u00f8bet fra de tidsv\u00e6rdier vi bygger veje ud fra?\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2011344,"dokumentid":1096733,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at justere de danske tidsv\u00e6rdier, inden yderligere vejprojekter besluttes?","versionsdato":"2024-04-12T15:17:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s824/spm/2850700.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T16:01:04.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096733,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at justere de danske tidsv\u00e6rdier, inden yderligere vejprojekter besluttes?","dato":"2024-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-12T15:16:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T15:20:42.68"
      },"id":1409465,"sagid":98188,"dokumentid":1096733,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-12T15:20:42.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98168,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er statsministeren ligeglad med, at regeringens l\u00f8ftebrud i forbindelse med sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune vil skabe velf\u00e6rdsforringelser for borgerne i kommunen?","titelkort":"Om sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 811","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"811","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T09:31:50.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2011474,"dokumentid":1096795,"titel":"S 811 - svar.docx","versionsdato":"2024-04-15T09:12:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s811/svar/2039060/2850838.pdf","opdateringsdato":"2024-04-15T09:31:55.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096795,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 811: Er statsministeren ligeglad med, at regeringens l\u00f8ftebrud i forbindelse med sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune vil skabe velf\u00e6rdsforringelser for borgerne i kommunen?","dato":"2024-04-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-15T09:31:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er statsministeren ligeglad med, at regeringens l\u00f8ftebrud i forbindelse med sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune vil skabe velf\u00e6rdsforringelser for borgerne i kommunen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1096173,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T09:31:50.773"
      },"id":1409516,"sagid":98168,"dokumentid":1096795,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-15T09:31:50.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98169,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren i forbindelse med sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune sige undskyld til de mange ber\u00f8rte borgere i kommunen, der h\u00f8rte statsministerens ord, da hun bes\u00f8gte \u00d8lst, men som nu efterlades i stikken med regeringen?","titelkort":"Om sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 812","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"812","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T09:32:42.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2011472,"dokumentid":1096794,"titel":"S 812 - svar.docx","versionsdato":"2024-04-15T09:11:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s812/svar/2039058/2850833.pdf","opdateringsdato":"2024-04-15T09:32:48.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096794,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 812: Vil statsministeren i forbindelse med sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune sige undskyld til de mange ber\u00f8rte borgere i kommunen, der h\u00f8rte statsministerens ord, da hun bes\u00f8gte \u00d8lst, men som nu efterlades i stikken med regeringen?","dato":"2024-04-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-15T09:32:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil statsministeren i forbindelse med sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune sige undskyld til de mange ber\u00f8rte borgere i kommunen, der h\u00f8rte statsministerens ord, da hun bes\u00f8gte \u00d8lst, men som nu efterlades i stikken med regeringen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1096174,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T09:32:43.34"
      },"id":1409518,"sagid":98169,"dokumentid":1096794,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-15T09:32:43.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98189,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en strategi for forebyggelse af spredning af smitsomme dyresygdomme, der potentielt kan udvikle sig til pandemier, kan v\u00e6re at reducere industrielt dyrehold nationalt og globalt?","titelkort":"Om en strategi for forebyggelse af spredning af smitsomme dyresygdomme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 825","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"825","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T09:44:53.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2011621,"dokumentid":1096859,"titel":"Mener ministeren, at en strategi for forebyggelse af spredning af smitsomme dyresygdomme, der potentielt kan udvikle sig til pandemier, kan v\u00e6re at reducere industrielt dyrehold nationalt og globalt?","versionsdato":"2024-04-15T10:43:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s825/spm/2850983.pdf","opdateringsdato":"2024-04-15T16:00:47.01","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096859,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at en strategi for forebyggelse af spredning af smitsomme dyresygdomme, der potentielt kan udvikle sig til pandemier, kan v\u00e6re at reducere industrielt dyrehold nationalt og globalt?","dato":"2024-04-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-15T10:44:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T10:44:21.197"
      },"id":1409559,"sagid":98189,"dokumentid":1096859,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-15T10:44:21.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98190,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at den s\u00f8nderjyske historie er vigtig, og at den b\u00f8r bevares i landsdelen?","titelkort":"Om at den s\u00f8nderjyske historie b\u00f8r bevares.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 826","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"826","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T10:26:45.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbN\u00e5r endnu en institution f\u00e5r kniven i provinsen, f\u00e5r det ogs\u00e5 betydning for dig i K\u00f8benhavn\u00ab bragt den 15. april 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2011654,"dokumentid":1096872,"titel":"Er ministeren enig i, at den s\u00f8nderjyske historie er vigtig, og at den b\u00f8r bevares i landsdelen?","versionsdato":"2024-04-15T11:00:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s826/spm/2851016.pdf","opdateringsdato":"2024-04-15T11:00:33.79","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096872,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at den s\u00f8nderjyske historie er vigtig, og at den b\u00f8r bevares i landsdelen?","dato":"2024-04-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-15T10:59:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T11:00:37.863"
      },"id":1409571,"sagid":98190,"dokumentid":1096872,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-15T11:00:37.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98191,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en forskerstilling tilsyneladende flyttes ud af Rigsarkivets afdeling i Aabenraa?","titelkort":"Om en forskerstilling flyttes ud af Rigsarkivets afdeling i Aabenraa.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 827","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"827","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T10:25:34.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbN\u00e5r endnu en institution f\u00e5r kniven i provinsen, f\u00e5r det ogs\u00e5 betydning for dig i K\u00f8benhavn\u00ab bragt den 15. april 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2011671,"dokumentid":1096876,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en forskerstilling tilsyneladende flyttes ud af Rigsarkivets afdeling i Aabenraa?","versionsdato":"2024-04-15T11:03:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s827/spm/2851033.pdf","opdateringsdato":"2024-04-15T16:00:47.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096876,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en forskerstilling tilsyneladende flyttes ud af Rigsarkivets afdeling i Aabenraa?","dato":"2024-04-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-15T11:02:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T11:20:21.307"
      },"id":1409577,"sagid":98191,"dokumentid":1096876,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-15T11:20:21.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98074,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Forsvarskommandoen ikke informerede offentligheden og Folketinget om de alvorlige tekniske udfordringer p\u00e5 Iver Huitfeldt?","titelkort":"Om at Forsvarskommandoen ikke informerede om de alvorlige tekniske udfordringer p\u00e5 Iver Huitfeldt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 774","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"774","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T14:08:16.633","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk fregat kunne ikke affyre missil under angreb\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 2. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2012058,"dokumentid":1096999,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 774.docx","versionsdato":"2024-04-15T15:08:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s774/svar/2039316/2851432.pdf","opdateringsdato":"2024-04-15T15:17:12.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2012059,"dokumentid":1096999,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 772.pdf","versionsdato":"2024-04-15T15:08:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s774/svar/2039316/2851433.pdf","opdateringsdato":"2024-04-15T15:17:13.427","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1096999,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 774: Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Forsvarskommandoen ikke informerede offentligheden og Folketinget om de alvorlige tekniske udfordringer p\u00e5 Iver Huitfeldt?","dato":"2024-04-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-15T15:16:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Forsvarskommandoen ikke informerede offentligheden og Folketinget om de alvorlige tekniske udfordringer p\u00e5 Iver Huitfeldt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094993,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T15:17:07.56"
      },"id":1409665,"sagid":98074,"dokumentid":1096999,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-15T15:17:07.56","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98075,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at revidere de nuv\u00e6rende vedligeholdelses- og testprocedurer for Forsvarets materiel, herunder fregatter, for at sikre, at udstyr og v\u00e5bensystemer er fuldt funktionsdygtige inden udsendelse p\u00e5 missioner?","titelkort":"Om at revidere de nuv\u00e6rende vedligeholdelses- og testprocedurer for Forsvarets materiel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 775","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"775","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T14:09:12.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk fregat kunne ikke affyre missil under angreb\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 2. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2012063,"dokumentid":1097001,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 775.docx","versionsdato":"2024-04-15T15:07:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s775/svar/2039315/2851429.pdf","opdateringsdato":"2024-04-15T15:20:18.71","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2012064,"dokumentid":1097001,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 772.pdf","versionsdato":"2024-04-15T15:07:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s775/svar/2039315/2851430.pdf","opdateringsdato":"2024-04-15T15:20:18.773","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1097001,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 775: Er ministeren indstillet p\u00e5 at revidere de nuv\u00e6rende vedligeholdelses- og testprocedurer for Forsvarets materiel, herunder fregatter, for at sikre, at udstyr og v\u00e5bensystemer er fuldt funktionsdygtige inden udsendelse p\u00e5 missioner?","dato":"2024-04-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-15T15:20:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at revidere de nuv\u00e6rende vedligeholdelses- og testprocedurer for Forsvarets materiel, herunder fregatter, for at sikre, at udstyr og v\u00e5bensystemer er fuldt funktionsdygtige inden udsendelse p\u00e5 missioner?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094994,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T15:20:12.527"
      },"id":1409670,"sagid":98075,"dokumentid":1097001,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-15T15:20:12.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98167,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren kommentere p\u00e5, hvorfor hun har skiftet holdning til sit l\u00f8fte om, at Randers Kommunes borgere ikke skal betale for oprydningsarbejdet, idet hun sagde, at \u00bbI skal lytte efter, hvad jeg siger i dag: Selvf\u00f8lgelig er det ikke rimeligt, hvis det er b\u00f8rnene i Randers og de gamle, der skal betale den her regning\u00ab, og det alts\u00e5 nu er regeringens politik, at det er rimeligt, at \u00bbb\u00f8rnene og de gamle\u00ab i Randers Kommune skal betale regningen?","titelkort":"Om sagen om oprydningsarbejdet i Randers Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 810","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"810","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T09:13:00.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2011465,"dokumentid":1096790,"titel":"S 810 - svar.docx","versionsdato":"2024-04-15T09:07:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s810/svar/2039055/2850827.pdf","opdateringsdato":"2024-04-15T16:00:47.277","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096790,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 810: Vil statsministeren kommentere p\u00e5, hvorfor hun har skiftet holdning til sit l\u00f8fte om, at Randers Kommunes borgere ikke skal betale for oprydningsarbejdet, idet hun sagde, at \u00bbI skal lytte efter, hvad jeg siger i dag: Selvf\u00f8lgelig er det ikke rimeligt, hvis det er b\u00f8rnene i Randers og de gamle, der skal betale den her regning\u00ab, og det alts\u00e5 nu er regeringens politik, at det er rimeligt, at \u00bbb\u00f8rnene og de gamle\u00ab i Randers Kommune skal betale regningen?","dato":"2024-04-15T09:06:24","modtagelsesdato":"2024-04-15T09:07:01","frigivelsesdato":"2024-04-15T09:12:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil statsministeren kommentere p\u00e5, hvorfor hun har skiftet holdning til sit l\u00f8fte om, at Randers Kommunes borgere ikke skal betale for oprydningsarbejdet, idet hun sagde, at \u00bbI skal lytte efter, hvad jeg siger i dag: Selvf\u00f8lgelig er det ikke rimeligt, hvis det er b\u00f8rnene i Randers og de gamle, der skal betale den her regning\u00ab, og det alts\u00e5 nu er regeringens politik, at det er rimeligt, at \u00bbb\u00f8rnene og de gamle\u00ab i Randers Kommune skal betale regningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1096170,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T09:12:35.677"
      },"id":1409512,"sagid":98167,"dokumentid":1096790,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-15T09:12:35.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98072,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er uacceptabelt og direkte farligt at udsende en fregat som Iver Huitfeldt p\u00e5 mission med velkendte tekniske mangler i luftforsvarssystemet, hvilket udsatte bes\u00e6tningens liv for fare under angreb i Det R\u00f8de Hav?","titelkort":"Om at udsende en fregat p\u00e5 mission med velkendte tekniske mangler i luftforsvarssystemet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 772","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"772","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T14:04:55.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk fregat kunne ikke affyre missil under angreb\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 2. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2011963,"dokumentid":1096961,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 772.docx","versionsdato":"2024-04-15T13:52:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s772/svar/2039269/2851328.pdf","opdateringsdato":"2024-04-15T16:00:47.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1096961,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 772: Er ministeren enig i, at det er uacceptabelt og direkte farligt at udsende en fregat som Iver Huitfeldt p\u00e5 mission med velkendte tekniske mangler i luftforsvarssystemet, hvilket udsatte bes\u00e6tningens liv for fare under angreb i Det R\u00f8de Hav?","dato":"2024-04-15T13:52:31","modtagelsesdato":"2024-04-15T13:52:39","frigivelsesdato":"2024-04-15T14:04:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er uacceptabelt og direkte farligt at udsende en fregat som Iver Huitfeldt p\u00e5 mission med velkendte tekniske mangler i luftforsvarssystemet, hvilket udsatte bes\u00e6tningens liv for fare under angreb i Det R\u00f8de Hav?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094989,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T14:04:37.867"
      },"id":1409639,"sagid":98072,"dokumentid":1096961,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-15T14:04:37.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98073,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt at ignorere \u00e5relange advarsler om kritiske tekniske problemer med Iver Huitfeldts v\u00e5bensystemer, som har reduceret fregattens kampeffektivitet og overlevelsesevne alvorligt?","titelkort":"Om at ignorere \u00e5relange advarsler om kritiske tekniske problemer med Iver Huitfeldts v\u00e5bensystemer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 773","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"773","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T14:06:06.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk fregat kunne ikke affyre missil under angreb\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 2. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2011983,"dokumentid":1096970,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 773.docx","versionsdato":"2024-04-15T13:57:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s773/svar/2039279/2851348.pdf","opdateringsdato":"2024-04-15T16:00:47.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2012324,"dokumentid":1096970,"titel":"S 772","versionsdato":"2024-04-16T07:45:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s773/svar/2039279/2851697.pdf","opdateringsdato":"2024-04-16T07:45:52.923","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1096970,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 773: Mener ministeren, at det er forsvarligt at ignorere \u00e5relange advarsler om kritiske tekniske problemer med Iver Huitfeldts v\u00e5bensystemer, som har reduceret fregattens kampeffektivitet og overlevelsesevne alvorligt?","dato":"2024-04-15T13:52:33","modtagelsesdato":"2024-04-15T13:57:45","frigivelsesdato":"2024-04-15T14:05:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt at ignorere \u00e5relange advarsler om kritiske tekniske problemer med Iver Huitfeldts v\u00e5bensystemer, som har reduceret fregattens kampeffektivitet og overlevelsesevne alvorligt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094990,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T14:05:49.373"
      },"id":1409640,"sagid":98073,"dokumentid":1096970,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-15T14:05:49.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98215,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er baggrunden for, at ministeren ikke vil tillade et fors\u00f8g med oprettelse af regionsklinikker p\u00e5 psykologomr\u00e5det samt digitale psykologtjenester, n\u00e5r den gratis psykologordning for unge mellem 18 og 24 \u00e5r er ved at sande til i lange ventelister?","titelkort":"Om regionsklinikker p\u00e5 psykologomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 828","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"828","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T09:25:51.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Efter en meget lang sagsbehandlingstid skriver ministeriet i et svar af 23. marts 2024, at man ikke kan im\u00f8dekomme Region Nordjyllands ans\u00f8gning om oprettelse af regionsklinikker p\u00e5 psykologomr\u00e5det samt digitale psykologtjenester. \u00c5rsagen er dybt besynderlig, for som de skriver \u201dArbejdets sigte er s\u00e5ledes p\u00e5 lange str\u00e6k det samme som i Region Nordjyllands initiativ, ligesom de virkemidler, I l\u00e6gger op til, naturligt vil indg\u00e5 i arbejdet. Indenrigs- og Sundhedsministeriet anerkender s\u00e5ledes til fulde sigtet med ans\u00f8gningen, men finder det ikke hensigtsm\u00e6ssigt at iv\u00e6rks\u00e6tte fors\u00f8g forud for moderniseringsarbejdet\u2026\u201d . Derudover henvises der til den kommende rapport fra Sundhedsstrukturkommissionen. I SF undrer vi os over, at regeringen t\u00f8ver med at lave fors\u00f8g med oprettelse af regionsklinikker, n\u00e5r man ved, at den gratis psykologordning for unge mellem 18 og 24 \u00e5r er ved at sande til, og at Dansk Psykolog Forening (DP) estimerer, at unge med angst og depression i dag venter ca. 26 uger \u2013 eller 185 dage \u2013  p\u00e5 at komme i behandling. Hvis man skal denne ventetid til livs, s\u00e5 er man n\u00f8dt til b\u00e5de at handle nu og ogs\u00e5 bruge flere forskellige v\u00e6rkt\u00f8jer bl.a. oprettelse af regionsklinikker, som det ogs\u00e5 har v\u00e6ret tilf\u00e6ldet i forhold til mangel p\u00e5 praktiserende l\u00e6ger.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2012815,"dokumentid":1097335,"titel":"Hvad er baggrunden for, at ministeren ikke vil tillade et fors\u00f8g med oprettelse af regionsklinikker p\u00e5 psykologomr\u00e5det samt digitale psykologtjenester, n\u00e5r den gratis psykologordning for unge mellem 18 og 24 \u00e5r er ved at sande til i lange ventelister?","versionsdato":"2024-04-16T16:13:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s828/spm/2852188.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T00:01:21.9","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097335,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er baggrunden for, at ministeren ikke vil tillade et fors\u00f8g med oprettelse af regionsklinikker p\u00e5 psykologomr\u00e5det samt digitale psykologtjenester, n\u00e5r den gratis psykologordning for unge mellem 18 og 24 \u00e5r er ved at sande til i lange ventelister?","dato":"2024-04-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-16T16:00:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-16T16:20:42.527"
      },"id":1409990,"sagid":98215,"dokumentid":1097335,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-16T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-16T16:20:42.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98186,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens overvejelser om beregning af den samfundsm\u00e6ssige v\u00e6rdi af transporttid p\u00e5 baggrund af Concitos indl\u00e6g \u00bbEr tiden l\u00f8bet fra de tidsv\u00e6rdier vi bygger veje ud fra?\u00ab?","titelkort":"Om transporttid.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 822","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"822","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T12:14:38.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Concitos indl\u00e6g i Ingeni\u00f8ren den 12. april 2024 \u00bbEr tiden l\u00f8bet fra de tidsv\u00e6rdier vi bygger veje ud fra?\u00ab. Det fremg\u00e5r af indl\u00e6gget, at Concito mener, at de tidsv\u00e6rdier, der bruges til at beregne den samfundsm\u00e6ssige v\u00e6rdi af transporttid, kan v\u00e6re misvisende, idet Holland revurderer deres tidsv\u00e6rdier hvert tiende \u00e5r, bilister efter coronatiden k\u00f8rer langsommere p\u00e5 vejene, flere borgmestre har foresl\u00e5et at s\u00e6nke hastigheden p\u00e5 motorvejen i K\u00f8benhavn, og idet de danske v\u00e6rdier oprindeligt er fastlagt i 2007.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2012958,"dokumentid":1097403,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 822.pdf","versionsdato":"2024-04-17T09:26:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s822/svar/2039801/2852340.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T12:14:23.777","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1097403,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 822: Hvad er ministerens overvejelser om beregning af den samfundsm\u00e6ssige v\u00e6rdi af transporttid p\u00e5 baggrund af Concitos indl\u00e6g \u00bbEr tiden l\u00f8bet fra de tidsv\u00e6rdier vi bygger veje ud fra?\u00ab?","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T12:14:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens overvejelser om beregning af den samfundsm\u00e6ssige v\u00e6rdi af transporttid p\u00e5 baggrund af Concitos indl\u00e6g \u00bbEr tiden l\u00f8bet fra de tidsv\u00e6rdier vi bygger veje ud fra?\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1096723,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T12:14:18.063"
      },"id":1410111,"sagid":98186,"dokumentid":1097403,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T12:14:18.063","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98187,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man ligesom i Holland skal revurdere DATIV-tidsv\u00e6rdierne mindst hver tiende \u00e5r, set i lyset af at de danske v\u00e6rdier oprindeligt er fastlagt i 2007?","titelkort":"Om DATIV-tidsv\u00e6rdier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 823","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"823","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T12:16:34.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Concitos indl\u00e6g i Ingeni\u00f8ren den 12. april 2024 \u00bbEr tiden l\u00f8bet fra de tidsv\u00e6rdier vi bygger veje ud fra?\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2012960,"dokumentid":1097404,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 823.pdf","versionsdato":"2024-04-17T09:36:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s823/svar/2039805/2852344.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T12:16:23.777","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":2013174,"dokumentid":1097404,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 822.","versionsdato":"2024-04-17T12:15:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s823/svar/2039805/2852561.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T12:16:28.723","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1097404,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 823: Mener ministeren, at man ligesom i Holland skal revurdere DATIV-tidsv\u00e6rdierne mindst hver tiende \u00e5r, set i lyset af at de danske v\u00e6rdier oprindeligt er fastlagt i 2007?","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T12:16:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at man ligesom i Holland skal revurdere DATIV-tidsv\u00e6rdierne mindst hver tiende \u00e5r, set i lyset af at de danske v\u00e6rdier oprindeligt er fastlagt i 2007?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1096730,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T12:16:23.777"
      },"id":1410113,"sagid":98187,"dokumentid":1097404,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T12:16:23.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98188,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at justere de danske tidsv\u00e6rdier, inden yderligere vejprojekter besluttes?","titelkort":"Om tidsv\u00e6rdier i forbindelse med udbygning af veje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 824","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"824","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T12:17:50.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Concitos indl\u00e6g i Ingeni\u00f8ren den 12. april 2024 \u00bbEr tiden l\u00f8bet fra de tidsv\u00e6rdier vi bygger veje ud fra?\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2012963,"dokumentid":1097405,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 824.pdf","versionsdato":"2024-04-17T09:41:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s824/svar/2039808/2852347.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T16:01:17.023","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":2013176,"dokumentid":1097405,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 822.","versionsdato":"2024-04-17T12:16:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s824/svar/2039808/2852564.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T12:17:35.11","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1097405,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 824: Vil ministeren tage initiativ til at justere de danske tidsv\u00e6rdier, inden yderligere vejprojekter besluttes?","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T12:17:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at justere de danske tidsv\u00e6rdier, inden yderligere vejprojekter besluttes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1096733,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T12:17:29.737"
      },"id":1410114,"sagid":98188,"dokumentid":1097405,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T12:17:29.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98221,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at blot \u00e9n tredjedel af nyankomne voksne indvandrere i Holb\u00e6k Kommune l\u00e6rer dansk if\u00f8lge Holb\u00e6k Kommunes integrationsr\u00e5ds \u00e5rsberetning for 2023?\n","titelkort":"Om, at blot \u00e9n tredjedel af nyankomne voksne indvandrere i Holb\u00e6k Kommune l\u00e6rer dansk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 829","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"829","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T08:49:13.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Holb\u00e6k Kommunes integrationsr\u00e5ds \u00e5rsberetning for 2023 p\u00e5 Holb\u00e6k Kommunes hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013238,"dokumentid":1097509,"titel":"Hvad mener ministeren om, at blot \u00e9n tredjedel af nyankomne voksne indvandrere i Holb\u00e6k Kommune l\u00e6rer dansk if\u00f8lge Holb\u00e6k Kommunes integrationsr\u00e5ds \u00e5rsberetning for 2023?\n","versionsdato":"2024-04-17T13:25:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s829/spm/2852628.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T13:25:28.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097509,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at blot \u00e9n tredjedel af nyankomne voksne indvandrere i Holb\u00e6k Kommune l\u00e6rer dansk if\u00f8lge Holb\u00e6k Kommunes integrationsr\u00e5ds \u00e5rsberetning for 2023?\n","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T13:24:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T13:24:41.07"
      },"id":1410126,"sagid":98221,"dokumentid":1097509,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T13:24:41.07","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98223,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at s\u00e6tte kommunerne fri for regler om nulemissionszoner, s\u00e5 kommuner s\u00e5som K\u00f8benhavns Kommune kan opfylde \u00f8nsket om mere end blot \u00e9n nulemissionszone?\n\n","titelkort":"Om at s\u00e6tte kommunerne fri for regler om nulemissionszoner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 831","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"831","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T13:33:40.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLokalpolitikere vil have flere fossilfri byzoner, men loven sp\u00e6nder ben\u00ab fra DR Nyheder den 18. marts 2024.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013241,"dokumentid":1097512,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at s\u00e6tte kommunerne fri for regler om nulemissionszoner, s\u00e5 kommuner s\u00e5som K\u00f8benhavns Kommune kan opfylde \u00f8nsket om mere end blot \u00e9n nulemissionszone?\n\n","versionsdato":"2024-04-17T13:29:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s831/spm/2852632.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T13:30:05.917","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097512,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at s\u00e6tte kommunerne fri for regler om nulemissionszoner, s\u00e5 kommuner s\u00e5som K\u00f8benhavns Kommune kan opfylde \u00f8nsket om mere end blot \u00e9n nulemissionszone?\n\n","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T13:28:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T13:29:21.65"
      },"id":1410127,"sagid":98223,"dokumentid":1097512,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T13:29:21.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98223,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at s\u00e6tte kommunerne fri for regler om nulemissionszoner, s\u00e5 kommuner s\u00e5som K\u00f8benhavns Kommune kan opfylde \u00f8nsket om mere end blot \u00e9n nulemissionszone?\n\n","titelkort":"Om at s\u00e6tte kommunerne fri for regler om nulemissionszoner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 831","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"831","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T13:33:40.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLokalpolitikere vil have flere fossilfri byzoner, men loven sp\u00e6nder ben\u00ab fra DR Nyheder den 18. marts 2024.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013253,"dokumentid":1097516,"titel":"Tilbagetaget\n\n","versionsdato":"2024-04-17T13:37:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s831/spm/2852638.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T13:38:19.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097516,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Tilbagetaget\n\n","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T13:34:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T13:34:47.37"
      },"id":1410133,"sagid":98223,"dokumentid":1097516,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T13:34:47.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98222,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at s\u00e6tte kommunerne fri for regler om nulemissionszoner, s\u00e5 kommuner s\u00e5som K\u00f8benhavns Kommune kan opfylde \u00f8nsket om mere end blot \u00e9n nulemissionszone?","titelkort":"Om nulemissionszone.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 830","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"830","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T13:46:32.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLokalpolitikere vil have flere fossilfri byzoner, men loven sp\u00e6nder ben\u00ab fra DR Nyheder den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013240,"dokumentid":1097510,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at s\u00e6tte kommunerne fri for regler om nulemissionszoner, s\u00e5 kommuner s\u00e5som K\u00f8benhavns Kommune kan opfylde \u00f8nsket om mere end blot \u00e9n nulemissionszone?","versionsdato":"2024-04-17T13:29:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s830/spm/2852631.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T13:29:43.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097510,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at s\u00e6tte kommunerne fri for regler om nulemissionszoner, s\u00e5 kommuner s\u00e5som K\u00f8benhavns Kommune kan opfylde \u00f8nsket om mere end blot \u00e9n nulemissionszone?","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T13:28:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T13:41:01.67"
      },"id":1410136,"sagid":98222,"dokumentid":1097510,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T13:41:01.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98224,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 situationen, som Grundejerforeningen Provstlund st\u00e5r i?","titelkort":"Om Grundejerforeningen Provstlund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 832","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"832","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T10:31:34.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbGrundejere skal betale 130.000 kr. i skat for st\u00f8jvold: \u2013 Det er t\u00e5beligt\u00ab p\u00e5 Horsens Folkeblads hjemmeside den 9. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013248,"dokumentid":1097517,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 situationen, som Grundejerforeningen Provstlund st\u00e5r i?","versionsdato":"2024-04-17T13:36:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s832/spm/2852639.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T16:01:16.447","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097517,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 situationen, som Grundejerforeningen Provstlund st\u00e5r i?","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T13:35:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T13:41:02.46"
      },"id":1410137,"sagid":98224,"dokumentid":1097517,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T13:41:02.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98226,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at ledelsen p\u00e5 Arenaskolen i Greve tilsyneladende svigter sit ledelsesansvar ved at lade l\u00e6rere sygemelde sig frem for at st\u00f8tte dem i at opretholde skolens grundl\u00e6ggende princip om politisk neutralitet, og mener ministeren, at det er tegn p\u00e5 ansvarlig ledelse, n\u00e5r ledelsen p\u00e5 Arenaskolen i Greve efterlader l\u00e6rere alene p\u00e5 slagmarken i en konflikt om skolens politiske neutralitet?\n","titelkort":"Om nyheden \u00bbSkolel\u00e6rer sygemeldt: Forb\u00f8d pro-pal\u00e6stinensiske budskaber p\u00e5 tavlen\u00ab p\u00e5 radio4.dk den 17. april 2024.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 834","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"834","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T14:02:06.35","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyheden \u00bbSkolel\u00e6rer sygemeldt: Forb\u00f8d pro-pal\u00e6stinensiske budskaber p\u00e5 tavlen\u00ab p\u00e5 radio4.dk den 17. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013266,"dokumentid":1097525,"titel":"Hvad mener ministeren om, at ledelsen p\u00e5 Arenaskolen i Greve tilsyneladende svigter sit ledelsesansvar ved at lade l\u00e6rere sygemelde sig frem for at st\u00f8tte dem i at opretholde skolens grundl\u00e6ggende princip om politisk neutralitet, og mener ministeren, at det er tegn p\u00e5 ansvarlig ledelse, n\u00e5r ledelsen p\u00e5 Arenaskolen i Greve efterlader l\u00e6rere alene p\u00e5 slagmarken i en konflikt om skolens politiske neutralitet?\n","versionsdato":"2024-04-17T13:43:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s834/spm/2852655.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T13:43:49.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097525,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at ledelsen p\u00e5 Arenaskolen i Greve tilsyneladende svigter sit ledelsesansvar ved at lade l\u00e6rere sygemelde sig frem for at st\u00f8tte dem i at opretholde skolens grundl\u00e6ggende princip om politisk neutralitet, og mener ministeren, at det er tegn p\u00e5 ansvarlig ledelse, n\u00e5r ledelsen p\u00e5 Arenaskolen i Greve efterlader l\u00e6rere alene p\u00e5 slagmarken i en konflikt om skolens politiske neutralitet?\n","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T13:42:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T13:43:00.827"
      },"id":1410139,"sagid":98226,"dokumentid":1097525,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T13:43:00.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98228,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Forsvaret stadig ikke har f\u00e5et erstattet missilsystemer, som er doneret til Ukraine, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre sig, at det ikke gentager sig?","titelkort":"Om missilsystemer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 835","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"835","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T10:32:57.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til DR\u2019s artikel \u00bbNyt hovsa-missil skulle erstattes hurtigt: To \u00e5r efter donation st\u00e5r Forsvaret med lang n\u00e6se\u00ab af 16. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013276,"dokumentid":1097533,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Forsvaret stadig ikke har f\u00e5et erstattet missilsystemer, som er doneret til Ukraine, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre sig, at det ikke gentager sig?","versionsdato":"2024-04-17T13:46:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s835/spm/2852666.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T16:01:16.27","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097533,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Forsvaret stadig ikke har f\u00e5et erstattet missilsystemer, som er doneret til Ukraine, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre sig, at det ikke gentager sig?","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T13:46:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T14:21:01.34"
      },"id":1410161,"sagid":98228,"dokumentid":1097533,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T14:21:01.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98225,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at st\u00f8rstedelen af sager om \u00f8konomisk svindel p\u00e5 internettet ikke retsforf\u00f8lges af politiet, og hvad mener ministeren om den retstilstand, som det overlader ofre for svindel p\u00e5 Metas platforme i?","titelkort":"Om \u00f8konomisk svindel p\u00e5 internettet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 833","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"833","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-22T12:30:29.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbPolitiet drukner i sager om \u00f8konomisk it-svindel: Sidste \u00e5r blev knap otte ud af 10 sager droppet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 6. juni 2023 og artiklen \u00bbMinister er \"meget forarget\" og kritiserer Facebook-firma for svindelannoncer med kendte\u00ab p\u00e5 tv2.dk den 9. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013262,"dokumentid":1097523,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at st\u00f8rstedelen af sager om \u00f8konomisk svindel p\u00e5 internettet ikke retsforf\u00f8lges af politiet, og hvad mener ministeren om den retstilstand, som det overlader ofre for svindel p\u00e5 Metas platforme i?","versionsdato":"2024-04-17T13:42:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s833/spm/2852651.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T16:01:16.223","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097523,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at st\u00f8rstedelen af sager om \u00f8konomisk svindel p\u00e5 internettet ikke retsforf\u00f8lges af politiet, og hvad mener ministeren om den retstilstand, som det overlader ofre for svindel p\u00e5 Metas platforme i?","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T13:41:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T14:21:02.427"
      },"id":1410162,"sagid":98225,"dokumentid":1097523,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T14:21:02.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98233,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at et britisk studie, foretaget af b\u00f8rnel\u00e6gen Hilary Class for det offentlige britiske sundhedsv\u00e6sen NHS, viser, at forekomsten af k\u00f8nsinkongruens hos b\u00f8rn under 18 \u00e5r er \u00bbbem\u00e6rkelsesv\u00e6rdig svag\u00ab, og g\u00f8r det indtryk p\u00e5 ministeren i forhold til regeringens planer for lovgivning p\u00e5 omr\u00e5det?","titelkort":"Om forekomsten af k\u00f8nsinkongruens hos b\u00f8rn under 18 \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 838","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"838","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T16:26:50.433","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013515,"dokumentid":1097645,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at et britisk studie, foretaget af b\u00f8rnel\u00e6gen Hilary Class for det offentlige britiske sundhedsv\u00e6sen NHS, viser, at forekomsten af k\u00f8nsinkongruens hos b\u00f8rn under 18 \u00e5r er \u00bbbem\u00e6rkelsesv\u00e6rdig svag\u00ab, og g\u00f8r det indtryk p\u00e5 ministeren i forhold til regeringens planer for lovgivning p\u00e5 omr\u00e5det?","versionsdato":"2024-04-19T09:20:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s838/spm/2852904.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T09:20:57.913","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097645,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at et britisk studie, foretaget af b\u00f8rnel\u00e6gen Hilary Class for det offentlige britiske sundhedsv\u00e6sen NHS, viser, at forekomsten af k\u00f8nsinkongruens hos b\u00f8rn under 18 \u00e5r er \u00bbbem\u00e6rkelsesv\u00e6rdig svag\u00ab, og g\u00f8r det indtryk p\u00e5 ministeren i forhold til regeringens planer for lovgivning p\u00e5 omr\u00e5det?","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T16:26:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T16:26:50.937"
      },"id":1410273,"sagid":98233,"dokumentid":1097645,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T16:26:50.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98232,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der er kommuner, der s\u00e6tter et maksimalt antal p\u00e5, hvor mange PPR-udredninger en fri og privat grundskole kan f\u00e5, samt at nogle kommuner har indf\u00f8rt betaling for visse PPR-ydelser, og vil ministeren uddybe, hvilke initiativer ministeren vil igangs\u00e6tte for at g\u00f8re op med denne sk\u00e6vhed, der eksisterer mellem frie grundskoler og folkeskoler i forhold til adgangen til PPR? ","titelkort":"Om hvor mange PPR-udredninger en fri og privat grundskole kan f\u00e5.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 837","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"837","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-22T10:45:41.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbKarsten Suhr: Presset PPR nedprioriterer frie og private skoler\u00ab fra Skolemonitor den 19. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013503,"dokumentid":1097639,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der er kommuner, der s\u00e6tter et maksimalt antal p\u00e5, hvor mange PPR-udredninger en fri og privat grundskole kan f\u00e5, samt at nogle kommuner har indf\u00f8rt betaling for visse PPR-ydelser, og vil ministeren uddybe hvilke initiativer, som ministeren vil igangs\u00e6tte for at g\u00f8re op med denne sk\u00e6vhed, der eksisterer mellem frie grundskoler og folkeskoler i forhold til adgangen til PPR? ","versionsdato":"2024-04-17T16:15:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s837/spm/2852897.pdf","opdateringsdato":"2024-04-18T00:01:37.76","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097639,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der er kommuner, der s\u00e6tter et maksimalt antal p\u00e5, hvor mange PPR-udredninger en fri og privat grundskole kan f\u00e5, samt at nogle kommuner har indf\u00f8rt betaling for visse PPR-ydelser, og vil ministeren uddybe hvilke initiativer, som ministeren vil igangs\u00e6tte for at g\u00f8re op med denne sk\u00e6vhed, der eksisterer mellem frie grundskoler og folkeskoler i forhold til adgangen til PPR? ","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T16:26:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T16:41:07.447"
      },"id":1410281,"sagid":98232,"dokumentid":1097639,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T16:41:07.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98158,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en massiv overv\u00e5gning af danskerne vil skabe \u00f8get tillid til skattemyndighederne, s\u00e6rligt i lyset af de mange fejl, der over \u00e5rene er beg\u00e5et i ministeriet?\n","titelkort":" Om overv\u00e5gning af danskerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 805","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"805","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T10:27:08.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSkat bruger kunstig intelligens til at overv\u00e5ge danskerne\u00ab p\u00e5 tv2.dk den 9. april 2024.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013573,"dokumentid":1097676,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 805.docx","versionsdato":"2024-04-17T17:18:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s805/svar/2040207/2852969.pdf","opdateringsdato":"2024-04-18T10:27:02.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097676,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 805: Mener ministeren, at en massiv overv\u00e5gning af danskerne vil skabe \u00f8get tillid til skattemyndighederne, s\u00e6rligt i lyset af de mange fejl, der over \u00e5rene er beg\u00e5et i ministeriet?\n","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T10:26:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at en massiv overv\u00e5gning af danskerne vil skabe \u00f8get tillid til skattemyndighederne, s\u00e6rligt i lyset af de mange fejl, der over \u00e5rene er beg\u00e5et i ministeriet?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1095765,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T10:26:30.493"
      },"id":1410358,"sagid":98158,"dokumentid":1097676,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T10:26:30.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98230,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re en dansk CO2-afgift p\u00e5 erhvervsfiskeriet, hvilket muligvis kan v\u00e6re i strid med EU\u2019s energibeskatningsdirektiv?","titelkort":" Om at indf\u00f8re en dansk CO2-afgift p\u00e5 erhvervsfiskeriet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 836","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"836","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T15:32:09.73","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til h\u00f8ringssvaret fra Danmarks Fiskeriforening Producent Organisation (DFPO) og Danmarks Pelagiske Producentorganisation (DPPO) af 8. marts 2024 vedr\u00f8rende udkast til lov om \u00e6ndring af lov om kuldioxidafgift af visse energiprodukter mv. (gennemf\u00f8relse af dele af gr\u00f8n skattereform for industri m.v. fra juni 2022 mv.). ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013341,"dokumentid":1097563,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re en dansk CO2-afgift p\u00e5 erhvervsfiskeriet, hvilket muligvis kan v\u00e6re i strid med EU\u2019s Energibeskatningsdirektiv?","versionsdato":"2024-04-17T14:29:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s836/spm/2852731.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T14:29:45.033","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097563,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re en dansk CO2-afgift p\u00e5 erhvervsfiskeriet, hvilket muligvis kan v\u00e6re i strid med EU\u2019s Energibeskatningsdirektiv?","dato":"2024-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-17T14:28:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T09:52:50.927"
      },"id":1411366,"sagid":98230,"dokumentid":1097563,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-24T09:52:50.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98162,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at det er en hensigtsm\u00e6ssig m\u00e5de at lovgive p\u00e5, n\u00e5r der i lovforslag nr. L 106 om vandsektorens \u00f8konomiske rammes\u00e6tning over 1.679 gange st\u00e5r, at ministeren eller vandsektortilsynet \u00bbfasts\u00e6tter\u00ab, hvilket i praksis betyder, at det er embedsfolk i Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen, som skal tr\u00e6ffe en r\u00e6kke politiske valg i udm\u00f8ntningen af de mange bemyndigelser?","titelkort":"Om vandsektorloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 807","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"807","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T11:49:22.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til lovforslag nr. L 106 om \u00e6ndring af vandsektorloven, lov om vandforsyning m.v., lov om betalingsregler for spildevandsforsyningsselskaber m.v. og lov om kommuners afst\u00e5else af vandselskaber.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2012956,"dokumentid":1097402,"titel":"Svar p\u00e5 S 807.pdf","versionsdato":"2024-04-17T09:26:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s807/svar/2039802/2852342.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T13:52:25.483","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1097402,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 807: Mener ministeren, at det er en hensigtsm\u00e6ssig m\u00e5de at lovgive p\u00e5, n\u00e5r der i lovforslag nr. L 106 om vandsektorens \u00f8konomiske rammes\u00e6tning over 1.679 gange st\u00e5r, at ministeren eller vandsektortilsynet \u00bbfasts\u00e6tter\u00ab, hvilket i praksis betyder, at det er embedsfolk i Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen, som skal tr\u00e6ffe en r\u00e6kke politiske valg i udm\u00f8ntningen af de mange bemyndigelser?","dato":"2024-04-17T09:22:21","modtagelsesdato":"2024-04-17T09:26:58","frigivelsesdato":"2024-04-17T13:52:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er en hensigtsm\u00e6ssig m\u00e5de at lovgive p\u00e5, n\u00e5r der i lovforslag nr. L 106 om vandsektorens \u00f8konomiske rammes\u00e6tning over 1.679 gange st\u00e5r, at ministeren eller vandsektortilsynet \u00bbfasts\u00e6tter\u00ab, hvilket i praksis betyder, at det er embedsfolk i Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen, som skal tr\u00e6ffe en r\u00e6kke politiske valg i udm\u00f8ntningen af de mange bemyndigelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1095912,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T13:52:21.41"
      },"id":1410145,"sagid":98162,"dokumentid":1097402,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T13:52:21.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98130,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er n\u00f8dvendigt at forst\u00e6rke indsatsen og \u00f8ge ressourcerne til politiet og Politiets Efterretningstjeneste for at kunne opretholde offentlig orden og forebygge lovovertr\u00e6delser i forbindelse med de eskalerende propal\u00e6stinensiske demonstrationer, herunder sikre overholdelsen af maskeringsforbuddet?","titelkort":"Om de eskalerende propal\u00e6stinensiske demonstrationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 802","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"802","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T16:27:53.463","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013354,"dokumentid":1097570,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 802 fra medlem af Folketinget Mikkel Bj\u00f8rn.pdf","versionsdato":"2024-04-17T14:52:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s802/svar/2040076/2852745.pdf","opdateringsdato":"2024-04-17T16:27:58.223","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1097570,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 802: Er ministeren enig i, at det er n\u00f8dvendigt at forst\u00e6rke indsatsen og \u00f8ge ressourcerne til politiet og Politiets Efterretningstjeneste for at kunne opretholde offentlig orden og forebygge lovovertr\u00e6delser i forbindelse med de eskalerende propal\u00e6stinensiske demonstrationer, herunder sikre overholdelsen af maskeringsforbuddet?","dato":"2024-04-17T14:51:35","modtagelsesdato":"2024-04-17T14:52:40","frigivelsesdato":"2024-04-17T16:27:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er n\u00f8dvendigt at forst\u00e6rke indsatsen og \u00f8ge ressourcerne til politiet og Politiets Efterretningstjeneste for at kunne opretholde offentlig orden og forebygge lovovertr\u00e6delser i forbindelse med de eskalerende propal\u00e6stinensiske demonstrationer, herunder sikre overholdelsen af maskeringsforbuddet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1095670,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T16:27:53.197"
      },"id":1410274,"sagid":98130,"dokumentid":1097570,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-17T16:27:53.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98234,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i den danske folkeskole er et problem, og er det ministerens holdning, at der er brug for retningslinjer, der kan anvise, hvordan skole- og kommunalbestyrelser kan h\u00e5ndtere situationer, hvor en l\u00e6rer vurderer, at politiske budskaber, der ikke er en del af undervisningen, p\u00e5virker det faglige og sociale milj\u00f8 i klassev\u00e6relset negativt?","titelkort":"Om pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i den danske folkeskole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 839","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"839","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:29:56.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013752,"dokumentid":1097757,"titel":"Mener ministeren, at pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i den danske folkeskole er et problem, og er det ministerens holdning, at der er brug for retningslinjer, der kan anvise, hvordan skole- og kommunalbestyrelser kan h\u00e5ndtere situationer, hvor en l\u00e6rer vurderer, at politiske budskaber, der ikke er en del af undervisningen, p\u00e5virker det faglige og sociale milj\u00f8 i klassev\u00e6relset negativt?","versionsdato":"2024-04-18T10:34:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s839/spm/2853151.pdf","opdateringsdato":"2024-04-18T16:00:42.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097757,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i den danske folkeskole er et problem, og er det ministerens holdning, at der er brug for retningslinjer, der kan anvise, hvordan skole- og kommunalbestyrelser kan h\u00e5ndtere situationer, hvor en l\u00e6rer vurderer, at politiske budskaber, der ikke er en del af undervisningen, p\u00e5virker det faglige og sociale milj\u00f8 i klassev\u00e6relset negativt?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T10:39:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T10:40:22.707"
      },"id":1410372,"sagid":98234,"dokumentid":1097757,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T10:40:22.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98235,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at skoleledere i landet b\u00f8r bakke l\u00e6rere op, hvis de fjerner pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i klassev\u00e6relset, f.eks. i tilf\u00e6lde, hvor elever skriftligt skriver \u00bbfrom the river to the sea\u00ab eller \u00bbFree Palestine\u00ab p\u00e5 tavlen?","titelkort":"Om at skoleledere b\u00f8r bakke l\u00e6rere op, hvis de fjerner pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i klassev\u00e6relset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 840","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"840","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:31:44.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013754,"dokumentid":1097758,"titel":"Mener ministeren, at skoleledere i landet b\u00f8r bakke l\u00e6rere op, hvis de fjerner pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i klassev\u00e6relset, f.eks. i tilf\u00e6lde, hvor elever skriftligt skriver \u00bbfrom the river to the sea\u00ab eller \u00bbFree Palestine\u00ab p\u00e5 tavlen?","versionsdato":"2024-04-18T10:36:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s840/spm/2853152.pdf","opdateringsdato":"2024-04-18T16:00:42.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097758,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at skoleledere i landet b\u00f8r bakke l\u00e6rere op, hvis de fjerner pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i klassev\u00e6relset, f.eks. i tilf\u00e6lde, hvor elever skriftligt skriver \u00bbfrom the river to the sea\u00ab eller \u00bbFree Palestine\u00ab p\u00e5 tavlen?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T10:40:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T10:40:26.033"
      },"id":1410373,"sagid":98235,"dokumentid":1097758,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T10:40:26.033","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98237,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at skoleledelsen har handlet korrekt p\u00e5 Arenaskolen i Greve i sagen, hvor en skoleleder er blevet sygemeldt med stress, fordi han frasagde sig pro-pal\u00e6stinensiske budskaber p\u00e5 tavlen i sit klassev\u00e6relse?","titelkort":"Om Arenaskolen i Greve.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 842","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"842","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:32:53.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbL\u00e6rer p\u00e5 Arenaskolen skrev pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i klassev\u00e6relset\u00ab og \u00bbSkolel\u00e6rer sygemeldt: Forb\u00f8d pro-pal\u00e6stinensiske budskaber p\u00e5 tavlen\u00ab, Radio4.dk, 17. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013755,"dokumentid":1097761,"titel":"Mener ministeren, at skoleledelsen har handlet korrekt p\u00e5 Arenaskolen i Greve i sagen, hvor en skoleleder er blevet sygemeldt med stress, fordi han frasagde sig pro-pal\u00e6stinensiske budskaber p\u00e5 tavlen i sit klassev\u00e6relse?","versionsdato":"2024-04-18T10:38:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s842/spm/2853155.pdf","opdateringsdato":"2024-04-18T16:00:41.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097761,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at skoleledelsen har handlet korrekt p\u00e5 Arenaskolen i Greve i sagen, hvor en skoleleder er blevet sygemeldt med stress, fordi han frasagde sig pro-pal\u00e6stinensiske budskaber p\u00e5 tavlen i sit klassev\u00e6relse?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T10:40:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T10:40:35.027"
      },"id":1410374,"sagid":98237,"dokumentid":1097761,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T10:40:35.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98236,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den store mangel p\u00e5 tandplejere, jf. en forg\u00e6ves rekrutteringsrate for tandplejere p\u00e5 43 pct., og de lange ventetider i den kommunale tandpleje, b\u00f8r medf\u00f8re, at der \u00e6ndres p\u00e5 dimensioneringen af tandplejeruddannelsen?","titelkort":"Om mangel p\u00e5 tandplejere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 841","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"841","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T08:42:08.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til oplysningerne p\u00e5 jobindsats.dk under: Status p\u00e5 arbejdsmarkedet: Virksomhedernes forg\u00e6ves rekrutteringer.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013763,"dokumentid":1097760,"titel":"Mener ministeren, at den store mangel p\u00e5 tandplejere, jf. en forg\u00e6ves rekrutteringsrate for tandplejere p\u00e5 43 pct., og de lange ventetider i den kommunale tandpleje, b\u00f8r medf\u00f8re, at der \u00e6ndres p\u00e5 dimensioneringen af tandplejeruddannelsen?","versionsdato":"2024-04-18T10:43:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s841/spm/2853154.pdf","opdateringsdato":"2024-04-18T16:00:42.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097760,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den store mangel p\u00e5 tandplejere, jf. en forg\u00e6ves rekrutteringsrate for tandplejere p\u00e5 43 pct., og de lange ventetider i den kommunale tandpleje, b\u00f8r medf\u00f8re, at der \u00e6ndres p\u00e5 dimensioneringen af tandplejeruddannelsen?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T10:38:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T11:00:28.35"
      },"id":1410384,"sagid":98236,"dokumentid":1097760,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T11:00:28.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98178,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren glad for, at danskerne trodsede anbefalingen fra Socialdemokratiet og Venstre i 2015, og stemte nej ved folkeafstemningen om retsforbeholdet, s\u00e5dan som Dansk Folkeparti anbefalede?","titelkort":"Om retsforbeholdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 817","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"817","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T13:05:23.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2013817,"dokumentid":1097782,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 817.pdf","versionsdato":"2024-04-18T11:30:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s817/svar/2040373/2853218.pdf","opdateringsdato":"2024-04-18T11:40:34.94","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1097782,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 817: Er ministeren glad for, at danskerne trodsede anbefalingen fra Socialdemokratiet og Venstre i 2015, og stemte nej ved folkeafstemningen om retsforbeholdet, s\u00e5dan som Dansk Folkeparti anbefalede?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T11:40:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren glad for, at danskerne trodsede anbefalingen fra Socialdemokratiet og Venstre i 2015, og stemte nej ved folkeafstemningen om retsforbeholdet, s\u00e5dan som Dansk Folkeparti anbefalede?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1096364,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T11:40:28.667"
      },"id":1410399,"sagid":98178,"dokumentid":1097782,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T11:40:28.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98242,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren set i lyset af sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 stillet af Peter Kofod (DF), hvor ministeren svarer, \u00bbJf. min besvarelse af ERU alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 43 fra indev\u00e6rende folketingssamling, er institutternes markedsandele ikke i sig selv afg\u00f8rende, men at markedet er velfungerende og konkurrenceudsat, og skaber gode finansieringsvilk\u00e5r for borgere og virksomheder\u00ab opdatere sin besvarelse af ERU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 215, hvor ministeren svarer \u00bbJeg kan ikke genkende sp\u00f8rgsm\u00e5lets pr\u00e6mis om, at jeg skulle have udtalt mig om sammenh\u00e6ngen mellem markedsandele og velfungerende markeder\u00ab?","titelkort":"Om ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 om institutternes markedsandele.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 843","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"843","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T08:44:49.91","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014173,"dokumentid":1097919,"titel":"Vil ministeren set i lyset af sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 stillet af Peter Kofod (DF), hvor ministeren svarer, \u00bbJf. min besvarelse af ERU alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 43 fra indev\u00e6rende folketingssamling, er institutternes markedsandele ikke i sig selv afg\u00f8rende, men at markedet er velfungerende og konkurrenceudsat, og skaber gode finansieringsvilk\u00e5r for borgere og virksomheder\u00ab opdatere sin besvarelse af ERU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 215, hvor ministeren svarer \u00bbJeg kan ikke genkende sp\u00f8rgsm\u00e5lets pr\u00e6mis om, at jeg skulle have udtalt mig om sammenh\u00e6ngen mellem markedsandele og velfungerende markeder\u00ab?","versionsdato":"2024-04-18T15:35:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s843/spm/2853577.pdf","opdateringsdato":"2024-04-18T16:00:43.007","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097919,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren set i lyset af sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 stillet af Peter Kofod (DF), hvor ministeren svarer, \u00bbJf. min besvarelse af ERU alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 43 fra indev\u00e6rende folketingssamling, er institutternes markedsandele ikke i sig selv afg\u00f8rende, men at markedet er velfungerende og konkurrenceudsat, og skaber gode finansieringsvilk\u00e5r for borgere og virksomheder\u00ab opdatere sin besvarelse af ERU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 215, hvor ministeren svarer \u00bbJeg kan ikke genkende sp\u00f8rgsm\u00e5lets pr\u00e6mis om, at jeg skulle have udtalt mig om sammenh\u00e6ngen mellem markedsandele og velfungerende markeder\u00ab?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T15:38:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T15:38:30.193"
      },"id":1410503,"sagid":98242,"dokumentid":1097919,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T15:38:30.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98243,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 stillet af Peter Kofod (DF) oplyse, om han mener, at markedet for realkreditl\u00e5n i Danmark er velfungerende og konkurrenceudsat?","titelkort":"Om markedet for realkreditl\u00e5n i Danmark er velfungerende og konkurrenceudsat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 844","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"844","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T08:44:03.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014174,"dokumentid":1097920,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 stillet af Peter Kofod (DF) oplyse, om han mener, at markedet for realkreditl\u00e5n i Danmark er velfungerende og konkurrenceudsat?","versionsdato":"2024-04-18T15:37:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s844/spm/2853578.pdf","opdateringsdato":"2024-04-18T16:00:43.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097920,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 stillet af Peter Kofod (DF) oplyse, om han mener, at markedet for realkreditl\u00e5n i Danmark er velfungerende og konkurrenceudsat?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T15:38:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T15:38:41.89"
      },"id":1410504,"sagid":98243,"dokumentid":1097920,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T15:38:41.89","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98244,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det hensigtsm\u00e6ssigt, at det er FBI, der tilbyder at orientere Katarina Ammitzb\u00f8ll og Uffe Elb\u00e6k om hackerangrebet mod dem og ikke PET?","titelkort":"Om at det er FBI der orienterer om hackerangreb og ikke PET.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 845","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"845","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T08:42:58.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDet er en skandale: Natten til onsdag fik to danske ekspolitikere et brev fra FBI. Nu er de vrede\u00ab, fra den 18. april 2024 p\u00e5 politiken.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014186,"dokumentid":1097926,"titel":"Mener ministeren, at det hensigtsm\u00e6ssigt, at det er FBI, der tilbyder at orientere Katarina Ammitzb\u00f8ll og Uffe Elb\u00e6k om hackerangrebet mod dem og ikke PET?","versionsdato":"2024-04-23T13:46:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s845/spm/2853590.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T13:46:37.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097926,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det hensigtsm\u00e6ssigt, at det er FBI, der tilbyder at orientere Katarina Ammitzb\u00f8ll og Uffe Elb\u00e6k om hackerangrebet mod dem og ikke PET?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T16:03:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T16:03:23.947"
      },"id":1410505,"sagid":98244,"dokumentid":1097926,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T16:03:23.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98245,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at det hensigtsm\u00e6ssigt, at det er FBI, der tilbyder at orientere Katarina Ammitzb\u00f8ll og Uffe Elb\u00e6k om hackerangrebet mod dem og ikke PET?","titelkort":"Om at det er FBI der orienterer om hackerangreb og ikke PET.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 846","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"846","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T15:47:33.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDet er en skandale: Natten til onsdag fik to danske ekspolitikere et brev fra FBI. Nu er de vrede\u00ab, fra den 18. april 2024 p\u00e5 politiken.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014187,"dokumentid":1097927,"titel":"Mener ministeren, at det hensigtsm\u00e6ssigt, at det er FBI, der tilbyder at orientere Katarina Ammitzb\u00f8ll og Uffe Elb\u00e6k om hackerangrebet mod dem og ikke PET?","versionsdato":"2024-04-18T15:47:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s846/spm/2853591.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T00:00:56.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097927,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det hensigtsm\u00e6ssigt, at det er FBI, der tilbyder at orientere Katarina Ammitzb\u00f8ll og Uffe Elb\u00e6k om hackerangrebet mod dem og ikke PET?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T16:03:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T16:03:39.447"
      },"id":1410506,"sagid":98245,"dokumentid":1097927,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T16:03:39.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98246,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilken rolle mener ministeren, at \u00f8nsket om at opretholde en venskabelig relation til Kina har spillet i danske myndigheders beslutning om ikke at orientere danske politikere om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb? ","titelkort":"Om ikke at orientere danske politikere om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 847","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"847","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:34:18.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"If\u00f8lge artiklen fra den 18. april 2024 p\u00e5 Politiken.dk \u00bbDet er en skandale: Natten til onsdag fik to danske ekspolitikere et brev fra FBI. Nu er de vrede\u00ab - politiken.dk blev europ\u00e6iske myndigheder allerede i 2022 advaret om, at europ\u00e6iske politikere fra IPAC var under kinesiske hackerangreb.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014190,"dokumentid":1097929,"titel":"Hvilken rolle mener ministeren, at \u00f8nsket om at opretholde en venskabelig relation til Kina har spillet i danske myndigheders beslutning om ikke at orientere danske politikere om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb? ","versionsdato":"2024-04-18T15:53:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s847/spm/2853594.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T00:00:55.033","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097929,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilken rolle mener ministeren, at \u00f8nsket om at opretholde en venskabelig relation til Kina har spillet i danske myndigheders beslutning om ikke at orientere danske politikere om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb? ","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T16:03:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T16:03:53.91"
      },"id":1410507,"sagid":98246,"dokumentid":1097929,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T16:03:53.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98247,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det har haft betydning for de danske myndigheders beslutning om ikke at advare Uffe Elb\u00e6k og Katarine Ammitzb\u00f8ll om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb, at Uffe Elb\u00e6k og Katarina Ammitzb\u00f8ll havde inviteret Ted Hui, en ledende figur i Hongkongs demokratibev\u00e6gelse, til Danmark. ","titelkort":"Om ikke at advare Uffe Elb\u00e6k og Katarine Ammitzb\u00f8ll om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 848","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"848","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:36:31.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014191,"dokumentid":1097930,"titel":"Mener ministeren, at det har haft betydning for de danske myndigheders beslutning om ikke at advare Uffe Elb\u00e6k og Katarine Ammitzb\u00f8ll om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb, at Uffe Elb\u00e6k og Katarina Ammitzb\u00f8ll havde inviteret Ted Hui, en ledende figur i Hongkongs demokratibev\u00e6gelse, til Danmark. ","versionsdato":"2024-04-18T15:55:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s848/spm/2853595.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T00:00:56.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097930,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det har haft betydning for de danske myndigheders beslutning om ikke at advare Uffe Elb\u00e6k og Katarine Ammitzb\u00f8ll om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb, at Uffe Elb\u00e6k og Katarina Ammitzb\u00f8ll havde inviteret Ted Hui, en ledende figur i Hongkongs demokratibev\u00e6gelse, til Danmark. ","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T16:03:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T16:04:08.703"
      },"id":1410508,"sagid":98247,"dokumentid":1097930,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T16:04:08.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98248,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at de strukturelle forskelle mellem m\u00e6nd og kvinders muligheder i samfundet h\u00e6nger sammen med, at b\u00f8rn behandles k\u00f8nsstereotypt i barndommen, herunder i dagtilbud og folkeskolen, og mener ministeren, at der er behov for at arbejde mere med k\u00f8nsstereotyper i dagtilbud og folkeskolen?","titelkort":"Om at b\u00f8rn behandles k\u00f8nsstereotypt i barndommen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 849","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"849","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T15:32:09.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbFolkeskolen kan blive en \u00bbk\u00f8nspolitisk kampplads\u00ab. Eksperter giver 21 bud p\u00e5, hvorfor drenge er markant d\u00e5rligere i skolen\u00ab p\u00e5 Berlingske.dk den 11. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014212,"dokumentid":1097936,"titel":"Anerkender ministeren, at de strukturelle forskelle mellem m\u00e6nd og kvinders muligheder i samfundet h\u00e6nger sammen med, at b\u00f8rn behandles k\u00f8nsstereotypt i barndommen, herunder i dagtilbud og folkeskolen, og mener ministeren, at der er behov for at arbejde mere med k\u00f8nsstereotyper i dagtilbud og folkeskolen?","versionsdato":"2024-04-18T16:13:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s849/spm/2853614.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T00:00:56.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097936,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at de strukturelle forskelle mellem m\u00e6nd og kvinders muligheder i samfundet h\u00e6nger sammen med, at b\u00f8rn behandles k\u00f8nsstereotypt i barndommen, herunder i dagtilbud og folkeskolen, og mener ministeren, at der er behov for at arbejde mere med k\u00f8nsstereotyper i dagtilbud og folkeskolen?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T16:13:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T16:14:06.453"
      },"id":1410509,"sagid":98248,"dokumentid":1097936,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T16:14:06.453","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98249,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er rimeligt, at der snart kommer opbakning til \u00c6r\u00f8 og S\u00f8by Havn-projektet, som har ligget stille siden ministerens bes\u00f8g p\u00e5 \u00c6r\u00f8 for mere end et \u00e5r siden, hvor ministeren erkl\u00e6rede sig villig til at kigge p\u00e5 finansiering til den resterende del af S\u00f8by Havn?","titelkort":"Om opbakning til \u00c6r\u00f8 og S\u00f8by Havn-projektet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 850","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"850","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T15:32:16.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014222,"dokumentid":1097941,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er rimeligt, at der snart kommer opbakning til \u00c6r\u00f8 og S\u00f8by Havn-projektet, som har ligget stille siden ministerens bes\u00f8g p\u00e5 \u00c6r\u00f8 for mere end et \u00e5r siden, hvor ministeren erkl\u00e6rede sig villig til at kigge p\u00e5 finansiering til den resterende del af S\u00f8by Havn?","versionsdato":"2024-04-18T16:17:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s850/spm/2853628.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T00:00:56.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097941,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at det er rimeligt, at der snart kommer opbakning til \u00c6r\u00f8 og S\u00f8by Havn-projektet, som har ligget stille siden ministerens bes\u00f8g p\u00e5 \u00c6r\u00f8 for mere end et \u00e5r siden, hvor ministeren erkl\u00e6rede sig villig til at kigge p\u00e5 finansiering til den resterende del af S\u00f8by Havn?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T16:18:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T16:19:08.437"
      },"id":1410511,"sagid":98249,"dokumentid":1097941,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T16:19:08.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98250,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en hensigtsm\u00e6ssig m\u00e5de at lovgive p\u00e5, n\u00e5r det i lovforslag nr. L 106 fremg\u00e5r over 1.679 gange, at ministeren eller vandsektortilsynet \u00bbfasts\u00e6tter\u00ab reglerne senere, hvilket i praksis betyder, at det er embedsfolk i Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen, som skal tr\u00e6ffe en r\u00e6kke politiske valg i udm\u00f8ntningen af de mange bemyndigelser?","titelkort":"Om en hensigtsm\u00e6ssig m\u00e5de at lovgive p\u00e5.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 851","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"851","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T15:32:17.16","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014252,"dokumentid":1097953,"titel":"Mener ministeren, at det er en hensigtsm\u00e6ssig m\u00e5de at lovgive p\u00e5, n\u00e5r det i lovforslag nr. L 106 fremg\u00e5r over 1679 gange, at ministeren eller vandsektortilsynet \u00bbfasts\u00e6tter\u00ab reglerne senere, hvilket i praksis betyder, at det er embedsfolk i Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen, som skal tr\u00e6ffe en r\u00e6kke politiske valg i udm\u00f8ntningen af de mange bemyndigelser?","versionsdato":"2024-04-18T16:34:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s851/spm/2853662.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T00:00:56.47","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097953,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er en hensigtsm\u00e6ssig m\u00e5de at lovgive p\u00e5, n\u00e5r det i lovforslag nr. L 106 fremg\u00e5r over 1679 gange, at ministeren eller vandsektortilsynet \u00bbfasts\u00e6tter\u00ab reglerne senere, hvilket i praksis betyder, at det er embedsfolk i Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen, som skal tr\u00e6ffe en r\u00e6kke politiske valg i udm\u00f8ntningen af de mange bemyndigelser?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T16:35:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T16:35:25.547"
      },"id":1410517,"sagid":98250,"dokumentid":1097953,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T16:35:25.547","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98251,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det lovforberedende arbejde i forbindelse med lovforslag nr. L 106 samt udm\u00f8ntningen af lovforslagets mange bemyndigelser sker i t\u00e6t samarbejde mellem forvaltning og industri, og at denne dialog ikke er omfattet af adgangen til aktindsigt?","titelkort":"Om det lovforberedende arbejde i forbindelse med lovforslag nr. L 106.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 852","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"852","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T15:32:17.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til svar p\u00e5 L 106 \u2013 Sp\u00f8rgsm\u00e5l 6, hvor ministeren anf\u00f8rer, at \u00bbEmbedsv\u00e6rket har l\u00f8bende m\u00f8der og dialog med interessenter, b\u00e5de p\u00e5 eget initiativ og p\u00e5 interessenternes foresp\u00f8rgsel\u00ab, og at \u00bbdagsordener og referater\u00ab ikke kan fremsendes til Folketinget, fordi \u00bbsager om f\u00f8relse af kalender\u00ab ikke er omfattet af aktindsigt.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014259,"dokumentid":1097957,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det lovforberedende arbejde i forbindelse med lovforslag nr. L 106 samt udm\u00f8ntningen af lovforslagets mange bemyndigelser sker i t\u00e6t samarbejde mellem forvaltning og industri, og at denne dialog ikke er omfattet af adgangen til aktindsigt?","versionsdato":"2024-04-18T16:37:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s852/spm/2853669.pdf","opdateringsdato":"2024-04-18T16:38:45.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1097957,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det lovforberedende arbejde i forbindelse med lovforslag nr. L 106 samt udm\u00f8ntningen af lovforslagets mange bemyndigelser sker i t\u00e6t samarbejde mellem forvaltning og industri, og at denne dialog ikke er omfattet af adgangen til aktindsigt?","dato":"2024-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-18T16:38:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T16:38:40.29"
      },"id":1410521,"sagid":98251,"dokumentid":1097957,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-18T16:38:40.29","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98180,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at udviklingen af den nye fagomr\u00e5deuddannelse af allergispecialister, som ministeren selv har igangsat, bliver genoptaget og f\u00e6rdiggjort, og hvad mener ministeren om, at ventetiderne p\u00e5 udredning for allergiske sygdomme lige nu er 26 uger i Roskilde, 29 uger i Aarhus, 30 uger i Hj\u00f8rring og 79 uger i Herning?","titelkort":" Om udviklingen af den nye fagomr\u00e5deuddannelse af allergispecialister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 819","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"819","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T09:04:35.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014455,"dokumentid":1098048,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 819.docx","versionsdato":"2024-04-19T08:57:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s819/svar/2040744/2853866.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T09:04:20.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098048,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 819: Hvad er ministerens holdning til at sikre, at udviklingen af den nye fagomr\u00e5deuddannelse af allergispecialister, som ministeren selv har igangsat, bliver genoptaget og f\u00e6rdiggjort, og hvad mener ministeren om, at ventetiderne p\u00e5 udredning for allergiske sygdomme lige nu er 26 uger i Roskilde, 29 uger i Aarhus, 30 uger i Hj\u00f8rring og 79 uger i Herning?","dato":"2024-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-19T09:04:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at udviklingen af den nye fagomr\u00e5deuddannelse af allergispecialister, som ministeren selv har igangsat, bliver genoptaget og f\u00e6rdiggjort, og hvad mener ministeren om, at ventetiderne p\u00e5 udredning for allergiske sygdomme lige nu er 26 uger i Roskilde, 29 uger i Aarhus, 30 uger i Hj\u00f8rring og 79 uger i Herning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1096422,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T09:04:13.87"
      },"id":1410597,"sagid":98180,"dokumentid":1098048,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-19T09:04:13.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98182,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er en mulighed for, at de p\u00e5g\u00e6ldende fiskere vil blive p\u00e5lagt at afh\u00e6nde disse kvoteandele under hans tid som minister, n\u00e5r ministeren i sin orientering til ordf\u00f8rerne den 29. juni 2023, som er genfremsendt den 8. april 2024, skriver: \u00bbDet betyder, at de p\u00e5g\u00e6ldende fiskere ikke vil blive p\u00e5lagt at afh\u00e6nde de kvoteandele, som overstiger kvotekoncentrationsloftet. Fiskeristyrelsen vil samtidig vurdere, om der er grundlag for at genoptage tidligere afg\u00f8relser om p\u00e5bud om afh\u00e6ndelse af kvoteandele\u00ab?","titelkort":"Om kvoteandele.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 820","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"820","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T10:23:13.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014499,"dokumentid":1098060,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 820.pdf","versionsdato":"2024-04-19T09:52:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s820/svar/2040761/2853911.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T10:23:18.337","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":2014500,"dokumentid":1098060,"titel":"MOF orientering af 29. juni 2023.pdf","versionsdato":"2024-04-19T09:52:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s820/svar/2040761/2853912.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T10:23:18.367","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1098060,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 820: Mener ministeren, at der er en mulighed for, at de p\u00e5g\u00e6ldende fiskere vil blive p\u00e5lagt at afh\u00e6nde disse kvoteandele under hans tid som minister, n\u00e5r ministeren i sin orientering til ordf\u00f8rerne den 29. juni 2023, som er genfremsendt den 8. april 2024, skriver: \u00bbDet betyder, at de p\u00e5g\u00e6ldende fiskere ikke vil blive p\u00e5lagt at afh\u00e6nde de kvoteandele, som overstiger kvotekoncentrationsloftet. Fiskeristyrelsen vil samtidig vurdere, om der er grundlag for at genoptage tidligere afg\u00f8relser om p\u00e5bud om afh\u00e6ndelse af kvoteandele\u00ab?","dato":"2024-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-19T10:22:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er en mulighed for, at de p\u00e5g\u00e6ldende fiskere vil blive p\u00e5lagt at afh\u00e6nde disse kvoteandele under hans tid som minister, n\u00e5r ministeren i sin orientering til ordf\u00f8rerne den 29. juni 2023, som er genfremsendt den 8. april 2024, skriver: \u00bbDet betyder, at de p\u00e5g\u00e6ldende fiskere ikke vil blive p\u00e5lagt at afh\u00e6nde de kvoteandele, som overstiger kvotekoncentrationsloftet. Fiskeristyrelsen vil samtidig vurdere, om der er grundlag for at genoptage tidligere afg\u00f8relser om p\u00e5bud om afh\u00e6ndelse af kvoteandele\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1096587,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T10:23:13.017"
      },"id":1410627,"sagid":98182,"dokumentid":1098060,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-19T10:23:13.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98256,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den seneste udtalelse fra FN's s\u00e6rlige efterforsker i de pal\u00e6stinensiske omr\u00e5der, Francesca Albanese, der den 26. marts konkluderede, at der er \u00bbrimelige grunde til at tro, at t\u00e6rsklen for, hvorvidt der er tale om folkedrab beg\u00e5et af Israel, er overskredet\u00ab, og hvordan forventer ministeren at agere p\u00e5 baggrund af denne vurdering?","titelkort":"Om den seneste udtalelse fra FN's s\u00e6rlige efterforsker i de pal\u00e6stinensiske omr\u00e5der, Francesca Albanese.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 853","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"853","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T09:48:04.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014587,"dokumentid":1098089,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den seneste udtalelse fra FN's s\u00e6rlige efterforsker i de pal\u00e6stinensiske omr\u00e5der, Francesca Albaneses, der den 26. marts konkluderede, at der er \u00bbrimelige grunde til at tro, at t\u00e6rsklen for, hvorvidt der er tale om folkedrab beg\u00e5et af Israel, er overskredet\u00ab, og hvordan forventer ministeren at agere p\u00e5 baggrund af denne vurdering?","versionsdato":"2024-04-19T12:04:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s853/spm/2854000.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T16:00:48.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098089,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den seneste udtalelse fra FN's s\u00e6rlige efterforsker i de pal\u00e6stinensiske omr\u00e5der, Francesca Albaneses, der den 26. marts konkluderede, at der er \u00bbrimelige grunde til at tro, at t\u00e6rsklen for, hvorvidt der er tale om folkedrab beg\u00e5et af Israel, er overskredet\u00ab, og hvordan forventer ministeren at agere p\u00e5 baggrund af denne vurdering?","dato":"2024-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-19T12:04:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T12:05:20.983"
      },"id":1410653,"sagid":98256,"dokumentid":1098089,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-19T12:05:20.983","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98257,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at to tidligere medlemmer af Folketinget er blevet tilbudt orienteringsbriefing om kinesisk hackerangreb af deres computere af FBI og ikke af PET?","titelkort":"Om orienteringsbriefing om kinesisk hackerangreb af tidligere folketingsmedlemmers computere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 854","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"854","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T13:08:44.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00bbDet er en skandale\u00ab: Natten til onsdag fik to danske ekspolitikere et brev fra FBI. Nu er de vrede\u00ab bragt p\u00e5 politiken.dk den 18. april.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014595,"dokumentid":1098093,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at to tidligere medlemmer af Folketinget er blevet tilbudt orienteringsbriefing om kinesisk hackerangreb af deres computere af FBI og ikke af PET?","versionsdato":"2024-04-24T13:08:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s854/spm/2854008.pdf","opdateringsdato":"2024-04-24T13:08:35.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098093,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at to tidligere medlemmer af Folketinget er blevet tilbudt orienteringsbriefing om kinesisk hackerangreb af deres computere af FBI og ikke af PET?","dato":"2024-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-19T12:08:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T12:08:50.303"
      },"id":1410656,"sagid":98257,"dokumentid":1098093,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-19T12:08:50.303","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98258,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Anerkender ministeren, at det var en fejl at fjerne k\u00f8nsdysfori fra listen over psykiske lidelser i 2017?","titelkort":"Om, at det var en fejl at fjerne k\u00f8nsdysfori fra listen over psykiske lidelser i 2017.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 855","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"855","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":"","periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":"","baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T15:09:37.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":"","afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":"","r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":"","lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014783,"dokumentid":1098195,"titel":"Anerkender ministeren, at det var en fejl at fjerne k\u00f8nsdysfori fra listen over psykiske lidelser i 2017?","versionsdato":"2024-04-19T15:10:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s855/spm/2854204.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T15:10:45.363","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098195,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at det var en fejl at fjerne k\u00f8nsdysfori fra listen over psykiske lidelser i 2017?","dato":"2024-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-19T15:09:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T15:09:37.973"
      },"id":1410754,"sagid":98258,"dokumentid":1098195,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-19T15:09:37.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98259,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren stadig tillid til medarbejderne i Kystdirektoratet efter den gentagne hetz mod nybyggeriet i Haveforeningen Venezuela, og finder ministeren det problematisk, at disse bureaukrater tydeligvis ingen forst\u00e5else har for almindelige danskeres liv og penge, n\u00e5r de vil rive et helt nyt hus ned?","titelkort":"Om tillid til medarbejderne i Kystdirektoratet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 856","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"856","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T10:42:53.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbJanne og Brians spritnye h\u00e6ve-s\u00e6nkehus til en million kroner st\u00e5r til at skulle rages ned\u00ab bragt den 25. marts 2024 i Randers Amtsavis.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014808,"dokumentid":1098203,"titel":"Har ministeren stadig tillid til medarbejderne i Kystdirektoratet efter den gentagne hetz mod nybyggeriet i Haveforeningen Venezuela, og finder ministeren det problematisk, at disse bureaukrater tydeligvis ingen forst\u00e5else har for almindelige danskeres liv og penge, n\u00e5r de vil rive et helt nyt hus ned?","versionsdato":"2024-04-19T15:24:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s856/spm/2854219.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T16:00:49.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098203,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren stadig tillid til medarbejderne i Kystdirektoratet efter den gentagne hetz mod nybyggeriet i Haveforeningen Venezuela, og finder ministeren det problematisk, at disse bureaukrater tydeligvis ingen forst\u00e5else har for almindelige danskeres liv og penge, n\u00e5r de vil rive et helt nyt hus ned?","dato":"2024-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-19T15:25:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T15:25:19.65"
      },"id":1410763,"sagid":98259,"dokumentid":1098203,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-19T15:25:19.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98260,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at hetzen fra Kystdirektoratet mod nybyggeriet i Haveforeningen Venezuela skaber yderligere afstand mellem land og by, da en offentlig styrelse bek\u00e6mper vores landdistrikter, og vil ministeren k\u00e6mpe for, at vi f\u00e5r stoppet hetzen mod helt almindelige borgere, der bor i landdistrikterne?","titelkort":"Om hetzen mod nybyggeriet Venezuela.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 857","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"857","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T13:24:36.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbJanne og Brians spritnye h\u00e6ve-s\u00e6nkehus til en million kroner st\u00e5r til at skulle rages ned\u00ab bragt den 25. marts 2024 i Randers Amtsavis.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014821,"dokumentid":1098210,"titel":"Er ministeren enig i, at hetzen fra Kystdirektoratet mod nybyggeriet i Haveforeningen Venezuela skaber yderligere afstand mellem land og by, da en offentlig styrelse bek\u00e6mper vores landdistrikter, og vil ministeren k\u00e6mpe for, at vi f\u00e5r stoppet hetzen mod helt almindelige borgere, der bor i landdistrikterne?","versionsdato":"2024-04-19T15:37:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s857/spm/2854235.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T16:00:49.15","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098210,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at hetzen fra Kystdirektoratet mod nybyggeriet i Haveforeningen Venezuela skaber yderligere afstand mellem land og by, da en offentlig styrelse bek\u00e6mper vores landdistrikter, og vil ministeren k\u00e6mpe for, at vi f\u00e5r stoppet hetzen mod helt almindelige borgere, der bor i landdistrikterne?","dato":"2024-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-19T15:35:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T15:36:08.87"
      },"id":1410780,"sagid":98260,"dokumentid":1098210,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-19T15:36:08.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98261,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er relevant at sikre et d\u00e6kkende overblik over viden om best practice i forhold til rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det forud for forhandlinger om reform af professionsuddannelser?","titelkort":"Om viden om best practice i forhold til rekruttering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 858","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"858","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T08:09:08.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af UFU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 217.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015981,"dokumentid":1098214,"titel":"professionsbacheloruddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det forud for forhandlinger om reform af professionsuddannelser?","versionsdato":"2024-04-23T16:04:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s858/spm/2855424.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T16:04:36.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098214,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at det er relevant at sikre et d\u00e6kkende overblik over viden om best practice i forhold til rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det forud for forhandlinger om reform af professionsuddannelser?","dato":"2024-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-19T15:51:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T15:51:25.557"
      },"id":1410789,"sagid":98261,"dokumentid":1098214,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-19T15:51:25.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98262,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre et d\u00e6kkende overblik over viden om best practice i forhold til rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","titelkort":"Om rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 859","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"859","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T08:08:21.88","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af UFU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 217.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2014845,"dokumentid":1098224,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre et d\u00e6kkende overblik over viden om best practice i forhold til rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","versionsdato":"2024-04-19T16:03:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s859/spm/2854264.pdf","opdateringsdato":"2024-04-19T16:03:47.917","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098224,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre et d\u00e6kkende overblik over viden om best practice i forhold til rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","dato":"2024-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-19T16:03:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-19T16:03:40.723"
      },"id":1410791,"sagid":98262,"dokumentid":1098224,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-19T16:03:40.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98225,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at st\u00f8rstedelen af sager om \u00f8konomisk svindel p\u00e5 internettet ikke retsforf\u00f8lges af politiet, og hvad mener ministeren om den retstilstand, som det overlader ofre for svindel p\u00e5 Metas platforme i?","titelkort":"Om \u00f8konomisk svindel p\u00e5 internettet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 833","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"833","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-22T12:30:29.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbPolitiet drukner i sager om \u00f8konomisk it-svindel: Sidste \u00e5r blev knap otte ud af 10 sager droppet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 6. juni 2023 og artiklen \u00bbMinister er \"meget forarget\" og kritiserer Facebook-firma for svindelannoncer med kendte\u00ab p\u00e5 tv2.dk den 9. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015044,"dokumentid":1098308,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 833.pdf","versionsdato":"2024-04-22T09:46:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s833/svar/2041398/2854471.pdf","opdateringsdato":"2024-04-22T12:30:24.093","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1098308,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 833: Hvad er ministerens holdning til, at st\u00f8rstedelen af sager om \u00f8konomisk svindel p\u00e5 internettet ikke retsforf\u00f8lges af politiet, og hvad mener ministeren om den retstilstand, som det overlader ofre for svindel p\u00e5 Metas platforme i?","dato":"2024-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-22T12:30:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at st\u00f8rstedelen af sager om \u00f8konomisk svindel p\u00e5 internettet ikke retsforf\u00f8lges af politiet, og hvad mener ministeren om den retstilstand, som det overlader ofre for svindel p\u00e5 Metas platforme i?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097523,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-22T12:30:20.017"
      },"id":1410921,"sagid":98225,"dokumentid":1098308,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-22T12:30:20.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98283,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at mange danske arbejdspladser s\u00e5som p\u00e5 Danish Crown lukker, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at vi undg\u00e5r massive fyringer indenfor disse sektorer i fremtiden?","titelkort":"Om at sikre at vi undg\u00e5r massive fyringer i fremtiden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 861","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"861","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T11:15:19.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015180,"dokumentid":1098354,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at mange danske arbejdspladser s\u00e5som p\u00e5 Danish Crown lukker, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at vi undg\u00e5r massive fyringer indenfor disse sektorer i fremtiden?","versionsdato":"2024-04-22T12:36:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s861/spm/2854608.pdf","opdateringsdato":"2024-04-22T16:00:38.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098354,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at mange danske arbejdspladser s\u00e5som p\u00e5 Danish Crown lukker, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at vi undg\u00e5r massive fyringer indenfor disse sektorer i fremtiden?","dato":"2024-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-22T12:37:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-22T12:37:39.72"
      },"id":1410926,"sagid":98283,"dokumentid":1098354,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-22T12:37:39.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98282,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at 1.200 danske arbejdspladser lukker p\u00e5 Danish Crown, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at medarbejderne p\u00e5 Danish Crown hurtigst muligt kommer videre til ny besk\u00e6ftigelse?","titelkort":"Om at 1.200 danske arbejdspladser lukker p\u00e5 Danish Crown.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 860","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"860","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T12:23:18.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015175,"dokumentid":1098352,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at 1.200 danske arbejdspladser lukker p\u00e5 Danish Crown, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at medarbejderne p\u00e5 Danish Crown hurtigst muligt kommer videre til ny besk\u00e6ftigelse?","versionsdato":"2024-04-22T12:34:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s860/spm/2854603.pdf","opdateringsdato":"2024-04-22T16:00:38.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098352,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at 1.200 danske arbejdspladser lukker p\u00e5 Danish Crown, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at medarbejderne p\u00e5 Danish Crown hurtigst muligt kommer videre til ny besk\u00e6ftigelse?","dato":"2024-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-22T12:37:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-22T12:37:42.02"
      },"id":1410928,"sagid":98282,"dokumentid":1098352,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-22T12:37:42.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98284,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, at han i besvarelsen af UUI alm. del - sp\u00f8rgsm\u00e5l 273 overfor udvalgsformanden for det udvalg, der besk\u00e6ftiger sig med statsborgerskaber, n\u00e6gter at redeg\u00f8re for statsborgerretslig status for en person, og lovgrundlaget for dennes erhvervelse, selvom lovbehandlingen i Danmark er offentlig, og ministeren derfor er forpligtet til at svare?","titelkort":"Om at redeg\u00f8re for statsborgerretslig status for en person.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 862","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"862","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T08:50:45.463","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015273,"dokumentid":1098394,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, at han i besvarelsen af UUI alm. del - sp\u00f8rgsm\u00e5l 273 overfor udvalgsformanden for det udvalg, der besk\u00e6ftiger sig med statsborgerskaber, n\u00e6gter at redeg\u00f8re for statsborgerretslig status for en person, og lovgrundlaget for dennes erhvervelse, selvom lovbehandlingen i Danmark er offentlig, og ministeren derfor er forpligtet til at svare?","versionsdato":"2024-04-22T14:35:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s862/spm/2854704.pdf","opdateringsdato":"2024-04-22T16:00:38.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098394,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, at han i besvarelsen af UUI alm. del - sp\u00f8rgsm\u00e5l 273 overfor udvalgsformanden for det udvalg, der besk\u00e6ftiger sig med statsborgerskaber, n\u00e6gter at redeg\u00f8re for statsborgerretslig status for en person, og lovgrundlaget for dennes erhvervelse, selvom lovbehandlingen i Danmark er offentlig, og ministeren derfor er forpligtet til at svare?","dato":"2024-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-22T14:36:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-22T14:36:20.937"
      },"id":1410966,"sagid":98284,"dokumentid":1098394,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-22T14:36:20.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98215,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er baggrunden for, at ministeren ikke vil tillade et fors\u00f8g med oprettelse af regionsklinikker p\u00e5 psykologomr\u00e5det samt digitale psykologtjenester, n\u00e5r den gratis psykologordning for unge mellem 18 og 24 \u00e5r er ved at sande til i lange ventelister?","titelkort":"Om regionsklinikker p\u00e5 psykologomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 828","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"828","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T09:25:51.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Efter en meget lang sagsbehandlingstid skriver ministeriet i et svar af 23. marts 2024, at man ikke kan im\u00f8dekomme Region Nordjyllands ans\u00f8gning om oprettelse af regionsklinikker p\u00e5 psykologomr\u00e5det samt digitale psykologtjenester. \u00c5rsagen er dybt besynderlig, for som de skriver \u201dArbejdets sigte er s\u00e5ledes p\u00e5 lange str\u00e6k det samme som i Region Nordjyllands initiativ, ligesom de virkemidler, I l\u00e6gger op til, naturligt vil indg\u00e5 i arbejdet. Indenrigs- og Sundhedsministeriet anerkender s\u00e5ledes til fulde sigtet med ans\u00f8gningen, men finder det ikke hensigtsm\u00e6ssigt at iv\u00e6rks\u00e6tte fors\u00f8g forud for moderniseringsarbejdet\u2026\u201d . Derudover henvises der til den kommende rapport fra Sundhedsstrukturkommissionen. I SF undrer vi os over, at regeringen t\u00f8ver med at lave fors\u00f8g med oprettelse af regionsklinikker, n\u00e5r man ved, at den gratis psykologordning for unge mellem 18 og 24 \u00e5r er ved at sande til, og at Dansk Psykolog Forening (DP) estimerer, at unge med angst og depression i dag venter ca. 26 uger \u2013 eller 185 dage \u2013  p\u00e5 at komme i behandling. Hvis man skal denne ventetid til livs, s\u00e5 er man n\u00f8dt til b\u00e5de at handle nu og ogs\u00e5 bruge flere forskellige v\u00e6rkt\u00f8jer bl.a. oprettelse af regionsklinikker, som det ogs\u00e5 har v\u00e6ret tilf\u00e6ldet i forhold til mangel p\u00e5 praktiserende l\u00e6ger.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015457,"dokumentid":1098460,"titel":"spm. S 828 om psykologhj\u00e6lp og regionsklinikker-kopi.docx","versionsdato":"2024-04-22T17:12:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s828/svar/2041759/2854888.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T09:25:33.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098460,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 828: Hvad er baggrunden for, at ministeren ikke vil tillade et fors\u00f8g med oprettelse af regionsklinikker p\u00e5 psykologomr\u00e5det samt digitale psykologtjenester, n\u00e5r den gratis psykologordning for unge mellem 18 og 24 \u00e5r er ved at sande til i lange ventelister?","dato":"2024-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-23T09:25:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er baggrunden for, at ministeren ikke vil tillade et fors\u00f8g med oprettelse af regionsklinikker p\u00e5 psykologomr\u00e5det samt digitale psykologtjenester, n\u00e5r den gratis psykologordning for unge mellem 18 og 24 \u00e5r er ved at sande til i lange ventelister?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097335,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T09:25:28.12"
      },"id":1411052,"sagid":98215,"dokumentid":1098460,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-23T09:25:28.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98189,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en strategi for forebyggelse af spredning af smitsomme dyresygdomme, der potentielt kan udvikle sig til pandemier, kan v\u00e6re at reducere industrielt dyrehold nationalt og globalt?","titelkort":"Om en strategi for forebyggelse af spredning af smitsomme dyresygdomme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 825","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"825","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T09:44:53.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015568,"dokumentid":1098504,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 825.pdf","versionsdato":"2024-04-23T09:38:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s825/svar/2041821/2855004.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T09:44:50.03","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1098504,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 825: Mener ministeren, at en strategi for forebyggelse af spredning af smitsomme dyresygdomme, der potentielt kan udvikle sig til pandemier, kan v\u00e6re at reducere industrielt dyrehold nationalt og globalt?","dato":"2024-04-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-23T09:44:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at en strategi for forebyggelse af spredning af smitsomme dyresygdomme, der potentielt kan udvikle sig til pandemier, kan v\u00e6re at reducere industrielt dyrehold nationalt og globalt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1096859,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T09:44:43.24"
      },"id":1411058,"sagid":98189,"dokumentid":1098504,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-23T09:44:43.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98191,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en forskerstilling tilsyneladende flyttes ud af Rigsarkivets afdeling i Aabenraa?","titelkort":"Om en forskerstilling flyttes ud af Rigsarkivets afdeling i Aabenraa.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 827","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"827","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T10:25:34.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbN\u00e5r endnu en institution f\u00e5r kniven i provinsen, f\u00e5r det ogs\u00e5 betydning for dig i K\u00f8benhavn\u00ab bragt den 15. april 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015610,"dokumentid":1098523,"titel":"Svar - S 827.docx","versionsdato":"2024-04-23T10:08:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s827/svar/2041841/2855046.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T10:25:40.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098523,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 827: Hvad er ministerens holdning til, at en forskerstilling tilsyneladende flyttes ud af Rigsarkivets afdeling i Aabenraa?","dato":"2024-04-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-23T10:25:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at en forskerstilling tilsyneladende flyttes ud af Rigsarkivets afdeling i Aabenraa?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1096876,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T10:25:35.327"
      },"id":1411070,"sagid":98191,"dokumentid":1098523,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-23T10:25:35.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98190,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at den s\u00f8nderjyske historie er vigtig, og at den b\u00f8r bevares i landsdelen?","titelkort":"Om at den s\u00f8nderjyske historie b\u00f8r bevares.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 826","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"826","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T10:26:45.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbN\u00e5r endnu en institution f\u00e5r kniven i provinsen, f\u00e5r det ogs\u00e5 betydning for dig i K\u00f8benhavn\u00ab bragt den 15. april 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015614,"dokumentid":1098525,"titel":"Svar - S 826.docx","versionsdato":"2024-04-23T10:08:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s826/svar/2041843/2855050.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T10:26:41.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098525,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 826: Er ministeren enig i, at den s\u00f8nderjyske historie er vigtig, og at den b\u00f8r bevares i landsdelen?","dato":"2024-04-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-23T10:26:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at den s\u00f8nderjyske historie er vigtig, og at den b\u00f8r bevares i landsdelen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1096872,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T10:26:35.507"
      },"id":1411071,"sagid":98190,"dokumentid":1098525,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-23T10:26:35.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98288,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er det fortsat regeringens ambition, at Danmark p\u00e5 sigt skal afskaffe retsforbeholdet, eller har man \u00e6ndret position siden retsforbeholdsafstemningen i 2015?","titelkort":"Om Danmark p\u00e5 sigt skal afskaffe retsforbeholdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 863","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"863","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T12:16:06.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren \u00f8nsker regeringens holdning til retsforbeholdet, da sp\u00f8rgeren har forst\u00e5et, at regeringen respekterer beslutningen i 2015.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015742,"dokumentid":1098592,"titel":"Er det fortsat regeringens ambition, at Danmark p\u00e5 sigt skal afskaffe retsforbeholdet, eller har man \u00e6ndret position siden retsforbeholdsafstemningen i 2015?","versionsdato":"2024-04-23T12:15:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s863/spm/2855182.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T16:00:56.573","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098592,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det fortsat regeringens ambition, at Danmark p\u00e5 sigt skal afskaffe retsforbeholdet, eller har man \u00e6ndret position siden retsforbeholdsafstemningen i 2015?","dato":"2024-04-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-23T12:16:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T12:16:34.937"
      },"id":1411149,"sagid":98288,"dokumentid":1098592,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-23T12:16:34.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98289,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvordan har ministeren i sinde at implementere faste teams i plejedistriktet Solvang i Vordingborg, hvor medarbejderne grundet deres store arbejdspres lider af sygdom og derfor ofte kun kan stille med 4 ud af 16 medarbejdere, hvilket ogs\u00e5 g\u00f8r sig g\u00e6ldende andre steder?","titelkort":"Om at implementere faste teams i plejedistriktet Solvang i Vordingborg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 864","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"864","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T12:20:28.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015745,"dokumentid":1098594,"titel":"Hvordan har ministeren i sinde at implementere faste teams i plejedistriktet Solvang i Vordingborg, hvor medarbejderne grundet deres store arbejdspres lider af sygdom og derfor ofte kun kan stille med 4 ud af 16 medarbejdere, hvilket ogs\u00e5 g\u00f8r sig g\u00e6ldende andre steder?","versionsdato":"2024-04-23T12:20:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s864/spm/2855186.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T16:00:56.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098594,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan har ministeren i sinde at implementere faste teams i plejedistriktet Solvang i Vordingborg, hvor medarbejderne grundet deres store arbejdspres lider af sygdom og derfor ofte kun kan stille med 4 ud af 16 medarbejdere, hvilket ogs\u00e5 g\u00f8r sig g\u00e6ldende andre steder?","dato":"2024-04-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-23T12:24:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T12:24:46.743"
      },"id":1411151,"sagid":98289,"dokumentid":1098594,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-23T12:24:46.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98290,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor p\u00e5st\u00e5r ministeren at have den \u00e6ldre i fokus i \u00e6ldreaftalen, n\u00e5r \u00e6ldre i plejedistriktet Solvang i Vordingborg kun har mulighed for at modtage mellem 10,5 og 12 minutters reel pleje, hvilket den \u00bbhistoriske\u00ab \u00e6ldreaftale ikke er kommet med nogen konkrete l\u00f8sningsforslag til?","titelkort":"Om den reelle pleje til \u00e6ldre i plejedistriktet Solvang i Vordingborg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 865","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"865","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T10:20:45.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til sn.dk den 21. april 2024: \u00bbSkal n\u00e5 42 borgere p\u00e5 en vagt: De siger ikke, hvis de har lavet i bleen\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015750,"dokumentid":1098598,"titel":"Hvorfor p\u00e5st\u00e5r ministeren at have den \u00e6ldre i fokus i \u00e6ldreaftalen, n\u00e5r \u00e6ldre i plejedistriktet Solvang i Vordingborg kun har mulighed for at modtage mellem 10,5 og 12 minutters reel pleje, hvilket den \u00bbhistoriske\u00ab \u00e6ldreaftale ikke er kommet med nogen konkrete l\u00f8sningsforslag til?","versionsdato":"2024-04-23T12:23:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s865/spm/2855191.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T16:00:56.323","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098598,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor p\u00e5st\u00e5r ministeren at have den \u00e6ldre i fokus i \u00e6ldreaftalen, n\u00e5r \u00e6ldre i plejedistriktet Solvang i Vordingborg kun har mulighed for at modtage mellem 10,5 og 12 minutters reel pleje, hvilket den \u00bbhistoriske\u00ab \u00e6ldreaftale ikke er kommet med nogen konkrete l\u00f8sningsforslag til?","dato":"2024-04-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-23T12:24:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T12:25:00.417"
      },"id":1411152,"sagid":98290,"dokumentid":1098598,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-23T12:25:00.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98291,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis nedgangen p\u00e5 37 pct. i antallet af henvisninger fra det offentlige til udredning og behandling p\u00e5 privathospitaler ikke skyldes, at vi i Danmark lige pludselig er blevet meget sundere, men i stedet, at det offentlige aktivt frav\u00e6lger at samarbejde med privathospitalerne, synes ministeren s\u00e5 ikke, at der b\u00f8r g\u00f8res noget ved dette?","titelkort":"Om nedgangen i antallet af henvisninger fra det offentlige til udredning og behandling p\u00e5 privathospitaler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 866","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"866","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T17:04:15.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til f\u00f8lgende artikel: \u00bbVentetiderne er rekordlange. Imens har privat hospitalsgigant tomme operationslejer og m\u00e5 fyre folk\u00ab p\u00e5 berlingske.dk den 23. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015756,"dokumentid":1098602,"titel":"Hvis nedgangen p\u00e5 37 pct. i antallet af henvisninger fra det offentlige til udredning og behandling p\u00e5 privathospitaler ikke skyldes, at vi i Danmark lige pludselig er blevet meget sundere, men i stedet, at det offentlige aktivt frav\u00e6lger at samarbejde med privathospitalerne, synes ministeren s\u00e5 ikke, at der b\u00f8r g\u00f8res noget ved dette?","versionsdato":"2024-04-23T12:28:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s866/spm/2855196.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T16:00:56.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098602,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis nedgangen p\u00e5 37 pct. i antallet af henvisninger fra det offentlige til udredning og behandling p\u00e5 privathospitaler ikke skyldes, at vi i Danmark lige pludselig er blevet meget sundere, men i stedet, at det offentlige aktivt frav\u00e6lger at samarbejde med privathospitalerne, synes ministeren s\u00e5 ikke, at der b\u00f8r g\u00f8res noget ved dette?","dato":"2024-04-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-23T12:30:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T12:30:46.013"
      },"id":1411155,"sagid":98291,"dokumentid":1098602,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-23T12:30:46.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98292,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis sundhedsmyndighedernes form\u00e5l i virkeligheden er at give den danske befolkning den bedste sundhedsm\u00e6ssige behandling, hvordan kan ministeren s\u00e5 st\u00e5 inde for, at privathospitalerne ikke bliver brugt til at aflaste det offentlige og give kortere ventetider for patienterne?","titelkort":"Om at give den danske befolkning den bedste sundhedsm\u00e6ssige behandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 867","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"867","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T17:03:35.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til f\u00f8lgende artikel: \u00bbVentetiderne er rekordlange. Imens har privat hospitalsgigant tomme operationslejer og m\u00e5 fyre folk\u00ab p\u00e5 berlingske.dk den 23. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015761,"dokumentid":1098605,"titel":"Hvis sundhedsmyndighedernes form\u00e5l i virkeligheden er at give den danske befolkning den bedste sundhedsm\u00e6ssige behandling, hvordan kan ministeren s\u00e5 st\u00e5 inde for, at privathospitalerne ikke bliver brugt til at aflaste det offentlige og give kortere ventetider for patienterne?","versionsdato":"2024-04-23T12:29:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s867/spm/2855201.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T16:00:57.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098605,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis sundhedsmyndighedernes form\u00e5l i virkeligheden er at give den danske befolkning den bedste sundhedsm\u00e6ssige behandling, hvordan kan ministeren s\u00e5 st\u00e5 inde for, at privathospitalerne ikke bliver brugt til at aflaste det offentlige og give kortere ventetider for patienterne?","dato":"2024-04-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-23T12:30:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T12:30:58.053"
      },"id":1411156,"sagid":98292,"dokumentid":1098605,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-23T12:30:58.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98222,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at s\u00e6tte kommunerne fri for regler om nulemissionszoner, s\u00e5 kommuner s\u00e5som K\u00f8benhavns Kommune kan opfylde \u00f8nsket om mere end blot \u00e9n nulemissionszone?","titelkort":"Om nulemissionszone.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 830","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"830","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T13:46:32.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLokalpolitikere vil have flere fossilfri byzoner, men loven sp\u00e6nder ben\u00ab fra DR Nyheder den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015771,"dokumentid":1098610,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 830.pdf","versionsdato":"2024-04-23T12:43:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s830/svar/2041965/2855211.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T16:00:57.793","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1098610,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 830: Hvad er ministerens holdning til at s\u00e6tte kommunerne fri for regler om nulemissionszoner, s\u00e5 kommuner s\u00e5som K\u00f8benhavns Kommune kan opfylde \u00f8nsket om mere end blot \u00e9n nulemissionszone?","dato":"2024-04-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-23T13:46:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at s\u00e6tte kommunerne fri for regler om nulemissionszoner, s\u00e5 kommuner s\u00e5som K\u00f8benhavns Kommune kan opfylde \u00f8nsket om mere end blot \u00e9n nulemissionszone?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097510,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T13:46:13.887"
      },"id":1411170,"sagid":98222,"dokumentid":1098610,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-23T13:46:13.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98293,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan kan vi i det danske sundhedssystem ikke have et krav p\u00e5 minimumdanskkundskaber for l\u00e6ger, en profession, der kan have fatale konsekvenser, hvis der ikke kan kommunikeres klart og tydeligt mellem patient og l\u00e6ge, og burde en dansk patient ikke have retskrav p\u00e5 en tolk i disse situationer?","titelkort":"Om at have et krav p\u00e5 minimumdanskkundskaber for l\u00e6ger i det danske sundhedssystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 868","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"868","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T17:02:59.633","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til jv.dk den 22. april 2024: \u00bbHelt sk\u00e6vt: Udl\u00e6ndinge har ret til tolk \u2013 men danskerne efterlades p\u00e5 herrens mark i m\u00f8det med udenlandske l\u00e6ger\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015823,"dokumentid":1098632,"titel":"Hvordan kan vi i det danske sundhedssystem ikke have et krav p\u00e5 minimumdanskkundskaber for l\u00e6ger, en profession, der kan have fatale konsekvenser, hvis der ikke kan kommunikeres klart og tydeligt mellem patient og l\u00e6ge, og burde en dansk patient ikke have retskrav p\u00e5 en tolk i disse situationer?","versionsdato":"2024-04-23T13:51:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s868/spm/2855263.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T16:00:56.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098632,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan kan vi i det danske sundhedssystem ikke have et krav p\u00e5 minimumdanskkundskaber for l\u00e6ger, en profession, der kan have fatale konsekvenser, hvis der ikke kan kommunikeres klart og tydeligt mellem patient og l\u00e6ge, og burde en dansk patient ikke have retskrav p\u00e5 en tolk i disse situationer?","dato":"2024-04-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-23T13:54:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T13:54:42.757"
      },"id":1411178,"sagid":98293,"dokumentid":1098632,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-23T13:54:42.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98294,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at et sundhedssystem, der kun behandler fejl, efter at ulykken er sket, men ikke forebygger fejl, er et v\u00e6rdigt sundhedssystem?","titelkort":"Om et sundhedssystem, der kun behandler fejl, efter at ulykken er sket, men ikke forebygger fejl.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 869","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"869","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T17:02:12.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til jv.dk den 22. april 2024: \u00bbHelt sk\u00e6vt: Udl\u00e6ndinge har ret til tolk \u2013 men danskerne efterlades p\u00e5 herrens mark i m\u00f8det med udenlandske l\u00e6ger\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2015824,"dokumentid":1098633,"titel":"Er det ministerens holdning, at et sundhedssystem, der kun behandler fejl, efter at ulykken er sket, men ikke forebygger fejl, er et v\u00e6rdigt sundhedssystem?","versionsdato":"2024-04-23T13:53:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s869/spm/2855264.pdf","opdateringsdato":"2024-04-23T16:00:56.433","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098633,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at et sundhedssystem, der kun behandler fejl, efter at ulykken er sket, men ikke forebygger fejl, er et v\u00e6rdigt sundhedssystem?","dato":"2024-04-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-23T13:54:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-23T13:55:09.407"
      },"id":1411179,"sagid":98294,"dokumentid":1098633,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-23T13:55:09.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98221,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at blot \u00e9n tredjedel af nyankomne voksne indvandrere i Holb\u00e6k Kommune l\u00e6rer dansk if\u00f8lge Holb\u00e6k Kommunes integrationsr\u00e5ds \u00e5rsberetning for 2023?\n","titelkort":"Om, at blot \u00e9n tredjedel af nyankomne voksne indvandrere i Holb\u00e6k Kommune l\u00e6rer dansk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 829","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"829","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T08:49:13.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Holb\u00e6k Kommunes integrationsr\u00e5ds \u00e5rsberetning for 2023 p\u00e5 Holb\u00e6k Kommunes hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2016155,"dokumentid":1098784,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 829.pdf","versionsdato":"2024-04-24T08:11:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s829/svar/2042183/2855603.pdf","opdateringsdato":"2024-04-24T08:48:57.803","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1098784,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 829: Hvad mener ministeren om, at blot \u00e9n tredjedel af nyankomne voksne indvandrere i Holb\u00e6k Kommune l\u00e6rer dansk if\u00f8lge Holb\u00e6k Kommunes integrationsr\u00e5ds \u00e5rsberetning for 2023?\n","dato":"2024-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-24T08:48:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at blot \u00e9n tredjedel af nyankomne voksne indvandrere i Holb\u00e6k Kommune l\u00e6rer dansk if\u00f8lge Holb\u00e6k Kommunes integrationsr\u00e5ds \u00e5rsberetning for 2023?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097509,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T08:48:42.96"
      },"id":1411330,"sagid":98221,"dokumentid":1098784,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-24T08:48:42.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98305,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"N\u00e5r briterne kan g\u00e5 enegang med at oprette et modtagecenter i Rwanda, hvorfor mener ministeren s\u00e5, at Danmark skal vente p\u00e5 en eventuel f\u00e6lles EU-l\u00f8sning i stedet for at g\u00f8re det samme som briterne?","titelkort":"Om at oprette et modtagecenter i Rwanda som briterne har gjort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 870","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"870","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T10:24:06.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStorbritanniens parlament vedtager omstridt Rwanda-lovgivning\u00ab fra den 23. april 2024 p\u00e5 tv2.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2016246,"dokumentid":1098817,"titel":"N\u00e5r briterne kan g\u00e5 enegang med at oprette et modtagecenter i Rwanda, hvorfor mener ministeren s\u00e5, at Danmark skal vente p\u00e5 en eventuel f\u00e6lles EU-l\u00f8sning i stedet for at g\u00f8re det samme som briterne?","versionsdato":"2024-04-24T10:23:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s870/spm/2855694.pdf","opdateringsdato":"2024-04-24T16:01:16.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098817,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r briterne kan g\u00e5 enegang med at oprette et modtagecenter i Rwanda, hvorfor mener ministeren s\u00e5, at Danmark skal vente p\u00e5 en eventuel f\u00e6lles EU-l\u00f8sning i stedet for at g\u00f8re det samme som briterne?","dato":"2024-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-24T10:24:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T10:24:41.577"
      },"id":1411381,"sagid":98305,"dokumentid":1098817,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-24T10:24:41.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98284,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, at han i besvarelsen af UUI alm. del - sp\u00f8rgsm\u00e5l 273 overfor udvalgsformanden for det udvalg, der besk\u00e6ftiger sig med statsborgerskaber, n\u00e6gter at redeg\u00f8re for statsborgerretslig status for en person, og lovgrundlaget for dennes erhvervelse, selvom lovbehandlingen i Danmark er offentlig, og ministeren derfor er forpligtet til at svare?","titelkort":"Om at redeg\u00f8re for statsborgerretslig status for en person.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 862","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"862","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T08:50:45.463","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2016157,"dokumentid":1098785,"titel":"UUI alm. del - endeligt svar p\u00e5 spm. 273.pdf","versionsdato":"2024-04-24T08:36:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s862/svar/2042185/2855605.pdf","opdateringsdato":"2024-04-24T10:26:11.187","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":2016158,"dokumentid":1098785,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 862.pdf","versionsdato":"2024-04-24T08:36:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s862/svar/2042185/2855606.pdf","opdateringsdato":"2024-04-24T10:26:05.367","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1098785,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 862: Vil ministeren kommentere p\u00e5, at han i besvarelsen af UUI alm. del - sp\u00f8rgsm\u00e5l 273 overfor udvalgsformanden for det udvalg, der besk\u00e6ftiger sig med statsborgerskaber, n\u00e6gter at redeg\u00f8re for statsborgerretslig status for en person, og lovgrundlaget for dennes erhvervelse, selvom lovbehandlingen i Danmark er offentlig, og ministeren derfor er forpligtet til at svare?","dato":"2024-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-24T10:25:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, at han i besvarelsen af UUI alm. del - sp\u00f8rgsm\u00e5l 273 overfor udvalgsformanden for det udvalg, der besk\u00e6ftiger sig med statsborgerskaber, n\u00e6gter at redeg\u00f8re for statsborgerretslig status for en person, og lovgrundlaget for dennes erhvervelse, selvom lovbehandlingen i Danmark er offentlig, og ministeren derfor er forpligtet til at svare?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1098394,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T10:26:05.367"
      },"id":1411382,"sagid":98284,"dokumentid":1098785,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-24T10:26:05.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98312,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Skal ministerens svar p\u00e5 DIU Alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 132 forst\u00e5s s\u00e5ledes, at ministeren ikke arbejder for konkrete \u00e6ndringer p\u00e5 EU-plan for at forhindre, at falske profiler og identitetstyveri p\u00e5 Metas platforme anvendes til \u00f8konomisk svindel, men derimod mener, at den eksisterende lovgivning er tilstr\u00e6kkelig?","titelkort":"Om falske profiler og identitetstyveri p\u00e5 Metas platforme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 871","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"871","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T13:56:26.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2016560,"dokumentid":1098929,"titel":"Skal ministerens svar p\u00e5 DIU Alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 132 forst\u00e5s s\u00e5ledes, at ministeren ikke arbejder for konkrete \u00e6ndringer p\u00e5 EU-plan for at forhindre, at falske profiler og identitetstyveri p\u00e5 Metas platforme anvendes til \u00f8konomisk svindel, men derimod mener, at den eksisterende lovgivning er tilstr\u00e6kkelig?","versionsdato":"2024-04-24T13:56:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s871/spm/2856011.pdf","opdateringsdato":"2024-04-24T16:01:17.707","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098929,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Skal ministerens svar p\u00e5 DIU Alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 132 forst\u00e5s s\u00e5ledes, at ministeren ikke arbejder for konkrete \u00e6ndringer p\u00e5 EU-plan for at forhindre, at falske profiler og identitetstyveri p\u00e5 Metas platforme anvendes til \u00f8konomisk svindel, men derimod mener, at den eksisterende lovgivning er tilstr\u00e6kkelig?","dato":"2024-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-24T14:00:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T14:00:33.2"
      },"id":1411508,"sagid":98312,"dokumentid":1098929,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-24T14:00:33.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98315,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren garantere, at der kommer en snarlig l\u00f8sning p\u00e5 Chromebook-sagen s\u00e5ledes, at de ber\u00f8rte kommuner og skoler kan forberede pr\u00f8ver og nyt skole\u00e5r i forventning om at kunne bruge digitale redskaber?","titelkort":"Om en snarlig l\u00f8sning p\u00e5 Chromebook-sagen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 872","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"872","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T14:00:31.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbChromebook-n\u00f8l fra ministre f\u00e5r bekymring til at vokse hos kommuner\u00ab p\u00e5 kristeligt-dagblad.dk den 18. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2016583,"dokumentid":1098939,"titel":"Vil ministeren garantere, at der kommer en snarlig l\u00f8sning p\u00e5 Chromebook-sagen s\u00e5ledes, at de ber\u00f8rte kommuner og skoler kan forberede pr\u00f8ver og nyt skole\u00e5r i forventning om at kunne bruge digitale redskaber?","versionsdato":"2024-04-24T13:59:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s872/spm/2856035.pdf","opdateringsdato":"2024-04-24T16:01:17.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098939,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren garantere, at der kommer en snarlig l\u00f8sning p\u00e5 Chromebook-sagen s\u00e5ledes, at de ber\u00f8rte kommuner og skoler kan forberede pr\u00f8ver og nyt skole\u00e5r i forventning om at kunne bruge digitale redskaber?","dato":"2024-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-24T14:00:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T14:00:57.92"
      },"id":1411509,"sagid":98315,"dokumentid":1098939,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-24T14:00:57.92","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=4500"
}