{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":92599,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regionerne og kommunerne har tilstr\u00e6kkelige ressourcer til at h\u00e5ndtere PFAS-oprensningen?","titelkort":"Om h\u00e5ndtering af PFAS-oprensningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1017","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1017","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:02:57.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1755456,"dokumentid":995406,"titel":"Mener ministeren, at regionerne og kommunerne har tilstr\u00e6kkelige ressourcer til at h\u00e5ndtere PFAS-oprensningen?","versionsdato":"2022-06-07T15:59:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1017/spm/2589670.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T08:02:07.303","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995406,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regionerne og kommunerne har tilstr\u00e6kkelige ressourcer til at h\u00e5ndtere PFAS-oprensningen?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T16:11:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:11:31.407"
      },"id":1275250,"sagid":92599,"dokumentid":995406,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T16:11:31.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92600,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af PFAS\u2019 mobilitet, mener ministeren da, at det er tilstr\u00e6kkeligt at kunne analysere 1.000 grunde om \u00e5ret for 100 mio. kr., n\u00e5r Danske Regioner har mistanke om PFAS p\u00e5 ca. 15.000 grunde?","titelkort":"Om at kunne analysere 1.000 grunde om \u00e5ret for mistanke om PFAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1018","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1018","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:05:11.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1755461,"dokumentid":995409,"titel":"I lyset af PFAS\u2019 mobilitet, mener ministeren da, at det er tilstr\u00e6kkeligt at kunne analysere 1.000 grunde om \u00e5ret for 100 mio. kr., n\u00e5r Danske Regioner har mistanke om PFAS p\u00e5 ca. 15.000 grunde?","versionsdato":"2022-06-07T16:01:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1018/spm/2589675.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T08:02:05.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995409,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af PFAS\u2019 mobilitet, mener ministeren da, at det er tilstr\u00e6kkeligt at kunne analysere 1.000 grunde om \u00e5ret for 100 mio. kr., n\u00e5r Danske Regioner har mistanke om PFAS p\u00e5 ca. 15.000 grunde?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T16:11:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:11:43.87"
      },"id":1275251,"sagid":92600,"dokumentid":995409,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T16:11:43.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92492,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren \u2013 ud fra den betragtning, at jobcentrene b\u00f8r koncentrere sig om at hj\u00e6lpe raske personer i job og ikke g\u00f8re folk syge af at v\u00e6re i systemet \u2013 at der b\u00f8r g\u00f8res for at undg\u00e5 flere sager som sagen fra Randers, hvor en 28-\u00e5rig mand angivelig har udviklet ptsd som f\u00f8lge af et 7 \u00e5r langt forl\u00f8b p\u00e5 jobcenteret? ","titelkort":"Om jobcentre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 977","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"977","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:10:42.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1755262,"dokumentid":995311,"titel":"Skriftlig svar p\u00e5 S977.docx","versionsdato":"2022-06-07T14:51:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s977/svar/1891625/2589475.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T16:11:43.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995311,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 977: Hvad mener ministeren \u2013 ud fra den betragtning, at jobcentrene b\u00f8r koncentrere sig om at hj\u00e6lpe raske personer i job og ikke g\u00f8re folk syge af at v\u00e6re i systemet \u2013 at der b\u00f8r g\u00f8res for at undg\u00e5 flere sager som sagen fra Randers, hvor en 28-\u00e5rig mand angivelig har udviklet ptsd som f\u00f8lge af et 7 \u00e5r langt forl\u00f8b p\u00e5 jobcenteret? ","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T16:11:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren \u2013 ud fra den betragtning, at jobcentrene b\u00f8r koncentrere sig om at hj\u00e6lpe raske personer i job og ikke g\u00f8re folk syge af at v\u00e6re i systemet \u2013 at der b\u00f8r g\u00f8res for at undg\u00e5 flere sager som sagen fra Randers, hvor en 28-\u00e5rig mand angivelig har udviklet ptsd som f\u00f8lge af et 7 \u00e5r langt forl\u00f8b p\u00e5 jobcenteret? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992995,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:11:43.947"
      },"id":1275252,"sagid":92492,"dokumentid":995311,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T16:11:43.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92601,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren svarede i \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 739 af 24. april 2022, at \u00bbAlle de involverede myndigheder arbejder hurtigt, effektivt og koordineret .. og med at f\u00e5 skabt klarhed over forureningen med PFAS i Danmark.\u00ab, Danske Regioner vurderer, at regionerne for 100 mio. kr. om \u00e5ret kan analysere 1.000 ud af 15.000 omr\u00e5der for PFAS, svarende til under 7 pct. af de mist\u00e6nkte omr\u00e5der, mener ministeren, at analyse af 7 pct. af forureningsmist\u00e6nkte omr\u00e5der om \u00e5ret er udtryk for at arbejde hurtigt?","titelkort":"Om analyse af 7 pct. af forureningsmist\u00e6nkte omr\u00e5der om \u00e5ret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1019","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1019","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:06:23.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1755574,"dokumentid":995413,"titel":"Ministeren svarede i \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 739 af 24. april 2022, at \u00bbAlle de involverede myndigheder arbejder hurtigt, effektivt og koordineret .. og med at f\u00e5 skabt klarhed over forureningen med PFAS i Danmark.\u00ab, Danske Regioner vurderer, at regionerne for 100 mio. kr. om \u00e5ret kan analysere 1.000 ud af 15.000 omr\u00e5der for PFAS, svarende til under 7 pct. af de mist\u00e6nkte omr\u00e5der, mener ministeren, at analyse af 7 pct. af forureningsmist\u00e6nkte omr\u00e5der om \u00e5ret er udtryk for at arbejde hurtigt?","versionsdato":"2022-06-07T16:03:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1019/spm/2589770.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T08:02:07.77","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995413,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren svarede i \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 739 af 24. april 2022, at \u00bbAlle de involverede myndigheder arbejder hurtigt, effektivt og koordineret .. og med at f\u00e5 skabt klarhed over forureningen med PFAS i Danmark.\u00ab, Danske Regioner vurderer, at regionerne for 100 mio. kr. om \u00e5ret kan analysere 1.000 ud af 15.000 omr\u00e5der for PFAS, svarende til under 7 pct. af de mist\u00e6nkte omr\u00e5der, mener ministeren, at analyse af 7 pct. af forureningsmist\u00e6nkte omr\u00e5der om \u00e5ret er udtryk for at arbejde hurtigt?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T16:11:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:11:57.343"
      },"id":1275253,"sagid":92601,"dokumentid":995413,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T16:11:57.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92602,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med professor Hans-J\u00f8rgen Albrechtsen, der leder sektionen for vandteknologi p\u00e5 Danmarks Tekniske Universitet, i, at det er \u00bbskr\u00e6mmende\u00ab, at der kan v\u00e6re PFAS p\u00e5 15.000 lokaliteter, som Danske Regioner vurderer? ","titelkort":"Om at der kan v\u00e6re PFAS p\u00e5 15.000 lokaliteter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1020","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1020","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:09:58.463","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1755673,"dokumentid":995416,"titel":"Er ministeren enig med professor Hans-J\u00f8rgen Albrechtsen, der leder sektionen for vandteknologi p\u00e5 Danmarks Tekniske Universitet, i, at det er \u00bbskr\u00e6mmende\u00ab, at der kan v\u00e6re PFAS p\u00e5 15.000 lokaliteter, som Danske Regioner vurderer? ","versionsdato":"2022-06-07T16:05:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1020/spm/2589871.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T08:02:08.34","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995416,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med professor Hans-J\u00f8rgen Albrechtsen, der leder sektionen for vandteknologi p\u00e5 Danmarks Tekniske Universitet, i, at det er \u00bbskr\u00e6mmende\u00ab, at der kan v\u00e6re PFAS p\u00e5 15.000 lokaliteter, som Danske Regioner vurderer? ","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T16:12:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:12:26.44"
      },"id":1275254,"sagid":92602,"dokumentid":995416,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T16:12:26.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92603,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Opg\u00f8relsen fra Danske Regioner viser, at kun cirka 8 pct. af de knap 15.000 lokaliteter allerede er systematisk unders\u00f8gt for PFAS svarer til 1200 lokaliteter, af disse er cirka 900 grunde p\u00e5vist forurenede med det giftige stof, det betyder alts\u00e5, at 75 pct. af de unders\u00f8gte grunde er forurenede med PFAS, mener ministeren, at det er betryggende, at s\u00e5 stor en andel af de unders\u00f8gte grunde viser sig at v\u00e6re forurenede, og forventer ministeren, at 75 pct. af de ikke-analyserede knap 14.000 lokaliteter ogs\u00e5 vil v\u00e6re forurenede med PFAS?","titelkort":"Om at en stor andel af de unders\u00f8gte grunde viser sig at v\u00e6re forurenede med PFAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1021","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1021","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:11:23.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1755698,"dokumentid":995427,"titel":"Opg\u00f8relsen fra Danske Regioner viser, at kun cirka 8 pct. af de knap 15.000 lokaliteter allerede er systematisk unders\u00f8gt for PFAS svarer til 1200 lokaliteter, af disse er cirka 900 grunde p\u00e5vist forurenede med det giftige stof, det betyder alts\u00e5, at 75 pct. af de unders\u00f8gte grunde er forurenede med PFAS, mener ministeren, at det er betryggende, at s\u00e5 stor en andel af de unders\u00f8gte grunde viser sig at v\u00e6re forurenede, og forventer ministeren, at 75 pct. af de ikke-analyserede knap 14.000 lokaliteter ogs\u00e5 vil v\u00e6re forurenede med PFAS?","versionsdato":"2022-06-07T16:08:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1021/spm/2589911.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T08:02:13.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995427,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Opg\u00f8relsen fra Danske Regioner viser, at kun cirka 8 pct. af de knap 15.000 lokaliteter allerede er systematisk unders\u00f8gt for PFAS svarer til 1200 lokaliteter, af disse er cirka 900 grunde p\u00e5vist forurenede med det giftige stof, det betyder alts\u00e5, at 75 pct. af de unders\u00f8gte grunde er forurenede med PFAS, mener ministeren, at det er betryggende, at s\u00e5 stor en andel af de unders\u00f8gte grunde viser sig at v\u00e6re forurenede, og forventer ministeren, at 75 pct. af de ikke-analyserede knap 14.000 lokaliteter ogs\u00e5 vil v\u00e6re forurenede med PFAS?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T16:12:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:12:27.207"
      },"id":1275255,"sagid":92603,"dokumentid":995427,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T16:12:27.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92493,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de regler, der er p\u00e5 omr\u00e5det nu, er tilstr\u00e6kkelige og meningsfulde, eller tr\u00e6nger besk\u00e6ftigelsesindsatsen p\u00e5 landets jobcentre til et eftersyn? ","titelkort":"Om hvorvidt besk\u00e6ftigelsesindsatsen p\u00e5 jobcentrene tr\u00e6nger til et eftersyn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 978","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"978","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:16:43.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1755269,"dokumentid":995315,"titel":"Skriftlig svar p\u00e5 S978.docx","versionsdato":"2022-06-07T14:56:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s978/svar/1891629/2589482.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T16:16:14.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1755270,"dokumentid":995315,"titel":"Bilag - svar p\u00e5 S976.pdf","versionsdato":"2022-06-07T14:56:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s978/svar/1891629/2589483.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T16:16:14.11","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1755271,"dokumentid":995315,"titel":"Bilag - svar p\u00e5 S977.pdf","versionsdato":"2022-06-07T14:56:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s978/svar/1891629/2589484.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T16:16:14.11","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":995315,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 978: Mener ministeren, at de regler, der er p\u00e5 omr\u00e5det nu, er tilstr\u00e6kkelige og meningsfulde, eller tr\u00e6nger besk\u00e6ftigelsesindsatsen p\u00e5 landets jobcentre til et eftersyn? ","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T16:16:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at de regler, der er p\u00e5 omr\u00e5det nu, er tilstr\u00e6kkelige og meningsfulde, eller tr\u00e6nger besk\u00e6ftigelsesindsatsen p\u00e5 landets jobcentre til et eftersyn? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992996,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:16:14.127"
      },"id":1275258,"sagid":92493,"dokumentid":995315,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T16:16:14.11","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92494,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at kommunerne og KL tager ansvar for, at sagerne i landets jobcentre behandles ordentligt, s\u00e5 folk ikke bliver kastebold i systemet i \u00e5revis?","titelkort":"Om at kommunerne og KL tager ansvar for, at sagerne i jobcentrene behandles ordentligt. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 979","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"979","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:28:41.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1755277,"dokumentid":995318,"titel":"Skriftlig svar p\u00e5 S979.docx","versionsdato":"2022-06-07T15:01:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s979/svar/1891632/2589490.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T16:28:02.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995318,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 979: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at kommunerne og KL tager ansvar for, at sagerne i landets jobcentre behandles ordentligt, s\u00e5 folk ikke bliver kastebold i systemet i \u00e5revis?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T16:27:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at kommunerne og KL tager ansvar for, at sagerne i landets jobcentre behandles ordentligt, s\u00e5 folk ikke bliver kastebold i systemet i \u00e5revis?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992997,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:28:02.163"
      },"id":1275459,"sagid":92494,"dokumentid":995318,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T16:28:02.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92517,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I finansloven for 2022 blev der afsat 3 mio. kr. (1 mio. kr. i 2022 og 2 mio. kr. i 2023) til at finansiere et pilotprojekt om ungef\u00e6llesskaber p\u00e5 tv\u00e6rs af Gr\u00f8nland, F\u00e6r\u00f8erne og Danmark, der skal nedbryde fordomme og styrke b\u00e5ndene mellem unge i rigsf\u00e6llesskabet, vil regeringen arbejde for, at pilotprojektet, og dermed finansieringen af det, bliver forl\u00e6nget ud over de nu afsatte midler?","titelkort":"Om finansieringen af et pilotprojekt om ungef\u00e6llesskaber p\u00e5 tv\u00e6rs af Gr\u00f8nland, F\u00e6r\u00f8erne og Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 994","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"994","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T17:38:13.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1755843,"dokumentid":995494,"titel":"Svar p\u00e5 skriftligt \u00a7 20 - S 994.docx","versionsdato":"2022-06-07T17:16:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s994/svar/1891991/2590060.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T17:38:12.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995494,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 994: I finansloven for 2022 blev der afsat 3 mio. kr. (1 mio. kr. i 2022 og 2 mio. kr. i 2023) til at finansiere et pilotprojekt om ungef\u00e6llesskaber p\u00e5 tv\u00e6rs af Gr\u00f8nland, F\u00e6r\u00f8erne og Danmark, der skal nedbryde fordomme og styrke b\u00e5ndene mellem unge i rigsf\u00e6llesskabet, vil regeringen arbejde for, at pilotprojektet, og dermed finansieringen af det, bliver forl\u00e6nget ud over de nu afsatte midler?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T17:37:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I finansloven for 2022 blev der afsat 3 mio. kr. (1 mio. kr. i 2022 og 2 mio. kr. i 2023) til at finansiere et pilotprojekt om ungef\u00e6llesskaber p\u00e5 tv\u00e6rs af Gr\u00f8nland, F\u00e6r\u00f8erne og Danmark, der skal nedbryde fordomme og styrke b\u00e5ndene mellem unge i rigsf\u00e6llesskabet, vil regeringen arbejde for, at pilotprojektet, og dermed finansieringen af det, bliver forl\u00e6nget ud over de nu afsatte midler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993613,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T17:38:12.43"
      },"id":1275523,"sagid":92517,"dokumentid":995494,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T17:38:12.43","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92583,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt og logisk, at lokalarkiver landet over kv\u00e6les i bureaukrati og et hav af ekstraopgaver som f\u00f8lge GDPR-reglerne, fordi de ikke er omfattet af arkivloven?","titelkort":"Om GDPR-reglerne og arkivloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1014","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1014","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T13:35:24.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1754757,"dokumentid":995112,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt og logisk, at lokalarkiver landet over kv\u00e6les i bureaukrati og et hav af ekstraopgaver som f\u00f8lge GDPR-reglerne, fordi de ikke er omfattet af arkivloven?","versionsdato":"2022-06-07T09:52:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1014/spm/2588958.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T16:01:22.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995112,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt og logisk, at lokalarkiver landet over kv\u00e6les i bureaukrati og et hav af ekstraopgaver som f\u00f8lge GDPR-reglerne, fordi de ikke er omfattet af arkivloven?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T10:10:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T13:36:13.653"
      },"id":1277697,"sagid":92583,"dokumentid":995112,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-17T13:36:13.653","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92616,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at dansk kultur, film og tv b\u00f8r skabes af danskere alene?","titelkort":"Om produktionen af dansk kultur, film og TV.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1023","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1023","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T08:09:23.98","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1756592,"dokumentid":995684,"titel":"Mener ministeren, at dansk kultur, film og tv b\u00f8r skabes af danskere alene?","versionsdato":"2022-06-08T10:49:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1023/spm/2590820.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T16:10:53.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995684,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at dansk kultur, film og tv b\u00f8r skabes af danskere alene?","dato":"2022-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-08T11:01:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T11:02:04.087"
      },"id":1275673,"sagid":92616,"dokumentid":995684,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-08T11:02:04.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92617,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Benjamin Boe Rasmussen, der i Politiken den 3. juni 2022, i forbindelse med en diskussion om Create-aftalen og det nyligt indg\u00e5ede medieforlig, giver udtryk for, at vi skal hegne Danmark inde i forhold til verden?","titelkort":"Om produktionen af dansk kultur, film og TV.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1024","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1024","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:04:14.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1756595,"dokumentid":995687,"titel":"Er ministeren enig med Benjamin Boe Rasmussen, der i Politiken den 3. juni 2022, i forbindelse med en diskussion om Create-aftalen og det nyligt indg\u00e5ede medieforlig, giver udtryk for, at vi skal hegne Danmark inde i forhold til verden?","versionsdato":"2022-06-08T10:51:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1024/spm/2590823.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T16:11:11.193","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995687,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Benjamin Boe Rasmussen, der i Politiken den 3. juni 2022, i forbindelse med en diskussion om Create-aftalen og det nyligt indg\u00e5ede medieforlig, giver udtryk for, at vi skal hegne Danmark inde i forhold til verden?","dato":"2022-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-08T11:02:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T11:03:20.073"
      },"id":1275675,"sagid":92617,"dokumentid":995687,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-08T11:03:20.073","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92618,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i DR\u2019s tidligere dramachef, Piv Bernths, udtalelser til MediaWatch den 1. juni 2022: \u00bbDa jeg var hos DR, lavede vi serier, som gik godt herhjemme, og omkring 2009 begyndte de at brage af sted i udlandet ogs\u00e5. Det var noget, der gav stolthed. Men i dag er det som om, at hvis man i Danmark laver noget, som danskerne godt kan lide, men som et internationalt publikum ogs\u00e5 godt kan lide, s\u00e5 bliver det mindre dansk \u2013 det, synes jeg, er underligt\u00ab?","titelkort":"Om produktionen af dansk kultur, film og TV.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1025","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1025","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T08:11:23.783","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1756598,"dokumentid":995688,"titel":"Er ministeren enig i DR\u2019s tidligere dramachef, Piv Bernths, udtalelser til MediaWatch den 1. juni 2022: \u00bbDa jeg var hos DR, lavede vi serier, som gik godt herhjemme, og omkring 2009 begyndte de at brage af sted i udlandet ogs\u00e5. Det var noget, der gav stolthed. Men i dag er det som om, at hvis man i Danmark laver noget, som danskerne godt kan lide, men som et internationalt publikum ogs\u00e5 godt kan lide, s\u00e5 bliver det mindre dansk \u2013 det, synes jeg, er underligt\u00ab?","versionsdato":"2022-06-08T10:53:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1025/spm/2590826.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T16:11:25.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995688,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i DR\u2019s tidligere dramachef, Piv Bernths, udtalelser til MediaWatch den 1. juni 2022: \u00bbDa jeg var hos DR, lavede vi serier, som gik godt herhjemme, og omkring 2009 begyndte de at brage af sted i udlandet ogs\u00e5. Det var noget, der gav stolthed. Men i dag er det som om, at hvis man i Danmark laver noget, som danskerne godt kan lide, men som et internationalt publikum ogs\u00e5 godt kan lide, s\u00e5 bliver det mindre dansk \u2013 det, synes jeg, er underligt\u00ab?","dato":"2022-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-08T11:02:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T11:03:29.627"
      },"id":1275677,"sagid":92618,"dokumentid":995688,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-08T11:03:29.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92615,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er Socialdemokratiets medieordf\u00f8rers tweet fredag den 3. juni 2022, om at \u00bbvi kan ikke overlade produktion af dansk kultur, film og TV til udenlandske selskaber\u00ab et udtryk for regeringens politik?","titelkort":"Om produktionen af dansk kultur, film og TV.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1022","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1022","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T08:07:44.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1756590,"dokumentid":995683,"titel":"Er Socialdemokratiets medieordf\u00f8rers tweet fredag den 3. juni 2022, om at \u00bbvi kan ikke overlade produktion af dansk kultur, film og TV til udenlandske selskaber\u00ab et udtryk for regeringens politik?","versionsdato":"2022-06-08T10:48:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1022/spm/2590819.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T16:10:35.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995683,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er Socialdemokratiets medieordf\u00f8rers tweet fredag den 3. juni 2022, om at \u00bbvi kan ikke overlade produktion af dansk kultur, film og TV til udenlandske selskaber\u00ab et udtryk for regeringens politik?","dato":"2022-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-08T11:01:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T11:21:03.757"
      },"id":1275682,"sagid":92615,"dokumentid":995683,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-08T11:21:03.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92619,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er positivt og fremmer kulturel forst\u00e5else p\u00e5 tv\u00e6rs af landegr\u00e6nser, at danskere ser andet indhold end dansk herunder udenlandske film og serier p\u00e5 streamingtjenester?","titelkort":"Om produktionen af dansk kultur, film og TV.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1026","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1026","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T08:12:57.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1756601,"dokumentid":995691,"titel":"Mener ministeren, at det er positivt og fremmer kulturel forst\u00e5else p\u00e5 tv\u00e6rs af landegr\u00e6nser, at danskere ser andet indhold end dansk herunder udenlandske film og serier p\u00e5 streamingtjenester?","versionsdato":"2022-06-08T10:55:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1026/spm/2590829.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T16:11:39.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995691,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er positivt og fremmer kulturel forst\u00e5else p\u00e5 tv\u00e6rs af landegr\u00e6nser, at danskere ser andet indhold end dansk herunder udenlandske film og serier p\u00e5 streamingtjenester?","dato":"2022-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-08T11:03:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T11:21:15.957"
      },"id":1275683,"sagid":92619,"dokumentid":995691,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-08T11:21:15.957","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92633,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der foreg\u00e5r dyrefors\u00f8g i danske rewildingprojekter, n\u00e5r der er tale om dyr, der indg\u00e5r i et forskningsprojekt?","titelkort":"Om der foreg\u00e5r dyrefors\u00f8g i danske rewildingprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1027","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1027","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T12:21:56.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1757221,"dokumentid":995988,"titel":"Mener ministeren, at der foreg\u00e5r dyrefors\u00f8g i danske rewildingprojekter, n\u00e5r der er tale om dyr, der indg\u00e5r i et forskningsprojekt?","versionsdato":"2022-06-08T17:16:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1027/spm/2591463.pdf","opdateringsdato":"2022-06-09T08:01:03.363","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995988,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der foreg\u00e5r dyrefors\u00f8g i danske rewildingprojekter, n\u00e5r der er tale om dyr, der indg\u00e5r i et forskningsprojekt?","dato":"2022-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-08T17:19:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T17:20:02.923"
      },"id":1275918,"sagid":92633,"dokumentid":995988,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-08T17:20:02.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92495,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren adressere det problem, som Danske Regioner p\u00e5taler, hvor borgere, der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte, registreres uhensigtsm\u00e6ssigt i sundhedssystemet, som resulterer i en r\u00e6kke sundhedsm\u00e6ssige konsekvenser?","titelkort":"Om borgere der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 980","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"980","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T19:26:22.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1756838,"dokumentid":995800,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 980 (D2282646).docx","versionsdato":"2022-06-08T14:31:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s980/svar/1892405/2591077.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:26:10.07","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1756839,"dokumentid":995800,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 393 og 394 med bilag.pdf","versionsdato":"2022-06-08T14:31:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s980/svar/1892405/2591078.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:26:17.643","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1756840,"dokumentid":995800,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 605 med bilag.pdf","versionsdato":"2022-06-08T14:31:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s980/svar/1892405/2591079.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:26:30.303","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1756841,"dokumentid":995800,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 606.pdf","versionsdato":"2022-06-08T14:31:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s980/svar/1892405/2591080.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:26:41.147","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1756842,"dokumentid":995800,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 607.pdf","versionsdato":"2022-06-08T14:31:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s980/svar/1892405/2591081.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:26:52.523","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1756843,"dokumentid":995800,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 608 med bilag.pdf","versionsdato":"2022-06-08T14:31:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s980/svar/1892405/2591082.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:27:03.383","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1756844,"dokumentid":995800,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 619 med bilag.pdf","versionsdato":"2022-06-08T14:31:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s980/svar/1892405/2591083.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:27:15.287","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":995800,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 980: Hvordan vil ministeren adressere det problem, som Danske Regioner p\u00e5taler, hvor borgere, der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte, registreres uhensigtsm\u00e6ssigt i sundhedssystemet, som resulterer i en r\u00e6kke sundhedsm\u00e6ssige konsekvenser?","dato":"2022-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-08T19:25:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren adressere det problem, som Danske Regioner p\u00e5taler, hvor borgere, der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte, registreres uhensigtsm\u00e6ssigt i sundhedssystemet, som resulterer i en r\u00e6kke sundhedsm\u00e6ssige konsekvenser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993048,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T19:26:10.07"
      },"id":1275939,"sagid":92495,"dokumentid":995800,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-08T19:26:10.07","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92496,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at danske klinikker m\u00e5 omg\u00e5 g\u00e6ldende regler for, at borgere, der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte, kan f\u00e5 den korrekte sundhedsfaglige behandling?","titelkort":"Om borgere der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 981","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"981","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T19:28:15.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1756830,"dokumentid":995799,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 981 (D2282674).docx","versionsdato":"2022-06-08T14:31:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s981/svar/1892404/2591069.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:28:15.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1756831,"dokumentid":995799,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 393 og 394 med bilag.pdf","versionsdato":"2022-06-08T14:31:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s981/svar/1892404/2591070.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:28:20.463","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1756832,"dokumentid":995799,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 605 med bilag.pdf","versionsdato":"2022-06-08T14:31:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s981/svar/1892404/2591071.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:28:32.07","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1756833,"dokumentid":995799,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 606.pdf","versionsdato":"2022-06-08T14:31:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s981/svar/1892404/2591072.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:28:42.953","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1756834,"dokumentid":995799,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 607.pdf","versionsdato":"2022-06-08T14:31:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s981/svar/1892404/2591073.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:28:53.817","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1756835,"dokumentid":995799,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 608 med bilag.pdf","versionsdato":"2022-06-08T14:31:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s981/svar/1892404/2591074.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:29:04.193","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1756836,"dokumentid":995799,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 619 med bilag.pdf","versionsdato":"2022-06-08T14:31:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s981/svar/1892404/2591075.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T19:29:15.537","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":995799,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 981: Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at danske klinikker m\u00e5 omg\u00e5 g\u00e6ldende regler for, at borgere, der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte, kan f\u00e5 den korrekte sundhedsfaglige behandling?","dato":"2022-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-08T19:27:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at danske klinikker m\u00e5 omg\u00e5 g\u00e6ldende regler for, at borgere, der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte, kan f\u00e5 den korrekte sundhedsfaglige behandling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993052,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T19:28:15.727"
      },"id":1275940,"sagid":92496,"dokumentid":995799,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-08T19:28:15.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92554,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der i dag ses utrolig store forskelle p\u00e5, hvordan f.eks. patienter med demens medicinsk behandles i kommunerne, som det beskrives i DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab, hvor det bl.a. fremg\u00e5r, at i Albertslund er det mere end hver anden demente plejehjemsbeboer, som f\u00e5r antipsykotisk medicin, mens det i Mors\u00f8 Kommune g\u00e6lder f\u00e6rre end hver tiende?","titelkort":"Om forskellen p\u00e5, hvordan f.eks. patienter med demens medicinsk behandles i kommunerne, som det beskrives i DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1003","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1003","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T11:53:39.27","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1757578,"dokumentid":996134,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1003 (D2287848).docx","versionsdato":"2022-06-09T10:41:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1003/svar/1892784/2591827.pdf","opdateringsdato":"2022-06-09T11:52:51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996134,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1003: Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der i dag ses utrolig store forskelle p\u00e5, hvordan f.eks. patienter med demens medicinsk behandles i kommunerne, som det beskrives i DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab, hvor det bl.a. fremg\u00e5r, at i Albertslund er det mere end hver anden demente plejehjemsbeboer, som f\u00e5r antipsykotisk medicin, mens det i Mors\u00f8 Kommune g\u00e6lder f\u00e6rre end hver tiende?","dato":"2022-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-09T11:52:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der i dag ses utrolig store forskelle p\u00e5, hvordan f.eks. patienter med demens medicinsk behandles i kommunerne, som det beskrives i DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab, hvor det bl.a. fremg\u00e5r, at i Albertslund er det mere end hver anden demente plejehjemsbeboer, som f\u00e5r antipsykotisk medicin, mens det i Mors\u00f8 Kommune g\u00e6lder f\u00e6rre end hver tiende?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993974,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T11:52:51"
      },"id":1276048,"sagid":92554,"dokumentid":996134,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-09T11:52:51","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92555,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen om kommunernes forskellige brug af medicinering af f.eks. demenspatienter, som det fremg\u00e5r af DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab, v\u00e6re med til at sikre, at kommunerne laver mere ensartede regler, som bygger p\u00e5 en l\u00e6gefaglig begrundelse?","titelkort":"Om DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1004","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1004","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T12:08:52.757","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1757596,"dokumentid":996139,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1004 (D2287993).docx","versionsdato":"2022-06-09T10:46:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1004/svar/1892798/2591849.pdf","opdateringsdato":"2022-06-09T11:58:43.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1757597,"dokumentid":996139,"titel":"SUU alm. del - endeligt svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 410.pdf","versionsdato":"2022-06-09T10:46:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1004/svar/1892798/2591850.pdf","opdateringsdato":"2022-06-09T11:58:43.647","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1757598,"dokumentid":996139,"titel":"SUU alm. del - endeligt svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 410 - Sundhedsstyrelsens bidrag.pdf","versionsdato":"2022-06-09T10:46:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1004/svar/1892798/2591851.pdf","opdateringsdato":"2022-06-09T11:58:43.647","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1757599,"dokumentid":996139,"titel":"SUU alm. del - endeligt svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 412.pdf","versionsdato":"2022-06-09T10:46:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1004/svar/1892798/2591852.pdf","opdateringsdato":"2022-06-09T11:58:43.647","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":996139,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1004: Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen om kommunernes forskellige brug af medicinering af f.eks. demenspatienter, som det fremg\u00e5r af DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab, v\u00e6re med til at sikre, at kommunerne laver mere ensartede regler, som bygger p\u00e5 en l\u00e6gefaglig begrundelse?","dato":"2022-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-09T11:58:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen om kommunernes forskellige brug af medicinering af f.eks. demenspatienter, som det fremg\u00e5r af DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab, v\u00e6re med til at sikre, at kommunerne laver mere ensartede regler, som bygger p\u00e5 en l\u00e6gefaglig begrundelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993976,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T11:58:43.647"
      },"id":1276050,"sagid":92555,"dokumentid":996139,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-09T11:58:43.647","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92511,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 det, at der, som det fremg\u00e5r af \u00bbSkoleledere revser hemmelig seksualundervisning\u00ab bragt i Berlingske den 31. maj 2022 benyttes hemmeligt undervisningsmateriale i grundskolen, og om der er andet undervisningsmateriale, der holdes hemmeligt, og mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der er undervisningsmateriale, som offentligheden ikke m\u00e5 f\u00e5 indsigt i, ligesom ministeren bedes tilkendegive, om ministeren vil sl\u00e5 ned p\u00e5 hemmeligt og ford\u00e6kt undervisningsmateriale p\u00e5 sit ressortomr\u00e5de?","titelkort":"Om at der benyttes hemmeligt undervisningsmateriale i grundskolen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 991","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"991","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T13:12:42.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1757766,"dokumentid":996212,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 991.docx","versionsdato":"2022-06-09T12:56:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s991/svar/1892879/2592018.pdf","opdateringsdato":"2022-06-09T13:12:24.3","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996212,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 991: Hvordan ser ministeren p\u00e5 det, at der, som det fremg\u00e5r af \u00bbSkoleledere revser hemmelig seksualundervisning\u00ab bragt i Berlingske den 31. maj 2022 benyttes hemmeligt undervisningsmateriale i grundskolen, og om der er andet undervisningsmateriale, der holdes hemmeligt, og mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der er undervisningsmateriale, som offentligheden ikke m\u00e5 f\u00e5 indsigt i, ligesom ministeren bedes tilkendegive, om ministeren vil sl\u00e5 ned p\u00e5 hemmeligt og ford\u00e6kt undervisningsmateriale p\u00e5 sit ressortomr\u00e5de?","dato":"2022-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-09T13:12:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 det, at der, som det fremg\u00e5r af \u00bbSkoleledere revser hemmelig seksualundervisning\u00ab bragt i Berlingske den 31. maj 2022 benyttes hemmeligt undervisningsmateriale i grundskolen, og om der er andet undervisningsmateriale, der holdes hemmeligt, og mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der er undervisningsmateriale, som offentligheden ikke m\u00e5 f\u00e5 indsigt i, ligesom ministeren bedes tilkendegive, om ministeren vil sl\u00e5 ned p\u00e5 hemmeligt og ford\u00e6kt undervisningsmateriale p\u00e5 sit ressortomr\u00e5de?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993547,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T13:12:24.3"
      },"id":1276099,"sagid":92511,"dokumentid":996212,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-09T13:12:24.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92514,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til effekten af et tilsyn af de skoler, der er under et s\u00e5dant af STUK?","titelkort":"Om effekten af et tilsyn af skoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 992","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"992","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T13:37:02.507","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Set i lyset af sagen om Herlufsholm, der er under tilsyn, men hvor man ikke har fundet kendskab til de voldsomme overgreb, der foreg\u00e5r p\u00e5 b\u00f8rn og unge, er SF bekymrede for, om tilsyn er en funktionel sanktion.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1757835,"dokumentid":996233,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 992.docx","versionsdato":"2022-06-09T13:31:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s992/svar/1892900/2592087.pdf","opdateringsdato":"2022-06-09T16:01:47.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996233,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 992: Hvad er ministerens holdning til effekten af et tilsyn af de skoler, der er under et s\u00e5dant af STUK?","dato":"2022-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-09T13:34:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til effekten af et sk\u00e6rpet tilsyn af de skoler, der er under et s\u00e5dant af STUK?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993588,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T13:34:55.003"
      },"id":1276114,"sagid":92514,"dokumentid":996233,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-09T13:34:55.003","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92515,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man kan give \u00f8konomisk tilskud til en skole som Herlufsholm, hvor bestyrelsesformanden if\u00f8lge skolens fundats \u00bbinds\u00e6ttes og fritages af hvervet af Kongen\u00ab?","titelkort":"Om effekten af et sk\u00e6rpet tilsyn af skoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 993","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"993","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T13:38:07.88","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: https://www.berlingske.dk/samfund/eksperter-bestyrelsen-paa-herlufsholm-baerer-ansvaret-for-den-haarde","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1757833,"dokumentid":996232,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 993.docx","versionsdato":"2022-06-09T13:31:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s993/svar/1892899/2592085.pdf","opdateringsdato":"2022-06-09T16:01:47.443","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996232,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 993: Mener ministeren, at man kan give \u00f8konomisk tilskud til en skole som Herlufsholm, hvor bestyrelsesformanden if\u00f8lge skolens fundats \u00bbinds\u00e6ttes og fritages af hvervet af Kongen\u00ab?","dato":"2022-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-09T13:37:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at man kan give \u00f8konomisk tilskud til en skole som Herlufsholm, hvor bestyrelsesformanden if\u00f8lge skolens fundats \u00bbinds\u00e6ttes og fritages af hvervet af Kongen\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993597,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T13:37:46.697"
      },"id":1276115,"sagid":92515,"dokumentid":996232,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-09T13:37:46.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92575,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det udenrigsministerens opfattelse, at Danmark, EU og danske soldater efter afskaffelsen af forsvarsforbeholdet skal deltage med milit\u00e6re styrker i Ukraine, eventuelt som fredsbevarende styrker?","titelkort":"Om Danmark, EU og danske soldater skal deltage med milit\u00e6re styrker i Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1010","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1010","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:58:10.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1757853,"dokumentid":996242,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1010.docx","versionsdato":"2022-06-09T14:11:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1010/svar/1892911/2592114.pdf","opdateringsdato":"2022-06-09T16:01:47.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996242,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1010: Er det udenrigsministerens opfattelse, at Danmark, EU og danske soldater efter afskaffelsen af forsvarsforbeholdet skal deltage med milit\u00e6re styrker i Ukraine, eventuelt som fredsbevarende styrker?","dato":"2022-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-09T14:23:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det udenrigsministerens opfattelse, at Danmark, EU og danske soldater efter afskaffelsen af forsvarsforbeholdet skal deltage med milit\u00e6re styrker i Ukraine, eventuelt som fredsbevarende styrker?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":994384,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T14:23:55.033"
      },"id":1276130,"sagid":92575,"dokumentid":996242,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-09T14:23:55.033","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92504,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at \u00e6ndre forskerordningen, s\u00e5 den i mindre grad kan bruges af sportsstjerner?","titelkort":"Om at \u00e6ndre forskerordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 985","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"985","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T09:27:30.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758018,"dokumentid":996323,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 985.docx","versionsdato":"2022-06-09T17:21:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s985/svar/1892999/2592280.pdf","opdateringsdato":"2022-06-10T09:27:01.09","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996323,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 985: Hvad er ministerens holdning til at \u00e6ndre forskerordningen, s\u00e5 den i mindre grad kan bruges af sportsstjerner?","dato":"2022-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T09:26:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at \u00e6ndre forskerordningen, s\u00e5 den i mindre grad kan bruges af sportsstjerner?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993474,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T09:27:01.09"
      },"id":1276249,"sagid":92504,"dokumentid":996323,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T09:27:01.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92543,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er b\u00e6redygtigt at opf\u00f8re et stort statsligt kontorknudepunkt i Odense med kontorpladser til 1600 medarbejdere uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser?","titelkort":"Om opf\u00f8relse af et kontorknudepunkt i Odense uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 997","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"997","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T09:31:33.983","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let relaterer sig til planerne om et stort statsligt kontorknudepunkt p\u00e5 Lerchesgade 35 i Odense.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758087,"dokumentid":996340,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7   20 spm. S 997.pdf","versionsdato":"2022-06-10T09:26:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s997/svar/1893022/2592352.pdf","opdateringsdato":"2022-06-10T09:31:38.19","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":996340,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 997: Mener ministeren, at det er b\u00e6redygtigt at opf\u00f8re et stort statsligt kontorknudepunkt i Odense med kontorpladser til 1600 medarbejdere uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser?","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T09:31:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er b\u00e6redygtigt at opf\u00f8re et stort statsligt kontorknudepunkt i Odense med kontorpladser til 1600 medarbejdere uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993921,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T09:31:33.56"
      },"id":1276250,"sagid":92543,"dokumentid":996340,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T09:31:33.56","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92545,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det vil have negative konsekvenser for trafikken i Odense, at der opf\u00f8res et stort statsligt kontorknudepunkt uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser?","titelkort":"Om at det vil have negative konsekvenser for trafikken i Odense, at der opf\u00f8res et stort kontorknudepunkt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 998","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"998","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T09:33:38.743","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let relaterer sig til planerne om et stort statsligt kontorknudepunkt p\u00e5 Lerchesgade 35 i Odense.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758090,"dokumentid":996342,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7   20 spm. S 998.pdf","versionsdato":"2022-06-10T09:31:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s998/svar/1893024/2592355.pdf","opdateringsdato":"2022-06-10T09:33:39.307","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":996342,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 998: Mener ministeren ikke, at det vil have negative konsekvenser for trafikken i Odense, at der opf\u00f8res et stort statsligt kontorknudepunkt uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser?","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T09:33:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ikke, at det vil have negative konsekvenser for trafikken i Odense, at der opf\u00f8res et stort statsligt kontorknudepunkt uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993928,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T09:33:39.307"
      },"id":1276252,"sagid":92545,"dokumentid":996342,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T09:33:39.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92546,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at statslige styrelser b\u00f8r indregne parkering i planl\u00e6gningen, n\u00e5r der etableres nye arbejdspladser, og hvorfor sker det s\u00e5 ikke i forbindelse med den planlagte opf\u00f8relse af et stort kontorknudepunkt i Odense?\n","titelkort":"Om at statslige styrelser b\u00f8r indregne parkering i planl\u00e6gningen af nye arbejdspladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 999","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"999","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T11:16:30.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let relaterer sig til planerne om et stort statsligt kontorknudepunkt p\u00e5 Lerchesgade 35 i Odense.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758092,"dokumentid":996343,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 999.pdf","versionsdato":"2022-06-10T09:36:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s999/svar/1893025/2592357.pdf","opdateringsdato":"2022-06-10T11:15:56.837","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":996343,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 999: Mener ministeren, at statslige styrelser b\u00f8r indregne parkering i planl\u00e6gningen, n\u00e5r der etableres nye arbejdspladser, og hvorfor sker det s\u00e5 ikke i forbindelse med den planlagte opf\u00f8relse af et stort kontorknudepunkt i Odense?\n","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T11:15:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at statslige styrelser b\u00f8r indregne parkering i planl\u00e6gningen, n\u00e5r der etableres nye arbejdspladser, og hvorfor sker det s\u00e5 ikke i forbindelse med den planlagte opf\u00f8relse af et stort kontorknudepunkt i Odense?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993931,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T11:15:56.837"
      },"id":1276275,"sagid":92546,"dokumentid":996343,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T11:15:56.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92525,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er god og rimelig regeringsf\u00f8relse, at ministeren endnu ikke har svaret p\u00e5 Skatteudvalgets alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 222 af 13. januar 2022, som er meget relevant bl.a. i forhold til forhandlingerne om en gr\u00f8n skattereform?","titelkort":"Om svartider p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l til forhandlingerne om en gr\u00f8n skattereform.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 995","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"995","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T11:20:06.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758109,"dokumentid":996348,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 995.pdf","versionsdato":"2022-06-10T10:26:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s995/svar/1893031/2592376.pdf","opdateringsdato":"2022-06-10T11:19:50.323","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1758110,"dokumentid":996348,"titel":"SAU alm. del - forel\u00f8bigt svar p\u00e5 spm. 222.pdf","versionsdato":"2022-06-10T10:26:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s995/svar/1893031/2592377.pdf","opdateringsdato":"2022-06-10T11:19:50.323","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":996348,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 995: Mener ministeren, at det er god og rimelig regeringsf\u00f8relse, at ministeren endnu ikke har svaret p\u00e5 Skatteudvalgets alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 222 af 13. januar 2022, som er meget relevant bl.a. i forhold til forhandlingerne om en gr\u00f8n skattereform?","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T11:19:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er god og rimelig regeringsf\u00f8relse, at ministeren endnu ikke har svaret p\u00e5 Skatteudvalgets alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 222 af 13. januar 2022, som er meget relevant bl.a. i forhold til forhandlingerne om en gr\u00f8n skattereform?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993775,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T11:19:50.323"
      },"id":1276276,"sagid":92525,"dokumentid":996348,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T11:19:50.323","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92573,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren oplyse, hvilke konkrete tiltag regeringen vil iv\u00e6rks\u00e6tte i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine efter resultatet af EU-folkeafstemningen den 1. juni?","titelkort":"Om hvilke tiltag regeringen vil iv\u00e6rks\u00e6tte i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1008","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1008","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T17:23:28.037","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758159,"dokumentid":996366,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1008.docx","versionsdato":"2022-06-10T11:46:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1008/svar/1893059/2592423.pdf","opdateringsdato":"2022-06-10T12:52:51.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996366,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1008: Kan ministeren oplyse, hvilke konkrete tiltag regeringen vil iv\u00e6rks\u00e6tte i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine efter resultatet af EU-folkeafstemningen den 1. juni?","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T12:52:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren oplyse, hvilke konkrete tiltag regeringen vil iv\u00e6rks\u00e6tte i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine efter resultatet af EU-folkeafstemningen den 1. juni?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":994376,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T12:52:51.343"
      },"id":1276293,"sagid":92573,"dokumentid":996366,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T12:52:51.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92574,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at EU og danske soldater skal spille en milit\u00e6r rolle i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine?","titelkort":"Om EU og danske soldater skal spille en milit\u00e6r rolle i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1009","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1009","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T17:24:01.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758157,"dokumentid":996365,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1009.docx","versionsdato":"2022-06-10T11:46:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1009/svar/1893058/2592421.pdf","opdateringsdato":"2022-06-10T12:53:59.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996365,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1009: Mener ministeren, at EU og danske soldater skal spille en milit\u00e6r rolle i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine?","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T12:53:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at EU og danske soldater skal spille en milit\u00e6r rolle i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":994379,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T12:53:59.797"
      },"id":1276295,"sagid":92574,"dokumentid":996365,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T12:53:59.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92651,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at Skole OL, som Danmarks Idr\u00e6tsforbund (DIF) og Dansk Atletik (DAF) st\u00e5r bag, som udgangspunkt og eksplicit meldte ud, at der ikke bliver serveret svinek\u00f8d til finalen i Skole Ol som afholdes den 14.-17. juni 2022, men at den mad, der bliver serveret, udelukkende er halalslagtet k\u00f8d?","titelkort":"Om at Skole OL udelukkende serverer halalslagtet k\u00f8d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1028","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1028","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:05:35.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758471,"dokumentid":996505,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at Skole OL, som Danmarks Idr\u00e6tsforbund (DIF) og Dansk Atletik (DAF) st\u00e5r bag, som udgangspunkt og eksplicit meldte ud, at der ikke bliver serveret svinek\u00f8d til finalen i Skole Ol som afholdes den 14.-17. juni 2022, men at den mad, der bliver serveret, udelukkende er halalslagtet k\u00f8d?","versionsdato":"2022-06-10T15:59:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1028/spm/2592737.pdf","opdateringsdato":"2022-06-11T08:01:20.003","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996505,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at Skole OL, som Danmarks Idr\u00e6tsforbund (DIF) og Dansk Atletik (DAF) st\u00e5r bag, som udgangspunkt og eksplicit meldte ud, at der ikke bliver serveret svinek\u00f8d til finalen i Skole Ol som afholdes den 14.-17. juni 2022, men at den mad, der bliver serveret, udelukkende er halalslagtet k\u00f8d?","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T16:06:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:06:47.033"
      },"id":1276415,"sagid":92651,"dokumentid":996505,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T16:06:47.033","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92653,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren, at Skole OL, efter de har modtaget en del henvendelser, nu giver mulighed for med et d\u00f8gns frist, at de b\u00f8rn og unge, som ikke \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, vil kunne undg\u00e5 det, ved at deres l\u00e6rer p\u00e5 vegne af dem skal rette henvendelse til Skole OL for at blive fritaget for at f\u00e5 serveret halalslagtet k\u00f8d, fremfor at det er dem, der \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, som skal rette henvendelse for at f\u00e5 dette \u00f8nske opfyldt?","titelkort":"Om at Skole OL udelukkende serverer halalslagtet k\u00f8d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1030","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1030","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:08:36.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758474,"dokumentid":996508,"titel":"Finder ministeren, at Skole OL, efter de har modtaget en del henvendelser, nu giver mulighed for med et d\u00f8gns frist, at de b\u00f8rn og unge, som ikke \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, vil kunne undg\u00e5 det, ved at deres l\u00e6rer p\u00e5 vegne af dem skal rette henvendelse til Skole OL for at blive fritaget for at f\u00e5 serveret halalslagtet k\u00f8d, fremfor at det er dem, der \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, som skal rette henvendelse for at f\u00e5 dette \u00f8nske opfyldt?","versionsdato":"2022-06-10T16:02:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1030/spm/2592740.pdf","opdateringsdato":"2022-06-11T08:01:20.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996508,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren, at Skole OL, efter de har modtaget en del henvendelser, nu giver mulighed for med et d\u00f8gns frist, at de b\u00f8rn og unge, som ikke \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, vil kunne undg\u00e5 det, ved at deres l\u00e6rer p\u00e5 vegne af dem skal rette henvendelse til Skole OL for at blive fritaget for at f\u00e5 serveret halalslagtet k\u00f8d, fremfor at det er dem, der \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, som skal rette henvendelse for at f\u00e5 dette \u00f8nske opfyldt?","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T16:06:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:06:48.08"
      },"id":1276416,"sagid":92653,"dokumentid":996508,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T16:06:48.08","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92652,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Skole OL i, at ved at servere halalslagtet k\u00f8d til alle dem der deltager, at det tilgodeser alle, og at m\u00e5tte der v\u00e6re f.eks. j\u00f8diske b\u00f8rn, vegetarer og andre som ikke \u00f8nsker at spise halalslagtet k\u00f8d, s\u00e5 tilgodeser man alts\u00e5 dem ved udelukkende at servere halalslagtet k\u00f8d? ","titelkort":"Om at Skole OL udelukkende serverer halalslagtet k\u00f8d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1029","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1029","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:07:14.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758473,"dokumentid":996506,"titel":"Er ministeren enig med Skole OL i, at ved at servere halalslagtet k\u00f8d til alle dem der deltager, at det tilgodeser alle, og at m\u00e5tte der v\u00e6re f.eks. j\u00f8diske b\u00f8rn, vegetarer og andre som ikke \u00f8nsker at spise halalslagtet k\u00f8d, s\u00e5 tilgodeser man alts\u00e5 dem ved udelukkende at servere halalslagtet k\u00f8d? ","versionsdato":"2022-06-10T16:00:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1029/spm/2592738.pdf","opdateringsdato":"2022-06-11T08:01:19.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996506,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Skole OL i, at ved at servere halalslagtet k\u00f8d til alle dem der deltager, at det tilgodeser alle, og at m\u00e5tte der v\u00e6re f.eks. j\u00f8diske b\u00f8rn, vegetarer og andre som ikke \u00f8nsker at spise halalslagtet k\u00f8d, s\u00e5 tilgodeser man alts\u00e5 dem ved udelukkende at servere halalslagtet k\u00f8d? ","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T16:06:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:06:49.563"
      },"id":1276417,"sagid":92652,"dokumentid":996506,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T16:06:49.563","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92654,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren, at det er rimeligt, at det er majoriteten, som deltager til Skole OL og normalt ikke spiser halalslagtet k\u00f8d, der skal sige fra og aktivt frav\u00e6lge at f\u00e5 serveret halalslagtet k\u00f8d, fremfor det er den minoritet, der \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, som skal tilv\u00e6lge dette, i s\u00e5 fald halalslagtet k\u00f8d skal v\u00e6re en mulighed?","titelkort":"Om at Skole OL udelukkende serverer halalslagtet k\u00f8d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1031","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1031","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:10:15.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758475,"dokumentid":996509,"titel":"Finder ministeren, at det er rimeligt, at det er majoriteten, som deltager til Skole OL og normalt ikke spiser halalslagtet k\u00f8d, der skal sige fra og aktivt frav\u00e6lge at f\u00e5 serveret halalslagtet k\u00f8d, fremfor det er den minoritet, der \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, som skal tilv\u00e6lge dette, i s\u00e5 fald halalslagtet k\u00f8d skal v\u00e6re en mulighed?","versionsdato":"2022-06-10T16:03:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1031/spm/2592741.pdf","opdateringsdato":"2022-06-11T08:01:20.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996509,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren, at det er rimeligt, at det er majoriteten, som deltager til Skole OL og normalt ikke spiser halalslagtet k\u00f8d, der skal sige fra og aktivt frav\u00e6lge at f\u00e5 serveret halalslagtet k\u00f8d, fremfor det er den minoritet, der \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, som skal tilv\u00e6lge dette, i s\u00e5 fald halalslagtet k\u00f8d skal v\u00e6re en mulighed?","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T16:07:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:07:13.393"
      },"id":1276419,"sagid":92654,"dokumentid":996509,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T16:07:13.393","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92655,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren se det problematiske i den udvikling, der er i forhold til halalslagtet k\u00f8d i samfundet, ved at man f.eks. ved \u00e5rets Skole Ol lader alle b\u00f8rn f\u00e5 halalslagtet k\u00f8d, uden at der er en stor overrepr\u00e6sentation af de deltagende skoleelever, som selv aktivt har bedt om halalslagtet k\u00f8d, som man f.eks. ser p\u00e5 visse lokale folkeskoler?","titelkort":"Om at Skole OL udelukkende serverer halalslagtet k\u00f8d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1032","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1032","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:11:47.17","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758482,"dokumentid":996510,"titel":"Kan ministeren se det problematiske i den udvikling, der er i forhold til halalslagtet k\u00f8d i samfundet, ved at man f.eks. ved \u00e5rets Skole Ol lader alle b\u00f8rn f\u00e5 halalslagtet k\u00f8d, uden at der er en stor overrepr\u00e6sentation af de deltagende skoleelever, som selv aktivt har bedt om halalslagtet k\u00f8d, som man f.eks. ser p\u00e5 visse lokale folkeskoler?","versionsdato":"2022-06-10T16:04:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1032/spm/2592746.pdf","opdateringsdato":"2022-06-11T08:01:19.91","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996510,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren se det problematiske i den udvikling, der er i forhold til halalslagtet k\u00f8d i samfundet, ved at man f.eks. ved \u00e5rets Skole Ol lader alle b\u00f8rn f\u00e5 halalslagtet k\u00f8d, uden at der er en stor overrepr\u00e6sentation af de deltagende skoleelever, som selv aktivt har bedt om halalslagtet k\u00f8d, som man f.eks. ser p\u00e5 visse lokale folkeskoler?","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T16:07:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:07:44.153"
      },"id":1276420,"sagid":92655,"dokumentid":996510,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T16:07:44.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92556,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r forventningen var langt flere?\n","titelkort":"Om, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r forventningen var langt flere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1005","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1005","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:10:47.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Berlingskes artikel \u00bbForuds\u00e5 65.000 job til ukrainere \u2013 det blev til 200: \u00bbDet er pinligt\u00ab\u00ab fra den 28. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758490,"dokumentid":996515,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1005.docx","versionsdato":"2022-06-10T16:06:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1005/svar/1893259/2592756.pdf","opdateringsdato":"2022-06-11T08:01:19.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996515,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1005: Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r forventningen var langt flere?\n","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T16:10:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r forventningen var langt flere?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993978,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:10:33.873"
      },"id":1276421,"sagid":92556,"dokumentid":996515,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T16:10:33.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92551,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at det skal v\u00e6re balletdansernes politiske opfattelse, der skal v\u00e6re afg\u00f8rende for, hvilke forestillinger Det Kongelige Teater kan opf\u00f8re?\n","titelkort":"Om det skal v\u00e6re balletdansernes politiske opfattelse, der skal v\u00e6re afg\u00f8rende for, hvilke forestillinger Det Kongelige Teater kan opf\u00f8re.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1002","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1002","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:11:25.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758416,"dokumentid":996482,"titel":"Svar p\u00e5 S 1002 om balletdanseres indflydelse p\u00e5 Det Kongelige Teaters repertoirevalg.docx","versionsdato":"2022-06-10T15:06:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1002/svar/1893198/2592683.pdf","opdateringsdato":"2022-06-10T16:11:02.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996482,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1002: Er det ministerens opfattelse, at det skal v\u00e6re balletdansernes politiske opfattelse, der skal v\u00e6re afg\u00f8rende for, hvilke forestillinger Det Kongelige Teater kan opf\u00f8re?\n","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T16:10:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens opfattelse, at det skal v\u00e6re balletdansernes politiske opfattelse, der skal v\u00e6re afg\u00f8rende for, hvilke forestillinger Det Kongelige Teater kan opf\u00f8re?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993949,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:11:02.047"
      },"id":1276422,"sagid":92551,"dokumentid":996482,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T16:11:02.047","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92557,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren, forklaringen er p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r mange ukrainske flygtninge gerne vil have et arbejde, og n\u00e5r danske virksomheder ogs\u00e5 er klar til at tage imod dem p\u00e5 de danske virksomheder?\n","titelkort":"Om, hvad forklaringen er p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1006","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1006","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:11:37.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Berlingskes artikel \u00bbForuds\u00e5 65.000 job til ukrainere \u2013 det blev til 200: \u00bbDet er pinligt\u00ab\u00ab fra den 28. maj 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758488,"dokumentid":996514,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1006.docx","versionsdato":"2022-06-10T16:06:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1006/svar/1893258/2592754.pdf","opdateringsdato":"2022-06-10T16:11:31.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996514,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1006: Hvad mener ministeren, forklaringen er p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r mange ukrainske flygtninge gerne vil have et arbejde, og n\u00e5r danske virksomheder ogs\u00e5 er klar til at tage imod dem p\u00e5 de danske virksomheder?\n","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T16:11:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren, forklaringen er p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r mange ukrainske flygtninge gerne vil have et arbejde, og n\u00e5r danske virksomheder ogs\u00e5 er klar til at tage imod dem p\u00e5 de danske virksomheder?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993984,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:11:27.327"
      },"id":1276423,"sagid":92557,"dokumentid":996514,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T16:11:27.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92550,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre sig, at identitetspolitiske venstrefl\u00f8jsaktivisters dagsorden om at tr\u00e6kke nutidens v\u00e6rdiforestillinger ned over historiske kulturelle bidrag som f.eks. Shakespeares v\u00e6rker ikke kommer til at betyde, at klassiske v\u00e6rker reelt ikke l\u00e6ngere kan opf\u00f8res p\u00e5 den danske nationalscene, fordi klassikerne ikke lever op til aktivisternes dagsorden?","titelkort":"Om, at Det Kongelige Teater har besluttet at aflyse forestillingen Othello.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1001","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1001","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:12:40.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758389,"dokumentid":996472,"titel":"Svar p\u00e5 S 1001 om identitetspolitisk p\u00e5virkning af Det Kongelige Teaters valg af repertoire.docx","versionsdato":"2022-06-10T15:01:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1001/svar/1893189/2592660.pdf","opdateringsdato":"2022-06-10T16:12:45.4","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996472,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1001: Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre sig, at identitetspolitiske venstrefl\u00f8jsaktivisters dagsorden om at tr\u00e6kke nutidens v\u00e6rdiforestillinger ned over historiske kulturelle bidrag som f.eks. Shakespeares v\u00e6rker ikke kommer til at betyde, at klassiske v\u00e6rker reelt ikke l\u00e6ngere kan opf\u00f8res p\u00e5 den danske nationalscene, fordi klassikerne ikke lever op til aktivisternes dagsorden?","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T16:11:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre sig, at identitetspolitiske venstrefl\u00f8jsaktivisters dagsorden om at tr\u00e6kke nutidens v\u00e6rdiforestillinger ned over historiske kulturelle bidrag som f.eks. Shakespeares v\u00e6rker ikke kommer til at betyde, at klassiske v\u00e6rker reelt ikke l\u00e6ngere kan opf\u00f8res p\u00e5 den danske nationalscene, fordi klassikerne ikke lever op til aktivisternes dagsorden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993946,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:12:39.08"
      },"id":1276424,"sagid":92550,"dokumentid":996472,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T16:12:39.08","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92558,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringen har gjort nok for at sikre, at de ukrainske flygtninge, der kan og vil arbejde, ogs\u00e5 f\u00e5r fodf\u00e6ste p\u00e5 det danske arbejdsmarked?","titelkort":"Om, at regeringen har gjort nok for at sikre, at de ukrainske flygtninge, der kan og vil arbejde, ogs\u00e5 f\u00e5r fodf\u00e6ste p\u00e5 det danske arbejdsmarked.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1007","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1007","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:12:40.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758486,"dokumentid":996513,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S. 1007.docx","versionsdato":"2022-06-10T16:06:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1007/svar/1893257/2592752.pdf","opdateringsdato":"2022-06-10T16:12:44.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996513,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1007: Mener ministeren, at regeringen har gjort nok for at sikre, at de ukrainske flygtninge, der kan og vil arbejde, ogs\u00e5 f\u00e5r fodf\u00e6ste p\u00e5 det danske arbejdsmarked?","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T16:12:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at regeringen har gjort nok for at sikre, at de ukrainske flygtninge, der kan og vil arbejde, ogs\u00e5 f\u00e5r fodf\u00e6ste p\u00e5 det danske arbejdsmarked?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993985,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:12:40.363"
      },"id":1276425,"sagid":92558,"dokumentid":996513,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T16:12:40.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92547,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Det Kongelige Teater har besluttet at aflyse forestillingen Othello, fordi balletdanserne ikke har \u00f8nsket at opf\u00f8re en bestemt scene med afrikansk stammedans, fordi scenen if\u00f8lge dem bygger p\u00e5 racistiske stereotyper?","titelkort":"Om, at Det Kongelige Teater har besluttet at aflyse forestillingen Othello.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1000","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1000","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:13:56.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758391,"dokumentid":996473,"titel":"Svar p\u00e5 S 1000 om Det Kongelige Teaters aflysning af =2Othello.docx","versionsdato":"2022-06-10T15:01:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1000/svar/1893191/2592663.pdf","opdateringsdato":"2022-06-11T08:01:20.31","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996473,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1000: Hvad er ministerens holdning til, at Det Kongelige Teater har besluttet at aflyse forestillingen Othello, fordi balletdanserne ikke har \u00f8nsket at opf\u00f8re en bestemt scene med afrikansk stammedans, fordi scenen if\u00f8lge dem bygger p\u00e5 racistiske stereotyper?","dato":"2022-06-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-10T16:13:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Det Kongelige Teater har besluttet at aflyse forestillingen Othello, fordi balletdanserne ikke har \u00f8nsket at opf\u00f8re en bestemt scene med afrikansk stammedans, fordi scenen if\u00f8lge dem bygger p\u00e5 racistiske stereotyper?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993944,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:13:38.747"
      },"id":1276426,"sagid":92547,"dokumentid":996473,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T16:13:38.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92658,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hovsygdomme, herunder beskadigede eller fl\u00e6kkede hove, er et problem blandt rewildingheste, hvilket flere gange er blevet fotodokumenteret?","titelkort":"Om hovsygdomme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1033","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1033","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T13:31:00.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758722,"dokumentid":996594,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hovsygdomme, herunder beskadigede eller fl\u00e6kkede hove, er et problem blandt rewildingheste, hvilket flere gange er blevet fotodokumenteret?","versionsdato":"2022-06-13T10:32:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1033/spm/2592992.pdf","opdateringsdato":"2022-06-13T16:00:53.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996594,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hovsygdomme, herunder beskadigede eller fl\u00e6kkede hove, er et problem blandt rewildingheste, hvilket flere gange er blevet fotodokumenteret?","dato":"2022-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-13T10:32:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-13T10:40:07.653"
      },"id":1276606,"sagid":92658,"dokumentid":996594,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-13T10:40:07.653","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92659,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at rewildingheste som ikke er tr\u00e6net i at v\u00e6re i menneskers h\u00e6nder, dermed ikke kan modtage den n\u00f8dvendige hovpleje og behandling af en beslagsmed?","titelkort":"Om rewildingheste.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1034","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1034","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T13:32:22.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758723,"dokumentid":996595,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at rewildingheste som ikke er tr\u00e6net i at v\u00e6re i menneskers h\u00e6nder, dermed ikke kan modtage den n\u00f8dvendige hovpleje og behandling af en beslagsmed?","versionsdato":"2022-06-13T10:35:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1034/spm/2592993.pdf","opdateringsdato":"2022-06-13T16:00:53.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996595,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det problematisk, at rewildingheste som ikke er tr\u00e6net i at v\u00e6re i menneskers h\u00e6nder, dermed ikke kan modtage den n\u00f8dvendige hovpleje og behandling af en beslagsmed?","dato":"2022-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-13T10:35:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-13T10:40:08.14"
      },"id":1276607,"sagid":92659,"dokumentid":996595,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-13T10:40:08.14","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92663,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at virksomheder som Dansk Fitness i Randers erkl\u00e6res konkurs af SKAT som f\u00f8lge af en overskredet g\u00e6ldsbetaling af en skatteg\u00e6ld p\u00e5 fire dage?","titelkort":"Om at Dansk Fitness i Randers erkl\u00e6res konkurs af SKAT.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1035","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1035","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T11:00:13.063","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758876,"dokumentid":996652,"titel":"Hvad mener ministeren om, at virksomheder som Dansk Fitness i Randers erkl\u00e6res konkurs af SKAT som f\u00f8lge af en overskredet g\u00e6ldsbetaling af en skatteg\u00e6ld p\u00e5 fire dage?","versionsdato":"2022-06-13T13:05:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1035/spm/2593150.pdf","opdateringsdato":"2022-06-13T16:00:53.8","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996652,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at virksomheder som Dansk Fitness i Randers erkl\u00e6res konkurs af SKAT som f\u00f8lge af en overskredet g\u00e6ldsbetaling af en skatteg\u00e6ld p\u00e5 fire dage?","dato":"2022-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-13T13:05:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-13T13:20:07.793"
      },"id":1276659,"sagid":92663,"dokumentid":996652,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-13T13:20:07.793","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92664,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er proportionalitet mellem en overskredet betalingsfrist p\u00e5 fire dage, og at virksomheder som f.eks. Dansk Fitness i Randers bliver erkl\u00e6ret konkurs?","titelkort":"Om at Dansk Fitness i Randers erkl\u00e6res konkurs af SKAT.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1036","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1036","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T11:01:15.343","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758879,"dokumentid":996654,"titel":"Mener ministeren, at der er proportionalitet mellem en overskredet betalingsfrist p\u00e5 fire dage, og at virksomheder som f.eks. Dansk Fitness i Randers bliver erkl\u00e6ret konkurs?","versionsdato":"2022-06-13T13:07:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1036/spm/2593153.pdf","opdateringsdato":"2022-06-13T16:00:54.48","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996654,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er proportionalitet mellem en overskredet betalingsfrist p\u00e5 fire dage, og at virksomheder som f.eks. Dansk Fitness i Randers bliver erkl\u00e6ret konkurs?","dato":"2022-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-13T13:07:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-13T13:20:08.26"
      },"id":1276660,"sagid":92664,"dokumentid":996654,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-13T13:20:08.26","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92665,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at \u00e6ndre p\u00e5 reglerne, s\u00e5ledes at SKAT ikke automatisk indgiver konkursbeg\u00e6ring over danske virksomheder, der har en skatteg\u00e6ld?","titelkort":"Om regler for indgivelse af konkursbeg\u00e6ring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1037","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1037","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T11:02:30.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758880,"dokumentid":996655,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at \u00e6ndre p\u00e5 reglerne, s\u00e5ledes at SKAT ikke automatisk indgiver konkursbeg\u00e6ring over danske virksomheder, der har en skatteg\u00e6ld?","versionsdato":"2022-06-13T13:09:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1037/spm/2593154.pdf","opdateringsdato":"2022-06-13T16:00:54.323","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996655,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for at \u00e6ndre p\u00e5 reglerne, s\u00e5ledes at SKAT ikke automatisk indgiver konkursbeg\u00e6ring over danske virksomheder, der har en skatteg\u00e6ld?","dato":"2022-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-13T13:09:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-13T13:20:08.737"
      },"id":1276661,"sagid":92665,"dokumentid":996655,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-13T13:20:08.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92666,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med det behandlingsforl\u00f8b, som Martin Luffe har v\u00e6ret igennem, hvor han i 2018 f\u00e5r amputeret det h\u00f8jre underben p\u00e5 trods af, at han ikke har modtaget karkirurgisk behandling, f\u00f8r beslutningen blev taget?","titelkort":"Om karkirurgisk behandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1038","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1038","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:47:31.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er stillet p\u00e5 baggrund af artiklen \"Jeg er blevet svigtet\" i Ekstra Bladet den 12. juni 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758976,"dokumentid":996678,"titel":"Er ministeren tilfreds med det behandlingsforl\u00f8b, som Martin Luffe har v\u00e6ret igennem, hvor han i 2018 f\u00e5r amputeret det h\u00f8jre underben p\u00e5 trods af, at han ikke har modtaget karkirurgisk behandling, f\u00f8r beslutningen blev taget?","versionsdato":"2022-06-13T14:14:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1038/spm/2593247.pdf","opdateringsdato":"2022-06-13T16:00:54.37","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996678,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren tilfreds med det behandlingsforl\u00f8b, som Martin Luffe har v\u00e6ret igennem, hvor han i 2018 f\u00e5r amputeret det h\u00f8jre underben p\u00e5 trods af, at han ikke har modtaget karkirurgisk behandling, f\u00f8r beslutningen blev taget?","dato":"2022-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-13T14:12:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-13T14:20:09.17"
      },"id":1276681,"sagid":92666,"dokumentid":996678,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-13T14:20:09.17","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92667,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at Region Sj\u00e6lland if\u00f8lge artiklen \"Jeg er blevet svigtet\" fra Ekstra Bladets den 12. juni 2022 har 20 procent flere amputationer pr. indbygger end de tilsvarende regioner Nordjylland og Hovedstaden?","titelkort":"Om amputationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1039","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1039","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:48:42.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er stillet p\u00e5 baggrund af artiklen \"Jeg er blevet svigtet\" i Ekstra Bladet den 12. juni 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758984,"dokumentid":996684,"titel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at Region Sj\u00e6lland if\u00f8lge artiklen \"Jeg er blevet svigtet\" fra Ekstra Bladets den 12. juni 2022 har 20 procent flere amputationer pr. indbygger end de tilsvarende regioner Nordjylland og Hovedstaden?","versionsdato":"2022-06-13T14:19:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1039/spm/2593258.pdf","opdateringsdato":"2022-06-13T14:20:25.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996684,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at Region Sj\u00e6lland if\u00f8lge artiklen \"Jeg er blevet svigtet\" fra Ekstra Bladets den 12. juni 2022 har 20 procent flere amputationer pr. indbygger end de tilsvarende regioner Nordjylland og Hovedstaden?","dato":"2022-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-13T14:19:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-13T14:40:13.51"
      },"id":1276692,"sagid":92667,"dokumentid":996684,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-13T14:40:13.51","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92668,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at vente p\u00e5, at Regionernes Kliniske Kvalitetsudviklingsprogram (RKKP) foretager sin unders\u00f8gelse af forskellene i antal amputationer regionerne imellem, mens flere patienter evt. f\u00e5r amputeret lemmer p\u00e5 fejlagtig baggrund?","titelkort":"Om amputationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1040","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1040","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:50:00.59","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er stillet p\u00e5 baggrund af artiklen \"Jeg er blevet svigtet\" i Ekstra Bladet den 12. juni 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1758985,"dokumentid":996685,"titel":"Er ministeren villig til at vente p\u00e5, at Regionernes Kliniske Kvalitetsudviklingsprogram (RKKP) foretager sin unders\u00f8gelse af forskellene i antal amputationer regionerne imellem, mens flere patienter evt. f\u00e5r amputeret lemmer p\u00e5 fejlagtig baggrund?","versionsdato":"2022-06-13T14:20:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1040/spm/2593259.pdf","opdateringsdato":"2022-06-13T16:00:50.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996685,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren villig til at vente p\u00e5, at Regionernes Kliniske Kvalitetsudviklingsprogram (RKKP) foretager sin unders\u00f8gelse af forskellene i antal amputationer regionerne imellem, mens flere patienter evt. f\u00e5r amputeret lemmer p\u00e5 fejlagtig baggrund?","dato":"2022-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-13T14:20:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-13T14:40:15.277"
      },"id":1276693,"sagid":92668,"dokumentid":996685,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-13T14:40:15.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92669,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den h\u00e5rde kritik, som fremg\u00e5r af rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022, herunder at diskrimination og hadsk tale rettet mod muslimer er p\u00e5 fremmarch i Danmark, at der ikke g\u00f8res nok for at bek\u00e6mpe det, og at der er flere \u00bbbekymrende\u00ab tendenser de seneste \u00e5r hvad ang\u00e5r behandlingen af borgere med muslimsk eller ikkevestlig baggrund, og giver kritikken ministeren anledning til at \u00e6ndre eller fremskynde regeringens politiske retning og handlinger?","titelkort":"Om racisme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1041","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1041","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T09:23:00.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1759014,"dokumentid":996698,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den h\u00e5rde kritik, som fremg\u00e5r af rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022, herunder at diskrimination og hadsk tale rettet mod muslimer er p\u00e5 fremmarch i Danmark, at der ikke g\u00f8res nok for at bek\u00e6mpe det, og at der er flere \u00bbbekymrende\u00ab tendenser de seneste \u00e5r hvad ang\u00e5r behandlingen af borgere med muslimsk eller ikkevestlig baggrund, og giver kritikken ministeren anledning til at \u00e6ndre eller fremskynde regeringens politiske retning og handlinger?","versionsdato":"2022-06-14T14:17:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1041/spm/2593284.pdf","opdateringsdato":"2022-06-14T14:19:56.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996698,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den h\u00e5rde kritik, som fremg\u00e5r af rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022, herunder at diskrimination og hadsk tale rettet mod muslimer er p\u00e5 fremmarch i Danmark, at der ikke g\u00f8res nok for at bek\u00e6mpe det, og at der er flere \u00bbbekymrende\u00ab tendenser de seneste \u00e5r hvad ang\u00e5r behandlingen af borgere med muslimsk eller ikkevestlig baggrund, og giver kritikken ministeren anledning til at \u00e6ndre eller fremskynde regeringens politiske retning og handlinger?","dato":"2022-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-13T14:40:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-13T15:00:30.437"
      },"id":1276710,"sagid":92669,"dokumentid":996698,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-13T15:00:30.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92671,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er en dybt bekymrende, forkert og farlig fremstilling af en befolkningsgruppe, n\u00e5r muslimer i Danmark i stigende grad, herunder af politikere fra forskellige politiske partier, fremstilles som en trussel mod danske v\u00e6rdier og kultur, som det bem\u00e6rkes i rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022?","titelkort":"Om racisme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1043","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1043","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T10:35:01.137","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1759017,"dokumentid":996703,"titel":"Er ministeren enig i, at det er en dybt bekymrende, forkert og farlig fremstilling af en befolkningsgruppe, n\u00e5r muslimer i Danmark i stigende grad, herunder af politikere fra forskellige politiske partier, fremstilles som en trussel mod danske v\u00e6rdier og kultur, som det bem\u00e6rkes i rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022?","versionsdato":"2022-06-13T14:46:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1043/spm/2593291.pdf","opdateringsdato":"2022-06-13T16:00:54.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996703,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er en dybt bekymrende, forkert og farlig fremstilling af en befolkningsgruppe, n\u00e5r muslimer i Danmark i stigende grad, herunder af politikere fra forskellige politiske partier, fremstilles som en trussel mod danske v\u00e6rdier og kultur, som det bem\u00e6rkes i rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022?","dato":"2022-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-13T14:46:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-13T15:00:32.75"
      },"id":1276712,"sagid":92671,"dokumentid":996703,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-13T15:00:32.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92506,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at sikre, at der udpeges en juridisk v\u00e6rge for anbragte b\u00f8rn uden dansk statsborgerskab?","titelkort":"Om at der udpeges en juridisk v\u00e6rge for anbragte b\u00f8rn uden dansk statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 987","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"987","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-14T09:48:14.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Anbragte unge med minoritetsetnisk baggrund, uden dansk statsborgerskab, har brug for vejledning vedr\u00f8rende ans\u00f8gning om dansk statsborgerskab. F\u00e5r de ikke vejledning i rette tid, skal de s\u00f8ge statsborgerskab efter andre og strammere kriterier, og det kan f\u00e5 konsekvenser for deres valg af uddannelse, da uddannelse ikke kvalificerer til statsborgerskab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1759079,"dokumentid":996729,"titel":"Svar p\u00e5 S 987.docm","versionsdato":"2022-06-13T15:32:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s987/svar/1893581/2593358.pdf","opdateringsdato":"2022-06-14T09:48:13.433","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":996729,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 987: Vil ministeren v\u00e6re med til at sikre, at der udpeges en juridisk v\u00e6rge for anbragte b\u00f8rn uden dansk statsborgerskab?","dato":"2022-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-14T09:47:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at sikre, at der udpeges en juridisk v\u00e6rge for anbragte b\u00f8rn uden dansk statsborgerskab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993480,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-14T09:48:02.46"
      },"id":1276813,"sagid":92506,"dokumentid":996729,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-14T09:48:02.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92670,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan og hvorn\u00e5r har regeringen t\u00e6nkt sig at im\u00f8dekomme kritikken vedr\u00f8rende behandlingen af muslimer, som fremg\u00e5r af rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022, s\u00e6rligt kritikken af, at regeringen endnu ikke har udarbejdet en l\u00e6nge efterspurgt national handlingsplan mod racisme med s\u00e6rligt fokus p\u00e5 at forebygge racisme og diskrimination mod muslimer?","titelkort":"Om racisme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1042","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1042","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-16T14:48:47.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1759015,"dokumentid":996701,"titel":"Hvordan og hvorn\u00e5r har regeringen t\u00e6nkt sig at im\u00f8dekomme kritikken vedr\u00f8rende behandlingen af muslimer, som fremg\u00e5r af rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022, s\u00e6rligt kritikken af, at regeringen endnu ikke har udarbejdet en l\u00e6nge efterspurgt national handlingsplan mod racisme med s\u00e6rligt fokus p\u00e5 at forebygge racisme og diskrimination mod muslimer?","versionsdato":"2022-06-14T14:20:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1042/spm/2593289.pdf","opdateringsdato":"2022-06-14T14:21:56.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996701,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan og hvorn\u00e5r har regeringen t\u00e6nkt sig at im\u00f8dekomme kritikken vedr\u00f8rende behandlingen af muslimer, som fremg\u00e5r af rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022, s\u00e6rligt kritikken af, at regeringen endnu ikke har udarbejdet en l\u00e6nge efterspurgt national handlingsplan mod racisme med s\u00e6rligt fokus p\u00e5 at forebygge racisme og diskrimination mod muslimer?","dato":"2022-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-13T14:44:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-14T14:22:05.967"
      },"id":1276879,"sagid":92670,"dokumentid":996701,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-14T14:22:05.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92674,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at tolke reglerne s\u00e5 rigidt, at bare en tilf\u00e6ldelig sl\u00e5fejl kan f\u00f8re til opsigelse af corona-l\u00e5n jf. SAU alm. del 2021-22, svar p\u00e5 spm. nr. 323?","titelkort":"Om at tolke reglerne s\u00e5 rigidt, at en tilf\u00e6ldelig sl\u00e5fejl kan f\u00f8re til opsigelse af corona-l\u00e5n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1044","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1044","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T15:03:21.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1759567,"dokumentid":996898,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at tolke reglerne s\u00e5 rigidt, at bare en tilf\u00e6ldelig sl\u00e5fejl kan f\u00f8re til opsigelse af corona-l\u00e5n jf. SAU alm. del 2021-22, svar p\u00e5 spm. nr. 323?","versionsdato":"2022-06-14T14:37:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1044/spm/2593849.pdf","opdateringsdato":"2022-06-14T16:01:33.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996898,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at tolke reglerne s\u00e5 rigidt, at bare en tilf\u00e6ldelig sl\u00e5fejl kan f\u00f8re til opsigelse af corona-l\u00e5n jf. SAU alm. del 2021-22, svar p\u00e5 spm. nr. 323?","dato":"2022-06-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-14T14:38:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-14T14:39:06.007"
      },"id":1276893,"sagid":92674,"dokumentid":996898,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-14T14:39:06.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92677,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens kommentar til forsideartiklen i Jyllands-Posten den 11. juni 2022: \u00bbForeninger og festivaler mangler frivillige h\u00e6nder\u00ab og den efterf\u00f8lgende artikel p\u00e5 siderne 6 og 7: \u00bbKulturlivet h\u00e5ber, at manglen p\u00e5 frivillige blot er et coronaf\u00e6nomen\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at bl.a. Br\u00f8nderslev Floorball ikke kan stille med frivillige til fodboldst\u00e6vnet Dana Cup i Hj\u00f8rring, som hvert \u00e5r plejer at tiltr\u00e6kke 13.000 deltagere fra hele verden, hvilket betyder, at Dana Cup i \u00e5r mangler 200 frivillige for at kunne afvikle st\u00e6vnet?","titelkort":"Om forsideartiklen i Jyllands-Posten den 11. juni 2022: \u00bbForeninger og festivaler mangler frivillige h\u00e6nder\u00ab m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1045","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1045","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:29:41.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1759813,"dokumentid":996998,"titel":"Hvad er ministerens kommentar til forsideartiklen i Jyllands-Posten den 11. juni 2022: \u00bbForeninger og festivaler mangler frivillige h\u00e6nder\u00ab og den efterf\u00f8lgende artikel p\u00e5 siderne 6 og 7: \u00bbKulturlivet h\u00e5ber, at manglen p\u00e5 frivillige blot er et coronaf\u00e6nomen\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at bl.a. Br\u00f8nderslev Floorball ikke kan stille med frivillige til fodboldst\u00e6vnet Dana Cup i Hj\u00f8rring, som hvert \u00e5r plejer at tiltr\u00e6kke 13.000 deltagere fra hele verden, hvilket betyder, at Dana Cup i \u00e5r mangler 200 frivillige for at kunne afvikle st\u00e6vnet?","versionsdato":"2022-06-15T09:42:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1045/spm/2594095.pdf","opdateringsdato":"2022-06-15T09:43:46.583","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":996998,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens kommentar til forsideartiklen i Jyllands-Posten den 11. juni 2022: \u00bbForeninger og festivaler mangler frivillige h\u00e6nder\u00ab og den efterf\u00f8lgende artikel p\u00e5 siderne 6 og 7: \u00bbKulturlivet h\u00e5ber, at manglen p\u00e5 frivillige blot er et coronaf\u00e6nomen\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at bl.a. Br\u00f8nderslev Floorball ikke kan stille med frivillige til fodboldst\u00e6vnet Dana Cup i Hj\u00f8rring, som hvert \u00e5r plejer at tiltr\u00e6kke 13.000 deltagere fra hele verden, hvilket betyder, at Dana Cup i \u00e5r mangler 200 frivillige for at kunne afvikle st\u00e6vnet?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-15T09:42:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-15T09:42:52.717"
      },"id":1276985,"sagid":92677,"dokumentid":996998,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-15T09:42:52.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92678,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hjemmepassere f\u00e5r reduceret deres hjemmepasningstilskud, hvis de donerer m\u00e6lk til syge og for tidligt f\u00f8dte babyer, og agter ministeren at udvikle modellen, s\u00e5 der kan doneres m\u00e6lk, uden at tilskuddet til hjemmepasning reduceres?","titelkort":"Om, at hjemmepassere f\u00e5r reduceret deres hjemmepasningstilskud, hvis de donerer m\u00e6lk til syge og for tidligt f\u00f8dte babyer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1046","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1046","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T14:07:03.853","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1759831,"dokumentid":997008,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hjemmepassere f\u00e5r reduceret deres hjemmepasningstilskud, hvis de donerer m\u00e6lk til syge og for tidligt f\u00f8dte babyer, og agter ministeren at udvikle modellen, s\u00e5 der kan doneres m\u00e6lk, uden at tilskuddet til hjemmepasning reduceres?","versionsdato":"2022-06-15T09:52:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1046/spm/2594122.pdf","opdateringsdato":"2022-06-15T09:53:56.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997008,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hjemmepassere f\u00e5r reduceret deres hjemmepasningstilskud, hvis de donerer m\u00e6lk til syge og for tidligt f\u00f8dte babyer, og agter ministeren at udvikle modellen, s\u00e5 der kan doneres m\u00e6lk, uden at tilskuddet til hjemmepasning reduceres?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-15T09:52:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-15T09:52:25.37"
      },"id":1276996,"sagid":92678,"dokumentid":997008,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-15T09:52:25.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92679,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at tilpasse Erhvervspuljen, s\u00e5 virksomheder via puljen f\u00e5r hj\u00e6lp til at konvertere v\u00e6k fra den dyre russiske gasfyring til decentral biomassefyring, n\u00e5r der ved denne konvertering ses en klar klima- og forsyningssikkerhedsm\u00e6ssig gevinst?","titelkort":"Om at tilpasse Erhvervspuljen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1047","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1047","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T11:14:08.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1759850,"dokumentid":997013,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at tilpasse Erhvervspuljen, s\u00e5 virksomheder via puljen f\u00e5r hj\u00e6lp til at konvertere v\u00e6k fra den dyre russiske gasfyring til decentral ","versionsdato":"2022-06-15T09:59:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1047/spm/2594134.pdf","opdateringsdato":"2022-06-15T10:01:17.077","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997013,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at tilpasse Erhvervspuljen, s\u00e5 virksomheder via puljen f\u00e5r hj\u00e6lp til at konvertere v\u00e6k fra den dyre russiske gasfyring til decentral biomassefyring, n\u00e5r der ved denne konvertering ses en klar klima- og forsyningssikkerhedsm\u00e6ssig gevinst?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-15T09:59:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-15T09:59:20.72"
      },"id":1277000,"sagid":92679,"dokumentid":997013,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-15T09:59:20.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92680,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis regeringen ikke \u00f8nsker at tilpasse Erhvervspuljen, s\u00e5 virksomhederne kan f\u00e5 tilskud til rene omstillingsprojekter via puljen, hvad er ministerens holdning s\u00e5 til p\u00e5 anden vis at etablere tilskudsbaserede incitamenter, der tilskynder virksomhederne til at igangs\u00e6tte projekter, der har omstilling af varmeforsyningen som prim\u00e6rt sigte?","titelkort":"Om at etablere tilskudsbaserede incitamenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1048","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1048","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T11:15:49.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1759854,"dokumentid":997018,"titel":"Hvis regeringen ikke \u00f8nsker at tilpasse Erhvervspuljen, s\u00e5 virksomhederne kan f\u00e5 tilskud til rene omstillingsprojekter via puljen, hvad er ministerens holdning s\u00e5 til p\u00e5 anden vis at etablere tilskudsbaserede incitamenter, der tilskynder virksomhederne til at igangs\u00e6tte projekter, der har omstilling af varmeforsyningen som prim\u00e6rt sigte?","versionsdato":"2022-06-15T10:03:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1048/spm/2594140.pdf","opdateringsdato":"2022-06-15T10:05:07.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997018,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis regeringen ikke \u00f8nsker at tilpasse Erhvervspuljen, s\u00e5 virksomhederne kan f\u00e5 tilskud til rene omstillingsprojekter via puljen, hvad er ministerens holdning s\u00e5 til p\u00e5 anden vis at etablere tilskudsbaserede incitamenter, der tilskynder virksomhederne til at igangs\u00e6tte projekter, der har omstilling af varmeforsyningen som prim\u00e6rt sigte?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-15T10:03:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-15T10:03:57.363"
      },"id":1277005,"sagid":92680,"dokumentid":997018,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-15T10:03:57.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92681,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det passer ind i regeringens udspil \u00bbDanmark kan mere II\u00ab, der bl.a. handler om at g\u00f8re Danmark uafh\u00e6ngig af russisk gas, at regeringen ikke \u00f8nsker at hj\u00e6lpe virksomhederne med at konvertere v\u00e6k fra gasfyring og over til fjernvarme eller decentral biomassefyring, hvis der ikke umiddelbart kan p\u00e5vises en energieffektiviseringsgevinst?","titelkort":"Om at g\u00f8re Danmark uafh\u00e6ngig af russisk gas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1049","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1049","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T11:17:03.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1759856,"dokumentid":997019,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det passer ind i regeringens udspil \u00bbDanmark kan mere II\u00ab, der bl.a. handler om at g\u00f8re Danmark uafh\u00e6ngig af russisk gas, at regeringen ikke \u00f8nsker at hj\u00e6lpe virksomhederne med at konvertere v\u00e6k fra gasfyring og over til fjernvarme eller decentral biomassefyring, hvis der ikke umiddelbart kan p\u00e5vises en energieffektiviseringsgevinst?","versionsdato":"2022-06-15T10:07:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1049/spm/2594142.pdf","opdateringsdato":"2022-06-15T10:08:46.2","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997019,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at det passer ind i regeringens udspil \u00bbDanmark kan mere II\u00ab, der bl.a. handler om at g\u00f8re Danmark uafh\u00e6ngig af russisk gas, at regeringen ikke \u00f8nsker at hj\u00e6lpe virksomhederne med at konvertere v\u00e6k fra gasfyring og over til fjernvarme eller decentral biomassefyring, hvis der ikke umiddelbart kan p\u00e5vises en energieffektiviseringsgevinst?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-15T10:07:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-15T10:07:46.063"
      },"id":1277008,"sagid":92681,"dokumentid":997019,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-15T10:07:46.063","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92684,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r britisk presse citerer premierminister Boris Johnson for at udtale, at advokater, der arbejder for, at deres klienter, som er asylans\u00f8gere, ikke sendes til Rwanda \u00bbfremmer kriminelle banders arbejde\u00ab, er det s\u00e5 p\u00e5 samme m\u00e5de den danske regerings opfattelse, at advokater og andre i Danmark, der med lovlige midler fors\u00f8ger at forhindre, at asylans\u00f8gere sendes til et dansk finansieret asylmodtagecenter i Rwanda, fremmer kriminelle banders arbejde?","titelkort":"Om asylans\u00f8gere der sendes til et dansk finansieret asylmodtagecenter i Rwanda.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1050","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1050","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T13:45:10.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til www.heraldscotland.com den 14. juni 2022: \u00bbPM says refugee lawyers \u00bbabetting the work of gangs\u00ab as Rwanda flight set to go ahead\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1760002,"dokumentid":997065,"titel":"N\u00e5r britisk presse citerer premierminister Boris Johnson for at udtale, at advokater, der arbejder for, at deres klienter, som er asylans\u00f8gere, ikke sendes til Rwanda \u00bbfremmer kriminelle banders arbejde\u00ab, er det s\u00e5 p\u00e5 samme m\u00e5de den danske regerings opfattelse, at advokater og andre i Danmark, der med lovlige midler fors\u00f8ger at forhindre, at asylans\u00f8gere sendes til et dansk finansieret asylmodtagecenter i Rwanda, fremmer kriminelle banders arbejde?","versionsdato":"2022-06-15T12:47:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1050/spm/2594289.pdf","opdateringsdato":"2022-06-15T12:49:34.15","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997065,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r britisk presse citerer premierminister Boris Johnson for at udtale, at advokater, der arbejder for, at deres klienter, som er asylans\u00f8gere, ikke sendes til Rwanda \u00bbfremmer kriminelle banders arbejde\u00ab, er det s\u00e5 p\u00e5 samme m\u00e5de den danske regerings opfattelse, at advokater og andre i Danmark, der med lovlige midler fors\u00f8ger at forhindre, at asylans\u00f8gere sendes til et dansk finansieret asylmodtagecenter i Rwanda, fremmer kriminelle banders arbejde?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-15T12:47:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-15T12:47:21.273"
      },"id":1277069,"sagid":92684,"dokumentid":997065,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-15T12:47:21.273","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92583,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt og logisk, at lokalarkiver landet over kv\u00e6les i bureaukrati og et hav af ekstraopgaver som f\u00f8lge GDPR-reglerne, fordi de ikke er omfattet af arkivloven?","titelkort":"Om GDPR-reglerne og arkivloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1014","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1014","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T13:35:24.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1760345,"dokumentid":997230,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1014.docx","versionsdato":"2022-06-15T17:12:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1014/svar/1894182/2594635.pdf","opdateringsdato":"2022-06-16T08:58:14.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1760346,"dokumentid":997230,"titel":"Kopi af svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 941.pdf","versionsdato":"2022-06-15T17:12:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1014/svar/1894182/2594636.pdf","opdateringsdato":"2022-06-16T08:58:50.327","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997230,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1014: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt og logisk, at lokalarkiver landet over kv\u00e6les i bureaukrati og et hav af ekstraopgaver som f\u00f8lge GDPR-reglerne, fordi de ikke er omfattet af arkivloven?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-16T08:57:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt og logisk, at lokalarkiver landet over kv\u00e6les i bureaukrati og et hav af ekstraopgaver som f\u00f8lge GDPR-reglerne, fordi de ikke er omfattet af arkivloven?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995112,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-16T08:58:31.467"
      },"id":1277294,"sagid":92583,"dokumentid":997230,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-16T08:58:31.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92584,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at landets lokalarkiver b\u00f8r omfattes af arkivloven, s\u00e5 de ikke m\u00e5 dreje n\u00f8glen om som f\u00f8lge af GDPR-reglernes stramme greb, som tiln\u00e6rmelsesvis umuligg\u00f8r deres arbejde, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren at tage initiativ til at lade lokalarkiverne blive omfattet af arkivloven?","titelkort":"Om GDPR-reglerne og arkivloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1015","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1015","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-16T09:00:22.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1760341,"dokumentid":997229,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1015.docx","versionsdato":"2022-06-15T17:12:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1015/svar/1894181/2594631.pdf","opdateringsdato":"2022-06-16T08:59:42.34","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1760342,"dokumentid":997229,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1014.pdf","versionsdato":"2022-06-15T17:12:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1015/svar/1894181/2594632.pdf","opdateringsdato":"2022-06-16T08:59:42.34","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1760343,"dokumentid":997229,"titel":"Kopi af svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 941.pdf","versionsdato":"2022-06-15T17:12:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1015/svar/1894181/2594633.pdf","opdateringsdato":"2022-06-16T08:59:42.34","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997229,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1015: Er ministeren enig i, at landets lokalarkiver b\u00f8r omfattes af arkivloven, s\u00e5 de ikke m\u00e5 dreje n\u00f8glen om som f\u00f8lge af GDPR-reglernes stramme greb, som tiln\u00e6rmelsesvis umuligg\u00f8r deres arbejde, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren at tage initiativ til at lade lokalarkiverne blive omfattet af arkivloven?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-16T08:59:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at landets lokalarkiver b\u00f8r omfattes af arkivloven, s\u00e5 de ikke m\u00e5 dreje n\u00f8glen om som f\u00f8lge af GDPR-reglernes stramme greb, som tiln\u00e6rmelsesvis umuligg\u00f8r deres arbejde, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren at tage initiativ til at lade lokalarkiverne blive omfattet af arkivloven?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995113,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-16T08:59:59.237"
      },"id":1277296,"sagid":92584,"dokumentid":997229,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-16T08:59:59.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92599,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regionerne og kommunerne har tilstr\u00e6kkelige ressourcer til at h\u00e5ndtere PFAS-oprensningen?","titelkort":"Om h\u00e5ndtering af PFAS-oprensningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1017","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1017","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:02:57.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1762242,"dokumentid":997899,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1017.docx","versionsdato":"2022-06-21T08:59:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1017/svar/1895072/2596555.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T09:02:44.533","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1762243,"dokumentid":997899,"titel":"Svar sp\u00f8rgsm\u00e5l 1016 (MOF alm del).pdf","versionsdato":"2022-06-21T08:59:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1017/svar/1895072/2596556.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T09:01:28.427","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997899,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1017: Mener ministeren, at regionerne og kommunerne har tilstr\u00e6kkelige ressourcer til at h\u00e5ndtere PFAS-oprensningen?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T09:01:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at regionerne og kommunerne har tilstr\u00e6kkelige ressourcer til at h\u00e5ndtere PFAS-oprensningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995406,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:01:28.427"
      },"id":1278211,"sagid":92599,"dokumentid":997899,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T09:01:28.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92598,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at h\u00e5ndtering af PFAS-udbredelsen, som iflg. Danske Regioner kan v\u00e6re p\u00e5 15.000 lokaliteter i Danmark, samlet vil koste over 4 mia. kr. at unders\u00f8ge?","titelkort":"Om h\u00e5ndtering af PFAS-udbredelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1016","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1016","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:04:08.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1762249,"dokumentid":997904,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1016.docx","versionsdato":"2022-06-21T08:59:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1016/svar/1895074/2596559.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T09:03:37.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997904,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1016: Hvad mener ministeren om, at h\u00e5ndtering af PFAS-udbredelsen, som iflg. Danske Regioner kan v\u00e6re p\u00e5 15.000 lokaliteter i Danmark, samlet vil koste over 4 mia. kr. at unders\u00f8ge?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T09:03:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at h\u00e5ndtering af PFAS-udbredelsen, som iflg. Danske Regioner kan v\u00e6re p\u00e5 15.000 lokaliteter i Danmark, samlet vil koste over 4 mia. kr. at unders\u00f8ge?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995400,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:03:37.357"
      },"id":1278212,"sagid":92598,"dokumentid":997904,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T09:03:37.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92600,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af PFAS\u2019 mobilitet, mener ministeren da, at det er tilstr\u00e6kkeligt at kunne analysere 1.000 grunde om \u00e5ret for 100 mio. kr., n\u00e5r Danske Regioner har mistanke om PFAS p\u00e5 ca. 15.000 grunde?","titelkort":"Om at kunne analysere 1.000 grunde om \u00e5ret for mistanke om PFAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1018","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1018","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:05:11.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1762245,"dokumentid":997901,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1018.docx","versionsdato":"2022-06-21T08:59:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1018/svar/1895071/2596554.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T09:04:43.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997901,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1018: I lyset af PFAS\u2019 mobilitet, mener ministeren da, at det er tilstr\u00e6kkeligt at kunne analysere 1.000 grunde om \u00e5ret for 100 mio. kr., n\u00e5r Danske Regioner har mistanke om PFAS p\u00e5 ca. 15.000 grunde?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T09:04:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I lyset af PFAS\u2019 mobilitet, mener ministeren da, at det er tilstr\u00e6kkeligt at kunne analysere 1.000 grunde om \u00e5ret for 100 mio. kr., n\u00e5r Danske Regioner har mistanke om PFAS p\u00e5 ca. 15.000 grunde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995409,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:04:43.167"
      },"id":1278213,"sagid":92600,"dokumentid":997901,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T09:04:43.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92601,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren svarede i \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 739 af 24. april 2022, at \u00bbAlle de involverede myndigheder arbejder hurtigt, effektivt og koordineret .. og med at f\u00e5 skabt klarhed over forureningen med PFAS i Danmark.\u00ab, Danske Regioner vurderer, at regionerne for 100 mio. kr. om \u00e5ret kan analysere 1.000 ud af 15.000 omr\u00e5der for PFAS, svarende til under 7 pct. af de mist\u00e6nkte omr\u00e5der, mener ministeren, at analyse af 7 pct. af forureningsmist\u00e6nkte omr\u00e5der om \u00e5ret er udtryk for at arbejde hurtigt?","titelkort":"Om analyse af 7 pct. af forureningsmist\u00e6nkte omr\u00e5der om \u00e5ret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1019","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1019","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:06:23.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1762246,"dokumentid":997902,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1019.docx","versionsdato":"2022-06-21T08:59:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1019/svar/1895073/2596557.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T09:05:56.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1762247,"dokumentid":997902,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 1185 (MOF alm del).pdf","versionsdato":"2022-06-21T08:59:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1019/svar/1895073/2596558.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T09:05:56.923","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997902,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1019: Ministeren svarede i \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 739 af 24. april 2022, at \u00bbAlle de involverede myndigheder arbejder hurtigt, effektivt og koordineret .. og med at f\u00e5 skabt klarhed over forureningen med PFAS i Danmark.\u00ab, Danske Regioner vurderer, at regionerne for 100 mio. kr. om \u00e5ret kan analysere 1.000 ud af 15.000 omr\u00e5der for PFAS, svarende til under 7 pct. af de mist\u00e6nkte omr\u00e5der, mener ministeren, at analyse af 7 pct. af forureningsmist\u00e6nkte omr\u00e5der om \u00e5ret er udtryk for at arbejde hurtigt?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T09:05:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ministeren svarede i \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 739 af 24. april 2022, at \u00bbAlle de involverede myndigheder arbejder hurtigt, effektivt og koordineret .. og med at f\u00e5 skabt klarhed over forureningen med PFAS i Danmark.\u00ab, Danske Regioner vurderer, at regionerne for 100 mio. kr. om \u00e5ret kan analysere 1.000 ud af 15.000 omr\u00e5der for PFAS, svarende til under 7 pct. af de mist\u00e6nkte omr\u00e5der, mener ministeren, at analyse af 7 pct. af forureningsmist\u00e6nkte omr\u00e5der om \u00e5ret er udtryk for at arbejde hurtigt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995413,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:05:56.923"
      },"id":1278214,"sagid":92601,"dokumentid":997902,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T09:05:56.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92602,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med professor Hans-J\u00f8rgen Albrechtsen, der leder sektionen for vandteknologi p\u00e5 Danmarks Tekniske Universitet, i, at det er \u00bbskr\u00e6mmende\u00ab, at der kan v\u00e6re PFAS p\u00e5 15.000 lokaliteter, som Danske Regioner vurderer? ","titelkort":"Om at der kan v\u00e6re PFAS p\u00e5 15.000 lokaliteter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1020","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1020","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:09:58.463","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1762244,"dokumentid":997900,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1020.docx","versionsdato":"2022-06-21T08:59:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1020/svar/1895069/2596552.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T09:09:30.13","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997900,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. 1020: Er ministeren enig med professor Hans-J\u00f8rgen Albrechtsen, der leder sektionen for vandteknologi p\u00e5 Danmarks Tekniske Universitet, i, at det er \u00bbskr\u00e6mmende\u00ab, at der kan v\u00e6re PFAS p\u00e5 15.000 lokaliteter, som Danske Regioner vurderer? ","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T09:09:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med professor Hans-J\u00f8rgen Albrechtsen, der leder sektionen for vandteknologi p\u00e5 Danmarks Tekniske Universitet, i, at det er \u00bbskr\u00e6mmende\u00ab, at der kan v\u00e6re PFAS p\u00e5 15.000 lokaliteter, som Danske Regioner vurderer? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995416,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:09:30.13"
      },"id":1278215,"sagid":92602,"dokumentid":997900,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T09:09:30.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92603,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Opg\u00f8relsen fra Danske Regioner viser, at kun cirka 8 pct. af de knap 15.000 lokaliteter allerede er systematisk unders\u00f8gt for PFAS svarer til 1200 lokaliteter, af disse er cirka 900 grunde p\u00e5vist forurenede med det giftige stof, det betyder alts\u00e5, at 75 pct. af de unders\u00f8gte grunde er forurenede med PFAS, mener ministeren, at det er betryggende, at s\u00e5 stor en andel af de unders\u00f8gte grunde viser sig at v\u00e6re forurenede, og forventer ministeren, at 75 pct. af de ikke-analyserede knap 14.000 lokaliteter ogs\u00e5 vil v\u00e6re forurenede med PFAS?","titelkort":"Om at en stor andel af de unders\u00f8gte grunde viser sig at v\u00e6re forurenede med PFAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1021","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1021","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:11:23.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1762248,"dokumentid":997903,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1021.docx","versionsdato":"2022-06-21T08:59:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1021/svar/1895070/2596553.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T09:10:45.003","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997903,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. 1021: Opg\u00f8relsen fra Danske Regioner viser, at kun cirka 8 pct. af de knap 15.000 lokaliteter allerede er systematisk unders\u00f8gt for PFAS svarer til 1200 lokaliteter, af disse er cirka 900 grunde p\u00e5vist forurenede med det giftige stof, det betyder alts\u00e5, at 75 pct. af de unders\u00f8gte grunde er forurenede med PFAS, mener ministeren, at det er betryggende, at s\u00e5 stor en andel af de unders\u00f8gte grunde viser sig at v\u00e6re forurenede, og forventer ministeren, at 75 pct. af de ikke-analyserede knap 14.000 lokaliteter ogs\u00e5 vil v\u00e6re forurenede med PFAS?","dato":"2022-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T09:10:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Opg\u00f8relsen fra Danske Regioner viser, at kun cirka 8 pct. af de knap 15.000 lokaliteter allerede er systematisk unders\u00f8gt for PFAS svarer til 1200 lokaliteter, af disse er cirka 900 grunde p\u00e5vist forurenede med det giftige stof, det betyder alts\u00e5, at 75 pct. af de unders\u00f8gte grunde er forurenede med PFAS, mener ministeren, at det er betryggende, at s\u00e5 stor en andel af de unders\u00f8gte grunde viser sig at v\u00e6re forurenede, og forventer ministeren, at 75 pct. af de ikke-analyserede knap 14.000 lokaliteter ogs\u00e5 vil v\u00e6re forurenede med PFAS?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995427,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:10:45.003"
      },"id":1278217,"sagid":92603,"dokumentid":997903,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T09:10:45.003","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92690,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge op p\u00e5 sin forg\u00e6ngers ord om at \u00f8ge kontrollen med import af vin fra israelskbesatte omr\u00e5der, s\u00e5fremt den indsk\u00e6rpelse, som F\u00f8devarestyrelsen gav i november 2019, ikke ville l\u00f8se problemet med forkert m\u00e6rkning af importeret vin fra de besatte omr\u00e5der, hvilket en s\u00f8gning i flere vinimport\u00f8rers webshops bekr\u00e6fter ikke er tilf\u00e6ldet?","titelkort":"Om kontrollen med import af vin fra israelskbesatte omr\u00e5der","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1051","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1051","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-24T16:04:36.4","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til besvarelse af \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 677 (Folketingssamling 2019-20).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1760373,"dokumentid":997238,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge op p\u00e5 sin forg\u00e6ngers ord om at \u00f8ge kontrollen med import af vin fra israelskbesatte omr\u00e5der, s\u00e5fremt den indsk\u00e6rpelse, som F\u00f8devarestyrelsen gav i november 2019, ikke ville l\u00f8se problemet med forkert m\u00e6rkning af importeret vin fra de besatte omr\u00e5der, hvilket en s\u00f8gning i flere vinimport\u00f8rers webshops bekr\u00e6fter ikke er tilf\u00e6ldet?","versionsdato":"2022-06-16T08:53:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1051/spm/2594663.pdf","opdateringsdato":"2022-06-16T16:01:07.45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997238,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren f\u00f8lge op p\u00e5 sin forg\u00e6ngers ord om at \u00f8ge kontrollen med import af vin fra israelskbesatte omr\u00e5der, s\u00e5fremt den indsk\u00e6rpelse, som F\u00f8devarestyrelsen gav i november 2019, ikke ville l\u00f8se problemet med forkert m\u00e6rkning af importeret vin fra de besatte omr\u00e5der, hvilket en s\u00f8gning i flere vinimport\u00f8rers webshops bekr\u00e6fter ikke er tilf\u00e6ldet?","dato":"2022-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-16T08:56:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-16T09:00:38.27"
      },"id":1277297,"sagid":92690,"dokumentid":997238,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-16T09:00:38.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92695,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det sv\u00e6kker incitamentet til at tage et arbejde, n\u00e5r man h\u00e6ver ydelserne, som regeringen g\u00f8r med \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab?","titelkort":"Om \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1052","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1052","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-24T15:52:07.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1760861,"dokumentid":997403,"titel":"Er ministeren enig i, at det sv\u00e6kker incitamentet til at tage et arbejde, n\u00e5r man h\u00e6ver ydelserne, som regeringen g\u00f8r med \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab?","versionsdato":"2022-06-16T14:13:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1052/spm/2595155.pdf","opdateringsdato":"2022-06-16T16:01:15.037","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997403,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det sv\u00e6kker incitamentet til at tage et arbejde, n\u00e5r man h\u00e6ver ydelserne, som regeringen g\u00f8r med \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab?","dato":"2022-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-16T14:14:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-16T14:15:08.58"
      },"id":1277478,"sagid":92695,"dokumentid":997403,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-16T14:15:08.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92669,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den h\u00e5rde kritik, som fremg\u00e5r af rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022, herunder at diskrimination og hadsk tale rettet mod muslimer er p\u00e5 fremmarch i Danmark, at der ikke g\u00f8res nok for at bek\u00e6mpe det, og at der er flere \u00bbbekymrende\u00ab tendenser de seneste \u00e5r hvad ang\u00e5r behandlingen af borgere med muslimsk eller ikkevestlig baggrund, og giver kritikken ministeren anledning til at \u00e6ndre eller fremskynde regeringens politiske retning og handlinger?","titelkort":"Om racisme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1041","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1041","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T09:23:00.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1760874,"dokumentid":997414,"titel":"Besvarelse S 1041.pdf","versionsdato":"2022-06-16T14:22:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1041/svar/1894458/2595168.pdf","opdateringsdato":"2022-06-16T16:01:20.52","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1760875,"dokumentid":997414,"titel":"Besvarelse S 1042.pdf","versionsdato":"2022-06-16T14:22:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1041/svar/1894458/2595169.pdf","opdateringsdato":"2022-06-16T14:46:51.51","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997414,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1041: Hvordan forholder ministeren sig til den h\u00e5rde kritik, som fremg\u00e5r af rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022, herunder at diskrimination og hadsk tale rettet mod muslimer er p\u00e5 fremmarch i Danmark, at der ikke g\u00f8res nok for at bek\u00e6mpe det, og at der er flere \u00bbbekymrende\u00ab tendenser de seneste \u00e5r hvad ang\u00e5r behandlingen af borgere med muslimsk eller ikkevestlig baggrund, og giver kritikken ministeren anledning til at \u00e6ndre eller fremskynde regeringens politiske retning og handlinger?","dato":"2022-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-16T14:46:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til den h\u00e5rde kritik, som fremg\u00e5r af rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022, herunder at diskrimination og hadsk tale rettet mod muslimer er p\u00e5 fremmarch i Danmark, at der ikke g\u00f8res nok for at bek\u00e6mpe det, og at der er flere \u00bbbekymrende\u00ab tendenser de seneste \u00e5r hvad ang\u00e5r behandlingen af borgere med muslimsk eller ikkevestlig baggrund, og giver kritikken ministeren anledning til at \u00e6ndre eller fremskynde regeringens politiske retning og handlinger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996698,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-16T14:47:16.417"
      },"id":1277509,"sagid":92669,"dokumentid":997414,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-16T14:47:16.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92670,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan og hvorn\u00e5r har regeringen t\u00e6nkt sig at im\u00f8dekomme kritikken vedr\u00f8rende behandlingen af muslimer, som fremg\u00e5r af rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022, s\u00e6rligt kritikken af, at regeringen endnu ikke har udarbejdet en l\u00e6nge efterspurgt national handlingsplan mod racisme med s\u00e6rligt fokus p\u00e5 at forebygge racisme og diskrimination mod muslimer?","titelkort":"Om racisme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1042","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1042","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-16T14:48:47.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1760903,"dokumentid":997425,"titel":"Besvarelse S 1042.pdf","versionsdato":"2022-06-16T14:27:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1042/svar/1894469/2595196.pdf","opdateringsdato":"2022-06-16T14:48:10.56","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997425,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1042: Hvordan og hvorn\u00e5r har regeringen t\u00e6nkt sig at im\u00f8dekomme kritikken vedr\u00f8rende behandlingen af muslimer, som fremg\u00e5r af rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022, s\u00e6rligt kritikken af, at regeringen endnu ikke har udarbejdet en l\u00e6nge efterspurgt national handlingsplan mod racisme med s\u00e6rligt fokus p\u00e5 at forebygge racisme og diskrimination mod muslimer?","dato":"2022-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-16T14:47:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan og hvorn\u00e5r har regeringen t\u00e6nkt sig at im\u00f8dekomme kritikken vedr\u00f8rende behandlingen af muslimer, som fremg\u00e5r af rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022, s\u00e6rligt kritikken af, at regeringen endnu ikke har udarbejdet en l\u00e6nge efterspurgt national handlingsplan mod racisme med s\u00e6rligt fokus p\u00e5 at forebygge racisme og diskrimination mod muslimer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996701,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-16T14:48:14.723"
      },"id":1277513,"sagid":92670,"dokumentid":997425,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-16T14:48:14.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92615,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er Socialdemokratiets medieordf\u00f8rers tweet fredag den 3. juni 2022, om at \u00bbvi kan ikke overlade produktion af dansk kultur, film og TV til udenlandske selskaber\u00ab et udtryk for regeringens politik?","titelkort":"Om produktionen af dansk kultur, film og TV.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1022","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1022","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T08:07:44.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761075,"dokumentid":997498,"titel":"Svar p\u00e5 S 1022.docx","versionsdato":"2022-06-16T21:17:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1022/svar/1894546/2595376.pdf","opdateringsdato":"2022-06-17T08:07:17.073","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997498,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1022: Er Socialdemokratiets medieordf\u00f8rers tweet fredag den 3. juni 2022, om at \u00bbvi kan ikke overlade produktion af dansk kultur, film og TV til udenlandske selskaber\u00ab et udtryk for regeringens politik?","dato":"2022-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-17T08:07:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er Socialdemokratiets medieordf\u00f8rers tweet fredag den 3. juni 2022, om at \u00bbvi kan ikke overlade produktion af dansk kultur, film og TV til udenlandske selskaber\u00ab et udtryk for regeringens politik?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995683,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T08:07:17.073"
      },"id":1277577,"sagid":92615,"dokumentid":997498,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-17T08:07:17.073","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92616,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at dansk kultur, film og tv b\u00f8r skabes af danskere alene?","titelkort":"Om produktionen af dansk kultur, film og TV.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1023","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1023","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T08:09:23.98","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761080,"dokumentid":997500,"titel":"Svar p\u00e5 S 1023.docx","versionsdato":"2022-06-16T21:23:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1023/svar/1894548/2595381.pdf","opdateringsdato":"2022-06-17T08:09:06.13","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1761081,"dokumentid":997500,"titel":"Svar p\u00e5 S 1022.pdf","versionsdato":"2022-06-16T21:23:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1023/svar/1894548/2595382.pdf","opdateringsdato":"2022-06-17T08:09:06.13","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997500,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1023: Mener ministeren, at dansk kultur, film og tv b\u00f8r skabes af danskere alene?","dato":"2022-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-17T08:08:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at dansk kultur, film og tv b\u00f8r skabes af danskere alene?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995684,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T08:09:06.13"
      },"id":1277578,"sagid":92616,"dokumentid":997500,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-17T08:09:06.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92618,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i DR\u2019s tidligere dramachef, Piv Bernths, udtalelser til MediaWatch den 1. juni 2022: \u00bbDa jeg var hos DR, lavede vi serier, som gik godt herhjemme, og omkring 2009 begyndte de at brage af sted i udlandet ogs\u00e5. Det var noget, der gav stolthed. Men i dag er det som om, at hvis man i Danmark laver noget, som danskerne godt kan lide, men som et internationalt publikum ogs\u00e5 godt kan lide, s\u00e5 bliver det mindre dansk \u2013 det, synes jeg, er underligt\u00ab?","titelkort":"Om produktionen af dansk kultur, film og TV.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1025","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1025","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T08:11:23.783","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761077,"dokumentid":997499,"titel":"Svar p\u00e5 S 1025.docx","versionsdato":"2022-06-16T21:22:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1025/svar/1894547/2595378.pdf","opdateringsdato":"2022-06-17T08:11:03.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1761078,"dokumentid":997499,"titel":"Svar p\u00e5 S 1022.pdf","versionsdato":"2022-06-16T21:22:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1025/svar/1894547/2595379.pdf","opdateringsdato":"2022-06-17T08:11:03.1","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997499,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1025: Er ministeren enig i DR\u2019s tidligere dramachef, Piv Bernths, udtalelser til MediaWatch den 1. juni 2022: \u00bbDa jeg var hos DR, lavede vi serier, som gik godt herhjemme, og omkring 2009 begyndte de at brage af sted i udlandet ogs\u00e5. Det var noget, der gav stolthed. Men i dag er det som om, at hvis man i Danmark laver noget, som danskerne godt kan lide, men som et internationalt publikum ogs\u00e5 godt kan lide, s\u00e5 bliver det mindre dansk \u2013 det, synes jeg, er underligt\u00ab?","dato":"2022-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-17T08:10:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i DR\u2019s tidligere dramachef, Piv Bernths, udtalelser til MediaWatch den 1. juni 2022: \u00bbDa jeg var hos DR, lavede vi serier, som gik godt herhjemme, og omkring 2009 begyndte de at brage af sted i udlandet ogs\u00e5. Det var noget, der gav stolthed. Men i dag er det som om, at hvis man i Danmark laver noget, som danskerne godt kan lide, men som et internationalt publikum ogs\u00e5 godt kan lide, s\u00e5 bliver det mindre dansk \u2013 det, synes jeg, er underligt\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995688,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T08:11:03.1"
      },"id":1277579,"sagid":92618,"dokumentid":997499,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-17T08:11:03.1","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92619,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er positivt og fremmer kulturel forst\u00e5else p\u00e5 tv\u00e6rs af landegr\u00e6nser, at danskere ser andet indhold end dansk herunder udenlandske film og serier p\u00e5 streamingtjenester?","titelkort":"Om produktionen af dansk kultur, film og TV.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1026","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1026","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T08:12:57.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761083,"dokumentid":997501,"titel":"Svar p\u00e5 S 1026.docx","versionsdato":"2022-06-16T21:27:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1026/svar/1894549/2595384.pdf","opdateringsdato":"2022-06-17T08:12:25.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997501,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1026: Mener ministeren, at det er positivt og fremmer kulturel forst\u00e5else p\u00e5 tv\u00e6rs af landegr\u00e6nser, at danskere ser andet indhold end dansk herunder udenlandske film og serier p\u00e5 streamingtjenester?","dato":"2022-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-17T08:12:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er positivt og fremmer kulturel forst\u00e5else p\u00e5 tv\u00e6rs af landegr\u00e6nser, at danskere ser andet indhold end dansk herunder udenlandske film og serier p\u00e5 streamingtjenester?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995691,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T08:12:25.207"
      },"id":1277580,"sagid":92619,"dokumentid":997501,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-17T08:12:25.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92577,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, hvorfor det er rimeligt, at lovgivningen om bl.a. hjemmepasningstilskud forhindrer ammende fra at donere overskydende moderm\u00e6lk, fordi betaling ikke kan frav\u00e6lges, velvidende at der er mange b\u00f8rn, som har brug for m\u00e6lken, som beskrevet i artiklen \u201dSofie donerer sin moderm\u00e6lk, men nu sp\u00e6nder loven ben for hende\u201d bragt p\u00e5 TV2Lorry.dk den 25. maj 2022?","titelkort":"Om lovgivningen om bl.a. hjemmepasningstilskud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1012","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1012","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T16:34:33.213","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":997541,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Tilbagetaget","dato":"2022-06-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-17T11:32:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-17T11:32:44.58"
      },"id":1277658,"sagid":92577,"dokumentid":997541,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-17T11:32:44.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92617,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Benjamin Boe Rasmussen, der i Politiken den 3. juni 2022, i forbindelse med en diskussion om Create-aftalen og det nyligt indg\u00e5ede medieforlig, giver udtryk for, at vi skal hegne Danmark inde i forhold til verden?","titelkort":"Om produktionen af dansk kultur, film og TV.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1024","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1024","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:04:14.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761501,"dokumentid":997625,"titel":"Svar p\u00e5 S 1024.docx","versionsdato":"2022-06-18T16:23:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1024/svar/1894708/2595796.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T08:03:45.28","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1761502,"dokumentid":997625,"titel":"Svar p\u00e5 S 1022.pdf","versionsdato":"2022-06-18T16:23:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1024/svar/1894708/2595797.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T08:03:45.28","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997625,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1024: Er ministeren enig med Benjamin Boe Rasmussen, der i Politiken den 3. juni 2022, i forbindelse med en diskussion om Create-aftalen og det nyligt indg\u00e5ede medieforlig, giver udtryk for, at vi skal hegne Danmark inde i forhold til verden?","dato":"2022-06-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T08:03:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med Benjamin Boe Rasmussen, der i Politiken den 3. juni 2022, i forbindelse med en diskussion om Create-aftalen og det nyligt indg\u00e5ede medieforlig, giver udtryk for, at vi skal hegne Danmark inde i forhold til verden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995687,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:03:45.28"
      },"id":1277820,"sagid":92617,"dokumentid":997625,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T08:03:45.28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92651,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at Skole OL, som Danmarks Idr\u00e6tsforbund (DIF) og Dansk Atletik (DAF) st\u00e5r bag, som udgangspunkt og eksplicit meldte ud, at der ikke bliver serveret svinek\u00f8d til finalen i Skole Ol som afholdes den 14.-17. juni 2022, men at den mad, der bliver serveret, udelukkende er halalslagtet k\u00f8d?","titelkort":"Om at Skole OL udelukkende serverer halalslagtet k\u00f8d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1028","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1028","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:05:35.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761507,"dokumentid":997627,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1028.pdf","versionsdato":"2022-06-18T20:48:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1028/svar/1894710/2595802.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T08:05:16.01","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997627,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1028: Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at Skole OL, som Danmarks Idr\u00e6tsforbund (DIF) og Dansk Atletik (DAF) st\u00e5r bag, som udgangspunkt og eksplicit meldte ud, at der ikke bliver serveret svinek\u00f8d til finalen i Skole Ol som afholdes den 14.-17. juni 2022, men at den mad, der bliver serveret, udelukkende er halalslagtet k\u00f8d?","dato":"2022-06-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T08:05:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at Skole OL, som Danmarks Idr\u00e6tsforbund (DIF) og Dansk Atletik (DAF) st\u00e5r bag, som udgangspunkt og eksplicit meldte ud, at der ikke bliver serveret svinek\u00f8d til finalen i Skole Ol som afholdes den 14.-17. juni 2022, men at den mad, der bliver serveret, udelukkende er halalslagtet k\u00f8d?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996505,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:05:16.01"
      },"id":1277821,"sagid":92651,"dokumentid":997627,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T08:05:16.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92652,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Skole OL i, at ved at servere halalslagtet k\u00f8d til alle dem der deltager, at det tilgodeser alle, og at m\u00e5tte der v\u00e6re f.eks. j\u00f8diske b\u00f8rn, vegetarer og andre som ikke \u00f8nsker at spise halalslagtet k\u00f8d, s\u00e5 tilgodeser man alts\u00e5 dem ved udelukkende at servere halalslagtet k\u00f8d? ","titelkort":"Om at Skole OL udelukkende serverer halalslagtet k\u00f8d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1029","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1029","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:07:14.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761504,"dokumentid":997626,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1029.pdf","versionsdato":"2022-06-18T20:48:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1029/svar/1894709/2595799.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T08:06:43.657","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1761505,"dokumentid":997626,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1028.pdf","versionsdato":"2022-06-18T20:48:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1029/svar/1894709/2595800.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T08:06:43.657","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997626,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1029: Er ministeren enig med Skole OL i, at ved at servere halalslagtet k\u00f8d til alle dem der deltager, at det tilgodeser alle, og at m\u00e5tte der v\u00e6re f.eks. j\u00f8diske b\u00f8rn, vegetarer og andre som ikke \u00f8nsker at spise halalslagtet k\u00f8d, s\u00e5 tilgodeser man alts\u00e5 dem ved udelukkende at servere halalslagtet k\u00f8d? ","dato":"2022-06-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T08:06:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med Skole OL i, at ved at servere halalslagtet k\u00f8d til alle dem der deltager, at det tilgodeser alle, og at m\u00e5tte der v\u00e6re f.eks. j\u00f8diske b\u00f8rn, vegetarer og andre som ikke \u00f8nsker at spise halalslagtet k\u00f8d, s\u00e5 tilgodeser man alts\u00e5 dem ved udelukkende at servere halalslagtet k\u00f8d? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996506,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:06:43.657"
      },"id":1277822,"sagid":92652,"dokumentid":997626,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T08:06:43.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92653,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren, at Skole OL, efter de har modtaget en del henvendelser, nu giver mulighed for med et d\u00f8gns frist, at de b\u00f8rn og unge, som ikke \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, vil kunne undg\u00e5 det, ved at deres l\u00e6rer p\u00e5 vegne af dem skal rette henvendelse til Skole OL for at blive fritaget for at f\u00e5 serveret halalslagtet k\u00f8d, fremfor at det er dem, der \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, som skal rette henvendelse for at f\u00e5 dette \u00f8nske opfyldt?","titelkort":"Om at Skole OL udelukkende serverer halalslagtet k\u00f8d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1030","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1030","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:08:36.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761512,"dokumentid":997629,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1030.pdf","versionsdato":"2022-06-18T20:53:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1030/svar/1894713/2595810.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T08:08:20.423","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1761513,"dokumentid":997629,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1028.pdf","versionsdato":"2022-06-18T20:53:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1030/svar/1894713/2595811.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T08:08:20.423","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997629,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1030: Finder ministeren, at Skole OL, efter de har modtaget en del henvendelser, nu giver mulighed for med et d\u00f8gns frist, at de b\u00f8rn og unge, som ikke \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, vil kunne undg\u00e5 det, ved at deres l\u00e6rer p\u00e5 vegne af dem skal rette henvendelse til Skole OL for at blive fritaget for at f\u00e5 serveret halalslagtet k\u00f8d, fremfor at det er dem, der \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, som skal rette henvendelse for at f\u00e5 dette \u00f8nske opfyldt?","dato":"2022-06-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T08:08:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren, at Skole OL, efter de har modtaget en del henvendelser, nu giver mulighed for med et d\u00f8gns frist, at de b\u00f8rn og unge, som ikke \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, vil kunne undg\u00e5 det, ved at deres l\u00e6rer p\u00e5 vegne af dem skal rette henvendelse til Skole OL for at blive fritaget for at f\u00e5 serveret halalslagtet k\u00f8d, fremfor at det er dem, der \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, som skal rette henvendelse for at f\u00e5 dette \u00f8nske opfyldt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996508,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:08:20.423"
      },"id":1277823,"sagid":92653,"dokumentid":997629,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T08:08:20.423","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92654,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren, at det er rimeligt, at det er majoriteten, som deltager til Skole OL og normalt ikke spiser halalslagtet k\u00f8d, der skal sige fra og aktivt frav\u00e6lge at f\u00e5 serveret halalslagtet k\u00f8d, fremfor det er den minoritet, der \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, som skal tilv\u00e6lge dette, i s\u00e5 fald halalslagtet k\u00f8d skal v\u00e6re en mulighed?","titelkort":"Om at Skole OL udelukkende serverer halalslagtet k\u00f8d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1031","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1031","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:10:15.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761515,"dokumentid":997630,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1031.pdf","versionsdato":"2022-06-18T20:53:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1031/svar/1894712/2595807.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T08:10:00.157","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1761516,"dokumentid":997630,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1028.pdf","versionsdato":"2022-06-18T20:53:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1031/svar/1894712/2595808.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T08:10:00.157","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997630,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1031: Finder ministeren, at det er rimeligt, at det er majoriteten, som deltager til Skole OL og normalt ikke spiser halalslagtet k\u00f8d, der skal sige fra og aktivt frav\u00e6lge at f\u00e5 serveret halalslagtet k\u00f8d, fremfor det er den minoritet, der \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, som skal tilv\u00e6lge dette, i s\u00e5 fald halalslagtet k\u00f8d skal v\u00e6re en mulighed?","dato":"2022-06-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T08:09:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren, at det er rimeligt, at det er majoriteten, som deltager til Skole OL og normalt ikke spiser halalslagtet k\u00f8d, der skal sige fra og aktivt frav\u00e6lge at f\u00e5 serveret halalslagtet k\u00f8d, fremfor det er den minoritet, der \u00f8nsker halalslagtet k\u00f8d, som skal tilv\u00e6lge dette, i s\u00e5 fald halalslagtet k\u00f8d skal v\u00e6re en mulighed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996509,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:10:00.157"
      },"id":1277824,"sagid":92654,"dokumentid":997630,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T08:10:00.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92655,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren se det problematiske i den udvikling, der er i forhold til halalslagtet k\u00f8d i samfundet, ved at man f.eks. ved \u00e5rets Skole Ol lader alle b\u00f8rn f\u00e5 halalslagtet k\u00f8d, uden at der er en stor overrepr\u00e6sentation af de deltagende skoleelever, som selv aktivt har bedt om halalslagtet k\u00f8d, som man f.eks. ser p\u00e5 visse lokale folkeskoler?","titelkort":"Om at Skole OL udelukkende serverer halalslagtet k\u00f8d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1032","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1032","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:11:47.17","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761509,"dokumentid":997628,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1032.pdf","versionsdato":"2022-06-18T20:53:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1032/svar/1894711/2595804.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T08:11:26.487","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1761510,"dokumentid":997628,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1028.pdf","versionsdato":"2022-06-18T20:53:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1032/svar/1894711/2595805.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T08:11:26.487","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997628,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1032: Kan ministeren se det problematiske i den udvikling, der er i forhold til halalslagtet k\u00f8d i samfundet, ved at man f.eks. ved \u00e5rets Skole Ol lader alle b\u00f8rn f\u00e5 halalslagtet k\u00f8d, uden at der er en stor overrepr\u00e6sentation af de deltagende skoleelever, som selv aktivt har bedt om halalslagtet k\u00f8d, som man f.eks. ser p\u00e5 visse lokale folkeskoler?","dato":"2022-06-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T08:11:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren se det problematiske i den udvikling, der er i forhold til halalslagtet k\u00f8d i samfundet, ved at man f.eks. ved \u00e5rets Skole Ol lader alle b\u00f8rn f\u00e5 halalslagtet k\u00f8d, uden at der er en stor overrepr\u00e6sentation af de deltagende skoleelever, som selv aktivt har bedt om halalslagtet k\u00f8d, som man f.eks. ser p\u00e5 visse lokale folkeskoler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996510,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T08:11:26.487"
      },"id":1277825,"sagid":92655,"dokumentid":997628,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T08:11:26.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92704,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det fortsat ministerens intention, at regeringen vil komme med et udspil for elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det inden sommerferien, s\u00e5dan som Politiken skrev den 24. februar 2022, at regeringen ville, eller kan ministeren omvendt bekr\u00e6fte, at regeringen ikke l\u00e6ngere vil komme med et udspil om elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det, og kan ministeren i givet fald redeg\u00f8re for, om det skyldes, at regeringen har lyttet til kritikken af tvangsfordelingsmodellen p\u00e5 gymnasieomr\u00e5det og skiftet holdning i sp\u00f8rgsm\u00e5let om behovet for at fordele elever p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det?\n","titelkort":"Om elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1053","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1053","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T13:42:01.41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen af 24. februar 2022 fra www.politiken.dk: \u00bbMinister: Vi kommer ikke til at k\u00f8re 8-\u00e5rige fra Gentofte til Ish\u00f8j\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761534,"dokumentid":997635,"titel":"Er det fortsat ministerens intention, at regeringen vil komme med et udspil for elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det inden sommerferien, s\u00e5dan som Politiken skrev den 24. februar 2022, at regeringen ville, eller kan ministeren omvendt bekr\u00e6fte, at regeringen ikke l\u00e6ngere vil komme med et udspil om elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det, og kan ministeren i givet fald redeg\u00f8re for, om det skyldes, at regeringen har lyttet til kritikken af tvangsfordelingsmodellen p\u00e5 gymnasieomr\u00e5det og skiftet holdning i sp\u00f8rgsm\u00e5let om behovet for at fordele elever p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det?\n","versionsdato":"2022-06-20T09:54:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1053/spm/2595829.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T09:56:01.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997635,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det fortsat ministerens intention, at regeringen vil komme med et udspil for elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det inden sommerferien, s\u00e5dan som Politiken skrev den 24. februar 2022, at regeringen ville, eller kan ministeren omvendt bekr\u00e6fte, at regeringen ikke l\u00e6ngere vil komme med et udspil om elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det, og kan ministeren i givet fald redeg\u00f8re for, om det skyldes, at regeringen har lyttet til kritikken af tvangsfordelingsmodellen p\u00e5 gymnasieomr\u00e5det og skiftet holdning i sp\u00f8rgsm\u00e5let om behovet for at fordele elever p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det?\n","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T09:54:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T09:54:59.573"
      },"id":1277831,"sagid":92704,"dokumentid":997635,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T09:54:59.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92705,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der forlader en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle, ikke kan miste sin opholdstilladelse af den grund?","titelkort":"Om, at kvinder, der forlader en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle, ikke kan miste sin opholdstilladelse af den grund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1054","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1054","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T13:37:16.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761549,"dokumentid":997638,"titel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der forlader en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle, ikke kan miste sin opholdstilladelse af den grund?","versionsdato":"2022-06-20T10:08:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1054/spm/2595839.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T10:10:48.473","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997638,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der forlader en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle, ikke kan miste sin opholdstilladelse af den grund?","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T10:08:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T10:08:58.367"
      },"id":1277835,"sagid":92705,"dokumentid":997638,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T10:08:58.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92706,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 garanti for en selvst\u00e6ndig opholdstilladelse, s\u00e5 de ikke skal frygte at blive sendt ud af landet \u2013 og evt. blive skilt fra deres b\u00f8rn \u2013 hvis de ops\u00f8ger et krisecenter med henblik p\u00e5 at forlade en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle?","titelkort":"Om, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 garanti for en selvst\u00e6ndig opholdstilladelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1055","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1055","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T13:40:16.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761560,"dokumentid":997641,"titel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 garanti for en selvst\u00e6ndig opholdstilladelse, s\u00e5 de ikke skal frygte at blive sendt ud af landet \u2013 og evt. blive skilt fra deres b\u00f8rn \u2013 hvis de ops\u00f8ger et krisecenter med henblik p\u00e5 at forlade en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle?","versionsdato":"2022-06-20T10:11:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1055/spm/2595851.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T10:13:14.26","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997641,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 garanti for en selvst\u00e6ndig opholdstilladelse, s\u00e5 de ikke skal frygte at blive sendt ud af landet \u2013 og evt. blive skilt fra deres b\u00f8rn \u2013 hvis de ops\u00f8ger et krisecenter med henblik p\u00e5 at forlade en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle?","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T10:11:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T10:11:19.2"
      },"id":1277838,"sagid":92706,"dokumentid":997641,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T10:11:19.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92707,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 kontanthj\u00e6lp, ogs\u00e5 selvom deres \u00e6gtef\u00e6lle er i arbejde, og vedkommende dermed er underlagt den gensidige fors\u00f8rgerpligt?","titelkort":"Om, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 kontanthj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1056","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1056","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T13:38:52.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761564,"dokumentid":997644,"titel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 kontanthj\u00e6lp, ogs\u00e5 selvom deres \u00e6gtef\u00e6lle er i arbejde, og vedkommende dermed er underlagt den gensidige fors\u00f8rgerpligt?","versionsdato":"2022-06-20T10:13:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1056/spm/2595863.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T10:16:14.2","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997644,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 kontanthj\u00e6lp, ogs\u00e5 selvom deres \u00e6gtef\u00e6lle er i arbejde, og vedkommende dermed er underlagt den gensidige fors\u00f8rgerpligt?","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T10:13:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T10:13:52.71"
      },"id":1277844,"sagid":92707,"dokumentid":997644,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T10:13:52.71","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92671,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er en dybt bekymrende, forkert og farlig fremstilling af en befolkningsgruppe, n\u00e5r muslimer i Danmark i stigende grad, herunder af politikere fra forskellige politiske partier, fremstilles som en trussel mod danske v\u00e6rdier og kultur, som det bem\u00e6rkes i rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022?","titelkort":"Om racisme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1043","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1043","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T10:35:01.137","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761590,"dokumentid":997655,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1043.pdf","versionsdato":"2022-06-20T10:29:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1043/svar/1894762/2595896.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T10:35:01.107","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997655,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1043: Er ministeren enig i, at det er en dybt bekymrende, forkert og farlig fremstilling af en befolkningsgruppe, n\u00e5r muslimer i Danmark i stigende grad, herunder af politikere fra forskellige politiske partier, fremstilles som en trussel mod danske v\u00e6rdier og kultur, som det bem\u00e6rkes i rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022?","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T10:34:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er en dybt bekymrende, forkert og farlig fremstilling af en befolkningsgruppe, n\u00e5r muslimer i Danmark i stigende grad, herunder af politikere fra forskellige politiske partier, fremstilles som en trussel mod danske v\u00e6rdier og kultur, som det bem\u00e6rkes i rapporten offentliggjort af Europar\u00e5dets racismekommission (ECRI) den 9. juni 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996703,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T10:35:01.107"
      },"id":1277856,"sagid":92671,"dokumentid":997655,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T10:35:01.107","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92633,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der foreg\u00e5r dyrefors\u00f8g i danske rewildingprojekter, n\u00e5r der er tale om dyr, der indg\u00e5r i et forskningsprojekt?","titelkort":"Om der foreg\u00e5r dyrefors\u00f8g i danske rewildingprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1027","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1027","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T12:21:56.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761659,"dokumentid":997678,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1027.pdf","versionsdato":"2022-06-20T11:44:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1027/svar/1894801/2595961.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T12:21:45.413","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1761660,"dokumentid":997678,"titel":"Svar p\u00e5 MOF alm. del - spm. 1027.pdf","versionsdato":"2022-06-20T11:44:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1027/svar/1894801/2595962.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T12:21:45.413","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997678,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1027: Mener ministeren, at der foreg\u00e5r dyrefors\u00f8g i danske rewildingprojekter, n\u00e5r der er tale om dyr, der indg\u00e5r i et forskningsprojekt?","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T12:21:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der foreg\u00e5r dyrefors\u00f8g i danske rewildingprojekter, n\u00e5r der er tale om dyr, der indg\u00e5r i et forskningsprojekt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":995988,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T12:21:45.413"
      },"id":1277893,"sagid":92633,"dokumentid":997678,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T12:21:45.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92658,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hovsygdomme, herunder beskadigede eller fl\u00e6kkede hove, er et problem blandt rewildingheste, hvilket flere gange er blevet fotodokumenteret?","titelkort":"Om hovsygdomme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1033","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1033","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T13:31:00.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761793,"dokumentid":997731,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1033.pdf","versionsdato":"2022-06-20T13:14:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1033/svar/1894856/2596091.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T13:31:18.297","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1761794,"dokumentid":997731,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 931.pdf","versionsdato":"2022-06-20T13:14:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1033/svar/1894856/2596092.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T13:31:29.187","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997731,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1033: Hvad er ministerens holdning til, at hovsygdomme, herunder beskadigede eller fl\u00e6kkede hove, er et problem blandt rewildingheste, hvilket flere gange er blevet fotodokumenteret?","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T13:30:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at hovsygdomme, herunder beskadigede eller fl\u00e6kkede hove, er et problem blandt rewildingheste, hvilket flere gange er blevet fotodokumenteret?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996594,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T13:30:35.177"
      },"id":1277940,"sagid":92658,"dokumentid":997731,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T13:30:35.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92659,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at rewildingheste som ikke er tr\u00e6net i at v\u00e6re i menneskers h\u00e6nder, dermed ikke kan modtage den n\u00f8dvendige hovpleje og behandling af en beslagsmed?","titelkort":"Om rewildingheste.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1034","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1034","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T13:32:22.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761791,"dokumentid":997730,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1034.pdf","versionsdato":"2022-06-20T13:14:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1034/svar/1894855/2596089.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T13:32:03.003","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997730,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1034: Finder ministeren det problematisk, at rewildingheste som ikke er tr\u00e6net i at v\u00e6re i menneskers h\u00e6nder, dermed ikke kan modtage den n\u00f8dvendige hovpleje og behandling af en beslagsmed?","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T13:31:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det problematisk, at rewildingheste som ikke er tr\u00e6net i at v\u00e6re i menneskers h\u00e6nder, dermed ikke kan modtage den n\u00f8dvendige hovpleje og behandling af en beslagsmed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996595,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T13:31:57.46"
      },"id":1277942,"sagid":92659,"dokumentid":997730,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T13:31:57.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92684,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r britisk presse citerer premierminister Boris Johnson for at udtale, at advokater, der arbejder for, at deres klienter, som er asylans\u00f8gere, ikke sendes til Rwanda \u00bbfremmer kriminelle banders arbejde\u00ab, er det s\u00e5 p\u00e5 samme m\u00e5de den danske regerings opfattelse, at advokater og andre i Danmark, der med lovlige midler fors\u00f8ger at forhindre, at asylans\u00f8gere sendes til et dansk finansieret asylmodtagecenter i Rwanda, fremmer kriminelle banders arbejde?","titelkort":"Om asylans\u00f8gere der sendes til et dansk finansieret asylmodtagecenter i Rwanda.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1050","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1050","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T13:45:10.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til www.heraldscotland.com den 14. juni 2022: \u00bbPM says refugee lawyers \u00bbabetting the work of gangs\u00ab as Rwanda flight set to go ahead\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761824,"dokumentid":997742,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1050.pdf","versionsdato":"2022-06-20T13:39:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1050/svar/1894867/2596124.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T13:44:37.82","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997742,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1050: N\u00e5r britisk presse citerer premierminister Boris Johnson for at udtale, at advokater, der arbejder for, at deres klienter, som er asylans\u00f8gere, ikke sendes til Rwanda \u00bbfremmer kriminelle banders arbejde\u00ab, er det s\u00e5 p\u00e5 samme m\u00e5de den danske regerings opfattelse, at advokater og andre i Danmark, der med lovlige midler fors\u00f8ger at forhindre, at asylans\u00f8gere sendes til et dansk finansieret asylmodtagecenter i Rwanda, fremmer kriminelle banders arbejde?","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T13:44:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"N\u00e5r britisk presse citerer premierminister Boris Johnson for at udtale, at advokater, der arbejder for, at deres klienter, som er asylans\u00f8gere, ikke sendes til Rwanda \u00bbfremmer kriminelle banders arbejde\u00ab, er det s\u00e5 p\u00e5 samme m\u00e5de den danske regerings opfattelse, at advokater og andre i Danmark, der med lovlige midler fors\u00f8ger at forhindre, at asylans\u00f8gere sendes til et dansk finansieret asylmodtagecenter i Rwanda, fremmer kriminelle banders arbejde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":997065,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T13:44:37.82"
      },"id":1277948,"sagid":92684,"dokumentid":997742,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T13:44:37.82","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92674,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at tolke reglerne s\u00e5 rigidt, at bare en tilf\u00e6ldelig sl\u00e5fejl kan f\u00f8re til opsigelse af corona-l\u00e5n jf. SAU alm. del 2021-22, svar p\u00e5 spm. nr. 323?","titelkort":"Om at tolke reglerne s\u00e5 rigidt, at en tilf\u00e6ldelig sl\u00e5fejl kan f\u00f8re til opsigelse af corona-l\u00e5n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1044","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1044","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T15:03:21.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761929,"dokumentid":997787,"titel":"Svar p\u00e5 S 1044.docx","versionsdato":"2022-06-20T14:59:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1044/svar/1894931/2596233.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T15:03:34.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1761930,"dokumentid":997787,"titel":"SAU alm. del - endeligt svar p\u00e5 spm. 323.pdf","versionsdato":"2022-06-20T14:59:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1044/svar/1894931/2596234.pdf","opdateringsdato":"2022-06-20T15:03:34.54","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":997787,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1044: Mener ministeren, at det er rimeligt at tolke reglerne s\u00e5 rigidt, at bare en tilf\u00e6ldelig sl\u00e5fejl kan f\u00f8re til opsigelse af corona-l\u00e5n jf. SAU alm. del 2021-22, svar p\u00e5 spm. nr. 323?","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-20T15:02:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at tolke reglerne s\u00e5 rigidt, at bare en tilf\u00e6ldelig sl\u00e5fejl kan f\u00f8re til opsigelse af corona-l\u00e5n jf. SAU alm. del 2021-22, svar p\u00e5 spm. nr. 323?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996898,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-20T15:03:34.54"
      },"id":1278047,"sagid":92674,"dokumentid":997787,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-20T15:03:34.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92663,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at virksomheder som Dansk Fitness i Randers erkl\u00e6res konkurs af SKAT som f\u00f8lge af en overskredet g\u00e6ldsbetaling af en skatteg\u00e6ld p\u00e5 fire dage?","titelkort":"Om at Dansk Fitness i Randers erkl\u00e6res konkurs af SKAT.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1035","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1035","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T11:00:13.063","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761987,"dokumentid":997806,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1035.docx","versionsdato":"2022-06-21T10:58:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1035/svar/1894952/2596291.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T11:00:03.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997806,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1035: Hvad mener ministeren om, at virksomheder som Dansk Fitness i Randers erkl\u00e6res konkurs af SKAT som f\u00f8lge af en overskredet g\u00e6ldsbetaling af en skatteg\u00e6ld p\u00e5 fire dage?","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T10:59:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at virksomheder som Dansk Fitness i Randers erkl\u00e6res konkurs af SKAT som f\u00f8lge af en overskredet g\u00e6ldsbetaling af en skatteg\u00e6ld p\u00e5 fire dage?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996652,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T11:00:03.607"
      },"id":1278351,"sagid":92663,"dokumentid":997806,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T11:00:03.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92664,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er proportionalitet mellem en overskredet betalingsfrist p\u00e5 fire dage, og at virksomheder som f.eks. Dansk Fitness i Randers bliver erkl\u00e6ret konkurs?","titelkort":"Om at Dansk Fitness i Randers erkl\u00e6res konkurs af SKAT.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1036","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1036","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T11:01:15.343","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761983,"dokumentid":997805,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1036.docx","versionsdato":"2022-06-20T15:34:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1036/svar/1894953/2596293.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T11:00:59.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1761984,"dokumentid":997805,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1035.docx","versionsdato":"2022-06-20T15:34:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1036/svar/1894953/2596294.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T11:00:59.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1761985,"dokumentid":997805,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1037.docx","versionsdato":"2022-06-20T15:34:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1036/svar/1894953/2596295.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T11:00:59.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997805,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1036: Mener ministeren, at der er proportionalitet mellem en overskredet betalingsfrist p\u00e5 fire dage, og at virksomheder som f.eks. Dansk Fitness i Randers bliver erkl\u00e6ret konkurs?","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T11:00:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er proportionalitet mellem en overskredet betalingsfrist p\u00e5 fire dage, og at virksomheder som f.eks. Dansk Fitness i Randers bliver erkl\u00e6ret konkurs?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996654,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T11:01:09.797"
      },"id":1278354,"sagid":92664,"dokumentid":997805,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T11:01:09.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92665,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at \u00e6ndre p\u00e5 reglerne, s\u00e5ledes at SKAT ikke automatisk indgiver konkursbeg\u00e6ring over danske virksomheder, der har en skatteg\u00e6ld?","titelkort":"Om regler for indgivelse af konkursbeg\u00e6ring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1037","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1037","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T11:02:30.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1761989,"dokumentid":997807,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1037.docx","versionsdato":"2022-06-20T15:34:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1037/svar/1894951/2596289.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T11:02:15.077","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997807,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1037: Mener ministeren, at der er behov for at \u00e6ndre p\u00e5 reglerne, s\u00e5ledes at SKAT ikke automatisk indgiver konkursbeg\u00e6ring over danske virksomheder, der har en skatteg\u00e6ld?","dato":"2022-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T11:02:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er behov for at \u00e6ndre p\u00e5 reglerne, s\u00e5ledes at SKAT ikke automatisk indgiver konkursbeg\u00e6ring over danske virksomheder, der har en skatteg\u00e6ld?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996655,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T11:02:15.077"
      },"id":1278357,"sagid":92665,"dokumentid":997807,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T11:02:15.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92714,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der skal ydes br\u00e6ndstofst\u00f8tte til fiskerierhvervet i Danmark for at sikre f\u00f8devareforsyningen, og for at v\u00e6rne om de mange arbejdspladser fiskeriet er grundlag for?","titelkort":"Om der skal ydes br\u00e6ndstofst\u00f8tte til fiskerierhvervet i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1057","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1057","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T12:55:43.767","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1762550,"dokumentid":997997,"titel":"Mener ministeren, at der skal ydes br\u00e6ndstofst\u00f8tte til fiskerierhvervet i Danmark for at sikre f\u00f8devareforsyningen, og for at v\u00e6rne om de mange arbejdspladser fiskeriet er grundlag for?","versionsdato":"2022-06-21T11:48:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1057/spm/2596861.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T16:01:05.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":997997,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der skal ydes br\u00e6ndstofst\u00f8tte til fiskerierhvervet i Danmark for at sikre f\u00f8devareforsyningen, og for at v\u00e6rne om de mange arbejdspladser fiskeriet er grundlag for?","dato":"2022-06-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T11:51:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T11:51:37.38"
      },"id":1278427,"sagid":92714,"dokumentid":997997,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T11:51:37.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92715,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Henset til, at ministeren svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 654 viser, at et \u00bbgenerationsforbud\u00ab ikke var muligt indenfor g\u00e6ldende EU-regler i den form, det blev fremlagt, hvorfor valgte ministeren s\u00e5 at pr\u00e6sentere forbuddet i den form, som han gjorde og hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig nu i forhold til et muligt generationsforbud?","titelkort":"Om et muligt generationsforbud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1058","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1058","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T12:57:19.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1762557,"dokumentid":998001,"titel":"Henset til, at ministeren svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 654 viser, at et \u00bbgenerationsforbud\u00ab ikke var muligt indenfor g\u00e6ldende EU-regler i den form, det blev fremlagt, hvorfor valgte ministeren s\u00e5 at pr\u00e6sentere forbuddet i den form, som han gjorde og hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig nu i forhold til et muligt generationsforbud?","versionsdato":"2022-06-21T11:58:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1058/spm/2596869.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T16:01:05.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998001,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Henset til, at ministeren svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 654 viser, at et \u00bbgenerationsforbud\u00ab ikke var muligt indenfor g\u00e6ldende EU-regler i den form, det blev fremlagt, hvorfor valgte ministeren s\u00e5 at pr\u00e6sentere forbuddet i den form, som han gjorde og hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig nu i forhold til et muligt generationsforbud?","dato":"2022-06-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T12:36:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T12:36:42.403"
      },"id":1278460,"sagid":92715,"dokumentid":998001,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T12:36:42.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92716,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor har ministeren i forhold til forebyggelse af rygning valgt at se bort fra den faktuelle viden fra Sundhedsstyrelsens nye unders\u00f8gelse (Tobaksindsatser og Pr\u00e6valenser. Udviklingen i England, Frankrig, Holland, Norge og Sverige), som viser at flere andre lande vurderer, at e-cigaretter, opvarmet tobak og nikotinposer er enten meget mindre skadelige, mindre skadelige eller lidt mindre skadelige end cigaretter?","titelkort":"Om forebyggelse af rygning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1059","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1059","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T12:58:55.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1762562,"dokumentid":998004,"titel":"Hvorfor har ministeren i forhold til forebyggelse af rygning valgt at se bort fra den faktuelle viden fra Sundhedsstyrelsens nye unders\u00f8gelse (Tobaksindsatser og Pr\u00e6valenser. Udviklingen i England, Frankrig, Holland, Norge og Sverige), som viser at flere andre lande vurderer, at e-cigaretter, opvarmet tobak og nikotinposer er enten meget mindre skadelige, mindre skadelige eller lidt mindre skadelige end cigaretter?","versionsdato":"2022-06-21T12:32:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1059/spm/2596874.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T16:01:09.777","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998004,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor har ministeren i forhold til forebyggelse af rygning valgt at se bort fra den faktuelle viden fra Sundhedsstyrelsens nye unders\u00f8gelse (Tobaksindsatser og Pr\u00e6valenser. Udviklingen i England, Frankrig, Holland, Norge og Sverige), som viser at flere andre lande vurderer, at e-cigaretter, opvarmet tobak og nikotinposer er enten meget mindre skadelige, mindre skadelige eller lidt mindre skadelige end cigaretter?","dato":"2022-06-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T12:37:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T12:37:34.88"
      },"id":1278461,"sagid":92716,"dokumentid":998004,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T12:37:34.88","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=1200"
}